<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Abyssal-lake</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2020-07-30T15:34:08.271Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>Abyssal-lake</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/331%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8895%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/331%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8895%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-30T15:34:08.270Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:34:08.271Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 95</p><p>安吉洛在濠镜射门的瞬间铲倒了他。所有足球队的学生都如释重负的长叹一口气。<br>“停下吧，小疯子，你快要把我们都累死了。”安吉洛挨着王濠镜躺下，他们们两个浑身热气腾腾，脸蛋通红。<br>“要比赛了。”濠镜说。<br>“可我们都得活到比赛那天对不对？”安吉洛咯咯笑出声，他还是那么快活。<br>王濠镜从草地上爬起来，他累的双腿打颤，都脸上还是波澜不惊。<br>“拉我一把。”安吉洛慵懒的朝濠镜伸出胳膊。<br>“好恩爱的夫妻哟！”路过的几个坏小子纷纷打趣他们。<br>安吉洛并不在意，他朝那些家伙竖起两根中指，大喊道“去你们妈的吧！没人爱得丑狗！”<br>那几个坏小子没占到便宜，只好相互推搡着悻悻走开。<br>王濠镜和安吉洛在学校算是被迫公开了，所有人都以为他们两个是一对儿，连隔壁女校的姑娘都给他们送给过礼物，不过那些甜蜜的小鸟可不是出于恶意，她们是真心为濠镜和安吉洛的‘爱情’流泪。<br>“嘿，拉我一把。”安吉洛叫住濠镜那根‘木头’，他最近实在心不在焉得厉害，脑子里不知道在琢磨什么。<br>濠镜朝安吉洛伸出手，手腕发力拉他起来。<br>安吉洛顺手搂住王濠镜的脖子，使劲呼噜了把濠镜整齐的头发，“干嘛呀，总是苦着张脸？你是不喜欢和我们踢球？还是朗姆总放屁？”<br>朗姆是濠镜的舍友，一个家庭殷实的俄罗斯男孩。他人不错，但有点恐同，自从视频事件之后，他就很少背对着濠镜睡觉。<br>“我们先走了！”几个足球队的同伴对濠镜和安吉洛说。<br>“再见。”安吉洛朝他们挥挥手。<br>男孩们对于他们之间的关系接受还算自然，但总归不能像之前一样，他们有意无意留给濠镜和安吉洛很多私人空间，虽然他们并不需要。<br>“吃饭吗？”安吉洛问。<br>“不吃。”濠镜性子独惯了，他似乎对于安吉洛和其他朋友都不在意。<br>“正好，我也不饿。”<br>濠镜看了安吉洛一眼，心想干嘛这么粘？<br>“你一会去哪？”安吉洛走到操场边缘拿起自己的背包，顺便把濠镜的丢到濠镜怀里。<br>“宿舍。”濠镜回答。<br>“不去街上逛逛吗？”安吉洛亲亲热热的挨着濠镜走，好似一只落在他肩头的卡美鹦鹉。<br>“复习。”<br>“这不是离考试还有三个月？”<br>濠镜没说话，闷头往宿舍走。他既没有批判安吉洛的态度，也没有被安吉洛的话所影响。王濠镜就像暮色中一条稳稳当当的大船，很难为些不起眼的小风改变航线。<br>“我和你一起复习吧，正好你可以给我讲题。”<br>“哦。”<br>“你知道吗？其实我嘴很牢。”安吉洛说，“有什么烦心事你可以和我讲。”<br>“烦心事？”濠镜蹙眉，仿佛从没思考过人世间还有这种垃圾，“什么烦心事？”<br>“你装得可真像。”安吉洛笑了，他挑起一面的嘴角，像是只精明的鸟类。这么一看你就会知道，安吉洛未来也八九不离十是个华尔街败类，即便他的数学科目从没及过格，不过他的出身可是超越了优秀线。<br>“你想说什么？”濠镜停下脚步，他身上的汗干了，它们带走了大部分的人。<br>“我爱你？”安吉洛耸耸肩。<br>夕阳落到他的肩头，像上帝的吻。安吉洛不知道自己那个时候为什么要说那句话，他甚至还不理解什么是爱。但在那个时候，在那个王濠镜扭头看他的瞬间，他觉得自己非说那句话不可，否则他就这辈子就会后悔死。<br>“哦，可我不爱。”王濠镜拒绝得干脆利落，甚至连眼睛都没眨一下。<br>安吉洛没有觉得尴尬，可是是因为王濠镜在感情方面处理得很好。他既没有欲擒故纵的朝安吉洛道歉，也没有欲拒还迎的说些承蒙厚爱，他只是很冷静的看着安吉洛的眼睛，仿佛在拒绝安吉洛抄作业的请求，不行，没有任何理由，但就是不行。<br>“你还真是一点面子都不给？”安吉洛笑了，仍不可避免的夹杂着一丝落寞。<br>“我对男人没感觉。”濠镜说，“实际上我有点讨厌男人和男人在一起。”<br>安吉洛的笑容僵住了，“那你，讨厌我吗？”<br>“不。”王濠镜察觉到安吉洛的退缩，“我不讨厌你，为什么这么问？”<br>“你不想想自己刚才说什么来着？”安吉洛挑眉。<br>“你想太多了。”濠镜很平静，继续低头向宿舍方向行进。<br>“是你想太少了吧？”安吉洛说，“也就是我，换个姑娘非吃了你。”<br>“我只是不想在这上面浪费时间。”濠镜说，“我也不喜欢女人。”<br>“那你喜欢什么？外星人？”安吉洛追上濠镜。<br>“闭嘴吧你。”王濠镜无奈的叹气，感觉安吉洛这小子大概是没救了。<br>*<br>“阿尔？”希拉推开阿尔的卧室门，试探着叫了几声。<br>阿尔没有反应，他睡得很沉，看起来啤酒和安眠药的作用发挥的不错。襁褓里的赫斯提亚眨巴着大眼睛，露出甜蜜的笑，她还不知道自己的母亲要做什么。<br>“阿尔？”希拉再次提高些音量，阿尔仍旧没有反应。她将赫斯提亚放进婴儿篮和行李箱摆放到一起，“嘘。”希拉对赫斯提亚说。她知道她能听懂，她是个聪明的孩子。<br>希拉走进阿尔的房间，轻手轻脚的拉开五斗柜，在最后一层，在阿尔的换洗衣物外下面藏着一只大牛皮信封。希拉接着手机屏幕的荧光将内容物倒出来，里面有整整三万现金和两张信用卡。<br>希拉想拿走其中两万。<br>赫斯提亚很高兴，还以为母亲在做游戏。<br>希拉看着赫斯提亚的小脸犹豫了下，最终决定把阿尔的家当全部带走。她想，阿尔没有孩子，没有负担，他还年轻，还可以赚。而且这间公寓，阿尔已经预付了一年的房租——嗡，阿尔的手机震动，着实把希拉吓了一跳。<br>“mam-”赫斯提亚朝希拉挥动双手，想让她抱抱自己。<br>希拉没理会阿尔的手机，他下定决心，将钱和银行卡收进串珠小包，站起身拎起摇篮把手，费力的拽着大行李箱离开家。她走得很急，因此没发现阿尔脖颈和脸庞上的起得红疹。<br>“计程车！”希拉慌张的拦了辆出租车，她这才意识到自己是要真正的离开阿尔。<br>她要离开他，而且还偷光了他的钱。她之前也这么对待过其他男人，但当她这么对阿尔做的时候，她发自内心的想死。<br>“孩子你哭什么？”司机帮希拉将行李箱放进后备箱，又帮她把赫斯提亚安置到汽车后排。他也有个像希拉这么大的女儿，不过没她漂亮就是了。<br>希拉说不出话，她握紧手里的串珠小包，感觉张开嘴，眼泪就会从眼睛里落下来。<br>“和你男朋友吵架了？”司机问，他的声音温和像个父亲。<br>“他不爱我。”希拉说，眼泪便落在手背上。<br>“哦，这没什么，不是每个人都会爱别人。”司机说，“有时候我们会和错误的人在一起，只有经历过最糟糕的，我们才会珍惜以后爱我们的人。”<br>“我早知道他不爱我，”希拉低下头，声音哽咽，“我以为时间久了，他就会爱上我的，可他没有，我觉得很难过。”<br>“不要哭孩子，你以后会遇到爱你的人。”<br>“不会了。”希拉单手遮住脸，痛哭出声，“不会有人在这样对我了，他是个王八蛋我知道，但他是他们中最好的，我以后不会遇见这么好的男人了，其他的我又配不上——”<br>司机没有说话，他放下车窗，想让希拉好受些。<br>“这是你们的孩子？”司机问。<br>“不是，是我和别人生的。”希拉哭着说，“他对她很好，可他连看都不看我，我原来还因为他喜欢赫斯提亚恨他，可我现在不恨了，其实我走出房门就后悔了——”<br>“要回去吗？”司机望向内视镜。<br>希拉红着眼圈摇摇头，忽地痛苦地笑出声，“我还偷了他的钱。”<br>车窗外迷雾茫茫，只有通行灯闪烁着红色的光。希拉从车窗探出头往后看，阿尔的公寓像是被迷雾彻底吞没。<br>“我是个坏人吧？”希拉问司机，“你也觉得我是个贱人吧？”<br>“我没有办法认为你是坏人，孩子。”司机说，“我的孩子也像你这么大，她进了监狱，但我还是无法觉得她坏。”<br>希拉闭上眼睛，泪水让她的妆糊成一团。<br>“我们每个人都会有这么一刻，认识到自己的卑鄙和不足。”司机说，“但是无所谓，你很快就会学着接受这一点。”<br>希拉感觉到赫斯提亚的小手正在摸自己的眼泪，“mam-”<br>希拉抱住赫斯提亚，她不在哭了，她总感觉面前这个小东西给自己一种前所未有的力量。<br>“痛苦很正常，抱歉很正常，但你要做的不是坐在原地哭，而是选择背负起自己的责任。”司机说，“当你真心觉得自己对不起某些人的时候你才是真正的成长。”<br>希拉并听不懂司机的话，但她尽力听了，“那我能负起责任吗？我有机会弥补我做的错事吗？”<br>司机回头朝希拉微笑，“你是一个妈妈了，你该知道的。”</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/330%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8894%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/330%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8894%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-30T15:33:27.545Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:33:27.552Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 94</p><p>亚瑟像个发光体，无论走到哪，都会引起人们注意，就连在医院都不例外。<br>王耀才接了凯文的电话，亚瑟就做贼似的闪进王耀的病房。<br>“亚瑟你？”王耀看着他这身奇怪的打扮，挑眉道，“你不热吗？”<br>亚瑟脱下口罩和骷髅丝巾，黑色鸭舌帽下，他的脸只有巴掌大，“不这样不行，她们会认出我的。”<br>“坐。”王耀站起身，接过亚瑟夸张的装备，一并将它们挂到玄关处的衣架。亚瑟的脸蛋呈现出潮红，看来他走了很久的路。<br>“刚才走错了。”亚瑟不好意思的笑，他抓住衬衫衣领来回呼扇，越发显得唇红齿白，金发碧眼。<br>“耽误了时间——”王耀想道歉。<br>“这太正常了。”亚瑟打断他，似乎对王耀才入职就请假这事丝毫不放在心上。“好点了吗？”亚瑟靠近王耀，他身上好闻的香水味和他本人一样干净明亮。<br>“没什么大事。”王耀转身从冰箱里拿水，不着痕迹的从亚瑟身边走开。那样好看的脸突然凑过来，实在是种视觉冲击。<br>亚瑟有点不好意思，他撸起衬衫袖口，坐回沙发，“凯文担心你，不过他挺忙的走不开，”亚瑟才不会说，他是故意给凯文画了条死线，以至于那小胖子根本无暇顾及其他。<br>“哦。”王耀偷笑，是挺忙的，凯文刚才还在电话里讲亚瑟坏话来着，不知道发什么疯，非要这周内让我帮Miss G把母带润一遍，他怎么不杀了我！<br>“吃饭了吗？”亚瑟含了口水，脸颊鼓鼓，仿若少年，“我还没吃，我带你吃饭去吧。”<br>王耀一时语塞，这根本就没给人拒绝的余地。<br>“正好谈谈单曲的事，”亚瑟到会给自己找台阶下，“我听你和凯文的demo，说实话我挺喜欢的，不过我还有些想法想和你交流。”<br>“哦，好。”王耀站起身去拿衣架上的帽子。<br>亚瑟戴好墨镜，“那个不用，我刚叫卡莎把车开到这面楼下了。”<br>卡莎想必就是那位身材曼妙，喜爱红底鞋的女秘书。王耀在公司遇见过她很多次，因此对她印象深刻。<br>“干嘛提到卡莎就脸红。”亚瑟和王耀一起出了病房，他们一直走到电梯口，都有过往的人看他们。<br>“没有。”王耀挺不好意思。<br>“你喜欢她？”亚瑟挑眉，“你果然喜欢成熟款。”亚瑟看了眼显示屏上跳动的数字笑道，“说实话，卡莎脾气很差，我有时候都怕她。”<br>“我倒没觉得。”王耀说，“我觉得她挺专业的。”<br>亚瑟扭头看向王耀，笑道，“我不专业？”<br>“不，你很专业，老板。”王耀说。<br>“你是当长辈的料。”<br>“为什么这么说。”<br>“你对待每个人的方式都是安抚，然后给他们想要的。”亚瑟说，“这可有点狡猾。”<br>王耀低头笑，“要不然怎样？做一个混蛋。”<br>“你男朋友不喜欢混蛋。”<br>“所以他不喜欢你？”王耀瞟了眼亚瑟的表情，笑道，“抱歉，这笑话有点烂。”<br>“如果我说我喜欢呢。”<br>王耀不知如何回答，电梯的提示音救了他。<br>“下午好。”卡莎说。<br>“下午好。”<br>王耀附身和亚瑟坐进轿车后排，卡莎就坐在他们对面，“刚才网络上有些新消息，也许你该看一下？”<br>亚瑟不情愿的将目光从王耀身上移开，“什么消息？”<br>“实际上我观察他有一阵子了，不怎么规矩。”卡莎将手机递给亚瑟，“安德鲁，无名小卒，不知道怎么想的，他总是喜欢贴着你炒作，还总是胡说些有的没的。”<br>“他是哪家公司？”亚瑟笑了，他还从没看过这样的通告，恨不得把自己吹到天上去，“精灵般的绝世美貌？他到底是做什么的？”<br>“歌手？演员？”卡莎说，“他的定位相当模糊，但唯一可以确定他是冲你来的。”<br>“我有惹到他吗？”<br>“他说你窃取了凯撒瓦尔加斯。”<br>“凯撒瓦尔加斯是个活人，我怎么窃取？用麻袋吗？”亚瑟越翻到文章后面越想笑，“合着这家伙的上位方式就是卖惨买柔弱，这看起来实在太不男人。”<br>“安德鲁是斯科特的人。”王耀舔舔嘴唇，虽然他并不想参与进这件事，这让他看上去有点刻意卖乖。<br>“斯科特？就是那个——”亚瑟没有把话说完。<br>王耀点点头，“他威胁过凯撒。”<br>“也威胁过你。”亚瑟撇嘴笑笑，似乎根本不把斯科特放进眼里，“他就这点能耐？天哪，他是从来没见识过真实的世界还是原来他的对手都是初中女生？”<br>卡莎的眼睛从王耀身上重新落回到亚瑟那里，“所以你打算？”<br>“你不是都有对策了吗？”亚瑟不以为然的笑，他和卡莎之间有种默契，“不用理会他，就这种凄惨的水平，实在太可怜了。”<br>“对了，如果他再不知天高地厚，直接干掉他。”亚瑟说，“像这种烂人，就活该给他教训。”<br>“好的，先生。”卡莎收回手机，低头给劳伦发短信。<br>亚瑟朝王耀微笑，像只爱撒娇的白虎。纯真善良和杀伐果决同时在存在于他身上，这种另类的结合让王耀不由自主联想到斯科特，那家伙身上也有种近乎天真的杀戮感。不过显然亚瑟是好的那种。<br>亚瑟令人安心，而不是令人胆寒。</p><p>*</p><p>斯科特得到了他想要的，安德鲁也得到了他想要的，这里每个人都得到了自己想到的。当屏幕上的数字停留在那个几乎不可能的数值，黛西整个人都不由自主的颤抖了，哪怕她知道那都不是真的。<br>她开了瓶香槟，学着梅丽的方式向杯塔缓缓倾倒，直至最后一层都被香醇的酒液灌满。水晶灯让香槟塔看上去闪闪发光，连同黛西和安德鲁两个人都像钻石一样耀眼。<br>“这是属于我们每一个人的成就。”黛西举起酒杯，现在的她魅力四射，让人根本联想不到在斯科特面前摇尾乞怜的那个小女孩。<br>朴勇浩站在霍兰德身边，“她不会不知道这些数据有多少水分吧。”<br>“她知道。”霍兰德看起来很丧，哪怕斯科特该给他一个不可能的数字。<br>“这可能是道德盆地。”朴勇浩说，“操，这简直和草台班子没什么两样。”<br>“草台班子？”霍兰德仰头把酒喝干，笑道，“这他妈还不如草台班子，斯科特是想把这当成给洗Qian玩具。”<br>霍兰德声音有点大，朴勇浩只好将他往阳台带。他希望霍兰德能稍微清醒点，至少别在斯科特的地盘上闹事。<br>“他喝醉了。”朴勇浩对霍兰德身边那个蹙眉的女孩说。她是新来的，可能连高中都没念完，唯一会的就是重复黛西的话。<br>朴勇浩扶着霍兰德的肩，将他带离人群。<br>“他有点晕，麻烦您——”<br>“老板他怎么了？”<br>“没什么大事，喝得有点多。”<br>“那我来帮你吧，这里还有椅子——”<br>“谢谢，这里交给我吧，我来照顾他。”<br>朴勇浩体面的请走了一对霸占阳台的年轻鸳鸯，还不错至少霍兰德的威严还留了点。<br>“为什么赶他们走？”<br>“因为接下来的话是私密的。”<br>朴勇浩将身后的玻璃门上锁，这样舞厅里的欢歌笑语就听不见了。<br>“这是最好的解决方法。”朴勇浩说，“把公司卖了，以后发生任何事都和你没关系。”<br>“这是我的公司。”霍兰德笑道，“我女朋友和那个说唱歌手跑了，我都没动卖它的念头——”<br>“你不卖它，你就会害惨自己，在一个地方摔了两次还不够吗？”<br>“它像我的孩子。”霍兰德低下头哭了，他实在憋屈得厉害。<br>“别傻了，霍兰德，这是你抽身的好机会，过了这村没这店。”朴勇浩说，“没有人会出比斯科特更高的价钱。”<br>“你是来给他做说客的吗？”霍兰德抬起头，“还是他许了你多少好处？”<br>“我是为了你来的。”朴勇浩说，“就让我直说了吧，你不适合单干，你也许在公司干得不错，但你实在没有帅才。”<br>“哦，谢谢你。”霍兰德说，“这话真是令人感到安慰。”<br>“你早该过了只能听好话的年纪。”朴勇浩说，“把公司卖掉，双赢。”<br>霍兰德没有说话，实际上他舍不得自己多年的经营。<br>“你知道为什么你总是做不成大事吗？”朴勇浩问。<br>霍兰德摇摇头，不明白朴勇浩是什么意思。<br>“因为你优柔寡断。”朴勇浩说，“你太看中那些瓶瓶罐罐，这不是做大事的格局。”<br>“卖掉？”霍兰德眼圈红了。<br>“卖掉。”朴勇浩说，“它不是你的孩子，它是痈疽。你可以哭，但更需要的是站起来重新开始勇气。”</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/329%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/329%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/</id>
    <published>2020-07-30T15:30:46.574Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:30:31.656Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 6 </p><p>“马丁尼，摇的不要搅拌。”敲敲桌面，朝酒保要了一圈酒，王耀下意识解开卡在喉咙中间的衬衫纽扣。<br>伊万目不转睛的盯着他看，仿佛从没见过活人。<br>“给，邦德先生。”穿着小马甲的罗维诺嬉皮笑脸将杯子从桌子的另一面滑过来。“还有这超大号的邦女郎。”<br>“电影发烧友啊。”王耀的指尖在沿着杯口划圈，不怀好意的抬起头盯住起罗维诺的眼睛。“听说路德投资了部你弟弟主演的电影？”<br>罗维诺的脸瞬间涨得通红，力气大得都要捏爆手里正来回擦拭的高脚杯。全网都在传他弟弟费里西安诺和贝什米特家那个小儿子的花边新闻，但最要命的莫过于这其实是真的。<br>本想取笑王耀，没想到反手被这厮甩了一脸王炸，罗维诺越想越气，最后恶狠狠的将擦杯子的白布丢在桌面“老子不干了！”<br>“告诉布鲁尼换首歌，现在这首歌烂得要死。”王耀和罗维诺很熟，他知道这小子不会走，他没钱。<br>年轻的酒保骂骂咧咧的往后面走，王耀假装没听见他的那句，活该你绝后。<br>绝后？他嘴巴还真够毒的。不过要是燕子的孩子能留下来，今年怎么也能开口叫爸爸了，哪怕是口齿不清，奶声奶气的。如果能活下来的话——<br>王耀以为自己会哭，但他抬手摸摸眼角，只觉得干涩的疼。<br>“怎么了？”伊万自顾自的一口掀干了杯子。<br>“灯太亮。”王耀抬手拉灭面前的装饰性小灯。“晃眼睛。”<br>伊万站起身，横过桌面，从里面掏出两瓶龙舌兰。“哦。”<br>“这话听上去真是没礼貌。”王耀接过伊万递过的酒瓶，碰了下。“像狗娘养的。”<br>“狗可最重情谊，给块骨头就能天长地久。”伊万嘿嘿的低头傻笑。“但人就不一样了，钱，爱，性，说不准哪天就给你喉咙一口。”<br>“你骂我？”王耀挑眉。<br>“我没骂你，”伊万靠近王耀，他的脸颊微红，眼睛在暗处发亮，“对于你我是自愿的，你想要什么都行，想要我的命都行。”<br>说不动心是假的，伊万是个美人，他比王耀见过的任何人都要生得标致，活像从油画上走出来的少年。<br>“你真他妈漂亮。”王耀真心实意的对伊万说。<br>“那你喜欢吗？”伊万笑了，他这一笑就更好看了。从眼角到眉梢全是熏暖的酒气。你很难拒绝这样的引诱，伊万布拉金斯基完全是非人类的存在，他应该是性转版的丹妮莉丝·坦格利安。<br>纯真与性感并存，银发紫眼惑乱众生。<br>“别，我戒一夜情好多年了。”王耀别开头，去看卡座上的客人。<br>伊万用手指抹过杯口，“真可惜，你看着挺乖的。”<br>“我27，”王耀笑道，“我结过婚，你用乖来形容我是不是有点侮辱人。”<br>“有孩子吗？”伊万问。<br>“没有。”<br>“那就不算成人。”伊万说。<br>“宛如处子？”王耀觉得好笑。<br>伊万舔舔嘴唇，眼睛里有危险的光影闪过，“你这习惯可不好，到处调情。”<br>“你还有脸说我？”微醺的王耀吮燃烟。<br>“至少我比较诚实。”伊万的手攀上王耀的膝盖，“你没有感觉吗？”<br>“提个醒，你摸到我手机了。”王耀吭哧吭哧的笑出眼泪。<br>他笑到那么狂妄，声音混合进吵人的音乐里，让人觉得难过。<br>伊万不知道王耀自己是否听得出来。他想起自己第一次杀人度过的午夜，黑暗和恐惧背后只有无尽的虚空和荒凉。<br>“操，你——”<br>伊万扯过王耀，凶猛的按住他的脖颈，强硬的亲吻了他。王耀尝试推开伊万，可伊万握得很紧，他的舌尖粗鲁的侵入王耀的口腔，根本不给他任何推脱的可能。布鲁尼终于换了那首要人老命的like a virgin。现在放的是Halsey的you should be sad.</p><p>我想要诉说这一切<br>我想要挥散这难过<br>已经不愤怒了 也不痛了<br>只有一点点遗憾</p><p>王耀尝到了酒精，柠檬和血的滋味，他无法抗拒，只能闭上眼睛。</p><p>*</p><p>不是厕所隔间就是酒吧外面的小巷，但王耀可丢不起那个脸。他是这的老板，哪怕是打扫卫生的勤杂工看见他这幅鬼样，他都会觉得受不了。<br>“去楼上。”王耀按住伊万的手，他总觉得这小子是要在走廊就把他办了。<br>“这里有间杂物室。”伊万一面亲吻王耀，一面将他往黑漆漆的杂物室推。<br>“这他妈的脏！”王耀撑住门。<br>伊万直接将王耀扛进去，他什么话都没说。<br>人眼是适应不了突然的昏暗的，王耀知道这一点，但当伊万把他压在杂物间的地毯上时，他仍免不了慌张，他在裤兜里乱掏，期待能摸到打火机或者手机。<br>“等等，先说好，我们就是单纯的约一次。”王耀在黑暗中吞咽口水，他仍旧能听见大厅传来的震耳欲聋的音乐。</p><p>知道没有人再会告诉你<br>所以有些事我要向你讲清楚<br>想要好好记下来 然后彻底忘却<br>接着我就会继续上路</p><p>王耀看不清伊万的表情，他只能感觉到对方脱下了套头衫。<br>“你——”王耀没约过这么野的家伙，伊万抓住王耀的腿，凶狠的朝自己拽去。<br>酒醒大半，王耀被伊万膝盖抵住的瞬间，他就慌了。看不清的黑暗中，他攥紧拳狠狠的给了伊万脸颊一下。<br>伊万觉得眼眶一热，然后就是撕裂的疼，温暖的液体顺着下落，他没去理会。他捉住了王耀的手腕，附身重新撬开王耀的唇齿。<br>这也许早就超出了约炮的范围——伊万的力气很大像是一对虎头嵌，他的双手结结实实的把王耀锁在地板上。<br>“你他妈这算——”王耀咬住舌尖，几乎快哭出来，但他始终没好意思把那两个字说出来，“你在犯罪。”<br>伊万细心舔过王耀的耳廓，用牙齿研磨他的耳垂。<br>“你硬了，王耀。”伊万在王耀上方起伏，他的东西隔着裤子下流的磨蹭王耀。<br>真的硬了，王耀呜咽，他的双腿分开，想要更多，这不是什么羞耻的事，鉴于他已经离婚两年并且至今还没有过和别人发生过什么像样的性关系。<br>伊万的活儿显然和他的脸蛋一样好，他单手扣住王耀头顶的手腕，腾出的另一只先是技巧性的伸进王耀的裤子揉捏了一阵子，然后才解开他的皮带。<br>王耀发出喘息，伊万亲亲他的脸颊，专心致志往下扯王耀的长裤。<br>王耀的乖顺迷惑了伊万，他放松警惕的结果就是收获了对方一记头槌。<br>伊万尝到温热的腥涩。<br>下一秒，王耀翻身骑跨在伊万腰上，抓住他后脑的头发死命下拉，“没有人能这么对我知道吗？”<br>伊万吞咽汗湿的喉结滚动，他能嗅到王耀的恐惧和性欲。<br>“你现在上面吗？”伊万问。<br>一秒，两秒，在火花一样绽开的微笑里，王耀低首吻住伊万的唇，报复意味十足的咬破了伊万的嘴唇，吮吸他沾血的舌尖。<br>想要他，哪怕洪水滔天。<br>伊万难以自持，他粗鲁的撕开王耀的前襟，跪起身虔诚去亲吻他的锁骨，他的心口，他的胸膛。伊万把王耀裤子连同内裤一并褪下脚踝，除了件挂在双臂上的衬衫，王耀现在完全就像条刚从水里捞出来的鱼似的光溜溜。<br>可不够，还不够。<br>伊万再一次温柔的亲吻王耀的脸颊，他着迷于和王耀的皮肤相触，光是环抱，就让人感到愉悦而心安。<br>燕子现在怎么样了？还记得第一次做的时候她哭了，那么美，雨后的梨花都没她半分动人，王耀汗津津的仰躺在地毯上胡思乱想，粗砺的硬毛磨红他赤裸的脊骨。<br>“你在想谁？”伊万停下手里的动作，眼睛像是黑暗宇宙中发亮的行星。<br>“想你。”王耀伸出手搔搔伊万的喉咙，像是安慰一只撒娇又粘人的小猫。<br>“最好，但那些都是无关紧要的。”伊万不置可否的歪头微笑，他打开王耀的双腿。“因为从今天开始，你做的时候，能回忆起的便只剩我了。”<br>雨水，秋风和腐朽的枯树根。<br>伊万低首用温润湿热的口腔包裹住他的瞬间，王耀就知道自己是要注定在遇见伊万布拉金斯基的路上跌个跟头。灭顶的愉悦像涨潮的浪，湮灭了所有理智和羞耻的可能，它来势汹汹又摧枯拉朽，伴着最原始的欲望轻而易举的便毁坏了人类进化千年来的道貌岸然。王耀情不自禁的呻吟出声，他留在伊万肩头的那条腿绷得笔直，收缩的肌肉是古希腊雕刻家对艺术的最佳临摹。<br>王耀纵情的移动，在一定程度上给伊万造成了困扰，比如眼下，被阴茎磨破的喉咙，和呛到的气管。伊万不喜欢失控，任何意义上，这其中当然包括不能以自己的频率来控制口交的速度和力度。但与此同时，这却又是值得的，毕竟这样的风景并不是每个人都有幸见到。伊万的手掌有长期持枪而留下的软茧，因此攥住王耀臀尖的时候，他明显感到了王耀的轻颤，安抚的揉捏，伊万把头放的更低，吞下更多。<br>王耀攥着衬衫的袖口，凭借着强大的意志力去控制局面，他挣扎的支起脖子，却没勇气去看伊万为他口交的画面，喉咙深处不可抑止而逃脱于齿的呜咽已经够让他感觉到难堪，还想要浪言浪语的乞求吗，不，这他妈已经够落于下风了。<br>一秒。<br>两秒。<br>高潮来临前，王耀甚至没来得及提醒伊万避让。他的头脑仿佛出现了短暂性的空白，像数据溢出的计算机或者什么相似的精密仪器的异常故障，欲望的抒解无限扩大了那片刻的迷失，比嗑迷幻药更甚，如同在眼前突然炸开的柔和温暖的岩浆。伊万抬手摸了地毯上装有残酒的杯子，把嘴里的东西吐进去，浑浊的白漂浮在淡蓝色的液体上面，像是极北之地万年不融的冰川。<br>王耀不知道自己有没有流眼泪，他只记是他先擒住伊万的脖子，分享了他们之间第二个唇齿缠绵的吻。<br>“忘了润滑，很抱歉。”伊万从吻了退出来，用鼻尖亲昵的蹭蹭王耀。“所以我不会做到最后。”俄国人将他翻过去，提拉臀部，然后下沉自己的身形，他的胯骨贴着王耀的臀缝缓缓地研磨，他的东西摩擦着那里细软的肉。<br>王耀把脸埋在双臂之中，剧烈的呼吸粗喘的吹开了地毯上漂浮而起的灰尘。<br>操。<br>伊万把下巴放在王耀赤裸的肩头，因为汗湿，所以一个劲地打滑。他竭尽全力的去起伏身体，去干，就好像他真的进入了一样。着迷于王耀汗湿的头发，着迷于王耀哽咽的喉音，着迷于王耀迷失的理智。伊万铁一般的手臂死命箍住王耀的腰，益发凶狠起来。<br>操。<br>在黏腻混沌的，虚幻迷离的黑暗中。<br>伊万迎来了高潮。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/328%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/328%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/</id>
    <published>2020-07-30T15:30:46.536Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:29:42.606Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 5</p><p>等到阿尔和王耀慢吞吞的走进去，众人已经竖起耳朵等待法官宣判。<br>坐在后排的基尔伯特埋怨的看了他一眼，跟着王濠镜往里让出一个位子。<br>“怎么样？”王耀低声问。<br>“谢谢你了，伊丽莎白果然败的一塌糊涂。”基尔伯特听上去并不开心，好像这结果根本不是他日思夜想苦苦求来的。<br>王耀偷偷瞪了基尔伯特一眼，觉得这厮十分矫情。<br>“首席陪审员，你们已经有了一致裁决？”法官扭过头去问坐在一边的金发姑娘，她慌张的点点头，然后神经质的捋了两把耳朵边的鬓角。动作毫无意义，毕竟那里的头发已然被她梳的发亮，此刻正紧绷绷的勒在脑后。“是，是的，法官大人。”<br>“对于控告伊万布拉金斯基先生的一级谋杀罪名，你们有何裁决？”<br>“无罪。”<br>“对于控告伊万布拉金斯基先生的二级谋杀罪名，你们有何裁决？”<br>“无罪。”<br>“你们他妈搞什么鬼！”坐在原告席上男孩愤怒的站起身朝法官咆哮，他也许是那个抢劫犯的儿子。坐在一边的伊丽莎白去拉他的手，却被狠狠甩开。“滚开，你这个废物！就知道你和他们是一伙的！你们这群该死的富婊子！”<br>“肃静！”法官皱着一张脸狠狠的砸了下法槌。“感谢陪审团陪审此案。庭警将被告送回庭前羁押所，无罪释放。”<br>一搥定音。<br>“我看那个穷鬼是活腻味了。”基尔伯特盯住男孩恶狠狠的跟王耀念叨。<br>王耀没理他，他注意到坐在观众席第一排的冬妮娅正望着伊丽莎白跟身边的男人交头接耳，不知道再说什么。<br>等法官退庭，基尔伯特立刻上前拦住伊丽莎白，“伊莎？”他语气卑微仿佛自己是做了什么坏事的小孩。<br>“哼。”伊丽莎白愤怒的瞪视着基尔伯特，就好像能凭着一腔怒火看穿他的灵魂。“你干好事吧？”<br>“不是。”基尔伯特回答的很利索，“是王耀，我没那么大面子，那可是布拉金斯基。”<br>他声音挺大，因此王耀不由得分神瞥了眼基尔伯特，心想，呵，你小子卖我倒是卖得快。<br>“伊莎，我送你回家吧。”基尔伯特揽住伊莎的肩，低声下气的说，“别气了，都是王耀的错。”<br>“滚！”伊莎最讨厌的就是基尔伯特这点，他理解不了自己为什么想做律师，也学不会尊重她的职业，和她爸一样。<br>“滚哪啊？”基尔伯特牛皮糖似的粘着伊莎，“你舍得让我滚啊？”<br>伊莎没好气的甩开基尔伯特的手。下一秒他又锲而不舍的放回去，那副贱样简直让人看着牙酸。<br>“濠镜，你带着基尔搭阿尔的车先回去，把车留给我。”王耀说，<br>他觉得冬妮娅的表情很怪，根本不像偃旗息鼓的样子。<br>“知道了。”濠镜对王耀的信任有12万分，所以从不多问，“你也小心啊，哥。”濠镜看到了王耀屏幕上跳动的字节。<br>“呦，这阿尔就叫上了？”基尔伯特是狗，除了对待伊莎特别舔之外，听八卦的耳朵还特别好使。王耀知道他是生自己把他独自扔下的气，但这未免也太幼稚了。<br>王耀白了基尔伯特一眼，示意他闭嘴。<br>“别瞎说。”濠镜很忌讳基尔伯特这么说。<br>“怎么就瞎说？刚才我还看见你哥摸琼斯家那小子胸呢。”<br>王耀无意与基尔伯特纠缠，他低下头给琼斯发短信，继续询问冬妮娅的态度和动向。<br>“你干嘛？”基尔伯特这才注意到王耀的表情不对。<br>“刚才你说什么了？”王耀问伊莎。<br>“没说什么啊？”基尔伯特护在伊莎面前，“不是，她是律师，她在法庭上能说什么？再说她说什么有用吗？反正都已经判决了。”<br>伊莎听到这话，险些背过气去。若不是了解基尔伯特的为人，她会以为这是他在故意羞辱自己。<br>等了几分钟，王耀接到了阿尔传回的信息。</p><p>Queen很生气，看好你们的律师小小鸟叭~😉—— 阿尔</p><p>王耀没想过冬妮娅这么难缠，他收起手机对伊莎说，“你还不打算回家吗？你那两个合租朋友可保护不了你。”<br>“怎么？布拉金斯基威胁我？”伊莎说，“无所谓，我不怕他们，他们赢了又怎么样？我还可以上诉，我就不信没有可以讲法律——”<br>伊莎和基尔完全是现代版的罗密欧与朱丽叶。伊莎出生军警世家，祖辈都是正义的朋友，可要命的是，这么一个好人家的姑娘偏偏被基尔这么一个黑道家族未来的接班人给追到手了。基尔伯特的背景比起王耀来说，那简直是有过之而无不及。<br>“她想干嘛？”基尔问。<br>王耀看着基尔伯特比划了个抹脖子的动作，下一秒基尔伯特的脸就白了。很长一段时间，王耀都不能适应基尔伯特和伊丽莎白同时被家族除名的事实，离开祖辈的荫蔽，他们两个都异常脆弱。<br>“她威胁要杀了我。”王耀说，他希望基尔伯特能好受一点。<br>*<br>落日西沉，阳光穿透云层将天地都染成壮丽的橘红和浅金。<br>王耀在座位上坐定了足足五分钟，才看见穿着病服的伊万从店门口走进来，他一瘸一拐的，左额角还贴着块包尸布一样惨白的纱布。王耀之前没见过他，但从阿尔嘴里面套出来，这小子似乎对他有点意思。<br>那原本是个调情的玩笑。<br>为什么愁眉苦脸？—— 阿尔<br>因为冬妮娅太难缠，你把她号码给我。—— 王耀<br>不行哦，我的帮助是有价码的，我对你已经是十分友善了😉。 —— 阿尔<br>你想要什么？—— 王耀<br>谈谈西边的别墅和经营的所有娱乐场所。—— 阿尔<br>王耀知道阿尔在说什么，但那是不能交换的东西。<br>或者你可以勾引伊万，他是个傻瓜。 —— 阿尔<br>那条短消息只留存了一秒，便很快被阿尔撤回了。<br>你来见我吧。—— 阿尔<br>我能给你想要的。—— 阿尔<br>……<br>最后一条阿尔的留言是，王耀，认真的，你出个合适的价，我帮你把事情摆平。<br>王耀把屏幕按灭，抬头看向对面的伊万。<br>“抱歉，我迟到了。”伊万坐进了王耀对面的藤椅，从衣兜里摸出个扁平的金属瓶，万分享受的眯起眼睛。“原谅我吧，要知道，想甩掉娜塔莎那丫头可是越来越费劲了。”他冲王耀露出歉意的微笑，眼睛像不谙世事的孩子似的，清澈地发亮。<br>“不碍事，我也是刚到。”王耀收起二郎腿，身体往椅背靠靠。那天在法庭上他并没有看真切，但眼下细细打量伊万长得非常英俊，简直出乎了王耀的意料。王耀主动联系伊万的时候，曾经提出自己可以去医院看望他，但是被拒绝了，被伊万那特有的，和他本人完全不符的，温柔的声音给拒绝了。<br>也许是自己太唐突，王耀摇摇杯子，里面彻底舒展的茶叶像傻乎乎的鱼群一样没头没脑的打起转。<br>王耀暗自琢磨着如何开腔才能使场面不尴尬，并且还能恰到好处的表明来意，这毕竟不是相亲，絮絮叨叨的一堆屁话很容易激怒那种视时间为金钱的商人。<br>“无论你想要什么，我都给你。”没等王耀吱声，伊万倒是语出惊人的坦率。“另外，可以请我杯酒吗？”金属瓶倒拎，摇晃，没有一滴液体，早就干涸了。伊万的眉头和肩膀一起可怜兮兮的耷拉下来。“还想要支烟。”他抬手揪掉脑袋上的纱布，露出里面三指宽的伤口。<br>王耀失声哑笑，饮酒影响愈合，抽烟可能留疤，大哥你太不爱惜自己了。婉尔平日里那些劝慰片刻便涌上了喉间，却又在要张口的时候一起随着热气腾腾的水雾消失的无影无踪。<br>“酒？”王耀抬手拎起夹克。“那就换个地方，我请你痛痛快快的喝。”<br>伊万笑到更开心，情不自禁的用胳膊去圈王耀的脖子，贴着他的耳朵根嘟囔母语。他实在喜欢王耀，没有为什么，单纯就是喜欢。从第一眼看见王耀，他就想要他。<br>王耀听不懂，但只觉得那语调像是句温柔的情话，哄热的酒精暖了脖梗，像醉人的春风。<br>这毛子一定早就上头了。<br>“扶着点我，我受伤了。”伊万按住王耀想推开他胸膛的手掌，毛茸茸的脑袋乖顺的小猫般搁在肩头。<br>王耀并不习惯伊万这么亲密的投怀，但一想到回报，王耀便想，无论想要什么都可以给，哦，这回报实在是太诱人了。<br>王耀忍住推开伊万的冲动。<br>夕阳已沉了大半，地平线上三十弧度不到的赤圆很明显是不能胜任照亮整片天空那样艰巨的任务，因此等他们开车回到夜店停车场的时候，天色已经完全黑下来。夹裹着晚间寒气的风卷起落叶，扑向王耀敞开的前襟。不冷，却凉得让人忍不住打个哆嗦。<br>伊万咳嗽出声，王耀这才意识他只穿了病号服。<br>这可不是感谢的态度，王耀脱下夹克，递给伊万。<br>“谢谢。”伊万并不客气，伸手接过去。他想要留下点王耀什么东西。<br>东欧人的骨架本身就生得高大，更何况是伊万这种明显超出平均值的存在。<br>“有点小？”王耀那件夹克此刻简直就像个笑话，袖口的衣服硬生生被挤成一圈丛丛叠叠的荷边，下摆也被扎成百褶裙的样式，仔细端详倒也是诡异的登对。<br>王耀忍住没笑。<br>伊万不以为然，他喜欢夹克内衬上的香水味，和王耀身上的闻起来很像。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/327%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8893%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/327%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8893%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.477Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:43:31.758Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 93</p><p>“夜里去捉耗子了？”亚瑟在凯撒面前的沙发落座。那位盘发，带金丝眼镜，穿红底鞋的秘书小姐就半蹲下身，把木质餐盒整整齐齐的在茶几上摆放好。<br>“谢谢。”亚瑟朝秘书露齿一笑，眼睛眯成璀璨的线。他今天穿了件深蓝色的绸缎衬衫，整个人看上去即欲又纯。<br>“嗯，没睡好。”凯撒用手指抹了下发痒的眼角，“一直看着王耀来着。”<br>“严重吗？”亚瑟问。<br>“单纯性单侧骨折，医生说问题不大，但我看王耀挺遭罪。”凯撒活动肩胛，刚才他在桌子上眯了一会，现在整个肩膀都跟着酸，早知道就去床上躺一会了。<br>亚瑟非常担心，但他把自己的情绪隐藏的很好，只流露出正常的面对朋友伴侣的关切，“我正好拍完片了，一会去看看他，你要不要和我一起去？”<br>亚瑟知道他不会。<br>“不了，王耀不让我因为这个耽误进度，显得矫情。”凯撒接过亚瑟递给他的筷子，“你去看看他，正好给我回个信。”<br>“那肯定的。”亚瑟没没控制住表情，有那么一秒，凯撒就察觉出他的心思。柯克兰是在向自己要求体面的许可。他对王耀有超越友谊的好感。<br>“你笑什么？”亚瑟有些疑惑，又有些防备。<br>“没什么。”凯撒夹起鱼片在酱油碟里沾沾，“就是想起王耀弟弟，你不知道那小子平时可傲了，昨天可是吓坏了，像个小哭包似的抱着他哥哭了一夜。”<br>亚瑟狐疑，他仍然觉得凯撒是在笑自己。<br>“因为那小子哭得太狠，护士还以为王耀驾鹤西去了。”<br>亚瑟没忍住，他笑着问，“他哭了多久？”<br>“一夜。”凯撒说，“王耀后来都被他哭急了，大早上就让我开车送他回学校去了。”<br>“我还没见王濠镜哭过。”亚瑟咽下嘴里的鱿鱼段，“我第一次见他的时候，他就不爱说话，怎么看都是《机器心》里那个原型机，冷漠无情。”<br>“他要是真机器，我倒是省心。”<br>“怎么？”亚瑟停下来，“他惹你了？”<br>“他今天在我车上落下个筹码。”<br>“砝码？”亚瑟以为自己听错了。<br>“筹码。”凯撒说，“赌场的筹码。”<br>亚瑟迟疑，“那你想怎么办？”<br>“能怎么办？等王耀好了就告诉他，你不知道现在这孩子是越来越难管了。”凯撒说，“哦，对了，他还和一个地痞流氓混在一起，我猜赌钱也是从他那学的。”<br>“咱们上学的时候管理有那么松吗？”<br>凯撒停下筷子，笑道“管理虽然严，但贝什米特总能找到地方钻空子。”<br>“你也没少跟着他瞎胡闹吧。”亚瑟舔舔嘴唇，觑眼看凯撒，“他来明的，你来暗的，和那些校外坏种鬼混，还向其他学生兜售香烟。”<br>凯撒摇摇头，笑道，“那都是低年级的事了，我后来可乖得要死。”<br>“是因为摄影比那些坏小子有趣吧。”亚瑟笑道，“你是有选择的乖，不是真乖。”<br>凯撒年轻时候比现在要坏，不是故意恶心人的坏，而是出于一心想要完成目标，无意间伤害别人的坏。他上学的时候曾经邀请女友担任自己短片里的女主角，但当那个女孩三番五次找借口拒绝和短片里另一个男生亲吻的时候，凯撒就彻底对她失去了耐心。他倒是没有冲她喊或者打她什么之类，但凯撒拒绝和她交流，并邀请另一个女生对所有女主镜头进行重新拍摄。<br>“等王耀好了，我想请几天假。”凯撒朝亚瑟笑笑，“不耽误进度，正好取景。”<br>“去哪？”<br>“佛罗伦萨。”凯撒说，“我父母家。”<br>“行，没问题。”亚瑟忍不住酸溜溜的，“准备定下来了吗？”<br>“嗯。”凯撒点点头，“说实话，我有点累了，想结婚安稳下来。”<br>“看来那位把你的心彻底伤透了。”亚瑟认识凯撒的前男友，从某种意义上来说他们还是竞争者。<br>“他？”凯撒非常不屑的笑笑，“还不至于，当你说他烦人倒是真的，他和他妈两个人就该双贱合并直接出演《俄狄浦斯王》。”<br>“这可有点恶心了，凯撒。”亚瑟蹙起眉头，“他们可是亲母子。”<br>凯撒耸耸肩，表示这样恶毒的暗示他还有一肚子。<br>亚瑟有点后悔提到纳特，他不知道过了事情过了这么久，凯撒对他的恨意还如此强烈。<br>“你不吃了吗？”凯撒注意到亚瑟放下筷子。<br>“我饱了。”亚瑟站起身。<br>凯撒知道他着急见王耀去，不过他并没有说什么。王耀不错，被其他男人惦记是正常的事。他不会因为这种事生气，相反，因为对象是亚瑟，所以凯撒难免轻微的骄傲起来。琼斯是上不了台面的狗肉，可亚瑟可是货真价实的成功人士。通过伴侣炫耀能力这种行为或许幼稚且蠢，可凡人都避免不了。<br>如果一定要问凯撒担不担心？诚实的讲，一点都不。凯撒把柯克兰的性格摸得很透，他体面规矩。只要王耀没和自己分手，亚瑟就绝不越雷池半步。</p><p>*</p><p>“抽烟对伤口愈合不好。”<br>“嗯。”<br>上一秒王耀才心虚的把烟藏到身后，下一秒伊万就不请自来的挨着王耀坐下。正是午休时间，他没来得脱白大褂，整个人像从圣光里走出的神之子。他长得很像契尔年科教授，他们母子都是白发紫眼，活脱脱从《权游》里驭龙杀出来的塔格利安。<br>“你没吃饭？”<br>“没什么胃口。”王耀说。他和伊万关系始终微妙，就好像伊万疯起来会直接给王耀一刀似的。<br>伊万把便当盒放到王耀腿上，那是一个和解的信号。<br>“这个挺清淡的。”<br>“谢谢。”<br>伊万给王耀准备的是筷子，而不是叉子或勺子。<br>“鼻子还疼吗？”<br>“吃完止疼药就不疼了。”<br>“哦。”伊万点点头，目光落在远处的草坪，那正有一对和睦的夫妻在树荫下乘凉。<br>“他把她打进医院三次了。”伊万说，“前两次是胳膊，这次是腿，可她总以为他能改。”<br>“她会离开他的。”王耀说。<br>“如果她能活到那个时候。”伊万说，“他们有一对儿女，她舍不得。”<br>“女人嘛。”王耀笑笑，“这样就算好女人了，你能想象她把孩子丢给那样的丈夫，然后独自逃跑吗？”<br>我有时候反倒希望她那样做，她和他丈夫的争吵每次都能掀翻屋顶。我不知道他们的孩子怎么看，反正我是快吐了。”<br>“争吵总比拳头好。”王耀笑道，“你没挨过揍，所以你可能没尝过拳头的滋味。”<br>“看来你尝过不少。”伊万瞟了眼王耀的鼻子，露出点打趣的意思，“你弟为什么打你？终于忍无可忍了？”<br>“你想补一拳？”王耀也笑了，不过很浅，因为他一笑鼻子就疼。<br>伊万笑着扭开头，过了很久，伊万才说道，“我小时候是那么想来着，但现在——”他没有再说下去。<br>“你房子退租了吗？”<br>“没。”伊万说，“我把它买下来了。”<br>王耀很僵硬的朝伊万点点头，他以为布拉金斯基这辈子都不想再见到他了。<br>“其实我母亲不止引诱过你一个，”伊万说，“只是你是最不幸被媒体发现那个。”<br>“我之前不知道她是这种惯犯，所以——”<br>“别在提这事了。”王耀说。<br>“你觉得尴尬？”<br>“我觉得还是忘了好。”王耀说，“我知道你也不想提。”<br>伊万摇摇头，笑道，“我不知道还有这种活法，直接闭着眼假装它不存在？”<br>“其实大部分人都是这么活的。”王耀说，“太清醒活着痛苦。”<br>“你痛苦吗？”伊万问。<br>王耀说，“不痛，我痛劲过了。”<br>伊万并不能理解王耀所说的疼劲过了是什么意思，但自从知道他母亲是个常对学生出手的惯犯，他对王耀的恨意便消减了一半，甚至偶尔在某个失眠的午夜，伊万会对王耀抱有一丝歉意。<br>伊万对宗教态度一直很敷衍，他从小就知道所谓天道轮回不过是场愚人的痴想。这世界上活得最好的往往是那些厚无颜耻的人，然后那些愚者在为了这些厚无颜耻的人塑造金身，吹嘘成就，以便吸引更多的愚人。<br>愚人分不清善恶，他们只知道一味的供养蚁后。<br>王耀不是愚人也不是蚁后，他只是贪恋母亲温暖的人。伊万无法置这样的人于死地，更何况王耀从来没拿他母亲肆意攻击过自己，要知道像他们这样的关系，无论多恶毒下流的脏话，其实王耀都可以用作武器，可他没有。<br>“你吃午饭吧。”伊万站起身。<br>“嗯。”王耀舔舔嘴唇，他不敢去揣测伊万的想法，但他隐约觉得布拉金斯基是在向他表达善意。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/326%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8892%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/326%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8892%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.475Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:41:51.680Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p> Chapter 92</p><p>“你今天下午到底去哪了？”王耀搬过边桌，分开双腿，坐在上面，面对面的质问王濠镜。他拳头拧得很紧，看得出王濠镜和琼斯将近2个小时的无故失联让王耀异常烦躁。<br>“哥，我累了，我想睡觉。”王濠镜低头摆弄抱枕流苏，摆出一副非暴力不合作的模样，活像到头反抗英国政府的甘地。<br>王耀气不打一处来，他拉近边桌又靠近一点，“问你话呢！王濠镜！回答问题！把东西放下！”<br>王濠镜把抱枕放到一边，他的目光不小心和凯撒撞到一起。<br>凯撒很自然的移开眼，他并不想掺和进王家兄弟的战争，王濠镜那个小鬼头光是看着他就已经牙痒痒，难保不会狗急跳墙，蹦起来咬自己一口。<br>“看他干什么？看我！”<br>王濠镜看不惯凯撒那副悠然自在的样子，实在太碍眼了。<br>王耀提高音量，“你今天下午到底干什么去了？”<br>“出去了。”这简直是句屁话。濠镜极力不去注意王耀衣服的皱褶或者辨别王耀发丝间陌生的洗发水味，他有时候希望自己是个傻子，至少那样他就看不出来他哥和瓦尔加斯之前去过哪又做过什么。<br>光是看他信息过载的表情，凯撒就知道王濠镜推断出了他和王耀私下活动。<br>王濠镜的眼睛再次恶狠狠的扫过凯撒。凯撒自然听到了这小子无声的威胁，滚远点，色情狂！<br>凯撒忍不住发出噗嗤一声笑，他低头抿咖啡，仿佛王濠镜只是个闹脾气的小学生。<br>王耀蹙眉，回头盯住凯撒的脸，“你笑什么？”<br>“对不起。”凯撒耸耸肩，直接向王耀道歉。<br>“你不用睡觉吗？”这没你的事，凑什么热闹。王濠镜平时根本不愿意和凯撒说话，他唯一和凯撒沟通的方式就是压抑着怒火，花样翻新的让凯撒滚一边去。<br>凯撒没说话，他在王耀面前总是特意将自己摆放到被王濠镜扫射的弱势位置。<br>“我就这么教你和人说话的？”王耀觉得濠镜最近越发没礼貌。他也许不喜欢凯撒，但这也不是他针对凯撒的借口。<br>濠镜垂下眼，内心十分愤慨。他哥简直是被这个多毛男给迷住了心智，连他说两句都舍不得。<br>“你那是什么态度？王濠镜？我说错你了？”王耀说，“你这么对凯撒就我看的都是不是一次两次了，你给我注意点。”<br>凯撒偷笑，这其中肯定有幸灾乐祸的成分，但很不巧王濠镜捉住了，所以凯撒的笑就变成了百分之百的幸灾乐祸。<br>王濠镜很不高兴，他站起身，“我累了，我明天还要回学校，我去睡了。”<br>“你给我站住——”王濠镜没理他哥哥，他抓起沙发上的书包，低头径直往卧室走。<br>王耀还没适应王濠镜已经长大的事实，他习惯了王濠镜的乖巧听话，以至于他第一次拒绝自己的说教时候，王耀无法控制的陷入了‘王濠镜会变成混蛋’的惊恐之中。<br>因为自己犯过错，所以更加无法接受自己的亲人再犯那样的错误。<br>王耀拽住濠镜的书包，“我就问你，你下午去哪了？怎么就和琼斯混到一起去了？”<br>王耀生气了，不明显，但绝对生气了。<br>王濠镜和凯撒都感受到这点。<br>“出去找琼斯玩了！”王濠镜目前也很气，他觉得王耀令他失望。<br>“哦，找他玩？”王耀笑了下，“真好啊，找他玩。”<br>凯撒觉得这兄弟俩像是要呛起来，他放下杯子，上前一步揽住王耀的肩，“也没什么大事，他就是个孩子——”<br>“谢谢你啊！多事先生。”王濠镜看不得凯撒搭在王耀肩上的手，他觉得那很恶心。<br>什么叫不识好歹，凯撒翻了个白眼，扭头朝王濠镜笑笑，“真客气啊，笨蛋同学。”<br>王耀觉得王濠镜没礼貌，但凯撒直接喊王濠镜笨蛋，他还是非常不舒服。王耀是个非常护家的人，凯撒理解这点，所以他只是递给王耀一个挑眉，王耀接收，然后放开拉着濠镜书包的手。<br>一方面，凯撒有这个面子，另一方面，王耀也试图通过这种方式缓解濠镜对凯撒的敌意。凯撒卖这个好，至少濠镜会领情。<br>“操。”王濠镜下意识骂了句脏话，他觉得凯撒简直是个反串婊子。<br>王耀不知道王濠镜到底哪根筋没抽对，这个晚上他都不停地针对凯撒。王耀并不是完全心疼凯撒，他是心疼濠镜，他不知道为什么自己弟弟要对一个完全无关他利益的人如此憎恶。他希望濠镜永远快乐地活着，而不是活在仇恨中。<br>凯撒不在乎濠镜，他挨过的骂比王濠镜吃过的饭还多，实际上他猜得出王濠镜的愤怒的原因，不过他始终以为那只是王濠镜在闹小孩脾气。<br>王濠镜是被王耀照顾长大的，他对王耀充满占有欲这件事很正常，但他必须要接受他哥哥是个独立的个体这一事实。王耀有权享受性爱，他又不是王濠镜的妈，即使王耀是他妈，王濠镜也没资格管王耀和谁发生关系。这不是对错问题，这是界限问题。<br>“你回卧室去吧。”凯撒永远理解不了王濠镜，就像狮子永远想不透海底的虎鲸。<br>“用不着你装好人。”濠镜并没接受凯撒给他的台阶，他站在那，用清冷的恨意望向凯撒。濠镜的生活全被这个王八蛋毁了，他只要闭上眼，那些清晰的画面就不停地在濠镜脑海里回放，濠镜清楚的记得凯撒是怎么握住他哥哥的胯骨，又是怎么趴附在他哥哥身上操动，那让他觉得恶心污秽，并且心如刀绞。<br>“没事吧你。”凯撒笑了，他觉得王濠镜大概有点病态。<br>“有事又怎么了？”王濠镜说这句话的时候，心里异常痛快。他想既然脸皮都扯破了，索性抓住机会给这王八蛋来一下子，反正不打白不打。<br>王濠镜表情变了，王耀立刻就捕捉到他弟弟的反常。王濠镜出拳，凯撒没防备，王耀手疾眼快的把凯撒扯到身后。那结结实实的一拳直接砸到王耀的左脸上。<br>“操！”王耀捂住脸俯下身，疼得直吸冷气。<br>“哥！”濠镜慌了，他面色苍白，生怕王耀被自己伤着了，“哥，你给我看看，哥，我看看你的脸。”<br>凯撒生硬的推开濠镜，他强忍脾气没揍这混小子。<br>“我看，”凯撒拨开王耀的手，看了眼他的脸，“我带你去医院。”凯撒抱住王耀，不由非说的带他往玄关走。<br>“没事，没事。”王耀觉得整个左脸都热得发烫，鼻梁骨也痛发麻。<br> “走吧，看着鼻梁像是断了。”凯撒抓起鞋柜上的车钥匙。<br>外面的风有点凉了，不过还不至于冷。王濠镜这下可老实了，他乖乖跟在凯撒身后，连话都不敢说。凯撒是真想给他从车上踢下去，不过他没有，最后忍了。<br>头发丝落进眼睛里，王耀使劲眨了下眼睛，现在他连牙齿都觉得痛，大概真的是鼻梁断了。王耀很庆幸王濠镜打的是自己，他妈这小子下得是死手啊。<br>王耀用纸巾堵住鼻子，习惯性的仰起脖子。<br>“哥。”濠镜声音发颤。<br>“嗯。”王耀强忍着疼，刻意多说两句，他不想让濠镜觉得自己因为这点事就和他生气，“你故意的是不是？拳头挺厉害呀？还敢打你哥？造反呀你。”<br>“哥，对不起。”濠镜哭了，他的声音压得很低，但王耀听得很清楚。<br>“行了，别哭了，多大点事。”王耀眉毛抽搐了下，“别人又不是没打过。”<br>凯撒在前排瞟了眼内视镜里的王耀，冷笑道“你就惯吧。”<br>王耀没吱声，凯撒是好心，和他因为这个吵架实在太没意思。王濠镜内疚得快要死了，他低头缩在座椅里，整个人像小了一圈。王耀很心疼，他伸手握住濠镜的手，告诉他自己真没事。王濠镜死死握住王耀的手，肩膀在黑暗中一抖一抖。<br>王耀揽过濠镜的小脑袋瓜，侧头亲了亲，“行了，别哭了，像个娘炮。”<br>濠镜没吱声，他趴在王耀的腿上，感觉自己和畜生也没什么不一样。他哥对他越好，他这种感觉就越强烈，濠镜第一次感觉自己也许根本不像想象中那样有控制力，他大概是个无可救药的自大鬼，以至于连自己亲哥都能下狠手。<br>凯撒从内视镜里冷静的观察王濠镜，这孩子太野了，照王耀的养法，不给他送局子里都是奇迹。凯撒这辈子见过太多天才，王濠镜在他们中间也不过是个中上之姿。王濠镜身上没有王耀那种收敛，他恃才傲物，聪明全都写在脸上，恨不得捧着脑子横着走路。凯撒本以为那次视频事件之后，王濠镜这小子能老实点，收敛点，如今看来，王濠镜根本没把它当回事。<br>聪明和自负加在一起是要出事的，凯撒见过太多那样的悲剧了，他想，无论王耀乐不乐意，都是时候给这小子画条界限了，否则王濠镜以后就是个危险品。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/325%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8891%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/325%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8891%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.473Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:40:47.871Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 91</p><p> 凯撒喝了酒总会稍微在床上耗费更长的时间。酒店的床垫软得过分，能整个把王耀吞进去。白色带螺纹的避孕套还是太过刺激，凯撒每沉下身，王耀就忍不住发出短暂的粗喘，他的内部已被开发的过分敏感，凯撒的每次进攻都是转瞬即逝的推波助澜。<br>暖色光映照在王耀赤裸的翘起的臀部，在左边，有一枚浅浅的牙印。<br>“再张开些腿，亲爱的。”凯撒握住王耀的胯骨，直到整根没入白嫩的山丘。<br>王耀咬住手背，趴下身去，凯撒的领带顺着他的脸颊滑落至脖颈。干涸的红酒在他的胸前留下浅粉，一时间让人分不清哪是吻痕，哪又是酒渍。王耀说不出完整的话来，他一面被自己的男友干到精疲力竭，一面想阿尔弗雷德那通电话，哦，偶尔那颗噎人的薄荷糖也会跳出来捣乱——<br>“唔——”<br>“操。”<br>凯撒趴伏在王耀背后，小幅度抽动几下，热流被凯撒射进去，又挤出来，王耀睁开眼，刚好看见那些白色的种子顺着大腿根淌下来，滴落在床垫上。<br>凯撒从王耀体内拔出来，更多的液体弄湿了王耀的耻毛。<br>“破了。”凯撒说。<br>王耀把目光从避孕套上移开，翻身提起内裤。<br>“反正都破了，这次就不用了吧。”凯撒攥住王耀的内裤，单手将王耀拖回到自己的领地。别看他的家伙现在还软塌塌的，再过几分钟，它就会再次坚硬如铁。<br>王耀无法阻止凯撒伸向他私密处的手，不知道从什么时候开始，王耀对这段关系就开始失控了。这不是说凯撒是个烂人或者怎么着，相反凯撒是世间绝无仅有的模范的男友，但就是某些地方不对。<br>王耀的身体被凯撒调教的有求必应，没过几分钟，王耀就忍不住在凯撒手里再次高潮了，“有点快。”凯撒用手指捻了把王耀的东西，有种纵欲过度的稀薄。<br>王耀不由自主的在凯撒怀里哆嗦，他觉得自己跟不上凯撒的精力。<br>“最后一轮。”凯撒亲亲王耀的嘴唇，将他扶上自己的身体。<br>王耀握住凯撒，颤抖着手将它送进去。<br>“舒服吗？”凯撒握着王耀的臀肉，用力前后磨蹭。<br>“舒服。”王耀鼻尖冒汗，脸颊通红的将打湿的头发挽到耳后。<br>凯撒动手扯开王耀的衬衫，用力揉捏他的乳首。<br>“嗯唔——”王耀情不自禁的摆动起腰腹，他一手压住凯撒的胸膛，一手安抚再次躁动的阴茎。他那副淫糜的样子让凯撒着迷，以至于凯撒想要拿相机记录下这一刻，不过他并没有那么做，现在的信息从来不安全，对于大公司来说客户隐私还不如厕纸重要——有些公司会装模作样的说谎，有些公司连样子都不愿意装。<br>凯撒将衬衫从王耀的肩头剥下来，“把衣服都脱了。”<br>王耀顺从的把衬衫解下来抛到地板上。凯撒单手护住王耀的头，将他推到在床脚，另一只手，则快速的扯掉了还留在王耀左腿上的西裤和内裤。他握住王耀的双腿，让他从床边拉回一点。<br>“别，脏。”王耀十分尴尬的攥住凯撒的头发，他不想让他舔，鉴于他的下方一塌糊涂。不知道是不是错觉，王耀能闻到混合在一起的精液的味道。<br>凯撒的食指滑进去，他侧头咬住王耀的大腿，闷闷的说，“太见外了，我以为我们可以走到这步。”<br>凯撒用食指和中指操进去，王耀收紧了脚趾。<br>王耀的电话再次在地毯上亮起来，凯撒瞥了眼，“哦，又是那个推销。”<br>王耀脸红了下，他明白凯撒知道自己在撒谎。<br>“他魅力有这么大吗？”凯撒说，“你今天有点心不在焉。”<br>“不是——”<br>凯撒叹了口气，看不出情绪，“去接吧，他今晚都快打好几通了。”<br>王耀没动，他似乎在估量凯撒的诚意。<br>凯撒从地毯上抓起手机，递给王耀，“接吧。”<br>王耀接了，“什么事？”<br>是琼斯，要说之前凯撒还有点不确定，那现在王耀的口气就彻底坐实了。王耀和那小子之间总有一种令人不快的默契，仿佛他们在隔十年八年，也总——<br>“你在哪？”琼斯问。<br>凯撒注意到王耀的眼色，仿佛他才是出来偷情的那个。<br>“哦，哦——”王耀支吾了两声，很不耐烦的问，“什么事？”<br>凯撒觉得自己疯了，他竟然嫉妒王耀对那小子发脾气。<br>“他给你舔过吗？这样。”凯撒觉得自己说这句话很蠢，但他当时的确没控制住。<br>“你说什——他也在？”阿尔质问。<br>王耀迟疑了，那就是做过。<br>阿尔听到咚的一声响，然后就是衣物窸窣和床垫的吱呀。<br>“等等——”<br>王耀看着天花板，很费力的不让自己叫出来。<br>“王濠镜被人打了。”阿尔说，他十分想毁了凯撒的夜晚。<br>*<br>“被人打了？”王濠镜蹙眉，满脸不解的捏着可乐站在阿尔面前，下意识的看了眼鞋上的脚印，如果被高跟鞋踩了一脚也算的话。<br>阿尔没说话，他闷闷的坐在操场边像是生气的大型犬。<br>“怎么了？”濠镜意识到阿尔心情不好。<br>他推了推阿尔的肩，阿尔一动不动。<br>“我哥骂你了？”濠镜蹙眉。<br>阿尔将头埋进膝盖，双肩气得发抖，“那王八蛋太他妈欺负人了。”<br>“凯撒骂你？”濠镜猜对了一半。<br>阿尔没说。<br>濠镜挨着阿尔坐下，他不知道说什么，但就是忽然之间猜到了八九分。他挺恶心凯撒那种到处圈地的态度，想必他是在电话里也没做什么好事。濠镜没办法劝慰阿尔，因为偶尔撞见凯撒和他哥那恶心吧啦的早安吻，他就够吐一壶的。<br>“行了，你还没见过更恶心的呢。”濠镜从裤兜里拿出香烟。<br>“你他妈的抽烟？”阿尔抬起头，他双眼通红，有点委屈，有点无辜。<br>濠镜耸耸肩，递给阿尔。<br>“瓦尔加斯真他妈不是个东西。”阿尔说，“他要是在道上混，我非废了他不可。”<br>“我支持你。”濠镜拿出打火机给阿尔点上，他在火光下笑得非常好看。<br>“你还笑得出来？”阿尔挑眉，随即气到笑出声，“也是，你什么都不知道。”<br>“不知道什么？”濠镜也给自己点了一根，他现在需要这颗烟，“不知道瓦尔加斯在电话里恶心你？”<br>阿尔很快就明白了王濠镜在说什么，“你撞见过？”<br>濠镜舔舔嘴唇，“我恨他。”<br>“你哥也不背你点？”阿尔说，“操。”<br>“房子太小了。”濠镜说，“即使他们两个只是在隔壁互摸，我都能听得一清二楚。”<br>“操。”阿尔不知道说什么好，他只想笑，不是因为高兴，而是因为胸腔里说不上来那股悲痛。<br>“其实也不是听见。”濠镜摇摇头，“我就是听见卧室门合住，脑子里就止不住乱想。”<br>“你想多了，他也许是个阳萎。”<br>濠镜和阿尔一同笑出声，这样他们才稍微觉得解恨了点。<br>“他还说我脑子有病。”濠镜说。<br>“为什么？”阿尔问。<br>“哦，他说我迷恋我哥。”<br>“他思想可真猥琐。”<br>“猥琐到家了，我就没见过他这么无耻的人。”濠镜说，“你看过他的电影吗？我看了，全是胸和几把。”<br>“是吗？”阿尔说，“怪不得他拿不着奖。”<br>“他拿找到过。”濠镜贬低别人的时候，也很难说谎，“还不错，那个奖，其实他拍的东西还行——”<br>“但我不喜欢他。”濠镜说，“对，我恨他。”<br>“我恨我自己。”阿尔说，“如果我能穿越回过去，我非狠狠给自己几拳。”<br>濠镜拍拍阿尔的肩，他知道他和他哥哥之间的误会，也知道阿尔当初对他哥哥的放弃。每个人都该珍惜别人对自己的好，哪怕并不喜欢对方。最开始，濠镜对阿尔只是补偿的心态，可后来他越发察觉出阿尔对他哥的真心。他愿意和阿尔交朋友，因为他知道阿尔可能是这个世上除了他，第二个愿意为王耀付出生命的人。<br>因为深爱同一个人，哪怕方式不同，也会觉得彼此是队友，更别说他们还有共同讨厌的敌人。<br>“我不缺钱，你别再赌了。”阿尔说，“这次我先给你保密。”<br>濠镜笑了下，既没有答应阿尔，也没有回绝他，“你管得好多呀，大哥。”<br>阿尔推了下濠镜的头，“怎么，不服啊。”<br>“服。”濠镜第一次乖乖的低下头，他笑得很憨，像是在王耀身边的样子。<br>阿尔没有过那样的感觉，那是总很让人安稳的静谧，说不上来什么感觉，但就是让人从心底翻涌起来一阵温暖。阿尔很小的时候，在他妈那里体验过，可后来随着那女人吸毒越吸越凶，那种感觉就渐渐消失了。<br>阿尔的手机亮起来，屏幕显示是王耀。阿尔犹豫了，他还没准备好。<br>濠镜抓起手机，将屏幕暗灭，“也让他着着急。”<br>阿尔别开头，笑出声，这才感觉出濠镜也还是个半大的孩子。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/324%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8890%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/324%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8890%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.452Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:38:52.499Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 90</p><p>“你看着很开心。”爱德华眉毛挑动，嘴角舒缓，露出慈爱的笑容。<br>他今年50出头，可丝毫不见老态。磨人的政治形式没能夺走他的英俊，只是越发让他鹰隼般的眼睛尖锐透彻。可亚瑟感觉不到父亲的锋利，他觉得父亲的强硬不过是态势所需，实际上，他不过是个长相严厉，性格固执的可爱老头。<br>“我签了凯撒瓦尔加斯和王耀。”亚瑟抿了口红酒，抬头对爱德华笑道，“我很喜欢他们两个。”<br>“是演员吗？”爱德华对凯撒和王耀不感兴趣，但是如果亚瑟喜欢他们，他也愿意听亚瑟讲讲他们。<br>“凯撒是导演，王耀是——”亚瑟停顿，摇摇头笑出声，“其实我还没想好放不放他出去，他很好，但是我害怕他承受不住那些狗仔。”<br>“亚裔？”爱德华觉得儿子的反应非常有趣，看来他是真喜欢那个叫王耀的新人。<br>亚瑟点点头，迫不及待的和父亲解释道，“但他在音乐方面真的非常有天赋，我原计划送他回大学把学位修完，但是他拒绝了。”<br>“他没毕业？”爱德华轻蔑一笑，他并非针对这个叫王耀的，实际上，他看不起所有非藤校出身的年轻人。<br>“爸，别这样，这可有点太明显了。”亚瑟笑着说，“他可不比你办公室里那些下属差劲，要是一起出任务，还指不定谁厉害呢。”<br>“听起来，你对他评价很高？”爱德华抖动眉毛，朝亚瑟意味深长的点点头。<br>“不是那种关系，”亚瑟笑道，“拜托，能不能不要把你的职业病带回家里，这可太吓人了。”<br>“我可什么都没说。”爱德华插起鹿肉放进嘴里咀嚼，他知道自己的儿子有多喜欢那个叫王耀的。一提到那两个字，亚瑟就下意识的笑。爱德华很久没看到儿子这种表情了，这让他想起亚瑟小时候，亚瑟第一次兴冲冲从门口跑进来，告诉他，自己在幼儿园找到了女朋友。<br>“爸，你笑什么？”亚瑟边笑边皱眉，一时间不明白自己的父亲葫芦里卖的什么药。<br>爱德华利落干脆的切下一块鹿肉，“没什么。”他知道自己的儿子会继续说下去，他母亲把他这点教育得很好，亚瑟做什么事都忠于内心，喜欢就是喜欢，讨厌就是讨厌，从不搞自作聪明的把戏。<br>“王耀当时考上音乐学院了，他的导师还是您的同学呢。”<br>爱德华有了点兴趣，“威廉姆？”<br>“不是。”亚瑟摇摇头。“女同学。”<br>“契尔年科？”爱德华说，“哦，他就是那个男孩。”<br>“您也知道？”亚瑟眯起眼睛，不敢相信自己的父亲竟然看娱乐小报。他以为他父亲只看各种上个世纪的手写密宗。<br>“儿子，政治可不只是政治那么简单。”爱德华说，“更何况约克那个老家伙每天喋喋不休——”<br>“那是几年前了吧。”<br>“那件事本应在2001年7月的时候就爆出来。”爱德华用他惯有的逐词斟酌的口吻说，“但她丈夫找到约克的女婿，要求他不准透露出去。2002年，超市小报才把那件事当花边挖出来。”爱德华停顿，接着说道，“我猜那是布拉金斯基家的大儿子故意为之，他知道纸包不住火，终有一天人们会把他和他母亲联系到一起，但如果这消息先是从一个毫无信用的信息源透出来，公众对这件事的反应就不会那么强烈，他们会觉得那都是瞎胡扯，是污蔑。”<br>“他为什么这么做？”亚瑟蹙眉。<br>“他那时候在准备竞选市长。”爱德华不屑的笑笑，“虽然冬妮娅不随夫姓，一直坚持远离自己的家庭，但那还是给她儿子造成一些影响。约克旗下的媒体算是信守承诺，但他所有的竞争对手都含沙射影的嘲弄布拉金斯基家有恋铜基因，尤其那个叫查理的左派小丑揪着契尔年科这件事编造了很多低俗Y荡的笑话。”爱德华咂摸下嘴，露出意犹未尽的表情，“手段下流，但是管用，那个油嘴滑舌的家伙。”<br>“布拉金斯基就这样败选的吗？”亚瑟问。<br>“不，他票数一直遥遥领先，但布拉金斯基家最小的儿子因为他母亲这件事进了疯人院，大布拉金斯基也就退选了。”爱德华摇摇头，“可惜啊，实在是个软蛋。”<br>亚瑟并不赞同父亲这点，但他永远不会当着他的面说出来。<br>“闭上你的嘴吧，老政棍。”亚瑟的母亲走进来打断爱德华的话，她的语气柔和却富有力量。<br>爱德华望向自己的妻子，无论过多少年，她总是能让他联想起身形矫健的母豹。<br>“妈妈。”亚瑟说。<br>“对不起，我来迟了。”她低下头亲亲亚瑟的发顶，“恭喜你拿到艾美奖，我的儿子。”<br>*<br>“如果你不想出去，我可以和凯文说你身体不舒服，配乐的事我可以改天和他约时间。”<br>“不至于。”王耀漱口，关住水龙头。他看上去很糟糕，像个不断出汗的蜡人。<br>凯撒从身后抱住王耀，“我发誓不会再有下次了。”<br>“我没那么脆弱。”王耀看着镜子里的凯撒笑道，“斯科特不过是个恶霸，每个人的青春期都会遇见，你可不能每时每刻的照看我。”<br>“他到底对你做什么了？”<br>“什么都没做。”王耀摇摇头，将毛巾扔到洗手台上，“他只是离我很近的，说些脏话。”<br>凯撒再次拥抱王耀，他的呼吸让王耀觉得有点不舒服。王耀稍微挣开些凯撒，他知道这个时候反感男朋友的体贴并不合时宜，但他就是做不到说实话和接受肢体交流。<br>那颗滑进胃袋的薄荷糖，让他整个口腔都充满了屈辱的味道。王耀忍不住在脑子里一遍遍播放斯科特是怎么把那颗糖吐进他的嘴里。<br>“我很好。”王耀在凯撒怀里转了个圈，伸出手拍拍凯撒的肩，“别那么担心，老爹。”<br>凯撒轻笑了下，有时候他也觉得比起情侣，他更像是王耀的甜爹。<br>王耀点点头，虽然他并不那么期待看见凯文，他不知道他看没看见斯科特亲自己的样子，但想想那场面被任何人看见，王耀都觉得芒刺在背。他不喜欢斯科特，更不喜欢被斯科特对待的方式。<br>凯撒不好在说什么，他察觉到王耀没说实话，甚至还有点躲着自己，但他不想把它点破，这有点像故意找茬打架。有些事并不好问，你只能等待对方放下戒心自己说出来。<br>凯撒拍拍王耀的手臂，和他一起走出盥洗室，走回到餐桌旁。<br>凯文的脸看着也挺尴尬，是啊，他鼻子里还塞着卫生纸呢！<br>“那疯子是谁呀？”凯文对着红酒杯照照鼻子，他总觉得鼻骨断了似的。<br>“我以前的老板。”凯撒笑笑，“脾气有点怪。”<br>“何止有点怪，简直神经病。”凯文摸摸鼻尖，倒吸一口凉气，“哪有上来就打人的。”<br>王耀抿嘴笑笑，他的心思不在谈话上。<br>“我发给你的邮件收到了吗？”凯撒尽量把话题往工作上扯。<br>“收到了。”凯文一提音乐和工作就两眼放光，“我很喜欢的你想法，不过做试播集是不是太大题小做了。”<br>“亚瑟不想出差错。”凯撒说，“经费没问题，主要看你时间，我听说你还接了王耀的——”<br>“我俩那肯定没问题。”凯文胖手一挥，说道，“王耀自己都能写，当初我们一起上大学的时候，他作曲能力可比我高了不止一两个level。”<br>凯撒看向王耀，他觉得自己还是很喜欢王耀，他满足他关于伴侣的一切要求，连偶尔的脆弱和疏离都是他期望的模样。<br>“我都没听过你作的曲子。”凯撒说。<br>“我很多年不写了。”王耀摇摇头，“都快把那些都忘光了。”<br>“少来！”凯文还是大学时候那副干净憨厚的学生样，“每次你都这么说，可契尔年科教授最喜欢的还是你。”<br>这又是个该死的雷点。凯撒关注这王耀的反应，可这次王耀似乎放下了。他笑笑，说，“她偏爱德彪西，我也只是投其所好。”<br>“说到德彪西，我突然想起来，要不把这次单曲改成偏爵士风格一点。”凯文说，“你可以自弹自唱，效果绝对炸裂。”<br>“怀恩豪斯那个风格？”凯撒挑眉。<br>“太糙了。”凯文说，“我不想做那么黑人歌手风格的东西，我更喜欢华丽点的。”<br>“加管弦乐？”<br>“太夸张了。”王耀稍微能把思绪从那个糟心的薄荷糖上拉出来些，“我只想把它做得简单点，易于传唱，这可不是电影配乐。”<br>“不，如果风格契合，我一定会把它放进我的电影。”凯撒说。<br>“这一部？”凯文蹙眉。<br>“下一步。”凯撒说，“我下一步准备翻拍伊利亚巴蒂斯特的小说。”<br>“让我猜猜，《洛杉矶没有爱情》？”<br>“不是，那个我第一任老板已经拍过了，那个天杀的已经把它拍到极致，我可不想在他后面重复。”凯撒说，“到时候各大影评都会说我的作品只能排第二，我可受不了那个。”<br>“你说的没错，我也受不了自己的作品只能拿安慰奖。”凯文和凯撒很投脾气，“《洛杉矶》的音乐做得也棒，幸亏王退休了，否则我非暗杀了他不可。”<br>“鬼才？”凯撒说。<br>“没错，绝对鬼才。”凯文说。<br>“我有他的通信地址，如果你想——”凯撒没把话说完。<br>“给我，刚玩这票，我就把王耀大名写他家墙上。”凯文指指自己的鼻子，“就蘸鼻血写。”<br>王耀能看得出来凯文和凯撒极力再让自己高兴起来，他很内疚，所以只好合群的笑出声。<br>“王耀，手机。”凯文用下巴指指王耀的手机。<br>“推销电话？”凯撒喝了口柠檬水，屏幕上没有显示备注。<br>王耀把手机翻过去，“对，是推销。”<br>是阿尔弗雷德琼斯——王耀记得那串号码，死都忘不了。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/14/323%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8889%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/14/323%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8889%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-14T15:48:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-13T23:22:44.417Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 89</p><p>霸凌行为有很多种，不止把人逼进厕所隔间喝马桶水那么简单。霸凌是一种故意为之的难堪，比如出电梯的时候，狠狠撞你的肩。</p><p>“嗨，你什么毛病？”凯文瞪大眼睛，他不理解这个瘦高个为什么把王耀往电梯门上撞。</p><p>“对不起，你说什么？”斯科特拽下墨镜，他的嘴巴在笑，眼睛却威胁凯文。像是愤怒高涨的alpha欺压软弱无力的Omega。</p><p>“没事，凯，我们走吧。”王耀推着凯文进了电梯。他没想到在这也能遇见斯科特，这运气简直就像出门就被鸽子屎糊脸。</p><p>凯文察觉出斯科特的疯劲，他使劲呼了口气，让自己咽下这该死的愤怒。</p><p>“不打个招呼吗？王耀？”斯科特抵住门，满脸写着找茬二字。</p><p>“你认识他？”凯文讶异。</p><p>“何止认识，他弟弟的破事都是我一手摆平的。”斯科特皮笑肉不笑，“你就这么恩将仇报？拐走我手下最值钱的导演，为了你自己闪闪发光的未来？”</p><p>凯文觉得斯科特有点疯，但凯撒的事他还是知道的，挖墙脚这种事，大多数老板都无法忍受——</p><p>“你给亚瑟吹了吗？还是他给你吹了？”斯科特见了血的鬣狗，他用舌尖舔弄自己的后槽牙，把在凯撒那受到的气全都一股脑的撒到王耀身上。</p><p>“放尊重点！你这——嗷次——”凯文捂住自己的鼻子，斯科特是疯的，他出拳完全毫无预兆。</p><p>王耀狠推了下斯科特的肩，“操你！”</p><p>“嘿，嘿，别这么没礼貌。”斯科特握住电梯门，调情似的把自己的鼻尖贴到王耀的鼻尖上，“你欠着我的呢。”</p><p>“你想要多少钱。”王耀猜那是自己无法承受的数字，但总比让斯科特这条疯狗一直咬着不放强。</p><p>“亚瑟柯克兰给你的薪水很不错吧？瞧瞧，住臭水沟的老鼠都学会用钱打发人了。”斯科特舔舔嘴唇，“可你猜怎么着？你就是把自己榨成油渣，你也还不起。”</p><p>凯文一把将王耀扯回来，使劲点电梯板按钮，他觉得斯科特脑子不太正常。</p><p>“你是智障吗？”斯科特望望自己撑在电梯门上的右手，“我撑着呢。”</p><p>“那你就放手，否则我现在就——”</p><p>“叫警察。”斯科特学着凯文的语调结果后半句，他不屑的撇撇嘴，从头到尾把凯文打量个遍，“把嘴闭上，或者我帮你含住自己的ball，然后把嘴闭上。”</p><p>凯文一辈子没遇见过斯科特这样人，他害怕斯科特，于是在脑子反应过来之前，他的嘴巴就下意识的闭上了。</p><p>“他没欠你的。”王耀说，“你用不着这么对他。”</p><p>“哦！”斯科特做出一副夸张的表情，“对不起，小胖子，你吓着了吗？”斯科特伸手去揉凯文的脑袋，好像他是什么胖嘟嘟肉呼呼的宠物。</p><p>王耀打掉斯科特的手，出了电梯。</p><p>凯文想保护王耀，但他没勇气直面斯科特那样的恶霸。这不能怨他，他只是屈从于生物本能。王耀出去的时候，按下了楼层数。他不想把凯文牵扯进来，更不想让他被斯科特缠上。</p><p>斯科特知道那小胖子会去告状，但他一点不在乎。</p><p>“你来见凯撒？”</p><p>“要不然呢？”斯科特笑了，“为了见你？你算什么东西，一个好看点的飞机，”斯科特故意把嘴巴张得很大，把u拉得很长，“杯子罢了。”</p><p>王耀觉得斯科特非常好笑，他算是黔驴技穷了，才拿这么幼稚的伎俩激怒自己。</p><p>“你在笑？”斯科特逼近王耀。他坚持离王耀很近，以至于能王耀嗅到他嘴里薄荷糖的甜味。</p><p>王耀别过头，他觉得这距离让他恶心。</p><p>斯科特像是终于找到王耀的弱点，他用双手扶住王耀的头，“F.<em>.</em>.K  Y.O.U BIT**H”</p><p>王耀蹙了下眉头，斯科特擒住王耀的后脖颈，猝不及防的贴住了王耀的嘴唇。</p><p>王耀使劲想推开斯科特，但显然斯科特这次是有备而来。斯科特顺势紧紧抓牢王耀的手，将他死死锁在身后的跑车引擎盖上。</p><p>“恶——”</p><p>斯科特趁着这个瞬间，撬开了王耀的唇齿。黏糊的口水混合冲脑的薄荷，与其说这是一个吻，不如说这是有预谋的羞辱——王耀想吐，斯科特用舌尖把那块硬邦邦的薄荷糖推进了王耀的嗓子眼。他看着王耀受辱的表情感觉很爽，他想这肯定会让凯撒那家伙难受几个月。</p><p>电梯提示音响起得那个瞬间，斯科特才酣畅淋漓的推开王耀。</p><p>“你干了什么？”小胖子只把安保和那个牛津黑女带下来了，凯撒没能亲眼看到，真可惜。不过也不算亏，斯科特舔舔嘴唇，饶有兴致的看王耀趴在地上干呕。</p><p>“回去告诉凯撒，他男朋友尝起来棒极了。”斯科特朝这些蠢人竖起大拇指，但那比中指还羞辱人。</p><p>*</p><p>王濠镜给阿尔搞了3万美金。阿尔想破了头，也不知道王濠镜是从哪搞来的，更不知道他是怎么搞来的。他想了很多可能，没一个可能是好的，每一个可能都会把王濠镜那小子送进局子。</p><p>希拉很久和阿尔没亲热过了，其实自从赫斯提亚出生，希拉就对阿尔的迷恋平淡了不少。阿尔刚开始有点不适应，但很快就习惯了这点，说实话，希拉的性格有点招人烦，哪怕是阿尔这样的人，都觉得希拉实在没什么尊严——哪怕是和阿尔撕破脸皮大吵一架，希拉如今仍然在隔壁的次卧住得心安理得。</p><p>赫斯提亚在隔壁哭起来，阿尔叹了口气，他想，住就住吧，这样一个蠢货到哪都会被人骗，她住在这，还能对赫斯提亚好点，鬼知道外面尽是些什么变态。</p><p>希拉现在对照顾孩子熟练很多，这次没等数到100，赫斯提亚就不哭了。</p><p>阿尔将思绪从赫斯提亚收回来，又开始接着烦恼王濠镜的事。他有没有可能是和哪个富家女交朋友了？那也不能平白无故的拿人家钱呀，这算什么？小小年纪就学着以色换钱？这长大不就长歪了吗？等等，小女孩怎么可能一时间拿出这么多钱，王濠镜不是被老女人给骗了吧？</p><p>阿尔想起王耀年轻时候的风流韵事，狠狠啧舌，这对兄弟都是傻子，被那帮无良诱J犯给毁了，还以为只是自己不够优秀才导致恋爱失败。</p><p>阿尔抓起床头的手机给濠镜发个短信。</p><p>钱哪来的？—— 阿尔</p><p>没等很久，濠镜就发回信息，不是包养或者什么狗屁下流把戏，但王濠镜的回答比他哥还劲爆。他只回了两个字。</p><p>赢得。 —— 王濠镜</p><p>这小子去赌了！</p><p>阿尔不知道自己是不是对赢得这两个字有什么误解，还是自己在底层混太久了，以至于看见赢就会想到赌。他反复斟酌词句，想在不刺激王濠镜的情况下，把实情问出来。他不想把王濠镜想得那么坏，他看着一点也不和坏沾边。</p><p>你们学校的奖金吗？—— 阿尔</p><p>不是。—— 王濠镜</p><p>他惜字如金的这点简直就是王耀的翻版，像是多打两个字，互联网公司就会因此多收他的钱。阿尔受够这种弯弯绕绕的说话方式了，他单刀直入。</p><p>这钱是怎么来的？—— 阿尔</p><p>梅丽扑克俱乐部，马戏团桥牌室，黑桃…… —— 王濠镜</p><p>他是去赌了，王濠镜后面打出来的几个小赌场，连阿尔都不知道，看来这小子根本是个老手。阿尔坐在床上，感觉天都塌了。王耀的弟弟王濠镜是个职业赌棍，他还这么小，一旦着了这个道，这辈子就完了。</p><p>阿尔闭上眼睛就能想起自己处理过的几个烂赌鬼，他们也许会赢，但最终会输。赌是不能沾的东西，无论你什么学历，什么阶级，什么能力，一旦迷恋上那种快感一切都都结束了。</p><p>阿尔突然间有种恨铁不成钢的愤怒，他编辑了很长一段教训的话想痛骂王濠镜，可却在按下发送键的前一秒停了下来。</p><p>他没资格这么做。</p><p>况且像王濠镜那么傲的小子，你越是拦着他不做什么，他越会做什么。这个年纪的小孩都操蛋，天生就对跳火坑这件事跃跃欲试。阿尔觉得头痛，他没有自己的孩子，却整天为别人的孩子操碎了心。</p><p>阿尔想联系王耀，但一是出于没胆子不敢见他，二是觉得把这件事告诉王耀一点好处也没有，这是底线问题，王耀一定会给他弟好看。但王濠镜那小子心思那么重，他哥骂他，他也只会忍着，像个小受气包似的。那样对王濠镜一点好处都没，日后不是长成斯科特那样的变态，就是叛逆成他这样的废物。</p><p>阿尔的手机震动起来。</p><p>阿尔抓过手机接通，是王濠镜。</p><p>“喂，有什么问题？”王濠镜问。</p><p>有什么问题？阿尔心想，问题大了。</p><p>“那笔钱能查到账，不是黑钱。”濠镜说，“我以为你们不会在乎这个——”</p><p>阿尔觉得王濠镜这棵小树是是时候修修了，既然他哥没时间，那他就得替他修修，“上课呢？”</p><p>“没。”王濠镜说，“刚到梅丽俱乐部——”</p><p>阿尔一口老血差点喷出来，“他妈的你小子——”</p><p>“嗯？”</p><p>“你别动，我去找你。”阿尔挂断电话，拿起床脚的夹克，出了门。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/12/322%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8888%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/12/322%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8888%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-12T15:48:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-12T15:31:39.347Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 88</p><p>“有个叫斯科特的找你。”凯撒的新助理是亚瑟的第二秘书，一位留着爆炸头都美到不可方物的黑美人——珍妮。</p><p>凯撒头也不抬，“我不在。”</p><p>珍妮点点头，歪着嘴角笑了下。她不是那种传统意义上的乖女孩，但很令人舒服，或者说聪明。凯撒很喜欢她，像喜欢亚瑟分配给他的办公室。占据整层楼的八分之一，包含独立洗手间，会客厅，休息室，最要命的鸟瞰整片海的落地窗，就像永远播放美景的巨型电子屏幕，甚至比那更好，因为哪怕你盯着看一天也不会觉得恶心想吐。</p><p>凯撒出身普通，但还算见过世面，可柯克兰的豪气实在让他大开眼界，亚瑟柯克兰，他完全是另一个阶层的人，运气和努力根本不够你爬上去，除非——</p><p>“先生，你不能！”凯撒听见吵闹，和珍妮吃痛的声音，“你这算人身攻击，我要叫安保了！”</p><p>该来得总还是要来，凯撒叹气，他转过身，刚好斯科特推开门，“他不是在这嘛。”斯科特笑得很恶劣。</p><p>珍妮很凶的瞪视斯科特，她的完美的头发略显凌乱。斯科特不是尊敬女士那类人，事实上他不尊敬任何人。</p><p>凯撒朝珍妮点点头，示意她离开。</p><p>“还不走吗？”斯科特嬉皮笑脸的对珍妮说，“等着被炒鱿鱼？看你长得这么漂亮的份上，失业的话，我可以让你去我那里上班。”</p><p>“谢谢，我毕业于牛津。”言外之意，你雇不起我。</p><p>斯科特笑了，“那你就是第一位牛津女优。”</p><p>“不，珍妮，去拿些咖啡。”凯撒出言制止珍妮，她赢不了斯科特，他根本没底线。</p><p>“听见了，美人？”斯科特说，“去拿些咖啡，别打扰爸爸们谈话。”</p><p>珍妮没吱声，她忍着怒火合住门。</p><p>斯科特没抓住机会摸她屁股，不是因为好色，也是他想看看这女人发飙的蠢样。</p><p>凯撒没说话，他很记仇，或者说文人都很记仇。</p><p>斯科特施施然的走进来，伸手摆弄凯撒放在玄关的小型金质雕塑，仿佛这里是他的办公室，而凯撒才是那个不速之客。</p><p>“放下。”凯撒冷着脸。</p><p>斯科特放下了，他双手插兜走到凯撒面前，将自己抛进身后的纯白沙发。</p><p>“好赞。”斯科特在沙发上颠了两下，“保拉·纳沃内？”</p><p>凯撒没说话，他坐回到写字台后面，继续阅读那本伊利亚巴斯特德的小说。这是下一部电影的计划，为了回报亚瑟的慷慨，他已经决定拍点回归主流的东西。</p><p>“不是吧，凯撒，你就打算这辈子都不和我说话？”斯科特笑了，但笑意从未抵达心底，“为了这间漂亮的办公室，你就打算抛弃你并肩奋斗十多年的老友？这可不是你的风格啊，凯撒，别那么孩子气——”</p><p>凯撒从镜片上方瞟斯科特，他没近视，但超高清眼镜能帮助他集中精力——分辨率就是未来。</p><p>“我也能把这层楼租下来。”斯科特笑笑，轻蔑的表情让凯撒想起《南北战争》中的二小姐。</p><p>大多数导演会把维拉归为少不更事的大家闺秀类处理，可在原文里维拉自命不凡，心机颇深，她有意在姐姐的订婚宴上大出风头，只为勾引那位她根本看不起的暴发户姐夫。维拉的美绝非弱不禁风，她该是一朵令人癫狂的罂粟花蕾。</p><p>梅丽读懂了这点，所以她当时宁可冒着罪公司高层的危险，也要动用政治人脉抢到那个角色——维拉是另一个世界的梅丽，她们都是睡在玫瑰花底的毒蛇。</p><p>“我们签的合同到期了，我也提前告知你我离职的打算。”凯撒合住书籍，坦然的望向斯科特，“我不欠你什么了。”</p><p>“这话让我的心都碎了。”斯科特抚住胸口，做出一副心痛的表情，“你是想要和我分手吗？”</p><p>凯撒没笑，他很体面的朝斯科特点点头，“随你怎么说。”</p><p>“不，你舍不得我。”斯科特舔舔嘴唇，“你只是暂时的生我的气，没有人会给你那种程度的自由，我能打通关系让你想拍什么就拍什么，这谁都做不到——”</p><p>“我不需要了，我的青春期过去了。”凯撒说，“你也该学着长大点。”</p><p>斯科特的脸瞬间垮下来，但一秒钟之后，他又挂出自己的招牌笑容，仿佛他根本没因为凯撒那句挑衅生气，“你想要我道歉吗？”斯科特摸摸眉毛，“我不知道王耀对你那么重要，我——”</p><p>“你知道。”凯撒举起双手，仿佛向上帝投降，“你什么都知道，但你就是想那么做。”</p><p>斯科特咬住嘴唇，好看的脸终于流出许些真实的，“哦。”斯科特说，实际上他并不觉得自己做错了什么，他只是想让凯撒乖乖闭嘴，然后像以前那样回去给他打工，陪他玩闹。</p><p>凯撒是这个世界上唯一让他觉得舒服的家伙，他比弗朗西斯聪明，比大多数人有趣，最重要的是他很会把我分寸，所以一想到凯撒要从他身边逃开，斯科特就觉得难以忍受。</p><p>“我已经道歉了。”斯科特挑眉，他理解不了凯撒的恨意从何而来。</p><p>“这才是真的你。”凯撒说，“再说最后一次，斯科特，我腻烦了，你和你的一切全都是。”</p><p>凯撒是下定决心和斯科特割袍断义，但最令斯科特伤心的不是失去这份友谊，而是凯撒瞧不起他的事业。斯科特很沮丧，他看着窗外的美景想，哦，要是有个阳台就好了，那样方便他把瓦尔加斯推下去做成事故现场。</p><p>“我会毁了你。”斯科特看向凯撒，“我现在有一家经纪公司。”</p><p>“霍兰德的公司？”凯撒说，“恭喜你，希望有一天黛西不会那样对你。”</p><p>“你没听清吗？”斯科特眯起眼睛，“我要——”</p><p>“你不会想知道我留了你多少把柄。”凯撒摘下眼镜，伸手按下内线电话，“珍妮，让安保五分钟之后进来。”</p><p>“好的，先生。”</p><p>凯撒挂断电话，抬起头对斯科特说，“你知道电影圈里有多少像你这样的反社会分子吗？要知道我从高中就和有权有势的坏种混在起了，我了解你们，比你们谁都了解。”</p><p>“你觉得我和那些白痴一样？”斯科特蹙起眉头，很认真的问，“你不会真这么觉得吧？”</p><p>凯撒没说话，他还不能完全摸准斯科特的想做到什么地步。</p><p>珍妮带着安保推门走进来，打破了僵持的局势，她那气势像是要暴打斯科特一顿。</p><p>斯科特站起身，系住西装纽扣“下次见。”。他嘴角带笑，眼中尽是威胁。</p><p>凯撒朝门口做了个请的动作。</p><p>等到安保和珍妮簇拥着出了办公室，凯撒才松了口气。</p><p>*</p><p>濠镜递给阿尔一只黑色垃圾袋，但阿尔明显对他手里那半瓶水更感兴趣。</p><p>“水。”阿尔伸手向濠镜要水。</p><p>“喝过了。”濠镜露出嫌恶的表情，他有洁癖，就连自己吃过食物，喝过得水别人也都不能碰。</p><p>“不喝！”阿尔也很嫌弃的看了眼王濠镜，“你怎么这么小气！”</p><p>濠镜翻了个白眼，将水瓶扔进阿尔怀里。</p><p>“早给不就得了，还让我废话。”阿尔拧开水瓶，附身浇到头上。</p><p>“你今天干嘛了？”濠镜问，“脸红得像猴屁股。”</p><p>“体能训练。”阿尔抹了把脸上的水，使劲喘了口气，“他们说我打拳看着蠢笨，一点劲都没有。我看那群印度佬就是欠揍，打他们一顿，他就知道我拳头有没有劲儿，蠢不蠢笨了。”</p><p>“格斗是门艺术，速度，力度，准度缺一不可。”濠镜捡起阿尔扔在脚边的塑料瓶塞进书包。</p><p>“你懂个屁，你打过架吗？”阿尔瞟了眼王濠镜，“看你瘦的。”</p><p>“我哥不让我打架。”濠镜双手插兜，靠住体育馆围栏。</p><p>“你哥打架也不行，就是狠。”阿尔舔舔嘴唇说，“你也让他少打点架——”</p><p>“我哥又不是你。”濠镜盯着阿尔的脸上的拳印，“他又不靠挨拳头吃饭。”</p><p>阿尔笑了，他不知道自己为什么笑，可能是为了王耀终于有机会离开底层开心的笑，“你哥到底在柯克兰公司？我上次见到他和一个小白胖子去旧城吃牛排，两个人还在牛排店唱了歌，看着挺高兴的。”</p><p>“哦，那是我哥大学舍友，胖子——”濠镜停了下，他小心问阿尔，“你怎么知道的？”</p><p>阿尔没想到濠镜会这么问，他吞咽口水，想到了最烂的一个借口，“狗仔。”</p><p>“说实话。”濠镜说。他哥现在连头都没冒，狗仔是吃撑着了，才会蹲他哥。</p><p>“我加了你哥一个百人女粉团。”阿尔没好气的支吾，“她们消息挺准确的。”</p><p>“你是变态吗？”濠镜蹙起眉头，笑道，“喂，跟踪狂才会这么做吧。”</p><p>“别告诉他。”阿尔非常难堪。</p><p>“我哥现在挺好的。”濠镜说，“你不用担心他。”</p><p>“你懂个屁。”阿尔像是为了掩饰自己的羞怯，他很大声的朝濠镜嚷嚷，“倒霉孩子！”</p><p>“切。”濠镜很不屑的撇撇嘴。</p><p>“喂，你去哪？”阿尔问。</p><p>“回家。”濠镜沿着看台往下走，他没回头的对阿尔挥挥手说，“那袋子别乱扔，里面是钱，你先还一部分吧。”</p><p>“什么钱啊？”阿尔趴在栏杆上，朝濠镜叫喊。</p><p>濠镜没听见，他顺手合住了门。</p><p>阿尔坐回看台，把黑色塑料袋里的东西一股脑的倒出来——是钱，是整整3万现钞。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hexo快速搭建个人博客</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/10/321%20%E3%80%90%E6%95%99%E7%A8%8B%E3%80%91Hexo%E5%BF%AB%E9%80%9F%E6%90%AD%E5%BB%BA%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E5%8D%9A%E5%AE%A2/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/10/321%20%E3%80%90%E6%95%99%E7%A8%8B%E3%80%91Hexo%E5%BF%AB%E9%80%9F%E6%90%AD%E5%BB%BA%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E5%8D%9A%E5%AE%A2/</id>
    <published>2020-07-09T16:03:20.000Z</published>
    <updated>2020-07-10T12:39:49.398Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h3 id="前言"><a href="#前言" class="headerlink" title="前言"></a>前言</h3><p>不用费心踩到雷点词汇！不用担心文章被屏蔽！不用苦恼平台会被牵连无辜！</p><p>不必掌握编程语言！不必花钱就能给自己的页面加各种特效！</p><p>这一切只需要五分钟和一台电脑。</p><p>这还不值得你试一试吗(｡･∀･)ﾉﾞ</p><h3 id="原理"><a href="#原理" class="headerlink" title="原理"></a>原理</h3><ol><li>打开冰箱，使用Hexo生成静态网站</li><li>把大象放进冰箱，利用Git将文件上传至Github</li><li>把冰箱门带上，hexo deploy部署网站上线</li></ol><h3 id="准备"><a href="#准备" class="headerlink" title="准备"></a>准备</h3><ul><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#安装Git">安装Git</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#安装 Node.js  ">安装 Node.js</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#安装Hexo">安装Hexo </a></li></ul><h3 id="搭建网站"><a href="#搭建网站" class="headerlink" title="搭建网站"></a>搭建网站</h3><ul><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#注册Github账户">注册Github账号</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#创建Github仓库">创建Github仓库</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#连接Github仓库和本地Hexo">连接Github仓库和本地Hexo</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#上线hexo">上线Hexo</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#更换主题">更换主题</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#发表文章">发表文章</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦~">点小心心♥(/ω＼)</a></li></ul><h3 id="详细步骤"><a href="#详细步骤" class="headerlink" title="详细步骤"></a>详细步骤</h3><h5 id="安装Git"><a href="#安装Git" class="headerlink" title="安装Git"></a>安装Git</h5><p>这个部分没什么可说的，傻瓜操作就行，从头next到尾。</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f08616e14195aa594e33f63.jpg"><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3nc2zj30dr0atmyh.jpg" alt="1-1" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3s6hbj30dr0as0ts.jpg" alt="1-2" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3uyynj30du0at3zv.jpg" alt="1-3" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3y0tmj30du0arjs8.jpg" alt="1-4" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m41ndqj30dw0att9z.jpg" alt="1-6" width="500" data-width="500" data-height="389" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m46qt4j30dv0armyr.jpg" alt="1-7" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m4e2eij30dt0ap758.jpg" alt="1-8" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m4kme7j30du0apmys.jpg" alt="1-9" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m4x0vmj30dw0aujt7.jpg" alt="1-10" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m53n0pj30dv0atwfz.jpg" alt="1-11" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m56phaj30dr0avmxo.jpg" alt="1-12" style="zoom:67%;" /><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085aa414195aa594e0e63b.jpg" style="zoom:67%;" /><p>安装完毕。</p><h5 id="验证Git是否安装成功"><a href="#验证Git是否安装成功" class="headerlink" title="验证Git是否安装成功"></a>验证Git是否安装成功</h5><p>找到键盘上的<img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5glc6j304400z3ya.jpg" alt="1-13" /></p><p> 输入cmd<img src="https://pic.downk.cc/item/5f085b3d14195aa594e118da.png" style="zoom:67%;" /></p><p>打开命令窗口<img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5vw69j306f02d0ln.jpg" alt="1-16" style="zoom:67%;" /></p><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git --version</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>得到版本信息 git version 2.15.1.window.2，Git安装成功</p><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5t7jqj308o02fglf.jpg" alt="1-15" style="zoom:67%;" /><h5 id="安装-Node-js"><a href="#安装-Node-js" class="headerlink" title="安装 Node.js"></a>安装 Node.js</h5><p>这里有一个重点，一定要添加路径！！！ <font color=red size=5>Add the path ！！！</font>&gt;</p><p>!<img src="https://pic.downk.cc/item/5f085bc414195aa594e149c9.jpg" ></p><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6934uj30dv0atwey.jpg" alt="2-1(1)" width="499" data-width="499" data-height="389" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6d1ldj30dk0ap74y.jpg" alt="2-1(2)" width="488" data-width="488" data-height="385" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6qothj30dp0aqmys.jpg" alt="2-1(3)" width="493" data-width="493" data-height="386" style="zoom:67%;" ><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085c7c14195aa594e18f1e.jpg" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6vjehj30dp0av3z4.jpg" alt="2-1(4)" width="493" data-width="493" data-height="391" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6zat8j30dr0art99.jpg" alt="2-1(5)" width="495" data-width="495" data-height="387" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m75mcyj30dp0aqwf0.jpg" alt="2-1(6)" width="493" data-width="493" data-height="386" style="zoom:67%;" ><h5 id="验证Nobe-js是否安装成功"><a href="#验证Nobe-js是否安装成功" class="headerlink" title="验证Nobe.js是否安装成功"></a>验证Nobe.js是否安装成功</h5><p>找到键盘上的<img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5glc6j304400z3ya.jpg" alt="1-13" /></p><p> 输入cmd<img src="https://pic.downk.cc/item/5f085b3d14195aa594e118da.png" style="zoom:67%;" /></p><p>打开命令窗口<img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5vw69j306f02d0ln.jpg" alt="1-16" style="zoom:67%;" /></p><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">node -v</span><br><span class="line">npm -v</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>得到版本信息，node安装成功</p><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m7aqi9j308e05rjr8.jpg" alt="2-1" width="302" data-width="302" data-height="207"><p>PS. 如果网络不好，这里可以先添加国内镜像，再进行hexo安装（这步也可以在命令窗口中完成，和输入node -v之类命令的一样）</p><p>这一步不是必须的，看个人。</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm config set registry https:&#x2F;&#x2F;registry.npm.taobao.org</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="安装Hexo"><a href="#安装Hexo" class="headerlink" title="安装Hexo"></a>安装Hexo</h5><p>新建立空白文件夹，这里使用show文件夹作为演示</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085d9d14195aa594e1fd3e.png" style="zoom:67%;" /><p>进入文件夹，右键选择Git bash here，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm install hexo-cli -g</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e0014195aa594e2197f.png" style="zoom:67%;" /><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e2814195aa594e22b3b.png" style="zoom:67%;" /><h5 id="验证hexo是否安装成功"><a href="#验证hexo是否安装成功" class="headerlink" title="验证hexo是否安装成功"></a>验证hexo是否安装成功</h5><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo -v</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e4714195aa594e23742.png" style="zoom:67%;" /><p>这个时候show文件夹里还空的，不用着急，接着输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo init</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e6a14195aa594e242a2.png" style="zoom:67%;" ><p>之后，你就会得到一个hexo的原始工程文件</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085ea814195aa594e25844.png" style="zoom:67%;" /><p><font color=green size=3>注意：hexo init执行的时间很长，网络不好还容易出错。如果不想自己执行这步，压缩包里有原始文件包，放进自己的文件夹就行。</font>&gt;</p><p>好了，看到这里，你已经打开了冰箱大门(๑•̀ㅂ•́)و✧</p><p>开始下一阶段吧！</p><h5 id="注册Github账户"><a href="#注册Github账户" class="headerlink" title="注册Github账户"></a>注册Github账户</h5><p>网址输入浏览器</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">https:&#x2F;&#x2F;github.com&#x2F;</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4md8iqzj30pz0ig40d.jpg" alt="注册" width="935" data-width="935" data-height="664" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mdgj3sj30qi0k0750.jpg" alt="注册2" width="954" data-width="954" data-height="720" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mdk7aej30mc0j13z9.jpg" alt="注册3" width="804" data-width="804" data-height="685" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mgexz9j30ss0fwabj.jpg" alt="注册5" width="1036" data-width="1036" data-height="572" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mgq569j30pa0cedg4.jpg" alt="注册6" width="910" data-width="910" data-height="446"><img src="https://tva1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mgxiopj30td0b6q3l.jpg" alt="注册7" width="1057" data-width="1057" data-height="402" style="zoom:67%;" ><p>确认邮件，完成注册</p><h5 id="创建Github仓库"><a href="#创建Github仓库" class="headerlink" title="创建Github仓库"></a>创建Github仓库</h5><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4matphoj30u20mdgnl.jpg" alt="创建仓库1" width="1082" data-width="1082" data-height="805"><p>得到github上的仓库</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085fc414195aa594e2b67a.png" /><p>现在使用之前注册好的github账户登录git</p><p>老规矩，点开文件夹，鼠标右键，选择git bash here，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git config --global user.name &quot;注册名字&quot;</span><br><span class="line">git config --global user.email &quot;注册邮件&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>接着输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">ssh-keygen -t rsa -C &quot;注册邮箱&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这样的做法是为了获得密钥，之后命令框里会出现这样几行文字</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br><span class="line">6</span><br><span class="line">7</span><br><span class="line">8</span><br><span class="line">9</span><br><span class="line">10</span><br><span class="line">11</span><br><span class="line">12</span><br><span class="line">13</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">Generating public&#x2F;private rsa key pair. 生成密钥</span><br><span class="line">Enter file in which to save the key (&#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa):</span><br><span class="line">按回车键，让密钥保存在默认文件 -&#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa</span><br><span class="line">    </span><br><span class="line"> Enter passphrase (empty for no passphrase):</span><br><span class="line"> 输入密码，不输也行，然后回车</span><br><span class="line">Enter same passphrase again:</span><br><span class="line"> 确认密码，没输就直接回车</span><br><span class="line"> </span><br><span class="line">Your identification has been saved in &#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa.</span><br><span class="line">Your public key has been saved in &#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa.pub.</span><br><span class="line">The key fingerprint is: </span><br><span class="line">下面就是一堆大小写字母和数字，最后会有一个虚线组成的矩形框</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>按照提示找到你的密钥/f/abyssal-lake/.ssh/id_rsa.pub</p><p>右键用记事本功能打开这个.pub文件，把里面的东西全部复制</p><p>它大概长这样，ssh-rsa+一堆数字+你的邮箱</p><p>下面这个密钥是我编的</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">ssh-rsa AAABV&#x2F;a7ve7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qqSje7ni&#x2F;e7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qJnzVYrdU94q8kghWgxEdghRAtflcpqU3e7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94q 1223133312@qq.com</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="连接Github仓库和本地Hexo"><a href="#连接Github仓库和本地Hexo" class="headerlink" title="连接Github仓库和本地Hexo"></a>连接Github仓库和本地Hexo</h5><p>回到github,打开setting</p><img src="https://tva1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mb0q28j30e80fsgm5.jpg" alt="连接" width="512" data-width="512" data-height="568" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mbdkh5j30zw0j4dk5.jpg" alt="连接2" width="1292" data-width="1292" data-height="688"><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mbl0qpj31210gidgr.jpg" alt="连接3" width="1369" data-width="1369" data-height="594" style="zoom:67%;" ><p>点击<font color=green>New SSH key</font>&gt;，你就会看小钥匙啦</p><p>验证ssh是否添加成功，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">ssh -T git@github.com</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mbt7l1j30nb0340ss.jpg" alt="连接5" width="839" data-width="839" data-height="112"><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mc8tx0j30bm0coaah.jpg" alt="连接6" width="418" data-width="418" data-height="456"><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">deploy:</span><br><span class="line">  type: git</span><br><span class="line">  repo: https:&#x2F;&#x2F;github.com&#x2F;YourgithubName&#x2F;YourgithubName.github.io.git</span><br><span class="line">  branch: master</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>进入你的文件夹，右键打开git bash here，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm i hexo-server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>到了这步，万事俱备！接着输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这三个命令，每次都要用，请记住。</p><p>打开浏览器</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;localhost:4000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>你就可以看到</p><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mcjydyj30i50bednk.jpg" alt="主题" width="653" data-width="653" data-height="410" style="zoom:67%;" ><p>如果没看到也不要慌，大概率是你的4000端口被占用了，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo s -p 5000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>修改端口到5000，问题解决！</p><h5 id="上线hexo"><a href="#上线hexo" class="headerlink" title="上线hexo"></a>上线hexo</h5><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm install hexo-deployer-git --save</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这样你的网站就上线了，现在就可以通过这个网址访问了</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;yourgithubname.github.io</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="更换主题"><a href="#更换主题" class="headerlink" title="更换主题"></a>更换主题</h5><p>不喜欢这个这个主题怎么办？换！</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">https:&#x2F;&#x2F;hexo.io&#x2F;themes&#x2F;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这里面有超多大佬分享的主题，真香~</p><p>看中了喜欢的主题，就点击它</p><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mcqnlej30dl0c53zm.jpg" alt="主题1" width="489" data-width="489" data-height="437" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mcuqe9j30yt0fq75u.jpg" alt="主题2" width="1253" data-width="1253" data-height="566"><p><font color=green>方法1</font>，直接点击绿色按钮，里面有ZIP文件，下载之后解压，复制到theme</p><p><font color= red>方法2</font>，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git clone https:&#x2F;&#x2F;github.com&#x2F;PhosphorW&#x2F;hexo-theme-academia.git themes&#x2F;Academia</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>clone后面的网址就是红框内的网址</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git clone 你想要主题的网址 themes&#x2F;你想要主题的名字</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这个大家都会在下面的安装文档里写，而且还需要其他插件大家也都会写得很清楚，不用担心</p><p>类似于这样</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm install 啥啥啥</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>都搞定之后，再打开</p><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4md09yvj306l07f0sn.jpg" alt="主题4" width="237" data-width="237" data-height="267" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4md4i70j30e202l74a.jpg" alt="主题6" width="506" data-width="506" data-height="93" style="zoom:67%;" ><p>例如</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">theme：Academia</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>在本地测试主题</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo g</span><br><span class="line">hexo s</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>打开浏览器，查看效果</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;localhost:4000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>上线网站</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>网站成功，撒花✿✿</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;yourgithubname.github.io</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="发表文章"><a href="#发表文章" class="headerlink" title="发表文章"></a>发表文章</h5><img src="https://pic.downk.cc/item/5f0860b014195aa594e2fec5.png" style="zoom:67%;" ><p>然后老办法，先在本地看一看</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo g</span><br><span class="line">hexo s</span><br><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;localhost:4000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>确定之后，发布</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo deploy</span><br><span class="line">hexo server</span><br><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;yourgithubname.github.io</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>为了方便大家，我在文件包里放了一份.md文档，如果没什么太高的要求对着改就可以了，后缀名一定是.md</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br><span class="line">6</span><br><span class="line">7</span><br><span class="line">8</span><br><span class="line">9</span><br><span class="line">10</span><br><span class="line">11</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">---</span><br><span class="line">title: 题目       #题目</span><br><span class="line">date: 2020-07-08 00:37:29  #时间</span><br><span class="line">tags: [标签1, 标签2，标签3]   #标签逗号隔开</span><br><span class="line">categories: [短篇]  #分类</span><br><span class="line">author: &quot;作者名字&quot; #你的名字</span><br><span class="line"></span><br><span class="line">---</span><br><span class="line"></span><br><span class="line">内容</span><br><span class="line">每更新一篇文就老办法走一遍</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>最后推荐大家都去看@墨问非名姑娘的搬迁指南，讲解的非常详细了</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">https:&#x2F;&#x2F;underdream.lofter.com&#x2F;post&#x2F;38ea7d_1c5ed0446</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这篇文档本来想着只给初海看，丢脸也不会害羞……</p><p>但是写完的瞬间突然就膨胀了，想着放出来给所有人看，我的性格真是，啊，捂脸</p><p>最后，希望大家都有自己的小天地，(๑•̀ㅂ•́)و✧</p><h5 id="最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦"><a href="#最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦" class="headerlink" title="最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦~"></a>最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦~</h5><img src="https://pic.downk.cc/item/5f0860e114195aa594e30e5a.jpg" style="zoom:50%;" />]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="教程" scheme="http://yoursite.com/categories/%E6%95%99%E7%A8%8B/"/>
    
    
      <category term="hexo" scheme="http://yoursite.com/tags/hexo/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/06/320%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8Fsuncus%20murinus/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/06/320%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8Fsuncus%20murinus/</id>
    <published>2020-07-06T15:48:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-06T15:48:40.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>chapter 87 <br /><br /></p><p>阿亚推门而出，“凯，《old love》亚瑟收了。”<br>“G不喜欢？”凯文对自己的助理兼女友露出笑容，他的头发卷卷，眼睛大大，看上去像只软乎乎的小熊。虽然歌是为Miss.G写的，但是被亚瑟拿走也不算失望。<br>“喜欢，但是和她的专辑风格不搭。”阿亚犹豫了下，似乎不知道该不该把黑迪莫说的话告诉凯文。<br>“真可惜。”凯文耸耸肩，重新将目光移回到电脑屏幕上。看得出来他其实不像他说的那么遗憾。<br>“亚瑟——”阿亚舔舔嘴唇，“算了。”<br>“别，亚瑟怎么了？”凯文左右活动脖颈，还以为是亚瑟对自己的作品哪里不满意，“他想怎么改？他唱起来不舒服，那是肯定的，那首歌本来是给G那种vocal型歌手——”<br>“那首歌亚瑟留下，但不是他唱。”阿亚双手环胸，蹙起眉头。<br>“那给谁？”凯文摘下黑框眼镜，像只胖嘟嘟的小熊一样鼓起脸颊。<br>阿亚摇摇头说，“一个新人，姓王。”<br>“新人？”<br>阿亚点头，等着凯文爆发。<br>“谁？”凯文脸色不太好，“哪个学校毕业的？还是柯克兰从哪个公司挖过来的？”<br>“都不是，黑迪莫说他是亚瑟的什么人。” 阿亚不擅长说谎，所以从来不说谎。她一股脑的把黑迪莫在电话里说过的话都倒出来，“没什么名气，之前在酒吧兼职驻唱，资质倒是可以。”<br>凯文硬挤出一个笑容，“主业？他最起码也是干这行的相关的吧。”<br>“服务生。”阿亚回答，“不过黑迪莫说亚瑟挺看中他。”<br>“那就是关系户？呵，我还以为亚瑟和别人不一样。”凯文肺都要气炸了，他这辈子最痛恨的就是那些靠关系傍上来的白痴，他们什么都不懂，还总以为自己很懂。能去韩国街嚎两嗓子，就以为自己是散落在人间的遗珠。老子写的音乐是给你这种人准备的吗？老子死磕20多年的音乐是为了给你们这种家伙当包装纸的？你算个什么东西也配唱老子写的歌！<br>“手机给我。”凯文朝阿亚伸出手。<br>“你先冷静一下。”阿亚说，“我刚才不说就是怕你胡来！”<br>“胡来？”凯文的脸涨得通红，“他亚瑟柯克兰才是胡来！他把我当什么了？当初他可不是和我这么承诺的！他保证我们做的是精品！是艺术！”<br>“黑迪莫说他唱得还可以。”阿亚说，“实际上，他说他唱得挺不错。”<br>“黑迪莫懂个屁，”凯文忍不住爆了句粗口，他对别的都不在意，唯独自己的音乐和宝贝似的，“黑迪莫就会拍柯克兰的马屁，他的才华终有一天会被那些垃圾歌手耗尽，到时候他就只能搞一堆大胸女对着屏幕卖骚！只有那样别人才注意不到他做的是什么垃圾！”<br>阿亚没说话，她双手环胸，万分无奈的等面前这只小熊冷静下里。<br>凯文还没说够，“我是不会和这种毫无资质，糟蹋音乐，自以为是的家伙同流合污的！如果亚瑟坚持，我就卷铺盖滚蛋！我发过毒誓这辈子不会伺候这种拉低人类品位的败类！”凯文说到激动处，还使劲挥起手臂，这让他看上去更像只发怒的熊。<br>“说完了吗？”阿亚问。<br>阿亚的冷静让凯文感到尴尬，他悻悻收回手臂，“说完了。”<br>阿亚翻了个白眼，将沙发上的T恤扔给他，“那就去录音棚看看，看看那小子到底什么水平。”<br>“能什么水平，不过是个服务生。”凯文不屑的说，“我这辈子只认识一个做服务生的天才，可他后来也考上了音乐学院。”<br>“谁？”<br>“哦，我原来的舍友。”凯文脱了睡衣，兜头把T恤套上，“他可是个天才。”<br>“怎么没听你提起过？他现在也在做音乐吗？”<br>“应该吧。”凯文拉平T恤，停下想了想说，“他应该是去哪个大型乐团了，以他的资质和契尔年科教授的人脉——前途肯定不可限量。”<br>阿亚没说话，她看得出来凯文对他那位老友的印象十分不错，或者更确切的说，他崇拜他嘴里那位朋友。<br>“走吧。”凯文说。<br>“你睡裤还没换。”阿亚提醒。<br>“这是下马威。”凯文嘿嘿一笑，“这条邋遢的裤子表达了我对那家伙的不屑！”<br>*<br>阿尔很累，真的很累，他沿着操场一圈圈的跑，感觉头顶的蓝天都变得黑一块白一块的。<br>“我说，要不我还是回擂台上打拳吧，嗯？”阿尔朝操场中央的库帕塔喊，他热得都快死了，那个印度阿三竟然还穿着做作的西装。他穿西装没有斯科特那股劲儿，活脱脱就是盗版宝莱坞。<br>库帕塔朝阿尔举举杯子，在后面骑电动车的教练就狠狠给了阿尔屁股一鞭。阿尔吃痛，只能跑得更快。<br>“我他妈快累死了！”阿尔扭头从教练喊。<br>教练也是印度裔，但要命的是他口音浓重，阿尔根本听不懂他说什么。<br>教练满脸严肃，使劲冲阿尔嚷嚷了一堆脏话？最后那句阿尔听懂了，他骂他是懒骨头。<br>“去你妈的吧，印度阿三！”阿尔来劲了，他边跑边扭头辱骂教练，他知道他听得懂英文。<br>教练回骂，但阿尔只能听懂F**K。<br>阿尔回头接着挑衅，教练又给了阿尔一鞭子。<br>他们两个你追我赶，好像马戏团里的猴子。<br>哈斯笑出声，“这小子太逗了，我都舍不得弄死他了。”<br>库帕塔叼着雪茄，长长的吐出一团烟雾，“是啊，这世界上就数这种小人物可笑。”<br>哈斯有点笑不出来了，他和库帕塔的出身并不高贵，这简直像是在笑他们自己。<br>哈斯很长一段时间都没说话，过了很久，他才扭头问，“你把阿贾尔的女儿卖给斯科特了？”<br>“没，我哪能那么禽兽。”库帕塔摸摸杯口，托着下巴，懒懒的说，“我把她老婆处理给斯科特了，他女儿还没成年，等过了生日再说。”<br>哈斯摇头又点头，让人看不出他的本意。<br>“他女儿倒是挺适应现在的生活。”库帕塔放下杯子，盯住远处电动车上的阿贾尔说，“他这个可怜的老爹，还不知道自己女儿变成了什么货色。”<br>“她能变成什么货色。”哈斯说，“她还是个孩子，自然是接触什么人就变成什么货色。”<br>“你说斯科特也不缺钱，他这么怎么缺德呀？”哈斯叹了口气，“有些人干坏事是因为私欲，他是为了什么，为了让别人活得不好。”<br>“别试图理解这不好的人，”库帕塔点点太阳穴，他只有在半个同乡面前才敢透露点自己的真实性想法，“你理解了他，你也就差不多把自己也搭进去了。我们是阴暗处的蛆虫，可他是王座上的病毒。”<br>“坏还分三六九等？”哈斯挑眉。<br>“当然分。”库帕塔说，“你还知道斯科特的母亲是谁吧。”<br>“梅丽。”哈斯回答，“我知道，那个电影明星。”<br>“除了电影明星哪个身份。”<br>哈斯摇摇头。<br>库帕塔笑了，“他妈妈是梅丽集团的所有者，也是总统选举赞助人之一。”<br>哈斯瞪大眼睛，简直不敢相信斯科特的出身，“那他——”<br>“可他母亲只是手套。”库帕塔说，“柯克兰不会轻易迷上一个小小的电影明星，只是她特别乐意当个幌子，洗钱的幌子。”<br>“你怎么知道这些的？不是从超市小报上看的吧。”<br>“不是。”库帕塔笑了，他说，“我上次见到斯科特的时候，他和我说的。”<br>“他亲口说的？”<br>“亲口。”库帕塔说，“他当时麻药上头不知道把我当谁了，一股脑的把他家的事都说了个遍，我才他也许编了点，但听着也挺可怜。”<br>“可怜？”哈斯不敢苟同，“那些被他榨干油水，丢进绞肉机的人可不会觉得他可怜。”<br>“当然不会。”库帕塔摇摇头，“如果他明天死了，我也会觉他罪有应得。”<br>“你为什么觉得他可怜？”<br>“不知道可能因为他当时很可怜，你知道他长着那样的脸。”<br>“听说那个顶红的明星亚瑟柯克兰是他弟弟？真的假的？”<br>“真的。”库帕塔说，“不过他爸不让他接近他弟弟。”<br>“为什么？他们不是兄弟吗？”<br>“可能因为斯科特太变态了吧。”库帕塔说，“哪个正常的父母会让儿子和那样的变态小孩交朋友。”<br>“可他们是兄弟呀。”<br>“你觉得斯科特会拿亚瑟柯克兰当兄弟吗？”库帕塔笑道，“恐怕斯科特要是抓住他，会把他的骨头渣子吃的都不剩。”<br>“你不是把阿尔的骨头渣子也吃的不剩吗？”哈斯笑道，“还有阿贾尔，他还以为自己还完债就能带着老婆女儿回家了呢。”<br>“到时候我会放他们一家人走，但如果他妻子和女儿自愿留下来我也没办法。”<br>“斯科特给她女儿多少钱？”哈斯问。<br>库帕塔比划了个数。<br>哈斯长叹一口气，“得到东西太轻易，就以为是自己的本事，斯科特可真是个——”<br>“他看透了人心，只可惜完全从坏的那面。”<br>“那你说这小子是好，还是不好？”哈斯问。<br>库帕塔冷笑一声，“他是傻逼。”</p><a id="more"></a><hr><p>的哈哈哈））为什么，为什么那句“当着王濠镜的面激吻王耀”会这么色））草啊我可是阅本无数的女人为什么会被色到！！</p><p><code>2020-07-02 05:57:16</code> 【深海F狗子】 回复【YR】 因为想到之前濠镜撞破老王的好事吗（<em>/∇＼</em>）</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;chapter 87 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;阿亚推门而出，“凯，《old love》亚瑟收了。”&lt;br&gt;“G不喜欢？”凯文对自己的助理兼女友露出笑容，他的头发卷卷，眼睛大大，看上去像只软乎乎的小熊。虽然歌是为Miss.G写的，但是被亚瑟拿走也不算失望。&lt;br&gt;“喜欢，但是和她的专辑风格不搭。”阿亚犹豫了下，似乎不知道该不该把黑迪莫说的话告诉凯文。&lt;br&gt;“真可惜。”凯文耸耸肩，重新将目光移回到电脑屏幕上。看得出来他其实不像他说的那么遗憾。&lt;br&gt;“亚瑟——”阿亚舔舔嘴唇，“算了。”&lt;br&gt;“别，亚瑟怎么了？”凯文左右活动脖颈，还以为是亚瑟对自己的作品哪里不满意，“他想怎么改？他唱起来不舒服，那是肯定的，那首歌本来是给G那种vocal型歌手——”&lt;br&gt;“那首歌亚瑟留下，但不是他唱。”阿亚双手环胸，蹙起眉头。&lt;br&gt;“那给谁？”凯文摘下黑框眼镜，像只胖嘟嘟的小熊一样鼓起脸颊。&lt;br&gt;阿亚摇摇头说，“一个新人，姓王。”&lt;br&gt;“新人？”&lt;br&gt;阿亚点头，等着凯文爆发。&lt;br&gt;“谁？”凯文脸色不太好，“哪个学校毕业的？还是柯克兰从哪个公司挖过来的？”&lt;br&gt;“都不是，黑迪莫说他是亚瑟的什么人。” 阿亚不擅长说谎，所以从来不说谎。她一股脑的把黑迪莫在电话里说过的话都倒出来，“没什么名气，之前在酒吧兼职驻唱，资质倒是可以。”&lt;br&gt;凯文硬挤出一个笑容，“主业？他最起码也是干这行的相关的吧。”&lt;br&gt;“服务生。”阿亚回答，“不过黑迪莫说亚瑟挺看中他。”&lt;br&gt;“那就是关系户？呵，我还以为亚瑟和别人不一样。”凯文肺都要气炸了，他这辈子最痛恨的就是那些靠关系傍上来的白痴，他们什么都不懂，还总以为自己很懂。能去韩国街嚎两嗓子，就以为自己是散落在人间的遗珠。老子写的音乐是给你这种人准备的吗？老子死磕20多年的音乐是为了给你们这种家伙当包装纸的？你算个什么东西也配唱老子写的歌！&lt;br&gt;“手机给我。”凯文朝阿亚伸出手。&lt;br&gt;“你先冷静一下。”阿亚说，“我刚才不说就是怕你胡来！”&lt;br&gt;“胡来？”凯文的脸涨得通红，“他亚瑟柯克兰才是胡来！他把我当什么了？当初他可不是和我这么承诺的！他保证我们做的是精品！是艺术！”&lt;br&gt;“黑迪莫说他唱得还可以。”阿亚说，“实际上，他说他唱得挺不错。”&lt;br&gt;“黑迪莫懂个屁，”凯文忍不住爆了句粗口，他对别的都不在意，唯独自己的音乐和宝贝似的，“黑迪莫就会拍柯克兰的马屁，他的才华终有一天会被那些垃圾歌手耗尽，到时候他就只能搞一堆大胸女对着屏幕卖骚！只有那样别人才注意不到他做的是什么垃圾！”&lt;br&gt;阿亚没说话，她双手环胸，万分无奈的等面前这只小熊冷静下里。&lt;br&gt;凯文还没说够，“我是不会和这种毫无资质，糟蹋音乐，自以为是的家伙同流合污的！如果亚瑟坚持，我就卷铺盖滚蛋！我发过毒誓这辈子不会伺候这种拉低人类品位的败类！”凯文说到激动处，还使劲挥起手臂，这让他看上去更像只发怒的熊。&lt;br&gt;“说完了吗？”阿亚问。&lt;br&gt;阿亚的冷静让凯文感到尴尬，他悻悻收回手臂，“说完了。”&lt;br&gt;阿亚翻了个白眼，将沙发上的T恤扔给他，“那就去录音棚看看，看看那小子到底什么水平。”&lt;br&gt;“能什么水平，不过是个服务生。”凯文不屑的说，“我这辈子只认识一个做服务生的天才，可他后来也考上了音乐学院。”&lt;br&gt;“谁？”&lt;br&gt;“哦，我原来的舍友。”凯文脱了睡衣，兜头把T恤套上，“他可是个天才。”&lt;br&gt;“怎么没听你提起过？他现在也在做音乐吗？”&lt;br&gt;“应该吧。”凯文拉平T恤，停下想了想说，“他应该是去哪个大型乐团了，以他的资质和契尔年科教授的人脉——前途肯定不可限量。”&lt;br&gt;阿亚没说话，她看得出来凯文对他那位老友的印象十分不错，或者更确切的说，他崇拜他嘴里那位朋友。&lt;br&gt;“走吧。”凯文说。&lt;br&gt;“你睡裤还没换。”阿亚提醒。&lt;br&gt;“这是下马威。”凯文嘿嘿一笑，“这条邋遢的裤子表达了我对那家伙的不屑！”&lt;br&gt;*&lt;br&gt;阿尔很累，真的很累，他沿着操场一圈圈的跑，感觉头顶的蓝天都变得黑一块白一块的。&lt;br&gt;“我说，要不我还是回擂台上打拳吧，嗯？”阿尔朝操场中央的库帕塔喊，他热得都快死了，那个印度阿三竟然还穿着做作的西装。他穿西装没有斯科特那股劲儿，活脱脱就是盗版宝莱坞。&lt;br&gt;库帕塔朝阿尔举举杯子，在后面骑电动车的教练就狠狠给了阿尔屁股一鞭。阿尔吃痛，只能跑得更快。&lt;br&gt;“我他妈快累死了！”阿尔扭头从教练喊。&lt;br&gt;教练也是印度裔，但要命的是他口音浓重，阿尔根本听不懂他说什么。&lt;br&gt;教练满脸严肃，使劲冲阿尔嚷嚷了一堆脏话？最后那句阿尔听懂了，他骂他是懒骨头。&lt;br&gt;“去你妈的吧，印度阿三！”阿尔来劲了，他边跑边扭头辱骂教练，他知道他听得懂英文。&lt;br&gt;教练回骂，但阿尔只能听懂F**K。&lt;br&gt;阿尔回头接着挑衅，教练又给了阿尔一鞭子。&lt;br&gt;他们两个你追我赶，好像马戏团里的猴子。&lt;br&gt;哈斯笑出声，“这小子太逗了，我都舍不得弄死他了。”&lt;br&gt;库帕塔叼着雪茄，长长的吐出一团烟雾，“是啊，这世界上就数这种小人物可笑。”&lt;br&gt;哈斯有点笑不出来了，他和库帕塔的出身并不高贵，这简直像是在笑他们自己。&lt;br&gt;哈斯很长一段时间都没说话，过了很久，他才扭头问，“你把阿贾尔的女儿卖给斯科特了？”&lt;br&gt;“没，我哪能那么禽兽。”库帕塔摸摸杯口，托着下巴，懒懒的说，“我把她老婆处理给斯科特了，他女儿还没成年，等过了生日再说。”&lt;br&gt;哈斯摇头又点头，让人看不出他的本意。&lt;br&gt;“他女儿倒是挺适应现在的生活。”库帕塔放下杯子，盯住远处电动车上的阿贾尔说，“他这个可怜的老爹，还不知道自己女儿变成了什么货色。”&lt;br&gt;“她能变成什么货色。”哈斯说，“她还是个孩子，自然是接触什么人就变成什么货色。”&lt;br&gt;“你说斯科特也不缺钱，他这么怎么缺德呀？”哈斯叹了口气，“有些人干坏事是因为私欲，他是为了什么，为了让别人活得不好。”&lt;br&gt;“别试图理解这不好的人，”库帕塔点点太阳穴，他只有在半个同乡面前才敢透露点自己的真实性想法，“你理解了他，你也就差不多把自己也搭进去了。我们是阴暗处的蛆虫，可他是王座上的病毒。”&lt;br&gt;“坏还分三六九等？”哈斯挑眉。&lt;br&gt;“当然分。”库帕塔说，“你还知道斯科特的母亲是谁吧。”&lt;br&gt;“梅丽。”哈斯回答，“我知道，那个电影明星。”&lt;br&gt;“除了电影明星哪个身份。”&lt;br&gt;哈斯摇摇头。&lt;br&gt;库帕塔笑了，“他妈妈是梅丽集团的所有者，也是总统选举赞助人之一。”&lt;br&gt;哈斯瞪大眼睛，简直不敢相信斯科特的出身，“那他——”&lt;br&gt;“可他母亲只是手套。”库帕塔说，“柯克兰不会轻易迷上一个小小的电影明星，只是她特别乐意当个幌子，洗钱的幌子。”&lt;br&gt;“你怎么知道这些的？不是从超市小报上看的吧。”&lt;br&gt;“不是。”库帕塔笑了，他说，“我上次见到斯科特的时候，他和我说的。”&lt;br&gt;“他亲口说的？”&lt;br&gt;“亲口。”库帕塔说，“他当时麻药上头不知道把我当谁了，一股脑的把他家的事都说了个遍，我才他也许编了点，但听着也挺可怜。”&lt;br&gt;“可怜？”哈斯不敢苟同，“那些被他榨干油水，丢进绞肉机的人可不会觉得他可怜。”&lt;br&gt;“当然不会。”库帕塔摇摇头，“如果他明天死了，我也会觉他罪有应得。”&lt;br&gt;“你为什么觉得他可怜？”&lt;br&gt;“不知道可能因为他当时很可怜，你知道他长着那样的脸。”&lt;br&gt;“听说那个顶红的明星亚瑟柯克兰是他弟弟？真的假的？”&lt;br&gt;“真的。”库帕塔说，“不过他爸不让他接近他弟弟。”&lt;br&gt;“为什么？他们不是兄弟吗？”&lt;br&gt;“可能因为斯科特太变态了吧。”库帕塔说，“哪个正常的父母会让儿子和那样的变态小孩交朋友。”&lt;br&gt;“可他们是兄弟呀。”&lt;br&gt;“你觉得斯科特会拿亚瑟柯克兰当兄弟吗？”库帕塔笑道，“恐怕斯科特要是抓住他，会把他的骨头渣子吃的都不剩。”&lt;br&gt;“你不是把阿尔的骨头渣子也吃的不剩吗？”哈斯笑道，“还有阿贾尔，他还以为自己还完债就能带着老婆女儿回家了呢。”&lt;br&gt;“到时候我会放他们一家人走，但如果他妻子和女儿自愿留下来我也没办法。”&lt;br&gt;“斯科特给她女儿多少钱？”哈斯问。&lt;br&gt;库帕塔比划了个数。&lt;br&gt;哈斯长叹一口气，“得到东西太轻易，就以为是自己的本事，斯科特可真是个——”&lt;br&gt;“他看透了人心，只可惜完全从坏的那面。”&lt;br&gt;“那你说这小子是好，还是不好？”哈斯问。&lt;br&gt;库帕塔冷笑一声，“他是傻逼。”&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/02/1d6cefd3_1c9d1e49a/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/02/1d6cefd3_1c9d1e49a/</id>
    <published>2020-07-01T17:30:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-01T17:31:15.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>chapter 86 见微博：深海鱼二次方<br /><br /></p><p>Chapter86</p><p>安德鲁和黛西在沙发上磕嗨了，他们新雇的生活经纪人是个挺有眼色的家伙，这意思是说他很会溜须拍马。他们是在毒贩子那找到他的，他自称卢尼，他还说自己是黛西的老同学。黛西记得他，他上学的时候就很贱，无论黛西怎么捉弄他，他都一副好好先生的样子。<br>“要再来点吗？”卢尼揉揉鼻子，小狗眼期盼的望向黛西。<br>“不了。”黛西倒在安德鲁的大腿上，用胳膊遮住刺目的光。她嗨过之后，声音总会变得非常柔和，因此卢尼还以为自己终于与黛西平起平坐了，他欣喜万分，立刻贱嗖嗖的凑上去又给黛西卷了颗麻。<br>“你好像条狗！”安德鲁笑了，他对卢尼丝毫没有尊重可言。他付给他薪水，所以他觉得自己可以随时侮辱他。<br>卢尼并不难过，他果真是条乖巧的狗。安德鲁话音未落，卢尼就迫不及待的四肢着地，吐出舌头，呼哧带喘的给这对姐弟模仿起哈巴狗来。<br>“真像，哈——”黛西笑得前仰后合，她伸出手，使劲呼噜呼噜卢尼的头发，“乖狗，乖狗。”<br>卢尼越发上脸，他模仿狗的叫声，试图去吻黛西的指尖。<br>“恶——”安德鲁发出恶心的声音，好看的娃娃脸皱成一团，“你的口水是臭的！”<br>卢尼面色一红，立刻缩回洞里。<br>黛西点点安德鲁的鼻尖，对鲁尼的难堪熟视无睹，“略<del>”她吐出舌尖，尝试着恶心自己的弟弟。<br>“讨厌！”安德鲁笑着往后退，伸手去推姐姐的脸。<br>“恶心你，略</del>”黛西撑在安德鲁身上，身形灵巧的像只长足猫。<br>“走开！不然让你好看！”<br>“怎么让我好看？”<br>安德鲁捏住黛西的下颌，抬头吻住了她的嘴。<br>卢尼愣了下，但很快接受了这件事，他觉得安德鲁和黛西很酷，是世人太迂腐了。<br>不过这种惊世骇俗的行为并没有持续多久，霍兰德推门而入，第一句话就是，“别这么恶心。”<br>黛西从安德鲁身上爬下来，状若无事的用无名指抹抹嘴唇，心虚道，“就是玩玩而已。”<br>“玩玩？”霍兰德抽抽鼻子，他被房间里的麻味熏得快要吐了，“你那叫乱伦。”<br>安德鲁没说话，他低头盯紧皮带，仿佛对上面的双C标志更感兴趣。<br>“把窗户打开，恶心死了。”霍兰德只看了卢尼一眼，卢尼就被吓得两股战战。<br>“开窗户。”黛西用尖细的鞋根在卢尼眼前晃了下，险些扎中他的眼睛。<br>霍兰德不喜欢黛西的态度，但这么多年沉淀下来，他并未多言。这世界上不是所有人都想站着的活，他们天生软骨，非得卑微着点什么东西，才能站起来，这个时候多话，只会莫名徒添他对你的恨意。<br>产生这种恨意的原因匪夷所思，不过霍兰德也没兴趣深究，他太忙，没时间泛滥同情心去理解一个甘愿做狗的家伙。<br>卢尼屁颠屁颠的拉开窗帘，又把窗户都推开，这个时候你才能看见屋子里的狼藉。安德鲁和黛西就是酒店最讨厌的那类客人，他们会把一切弄得脏兮兮，操，霍兰德从垃圾里别开眼，那里有只用完的套子，没打结，白色的内容物糊了一桶底。<br>霍兰德想吐。<br>黛西往下拉拉裙摆，她稍微有点怕他。<br>“那个艺术生是怎么回事？”霍兰德说明来意，他眉头紧锁，死死盯住黛西的脸。<br>“她骂我，我——”安德鲁还没从麻里缓过劲来，他低着头，准备和霍兰德好好讲讲道理，毕竟他没错。<br>“不是我做的。”黛西反应很快，她咬紧牙关，一双眼睛又大又亮，“我只是花钱让大家别讨论那件事而已。”<br>霍兰德蹙起眉头，他根本不相信黛西。<br>“真的，那些狗屁话都是造谣，我从来没插手过主页。”黛西表情很真诚，“那女孩是个意外，我也很惋惜，但整件事太他妈飞来横祸了，霍兰德，我能怎么办？安德鲁现在处于上升阶段，我不能让负面新闻跟上他。”<br>“没有明星会没有负面新闻。”霍兰德觉得黛西很蠢，他皱眉叹气，“至少去看看她。”<br>“看看她？”黛西笑了，“看你说得什么蠢话，这种破事摘干净还来不及呢——”<br>“那帮娱记不可靠，”霍兰德说，“如果爆出来，那就是丑闻。”<br>“如果安德鲁现在去了那才是丑闻，”黛西说，“他们会知道，他们会说那是安德鲁安排的，这世界是什么样的，你不知道吗？他们就是群疯子。”<br>“你能保证所有人都闭嘴吗？”霍兰德说，“别蠢了，天下没有不透风的墙，这件事不是你做的，你也最好去卖个好，至少到时候爆出来，你还有回还的余地。”<br>“不会爆出来，”黛西咬住内唇，她整个人非常固执。<br>“钱不能——”霍兰德很不耐烦。<br>“权可以。”黛西托住下巴朝霍兰德笑，她用唇形对霍兰德说，“他们知道安德鲁是谁的人，他们永远不敢报道安德鲁的负面新闻。”<br>霍兰德觉得黛西简直蠢得难以理喻，“你再说一遍！”<br>“说什么呀？”安德鲁冷笑，“钱是苏哥出的，力是我姐出的，你干什么了？一天在这指手画脚的？吃白饭还这么牛X？”<br>黛西很隐秘的笑了，她也觉得霍兰德没什么，跟了他三个月，黛西已经把霍兰德的老底摸的七七八八。他真没什么本事，只是个掮客。<br>捧明星不难，只要你有钱有权，恰巧这两样黛西都不缺。<br>“你的资源都是我的。”霍兰德有点毛，但是他仍旧保持着好气度，“我猜你忘了，是谁给你打开局面——”<br>“是苏哥的钱。”安德鲁说，“你唯一有价值的地方就是认识凯撒瓦尔加斯，明白吗？”<br>霍兰德觉得非常操蛋，他也许真的不适合开公司，这些忘恩负义的王八蛋！<br>“这不是我说的，”安德鲁有恃无恐，他故意把声音放得很慢，很柔，“这是苏哥说的。”<br>黛西捂住脸，假装为安德鲁的话而感到尴尬，但卢尼很迅速的捕捉到黛西微妙的笑容，她在笑，那笑容好像在说，总算有人说出口了。<br>卢尼想，哦，原来霍兰德不算什么东西。<br>霍兰德呼气，他压抑着怒火，他想，这两个傻逼是磕上头，他不该——<br>“我知道你。”卢尼突然发话，他站在阳光下，小狗眼睛滴溜溜的转，像是随时准备着讨主人欢心。<br>霍兰德觉得这家伙非常白痴，但他并不想让他难堪，毕竟他今天已经受到够多侮辱了。<br>“你是那个什么很火的歌手的经纪人，”卢尼笑嘻嘻的说，“当时就因为把那家伙做得不温不火，她才把你踹了单干的，嘻嘻，想不到你到这混吃喝来了。”<br>黛西露出高潮般的脸，也许是因为麻，也许是因为别的。<br>“你根本不行，霍兰德。”卢尼再接再厉，努力贬损霍兰德，以便抬高黛西，“你太逊了，连场记都不敢说，而黛西，黛西连导演都怕她！”<br>霍兰德被气笑了，他站在那，觉得面前横着三个傻逼。<br>“你——”卢尼想继续拍马屁。<br>霍兰德没给他那个机会，他举起双手，做了个投降的手，他真是败给这三个傻逼了。<br>“你去哪？霍兰德。”黛西假模假样的追问。<br>霍兰德没理她，他大步流星的离开了这，他觉得自己在多待一分钟，他自己也会成为傻逼。<br>黛西不明白，她很兴奋，一直沉浸在越俎代庖的美梦中。<br>她转身开了一瓶香槟，说，“好吧，接下来就是我的时代。”<br>*<br>王耀不愿意翻濠镜的东西，但他又隐约觉得王濠镜背着自己做了什么坏事。王濠镜做事谨慎冷静，滴水不漏，可见鬼的是，无论他隐藏的多深，王耀都能察觉出他不对劲的地方。<br>“你在干吗？”凯撒从卧室走出来，看着王耀对着他弟弟的书包发呆。<br>“没干嘛。”王耀站起身，拿起餐桌上的围裙，顺手围在腰间，“早餐吃墨西哥菜行吗？”<br>凯撒笑了，他走过去抱住王耀，低头咬住王耀的耳朵，小声道，“哦，看我逮着什么了？你想翻你弟弟的书包，你想侵犯你弟弟的隐私。”<br>“我没有。”王耀想推开些凯撒，他能感觉到每周凯撒留宿时候濠镜的不舒服，所以他尽量不在濠镜面前和凯撒过度亲昵。<br>“亲一下。”凯撒并不打算放过王耀，他觉得王濠镜太敏感了，而且王耀也太惯着他。<br>“别，等濠镜上学——”<br>凯撒吻住王耀的嘴。<br>王耀攥住了凯撒的睡衣，仰起头，整个人被凯撒紧紧抱进怀里。<br>濠镜看见了，凯撒知道他看见了。但凯撒并没有放手，他抱紧王耀，几乎是刻意的，当着他的面激吻王耀。<br>凯撒与王濠镜对视，直到王濠镜面露不屑的移开眼。<br>濠镜推门而出，王耀立刻推开凯撒，假装什么事都没发生，“早餐吃墨西哥——”<br>“我去学校吃。”濠镜语气冷淡。王耀觉得非常内疚。<br>濠镜坐在玄关换鞋，等了很久，才对自己的哥哥说，“我和同学约好的。”<br>王耀点点头，从围裙口袋里拿出钱递给濠镜，“这个月的生活费。”<br>濠镜接过去，低着头说，“我走了。”<br>“嗯。”<br>“路上——”<br>王耀话没说完，濠镜已经把门合住了。<br>“你又不是他妈。”凯撒说。<br>王耀不知道说什么好，只能挑眉笑笑。<br>“在你心里，我永远是第二名吧。”凯撒说，“王濠镜永远是第一。”<br>“别那么幼稚，和一个小孩抢——”<br>“你得补偿我。”凯撒指指自己的胸口，“我受伤了，我从来没当过第二名，现在你竟然让我做第二名。”<br>“我拿鸡肉卷补偿你。”<br>“不，我要先吃你。”<br>凯撒将王耀抱上餐桌，将杯子推到一边。</p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-07-02 01:44:56</code> 【阿迪iiiiii】 哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦被丝路甜到了凯撒成熟男人的外表下撒娇莫名可爱(ฅ&gt;ω&lt;*ฅ)!!!感觉豪镜和凯撒的关系有点像小舅子和上门姐夫，豪镜虽然在以自己的方式保护王耀，但行为上还是有点幼稚，憋在心里不说，有时候反而使关系恶化伤害对方。感觉霍兰德会跳槽，大概有被黛西安德鲁姐弟蠢到(^m^ )</p><p><code>2020-07-02 01:51:13</code> 【深海F狗子】 回复【阿迪iiiiii】 霍兰德，一个创业失败，还要被笨蛋姐弟羞辱的中年男人👨</p><p><code>2020-07-02 02:26:37</code> 【恐龙羽毛】 好气啊，不行我还是忍不住再评论一次，我真的不是对凯撒有意见哈。就是感觉耀耀虽然看上去很好说话的样子，但是对于濠镜的教育这样的事情非常非常的有主见，凯撒在对于和濠镜的相处上还是有点过于强势了，对比阿尔的态度是非常明显的（濠镜本人的偏见也是有作用）但是凯撒要是像阿尔一样把濠镜当个大人来看（这对小孩非常重要）凯撒就不会直接挑衅而是徐徐图之了……</p><p><code>2020-07-02 02:36:23</code> 【恐龙羽毛】 我真的觉得，凯撒这么做主要是没拎清自己的地位，他把自己已经当成了耀的重要的家人，然后认为濠镜虽然是耀的弟弟，但是显然自己才是耀今后要相伴一生的人，濠镜以后也要成家立业应该不那么多的干涉他哥的选择（尤其看上去还很任性），其实健康的兄弟关系也应该是这样，凯撒没错。但是耀和濠镜更多的是绝境中相依为命的情感，可能还是凯撒过的太幸福意识不到这种相依为命的感觉，阿尔显然就在这方面好很多。</p><p><code>2020-07-02 02:43:03</code> 【深海F狗子】 回复【恐龙羽毛】 凯撒：哥宝男</p><p><code>2020-07-02 02:49:53</code> 【恐龙羽毛】 回复【深海F狗子】 我其实很喜欢凯撒的（捂脸）忍不住想帮他攻略耀耀，他比阿尔路好走太多了，奈何现在居然拿不下濠镜！！不和阿尔基尔比，连勇洙都拿下濠镜了啊！我必须说，耀耀真的是一个拔屌无情且视金钱如粪土的美男子，我好想自己上啊（你清醒一点！！）</p><p><code>2020-07-02 02:58:52</code> 【深海F狗子】 回复【恐龙羽毛】 凯撒估计就是路太好走了，所以才拿不下濠镜，王濠镜是没被开除的王耀，内心傲骄得很，不过要是当初老王在遇到教授之前，遇到凯撒，结局会好很多。</p><p><code>2020-07-02 02:59:09</code> 【深海F狗子】 回复【恐龙羽毛】 叹气，世事弄人</p><p><code>2020-07-02 03:10:45</code> 【阿迪iiiiii】 回复【深海F狗子】 hhhhhhhhhhh心疼但是却笑出了声థ౪థ</p><p><code>2020-07-02 03:45:34</code> 【Kriyacinth_信子】 我要再评论一次！凯撒这个老男人太有魅力了虽然行为略霸道但能保护好我方老王，即使已经预感到这一对注定be也要血书多给丝路组一点戏份嘤嘤嘤</p><p><code>2020-07-02 03:47:47</code> 【深海F狗子】 回复【Kriyacinth_信子】 会给丝路一个不一样的结局（<em>/∇＼</em>）瞧好吧（话说这么满，感觉会翻车，捂脸）</p><p><code>2020-07-02 03:58:51</code> 【Kriyacinth_信子】 回复【深海F狗子】 嗷嗷嗷嗷！有太太这句话就放心了。好好奇之后会怎么发展，现在完全猜不到剧情的走势</p><p><code>2020-07-02 05:12:50</code> 【无尽夏】 回复【深海F狗子】 霍兰德会去亚瑟那再就业吗，这样就可以做心心念念的耀哥的经纪人了。</p><p><code>2020-07-02 05:15:44</code> 【深海F狗子】 回复【无尽夏】 你猜中了我接下来的剧情(｡･ω･｡)ﾉ♡</p><p><code>2020-07-02 05:25:48</code> 【YR】 霍兰德好惨一男的哈哈哈））为什么，为什么那句“当着王濠镜的面激吻王耀”会这么色））草啊我可是阅本无数的女人为什么会被色到！！</p><p><code>2020-07-02 05:57:16</code> 【深海F狗子】 回复【YR】 因为想到之前濠镜撞破老王的好事吗（<em>/∇＼</em>）</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;chapter 86 见微博：深海鱼二次方&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chapter86&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;安德鲁和黛西在沙发上磕嗨了，他们新雇的生活经纪人是个挺有眼色的家伙，这意思是说他很会溜须拍马。他们是在毒贩子那找到他的，他自称卢尼，他还说自己是黛西的老同学。黛西记得他，他上学的时候就很贱，无论黛西怎么捉弄他，他都一副好好先生的样子。&lt;br&gt;“要再来点吗？”卢尼揉揉鼻子，小狗眼期盼的望向黛西。&lt;br&gt;“不了。”黛西倒在安德鲁的大腿上，用胳膊遮住刺目的光。她嗨过之后，声音总会变得非常柔和，因此卢尼还以为自己终于与黛西平起平坐了，他欣喜万分，立刻贱嗖嗖的凑上去又给黛西卷了颗麻。&lt;br&gt;“你好像条狗！”安德鲁笑了，他对卢尼丝毫没有尊重可言。他付给他薪水，所以他觉得自己可以随时侮辱他。&lt;br&gt;卢尼并不难过，他果真是条乖巧的狗。安德鲁话音未落，卢尼就迫不及待的四肢着地，吐出舌头，呼哧带喘的给这对姐弟模仿起哈巴狗来。&lt;br&gt;“真像，哈——”黛西笑得前仰后合，她伸出手，使劲呼噜呼噜卢尼的头发，“乖狗，乖狗。”&lt;br&gt;卢尼越发上脸，他模仿狗的叫声，试图去吻黛西的指尖。&lt;br&gt;“恶——”安德鲁发出恶心的声音，好看的娃娃脸皱成一团，“你的口水是臭的！”&lt;br&gt;卢尼面色一红，立刻缩回洞里。&lt;br&gt;黛西点点安德鲁的鼻尖，对鲁尼的难堪熟视无睹，“略&lt;del&gt;”她吐出舌尖，尝试着恶心自己的弟弟。&lt;br&gt;“讨厌！”安德鲁笑着往后退，伸手去推姐姐的脸。&lt;br&gt;“恶心你，略&lt;/del&gt;”黛西撑在安德鲁身上，身形灵巧的像只长足猫。&lt;br&gt;“走开！不然让你好看！”&lt;br&gt;“怎么让我好看？”&lt;br&gt;安德鲁捏住黛西的下颌，抬头吻住了她的嘴。&lt;br&gt;卢尼愣了下，但很快接受了这件事，他觉得安德鲁和黛西很酷，是世人太迂腐了。&lt;br&gt;不过这种惊世骇俗的行为并没有持续多久，霍兰德推门而入，第一句话就是，“别这么恶心。”&lt;br&gt;黛西从安德鲁身上爬下来，状若无事的用无名指抹抹嘴唇，心虚道，“就是玩玩而已。”&lt;br&gt;“玩玩？”霍兰德抽抽鼻子，他被房间里的麻味熏得快要吐了，“你那叫乱伦。”&lt;br&gt;安德鲁没说话，他低头盯紧皮带，仿佛对上面的双C标志更感兴趣。&lt;br&gt;“把窗户打开，恶心死了。”霍兰德只看了卢尼一眼，卢尼就被吓得两股战战。&lt;br&gt;“开窗户。”黛西用尖细的鞋根在卢尼眼前晃了下，险些扎中他的眼睛。&lt;br&gt;霍兰德不喜欢黛西的态度，但这么多年沉淀下来，他并未多言。这世界上不是所有人都想站着的活，他们天生软骨，非得卑微着点什么东西，才能站起来，这个时候多话，只会莫名徒添他对你的恨意。&lt;br&gt;产生这种恨意的原因匪夷所思，不过霍兰德也没兴趣深究，他太忙，没时间泛滥同情心去理解一个甘愿做狗的家伙。&lt;br&gt;卢尼屁颠屁颠的拉开窗帘，又把窗户都推开，这个时候你才能看见屋子里的狼藉。安德鲁和黛西就是酒店最讨厌的那类客人，他们会把一切弄得脏兮兮，操，霍兰德从垃圾里别开眼，那里有只用完的套子，没打结，白色的内容物糊了一桶底。&lt;br&gt;霍兰德想吐。&lt;br&gt;黛西往下拉拉裙摆，她稍微有点怕他。&lt;br&gt;“那个艺术生是怎么回事？”霍兰德说明来意，他眉头紧锁，死死盯住黛西的脸。&lt;br&gt;“她骂我，我——”安德鲁还没从麻里缓过劲来，他低着头，准备和霍兰德好好讲讲道理，毕竟他没错。&lt;br&gt;“不是我做的。”黛西反应很快，她咬紧牙关，一双眼睛又大又亮，“我只是花钱让大家别讨论那件事而已。”&lt;br&gt;霍兰德蹙起眉头，他根本不相信黛西。&lt;br&gt;“真的，那些狗屁话都是造谣，我从来没插手过主页。”黛西表情很真诚，“那女孩是个意外，我也很惋惜，但整件事太他妈飞来横祸了，霍兰德，我能怎么办？安德鲁现在处于上升阶段，我不能让负面新闻跟上他。”&lt;br&gt;“没有明星会没有负面新闻。”霍兰德觉得黛西很蠢，他皱眉叹气，“至少去看看她。”&lt;br&gt;“看看她？”黛西笑了，“看你说得什么蠢话，这种破事摘干净还来不及呢——”&lt;br&gt;“那帮娱记不可靠，”霍兰德说，“如果爆出来，那就是丑闻。”&lt;br&gt;“如果安德鲁现在去了那才是丑闻，”黛西说，“他们会知道，他们会说那是安德鲁安排的，这世界是什么样的，你不知道吗？他们就是群疯子。”&lt;br&gt;“你能保证所有人都闭嘴吗？”霍兰德说，“别蠢了，天下没有不透风的墙，这件事不是你做的，你也最好去卖个好，至少到时候爆出来，你还有回还的余地。”&lt;br&gt;“不会爆出来，”黛西咬住内唇，她整个人非常固执。&lt;br&gt;“钱不能——”霍兰德很不耐烦。&lt;br&gt;“权可以。”黛西托住下巴朝霍兰德笑，她用唇形对霍兰德说，“他们知道安德鲁是谁的人，他们永远不敢报道安德鲁的负面新闻。”&lt;br&gt;霍兰德觉得黛西简直蠢得难以理喻，“你再说一遍！”&lt;br&gt;“说什么呀？”安德鲁冷笑，“钱是苏哥出的，力是我姐出的，你干什么了？一天在这指手画脚的？吃白饭还这么牛X？”&lt;br&gt;黛西很隐秘的笑了，她也觉得霍兰德没什么，跟了他三个月，黛西已经把霍兰德的老底摸的七七八八。他真没什么本事，只是个掮客。&lt;br&gt;捧明星不难，只要你有钱有权，恰巧这两样黛西都不缺。&lt;br&gt;“你的资源都是我的。”霍兰德有点毛，但是他仍旧保持着好气度，“我猜你忘了，是谁给你打开局面——”&lt;br&gt;“是苏哥的钱。”安德鲁说，“你唯一有价值的地方就是认识凯撒瓦尔加斯，明白吗？”&lt;br&gt;霍兰德觉得非常操蛋，他也许真的不适合开公司，这些忘恩负义的王八蛋！&lt;br&gt;“这不是我说的，”安德鲁有恃无恐，他故意把声音放得很慢，很柔，“这是苏哥说的。”&lt;br&gt;黛西捂住脸，假装为安德鲁的话而感到尴尬，但卢尼很迅速的捕捉到黛西微妙的笑容，她在笑，那笑容好像在说，总算有人说出口了。&lt;br&gt;卢尼想，哦，原来霍兰德不算什么东西。&lt;br&gt;霍兰德呼气，他压抑着怒火，他想，这两个傻逼是磕上头，他不该——&lt;br&gt;“我知道你。”卢尼突然发话，他站在阳光下，小狗眼睛滴溜溜的转，像是随时准备着讨主人欢心。&lt;br&gt;霍兰德觉得这家伙非常白痴，但他并不想让他难堪，毕竟他今天已经受到够多侮辱了。&lt;br&gt;“你是那个什么很火的歌手的经纪人，”卢尼笑嘻嘻的说，“当时就因为把那家伙做得不温不火，她才把你踹了单干的，嘻嘻，想不到你到这混吃喝来了。”&lt;br&gt;黛西露出高潮般的脸，也许是因为麻，也许是因为别的。&lt;br&gt;“你根本不行，霍兰德。”卢尼再接再厉，努力贬损霍兰德，以便抬高黛西，“你太逊了，连场记都不敢说，而黛西，黛西连导演都怕她！”&lt;br&gt;霍兰德被气笑了，他站在那，觉得面前横着三个傻逼。&lt;br&gt;“你——”卢尼想继续拍马屁。&lt;br&gt;霍兰德没给他那个机会，他举起双手，做了个投降的手，他真是败给这三个傻逼了。&lt;br&gt;“你去哪？霍兰德。”黛西假模假样的追问。&lt;br&gt;霍兰德没理她，他大步流星的离开了这，他觉得自己在多待一分钟，他自己也会成为傻逼。&lt;br&gt;黛西不明白，她很兴奋，一直沉浸在越俎代庖的美梦中。&lt;br&gt;她转身开了一瓶香槟，说，“好吧，接下来就是我的时代。”&lt;br&gt;*&lt;br&gt;王耀不愿意翻濠镜的东西，但他又隐约觉得王濠镜背着自己做了什么坏事。王濠镜做事谨慎冷静，滴水不漏，可见鬼的是，无论他隐藏的多深，王耀都能察觉出他不对劲的地方。&lt;br&gt;“你在干吗？”凯撒从卧室走出来，看着王耀对着他弟弟的书包发呆。&lt;br&gt;“没干嘛。”王耀站起身，拿起餐桌上的围裙，顺手围在腰间，“早餐吃墨西哥菜行吗？”&lt;br&gt;凯撒笑了，他走过去抱住王耀，低头咬住王耀的耳朵，小声道，“哦，看我逮着什么了？你想翻你弟弟的书包，你想侵犯你弟弟的隐私。”&lt;br&gt;“我没有。”王耀想推开些凯撒，他能感觉到每周凯撒留宿时候濠镜的不舒服，所以他尽量不在濠镜面前和凯撒过度亲昵。&lt;br&gt;“亲一下。”凯撒并不打算放过王耀，他觉得王濠镜太敏感了，而且王耀也太惯着他。&lt;br&gt;“别，等濠镜上学——”&lt;br&gt;凯撒吻住王耀的嘴。&lt;br&gt;王耀攥住了凯撒的睡衣，仰起头，整个人被凯撒紧紧抱进怀里。&lt;br&gt;濠镜看见了，凯撒知道他看见了。但凯撒并没有放手，他抱紧王耀，几乎是刻意的，当着他的面激吻王耀。&lt;br&gt;凯撒与王濠镜对视，直到王濠镜面露不屑的移开眼。&lt;br&gt;濠镜推门而出，王耀立刻推开凯撒，假装什么事都没发生，“早餐吃墨西哥——”&lt;br&gt;“我去学校吃。”濠镜语气冷淡。王耀觉得非常内疚。&lt;br&gt;濠镜坐在玄关换鞋，等了很久，才对自己的哥哥说，“我和同学约好的。”&lt;br&gt;王耀点点头，从围裙口袋里拿出钱递给濠镜，“这个月的生活费。”&lt;br&gt;濠镜接过去，低着头说，“我走了。”&lt;br&gt;“嗯。”&lt;br&gt;“路上——”&lt;br&gt;王耀话没说完，濠镜已经把门合住了。&lt;br&gt;“你又不是他妈。”凯撒说。&lt;br&gt;王耀不知道说什么好，只能挑眉笑笑。&lt;br&gt;“在你心里，我永远是第二名吧。”凯撒说，“王濠镜永远是第一。”&lt;br&gt;“别那么幼稚，和一个小孩抢——”&lt;br&gt;“你得补偿我。”凯撒指指自己的胸口，“我受伤了，我从来没当过第二名，现在你竟然让我做第二名。”&lt;br&gt;“我拿鸡肉卷补偿你。”&lt;br&gt;“不，我要先吃你。”&lt;br&gt;凯撒将王耀抱上餐桌，将杯子推到一边。&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/01/1d6cefd3_1c9d1972b/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/01/1d6cefd3_1c9d1972b/</id>
    <published>2020-07-01T09:34:20.000Z</published>
    <updated>2020-07-01T16:47:51.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter&nbsp;86</p> <p>&nbsp;</p> <p>安德鲁和黛西在沙发上磕嗨了，他们新雇的生活经纪人是个挺有眼色的家伙，这意思是说他很会溜须拍马。他们是在毒贩子那找到他的，他自称卢尼，他还说自己是黛西的老同学。黛西记得他，他上学的时候就很贱，无论黛西怎么捉弄他，他都一副好好先生的样子。</p> <p>“要再来点吗？”卢尼揉揉鼻子，小狗眼期盼的望向黛西。</p> <p>“不了。”黛西倒在安德鲁的大腿上，用胳膊遮住刺目的光。她嗨过之后，声音总会变得非常柔和，因此卢尼还以为自己终于与黛西平起平坐了，他欣喜万分，立刻贱嗖嗖的凑上去又给黛西卷了颗麻。</p> <p>“你好像条狗！”安德鲁笑了，他对卢尼丝毫没有尊重可言。他付给他薪水，所以他觉得自己可以随时侮辱他。</p> <p>卢尼并不难过，他果真是条乖巧的狗。安德鲁话音未落，卢尼就迫不及待的四肢着地，吐出舌头，呼哧带喘的给这对姐弟模仿起哈巴狗来。</p> <p>“真像，哈——”黛西笑得前仰后合，她伸出手，使劲呼噜呼噜卢尼的头发，“乖狗，乖狗。”</p> <p>卢尼越发上脸，他模仿狗的叫声，试图去吻黛西的指尖。</p> <p>“恶——”安德鲁发出恶心的声音，好看的娃娃脸皱成一团，“你的口水是臭的！”</p> <p>卢尼面色一红，立刻缩回洞里。</p> <p>黛西点点安德鲁的鼻尖，对鲁尼的难堪熟视无睹，“略~”她吐出舌尖，尝试着恶心自己的弟弟。</p> <p>“讨厌！”安德鲁笑着往后退，伸手去推姐姐的脸。</p> <p>“恶心你，略~”黛西撑在安德鲁身上，身形灵巧的像只长足猫。</p> <p>“走开！不然让你好看！”</p> <p>“怎么让我好看？”</p> <p>安德鲁捏住黛西的下颌，抬头吻住了她的嘴。</p> <p>卢尼愣了下，但很快接受了这件事，他觉得安德鲁和黛西很酷，是世人太迂腐了。</p> <p>不过这种惊世骇俗的行为并没有持续多久，霍兰德推门而入，第一句话就是，“别这么恶心。”</p> <p>黛西从安德鲁身上爬下来，状若无事的用无名指抹抹嘴唇，心虚道，“就是玩玩而已。”</p> <p>“玩玩？”霍兰德抽抽鼻子，他被房间里的麻味熏得快要吐了，“你那叫乱伦。”</p> <p>安德鲁没说话，他低头盯紧皮带，仿佛对上面的双C标志更感兴趣。</p> <p>“把窗户打开，恶心死了。”霍兰德只看了卢尼一眼，卢尼就被吓得两股战战。</p> <p>“开窗户。”黛西用尖细的鞋根在卢尼眼前晃了下，险些扎中他的眼睛。</p> <p>霍兰德不喜欢黛西的态度，但这么多年沉淀下来，他并未多言。这世界上不是所有人都想站着的活，他们天生软骨，非得卑微着点什么东西，才能站起来，这个时候多话，只会莫名徒添他对你的恨意。</p> <p>产生这种恨意的原因匪夷所思，不过霍兰德也没兴趣深究，他太忙，没时间泛滥同情心去理解一个甘愿做狗的家伙。</p> <p>卢尼屁颠屁颠的拉开窗帘，又把窗户都推开，这个时候你才能看见屋子里的狼藉。安德鲁和黛西就是酒店最讨厌的那类客人，他们会把一切弄得脏兮兮，操，霍兰德从垃圾里别开眼，那里有只用完的套子，没打结，白色的内容物糊了一桶底。</p> <p>霍兰德想吐。</p> <p>黛西往下拉拉裙摆，她稍微有点怕他。</p> <p>“那个艺术生是怎么回事？”霍兰德说明来意，他眉头紧锁，死死盯住黛西的脸。</p> <p>“她骂我，我——”安德鲁还没从麻里缓过劲来，他低着头，准备和霍兰德好好讲讲道理，毕竟他没错。</p> <p>“不是我做的。”黛西反应很快，她咬紧牙关，一双眼睛又大又亮，“我只是花钱让大家别讨论那件事而已。”</p> <p>霍兰德蹙起眉头，他根本不相信黛西。</p> <p>“真的，那些狗屁话都是造谣，我从来没插手过主页。”黛西表情很真诚，“那女孩是个意外，我也很惋惜，但整件事太他妈飞来横祸了，霍兰德，我能怎么办？安德鲁现在处于上升阶段，我不能让负面新闻跟上他。”</p> <p>“没有明星会没有负面新闻。”霍兰德觉得黛西很蠢，他皱眉叹气，“至少去看看她。”</p> <p>“看看她？”黛西笑了，“看你说得什么蠢话，这种破事摘干净还来不及呢——”</p> <p>“那帮娱记不可靠，”霍兰德说，“如果爆出来，那就是丑闻。”</p> <p>“如果安德鲁现在去了那才是丑闻，”黛西说，“他们会知道，他们会说那是安德鲁安排的，这世界是什么样的，你不知道吗？他们就是群疯子。”</p> <p>“你能保证所有人都闭嘴吗？”霍兰德说，“别蠢了，天下没有不透风的墙，这件事不是你做的，你也最好去卖个好，至少到时候爆出来，你还有回还的余地。”</p> <p>“不会爆出来，”黛西咬住内唇，她整个人非常固执。</p> <p>“钱不能——”霍兰德很不耐烦。</p> <p>“权可以。”黛西托住下巴朝霍兰德笑，她用唇形对霍兰德说，“他们知道安德鲁是谁的人，他们永远不敢报道安德鲁的负面新闻。”</p> <p>霍兰德觉得黛西简直蠢得难以理喻，“你再说一遍！”</p> <p>“说什么呀？”安德鲁冷笑，“钱是苏哥出的，力是我姐出的，你干什么了？一天在这指手画脚的？吃白饭还这么牛X？”</p> <p>黛西很隐秘的笑了，她也觉得霍兰德没什么，跟了他三个月，黛西已经把霍兰德的老底摸的七七八八。他真没什么本事，只是个掮客。</p> <p>捧明星不难，只要你有钱有权，恰巧这两样黛西都不缺。</p> <p>“你的资源都是我的。”霍兰德有点毛，但是他仍旧保持着好气度，“我猜你忘了，是谁给你打开局面——”</p> <p>“是苏哥的钱。”安德鲁说，“你唯一有价值的地方就是认识凯撒瓦尔加斯，明白吗？”</p> <p>霍兰德觉得非常操蛋，他也许真的不适合开公司，这些忘恩负义的王八蛋！</p> <p>“这不是我说的，”安德鲁有恃无恐，他故意把声音放得很慢，很柔，“这是苏哥说的。”</p> <p>黛西捂住脸，假装为安德鲁的话而感到尴尬，但卢尼很迅速的捕捉到黛西微妙的笑容，她在笑，那笑容好像在说，总算有人说出口了。</p> <p>卢尼想，哦，原来霍兰德不算什么东西。</p> <p>霍兰德呼气，他压抑着怒火，他想，这两个傻逼是磕上头，他不该——</p> <p>“我知道你。”卢尼突然发话，他站在阳光下，小狗眼睛滴溜溜的转，像是随时准备着讨主人欢心。</p> <p>霍兰德觉得这家伙非常白痴，但他并不想让他难堪，毕竟他今天已经受到够多侮辱了。</p> <p>“你是那个什么很火的歌手的经纪人，”卢尼笑嘻嘻的说，“当时就因为把那家伙做得不温不火，她才把你踹了单干的，嘻嘻，想不到你到这混吃喝来了。”</p> <p>黛西露出高潮般的脸，也许是因为麻，也许是因为别的。</p> <p>“你根本不行，霍兰德。”卢尼再接再厉，努力贬损霍兰德，以便抬高黛西，“你太逊了，连场记都不敢说，而黛西，黛西连导演都怕她！”</p> <p>霍兰德被气笑了，他站在那，觉得面前横着三个傻逼。</p> <p>“你——”卢尼想继续拍马屁。</p> <p>霍兰德没给他那个机会，他举起双手，做了个投降的手，他真是败给这三个傻逼了。</p> <p>“你去哪？霍兰德。”黛西假模假样的追问。</p> <p>霍兰德没理她，他大步流星的离开了这，他觉得自己在多待一分钟，他自己也会成为傻逼。</p> <p>黛西不明白，她很兴奋，一直沉浸在越俎代庖的美梦中。</p> <p>她转身开了一瓶香槟，说，“好吧，接下来就是我的时代。”</p> <p>*</p> <p>王耀不愿意翻濠镜的东西，但他又隐约觉得王濠镜背着自己做了什么坏事。王濠镜做事谨慎冷静，滴水不漏，可见鬼的是，无论他隐藏的多深，王耀都能察觉出他不对劲的地方。</p> <p>“你在干吗？”凯撒从卧室走出来，看着王耀对着他弟弟的书包发呆。</p> <p>“没干嘛。”王耀站起身，拿起餐桌上的围裙，顺手围在腰间，“早餐吃墨西哥菜行吗？”</p> <p>凯撒笑了，他走过去抱住王耀，低头咬住王耀的耳朵，小声道，“哦，看我逮着什么了？你想翻你弟弟的书包，你想侵犯你弟弟的隐私。”</p> <p>“我没有。”王耀想推开些凯撒，他能感觉到每周凯撒留宿时候濠镜的不舒服，所以他尽量不在濠镜面前和凯撒过度亲昵。</p> <p>“亲一下。”凯撒并不打算放过王耀，他觉得王濠镜太敏感了，而且王耀也太惯着他。</p> <p>“别，等濠镜上学——”</p> <p>凯撒吻住王耀的嘴。</p> <p>王耀攥住了凯撒的睡衣，仰起头，整个人被凯撒紧紧抱进怀里。</p> <p>濠镜看见了，凯撒知道他看见了。但凯撒并没有放手，他抱紧王耀，几乎是刻意的，当着他的面激吻王耀。</p> <p>凯撒与王濠镜对视，直到王濠镜面露不屑的移开眼。</p> <p>濠镜推门而出，王耀立刻推开凯撒，假装什么事都没发生，“早餐吃墨西哥——”</p> <p>“我去学校吃。”濠镜语气冷淡。王耀觉得非常内疚。</p> <p>濠镜坐在玄关换鞋，等了很久，才对自己的哥哥说，“我和同学约好的。”</p> <p>王耀点点头，从围裙口袋里拿出钱递给濠镜，“这个月的生活费。”</p> <p>濠镜接过去，低着头说，“我走了。”</p> <p>“嗯。”</p> <p>“路上——”</p> <p>王耀话没说完，濠镜已经把门合住了。</p> <p>“你又不是他妈。”凯撒说。</p> <p>王耀不知道说什么好，只能挑眉笑笑。</p> <p>“在你心里，我永远是第二名吧。”凯撒说，“王濠镜永远是第一。”</p> <p>“别那么幼稚，和一个小孩抢——”</p> <p>“你得补偿我。”凯撒指指自己的胸口，“我受伤了，我从来没当过第二名，现在你竟然让我做第二名。”</p> <p>“我拿鸡肉卷补偿你。”</p> <p>“不，我要先吃你。”</p> <p>凯撒将王耀抱上餐桌，将杯子推到一边。</p> <p><br /></p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-07-01 17:35:31</code> 【黄金鹿】 火速来了</p><p><code>2020-07-01 17:37:30</code> 【深海F狗子】 回复【黄金鹿】 (<em>^▽^)/★</em>☆no. 1 ！！！周四好！</p><p><code>2020-07-01 17:41:20</code> 【此乃万年小号君】 俺也火速来了</p><p><code>2020-07-01 17:41:22</code> 【Anne】 哦！其它组后面还有戏吗(*๓´╰╯`๓)♡</p><p><code>2020-07-01 17:43:38</code> 【黄金鹿】 回复【深海F狗子】 太太真的好厉害……好难得见到同人写长篇的！！！！加油啊啊啊啊啊啊！！！！这集其实有点心疼濠镜x （凯撒你这是在挑拨兄弟关系x 不过赌王属性有了以后钱应该不是问题啦，希望濠镜以后能好好罩着自己的哥哥……</p><p><code>2020-07-01 17:44:01</code> 【焰鱼】 老师辛苦了，早点休息啊！</p><p><code>2020-07-01 17:45:11</code> 【深海F狗子】 回复【Anne】 有哦(｡･ω･｡)ﾉ♡</p><p><code>2020-07-01 17:45:23</code> 【深海F狗子】 回复【焰鱼】 你也是(｡･ω･｡)ﾉ♡</p><p><code>2020-07-01 17:52:21</code> 【lookr】 我迫不及待地想看安德鲁黛西垮台 太那啥了 对自己没有一个精准的定位（。）</p><p><code>2020-07-01 17:53:39</code> 【深海F狗子】 回复【lookr】 通俗翻译，没点那啥数(ಡωಡ)</p><p><code>2020-07-01 18:12:02</code> 【久久长安】 体面人真难做啊╮（╯＿╰）╭</p><p><code>2020-07-01 18:37:12</code> 【Alternative】 这两姐弟现在有多猖狂，翻车的时候就有多惨</p><p><code>2020-07-01 19:01:29</code> 【恐龙羽毛】 虽然是丝路撒糖…但是我真的，感觉耀会因为凯撒和他弟啊、还有各种别的原因分手啊……就凯撒的心态还是很强势的。不是说这种强势不好，问题在于耀耀看上去是个很温和好说话的人，但其实从耀的生长环境来看，我觉得耀其实在自己在意的地方非常非常有主见，尤其是关于他弟这个方面，我觉得凯撒在关于和耀的家人相处这个方面思路还是有问题（和濠镜本人的偏见也有一定关系）</p><p><code>2020-07-01 23:27:18</code> 【Kriyacinth_信子】 虽然但是 感觉丝路组要凉，但是凯撒就莫名其妙戳我</p><p><code>2020-07-02 00:27:22</code> 【花露眼药水】 经典白学构图（bushi</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Chapter&amp;nbsp;86&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;安德鲁和黛西在沙发上磕嗨了，他们新雇的生活经纪人是个挺有眼色的家伙，这意思是说他很会溜须拍马。他们是在毒贩子那找到他的，他自称卢尼，他还说自己是黛西的老同学。黛西记得他，他上学的时候就很贱，无论黛西怎么捉弄他，他都一副好好先生的样子。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“要再来点吗？”卢尼揉揉鼻子，小狗眼期盼的望向黛西。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不了。”黛西倒在安德鲁的大腿上，用胳膊遮住刺目的光。她嗨过之后，声音总会变得非常柔和，因此卢尼还以为自己终于与黛西平起平坐了，他欣喜万分，立刻贱嗖嗖的凑上去又给黛西卷了颗麻。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你好像条狗！”安德鲁笑了，他对卢尼丝毫没有尊重可言。他付给他薪水，所以他觉得自己可以随时侮辱他。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;卢尼并不难过，他果真是条乖巧的狗。安德鲁话音未落，卢尼就迫不及待的四肢着地，吐出舌头，呼哧带喘的给这对姐弟模仿起哈巴狗来。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“真像，哈——”黛西笑得前仰后合，她伸出手，使劲呼噜呼噜卢尼的头发，“乖狗，乖狗。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;卢尼越发上脸，他模仿狗的叫声，试图去吻黛西的指尖。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“恶——”安德鲁发出恶心的声音，好看的娃娃脸皱成一团，“你的口水是臭的！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;卢尼面色一红，立刻缩回洞里。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;黛西点点安德鲁的鼻尖，对鲁尼的难堪熟视无睹，“略~”她吐出舌尖，尝试着恶心自己的弟弟。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“讨厌！”安德鲁笑着往后退，伸手去推姐姐的脸。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“恶心你，略~”黛西撑在安德鲁身上，身形灵巧的像只长足猫。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“走开！不然让你好看！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“怎么让我好看？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;安德鲁捏住黛西的下颌，抬头吻住了她的嘴。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;卢尼愣了下，但很快接受了这件事，他觉得安德鲁和黛西很酷，是世人太迂腐了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;不过这种惊世骇俗的行为并没有持续多久，霍兰德推门而入，第一句话就是，“别这么恶心。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;黛西从安德鲁身上爬下来，状若无事的用无名指抹抹嘴唇，心虚道，“就是玩玩而已。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“玩玩？”霍兰德抽抽鼻子，他被房间里的麻味熏得快要吐了，“你那叫乱伦。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;安德鲁没说话，他低头盯紧皮带，仿佛对上面的双C标志更感兴趣。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“把窗户打开，恶心死了。”霍兰德只看了卢尼一眼，卢尼就被吓得两股战战。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“开窗户。”黛西用尖细的鞋根在卢尼眼前晃了下，险些扎中他的眼睛。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德不喜欢黛西的态度，但这么多年沉淀下来，他并未多言。这世界上不是所有人都想站着的活，他们天生软骨，非得卑微着点什么东西，才能站起来，这个时候多话，只会莫名徒添他对你的恨意。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;产生这种恨意的原因匪夷所思，不过霍兰德也没兴趣深究，他太忙，没时间泛滥同情心去理解一个甘愿做狗的家伙。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;卢尼屁颠屁颠的拉开窗帘，又把窗户都推开，这个时候你才能看见屋子里的狼藉。安德鲁和黛西就是酒店最讨厌的那类客人，他们会把一切弄得脏兮兮，操，霍兰德从垃圾里别开眼，那里有只用完的套子，没打结，白色的内容物糊了一桶底。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德想吐。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;黛西往下拉拉裙摆，她稍微有点怕他。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“那个艺术生是怎么回事？”霍兰德说明来意，他眉头紧锁，死死盯住黛西的脸。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“她骂我，我——”安德鲁还没从麻里缓过劲来，他低着头，准备和霍兰德好好讲讲道理，毕竟他没错。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不是我做的。”黛西反应很快，她咬紧牙关，一双眼睛又大又亮，“我只是花钱让大家别讨论那件事而已。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德蹙起眉头，他根本不相信黛西。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“真的，那些狗屁话都是造谣，我从来没插手过主页。”黛西表情很真诚，“那女孩是个意外，我也很惋惜，但整件事太他妈飞来横祸了，霍兰德，我能怎么办？安德鲁现在处于上升阶段，我不能让负面新闻跟上他。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“没有明星会没有负面新闻。”霍兰德觉得黛西很蠢，他皱眉叹气，“至少去看看她。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“看看她？”黛西笑了，“看你说得什么蠢话，这种破事摘干净还来不及呢——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“那帮娱记不可靠，”霍兰德说，“如果爆出来，那就是丑闻。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“如果安德鲁现在去了那才是丑闻，”黛西说，“他们会知道，他们会说那是安德鲁安排的，这世界是什么样的，你不知道吗？他们就是群疯子。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你能保证所有人都闭嘴吗？”霍兰德说，“别蠢了，天下没有不透风的墙，这件事不是你做的，你也最好去卖个好，至少到时候爆出来，你还有回还的余地。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不会爆出来，”黛西咬住内唇，她整个人非常固执。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“钱不能——”霍兰德很不耐烦。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“权可以。”黛西托住下巴朝霍兰德笑，她用唇形对霍兰德说，“他们知道安德鲁是谁的人，他们永远不敢报道安德鲁的负面新闻。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德觉得黛西简直蠢得难以理喻，“你再说一遍！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“说什么呀？”安德鲁冷笑，“钱是苏哥出的，力是我姐出的，你干什么了？一天在这指手画脚的？吃白饭还这么牛X？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;黛西很隐秘的笑了，她也觉得霍兰德没什么，跟了他三个月，黛西已经把霍兰德的老底摸的七七八八。他真没什么本事，只是个掮客。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;捧明星不难，只要你有钱有权，恰巧这两样黛西都不缺。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你的资源都是我的。”霍兰德有点毛，但是他仍旧保持着好气度，“我猜你忘了，是谁给你打开局面——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“是苏哥的钱。”安德鲁说，“你唯一有价值的地方就是认识凯撒瓦尔加斯，明白吗？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德觉得非常操蛋，他也许真的不适合开公司，这些忘恩负义的王八蛋！&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这不是我说的，”安德鲁有恃无恐，他故意把声音放得很慢，很柔，“这是苏哥说的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;黛西捂住脸，假装为安德鲁的话而感到尴尬，但卢尼很迅速的捕捉到黛西微妙的笑容，她在笑，那笑容好像在说，总算有人说出口了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;卢尼想，哦，原来霍兰德不算什么东西。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德呼气，他压抑着怒火，他想，这两个傻逼是磕上头，他不该——&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我知道你。”卢尼突然发话，他站在阳光下，小狗眼睛滴溜溜的转，像是随时准备着讨主人欢心。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德觉得这家伙非常白痴，但他并不想让他难堪，毕竟他今天已经受到够多侮辱了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你是那个什么很火的歌手的经纪人，”卢尼笑嘻嘻的说，“当时就因为把那家伙做得不温不火，她才把你踹了单干的，嘻嘻，想不到你到这混吃喝来了。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;黛西露出高潮般的脸，也许是因为麻，也许是因为别的。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你根本不行，霍兰德。”卢尼再接再厉，努力贬损霍兰德，以便抬高黛西，“你太逊了，连场记都不敢说，而黛西，黛西连导演都怕她！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德被气笑了，他站在那，觉得面前横着三个傻逼。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你——”卢尼想继续拍马屁。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德没给他那个机会，他举起双手，做了个投降的手，他真是败给这三个傻逼了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你去哪？霍兰德。”黛西假模假样的追问。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;霍兰德没理她，他大步流星的离开了这，他觉得自己在多待一分钟，他自己也会成为傻逼。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;黛西不明白，她很兴奋，一直沉浸在越俎代庖的美梦中。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;她转身开了一瓶香槟，说，“好吧，接下来就是我的时代。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;*&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀不愿意翻濠镜的东西，但他又隐约觉得王濠镜背着自己做了什么坏事。王濠镜做事谨慎冷静，滴水不漏，可见鬼的是，无论他隐藏的多深，王耀都能察觉出他不对劲的地方。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你在干吗？”凯撒从卧室走出来，看着王耀对着他弟弟的书包发呆。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“没干嘛。”王耀站起身，拿起餐桌上的围裙，顺手围在腰间，“早餐吃墨西哥菜行吗？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒笑了，他走过去抱住王耀，低头咬住王耀的耳朵，小声道，“哦，看我逮着什么了？你想翻你弟弟的书包，你想侵犯你弟弟的隐私。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我没有。”王耀想推开些凯撒，他能感觉到每周凯撒留宿时候濠镜的不舒服，所以他尽量不在濠镜面前和凯撒过度亲昵。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“亲一下。”凯撒并不打算放过王耀，他觉得王濠镜太敏感了，而且王耀也太惯着他。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“别，等濠镜上学——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒吻住王耀的嘴。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀攥住了凯撒的睡衣，仰起头，整个人被凯撒紧紧抱进怀里。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜看见了，凯撒知道他看见了。但凯撒并没有放手，他抱紧王耀，几乎是刻意的，当着他的面激吻王耀。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒与王濠镜对视，直到王濠镜面露不屑的移开眼。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜推门而出，王耀立刻推开凯撒，假装什么事都没发生，“早餐吃墨西哥——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我去学校吃。”濠镜语气冷淡。王耀觉得非常内疚。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜坐在玄关换鞋，等了很久，才对自己的哥哥说，“我和同学约好的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀点点头，从围裙口袋里拿出钱递给濠镜，“这个月的生活费。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜接过去，低着头说，“我走了。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“嗯。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“路上——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀话没说完，濠镜已经把门合住了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你又不是他妈。”凯撒说。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀不知道说什么好，只能挑眉笑笑。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“在你心里，我永远是第二名吧。”凯撒说，“王濠镜永远是第一。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“别那么幼稚，和一个小孩抢——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你得补偿我。”凯撒指指自己的胸口，“我受伤了，我从来没当过第二名，现在你竟然让我做第二名。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我拿鸡肉卷补偿你。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不，我要先吃你。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒将王耀抱上餐桌，将杯子推到一边。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/06/29/1d6cefd3_1c9cd1ac8/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/06/29/1d6cefd3_1c9cd1ac8/</id>
    <published>2020-06-29T09:12:30.000Z</published>
    <updated>2020-06-29T09:12:30.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 85</p> <p>&nbsp;</p> <p>赌博无关运气，只是场数字游戏。蠢蛋相信手气，而王濠镜只相信计算。疯狂的掠夺游客不是什么新鲜事，这里常驻的高手都这么做。你可以把这种行为看成是一次教学，费用就是你手里花花绿绿的筹码。</p> <p>濠镜在大厅游荡，寻找合适的猎物。他不喜欢和那些老赌鬼混，他们玩了一辈子，可惜连骰子是是怎么榨干他们的钱包的都没弄明白，他们所追求的刺激不过是最廉价的随机正反馈。他们渴望好运女神的眷顾，希望能在赌场上一夜暴富。</p> <p>“濠镜？”钱约翰有些不敢认，两年不见，王濠镜已经长得比他还高。</p> <p>“嗨。”濠镜朝钱点点头，拿着筹码盒朝钱走去。钱约翰和王濠镜是在国际竞赛上认识的，当时他们杀得难解难分，分数咬得很紧，若不是钱约翰队里有个女生推错了最后一步，那年的冠军指不定花落谁家。</p> <p>“你回来了？”钱约翰很兴奋，他不记仇，天生是个乐天派，哪怕当初因此错失了伊罗，他也从没嫉妒过王濠镜。他的人生格言就是愿赌服输，早死早托生。</p> <p>“不算，就回来是玩几把。”濠镜见到钱约翰也很高兴，他喜欢和他竞争，他是这里唯一能打败他的家伙。也许索菲亚也能，不过她太鲁莽，经常一头栽进那些坏小子设的陷阱里。</p> <p>“得了吧，我就知道你会回来。”钱约翰使劲拍拍濠镜的肩，这在赌场有时候意味着晦气，但他们这几些有备而来的家伙可不讲究这个，他们只相信吉诺拉，惠更斯还有费尔马，“这可比学校有意思多了，在那他们可不教你这个。”钱约翰把手里的扑克牌玩得眼花缭乱，你以为他在洗牌，可等他将底牌亮给你的时候，还是所有玩家都想要那张黑桃A。</p> <p>“别招摇。”濠镜笑道，“在这出千他们会杀了你的。”</p> <p>钱约翰撇撇嘴，什么都没说。</p> <p>“哟，这不王濠镜吗？”索菲亚从另一张桌子上走过来，她着黑裙，高耸的盘发上有枚钻石发卡。她长得不够美，但气质够佳。粉底把她两鬓和鼻梁上的眼镜晒痕隐藏的很好，这么一来，你猜不出来面前这位珠光宝气的贵妇还是个大二学生。</p> <p>“嗨。”王濠镜不想承认他怀念这里，但和这些牌友的重逢让他感觉非常放松。</p> <p>“怎么想起回到这来了？”索菲亚坐到濠镜身边，眼睛眯成一条璀璨的线。</p> <p>“手头紧。”濠镜摇摇头，“需要些快钱。”</p> <p>“听听，这是你该说的话吗？你可是我们中技术最好的，”索菲亚笑道，“装傻，设套，收割，你那套可是行云流水。”</p> <p>濠镜笑而不语，但是索菲亚能看出来他喜欢听自己这么说。</p> <p>索菲亚是濠镜的手下败将，究其原因是她有点轻敌，不过当时王濠镜比自己高不了多少，一掏兜连成绩单都能掉出来，谁能想到这么一个毛都没长齐的孩子竟然能拿着20美元就赢走了索菲亚的普拉达手包。</p> <p>“生活费？”钱约翰的手根本闲不下，和他的嘴一样。</p> <p>“欠了点钱。”濠镜并不掩饰，他喜欢这帮家伙，喜欢和他们心贴心的说老实话。</p> <p>“没关系，每个人都走到过这步。”索菲亚叹了口气，一副见过大风大浪的样子。</p> <p>“这可不是什么好习惯。”钱约翰舔舔嘴唇，“高利贷？”</p> <p>濠镜不置可否。</p> <p>“多少？”索菲亚问。</p> <p>王濠镜用下巴指指邻桌的筹码，“差不多那个数。”</p> <p>“操！”</p> <p>“f**k！”</p> <p>钱约翰和索菲亚同时惊呼出声，“你怎么会欠那么多钱？输了？”</p> <p>“就当我是输了吧。”濠镜笑笑，没有反驳。</p> <p>“说实话，”钱约翰说，“我还不知道你，你可精明得像只老鼠，牌局不稳能从头check到尾，你可不是能一下子欠那多钱的人！”</p> <p>“人生总有意外。”索菲亚被戳中了痛楚，她也聪明谨慎，但总有那么几次血本无归。</p> <p>“帮个朋友。”濠镜摇摇头，“时间够，我都算好了。”</p> <p>“能让朋友帮还10万算狗屁朋友。”钱约翰很不屑的笑道，“他怎么不自己还。”</p> <p>“我自愿的。”濠镜看了眼钱约翰，他不喜欢约翰谈论阿尔的方式，即使他连阿尔是谁都对不上号，“他根本没说。”</p> <p>“随便你。”钱约翰很敏锐的察觉出濠镜的态度，他觉得一定是王濠镜家里什么人，“你哥——”</p> <p>钱约翰话没说完，就有两个西装革履的小伙子坐进了牌桌，他们看上去神采奕奕，前途大好，分外有钱，“能玩吗？”其中那个姜黄色头发的问，他长得活像历险记里的丁丁。</p> <p>钱约翰和索菲亚分别和王濠镜交换眼色，“能。”他们三个异口同声的答道。</p> <p>*</p> <p>拳头迎面袭来，阿尔快速躲避。秃头佬收拳，阿尔已经预判到他的下一次走位。先撤右腿，然后左腿，yes！秃头佬大摆拳落空。虚晃左拳，然后用鞭腿佯攻。秃头佬后退，阿尔就装模作样的追击。仇恨值拉满，秃头佬找到漏洞，阿尔再立刻往回撤。</p> <p>原则就是绝不让秃头佬的拳头碰到自己。</p> <p>阿尔的打法有点赖皮，他是从上周五才发现秃头佬并没传说中那么无敌。秃头佬拳头很快很硬，但他也有致命缺点，他耐力不够持久，性子又太躁。</p> <p>比起每次乖乖让秃头佬锤进地盘里，阿尔发现想和他在笼子里兜圈子是个不错的选择，虽然免不了被KO的命运，但最后打铃时候的秃头佬已经没什么劲儿了，他只要顺势躺下，就能轻轻松松的等下周的轮班。</p> <p>这是一个计谋，但副作用是观众对于打死阿尔的呼声越来越强烈，他们花了钱却只能看猛男追猫，这是万不可原谅的事。</p> <p>“赔率都1:100了，还是没人投他。”哈斯坐在办公桌上，对着玻璃外的大屏幕叹气道，“琼斯是个废物，把他做鸡肉喂‘野狼’吧，至少还能赚个本。”</p> <p>库帕塔没说话，他握着可乐饶有兴致的盯着大屏幕上的比赛，“这小子跟他妈滚刀肉似的，你发现了吗？”</p> <p>“我又不瞎。”哈斯翻了个白眼，随手掸走肩膀上的猫毛。</p> <p>“他能打赢他。”&nbsp;库帕塔说。</p> <p>“秃头佬当然能打赢他，”哈斯用舌头把黏在后槽牙的口香糖舔出来，“秃头佬能把他拆分成块，然后一块一块的敲碎——”</p> <p>“蠢货，我说的是琼斯。”库帕塔回头看了哈斯一眼，仿佛在埋怨他怎么这么笨。</p> <p>“琼斯打败秃头佬？”哈斯笑也不是，不笑也不是，他觉得库帕塔在胡扯。</p> <p>库帕塔将目光移回到屏幕上，“f**k”。</p> <p>哈斯看不懂库帕塔的笑容，但是他知道库帕塔是认真的。</p> <p>“从哪看出来的？”哈斯蹙眉。</p> <p>“琼斯在兜圈子，在骗他。”&nbsp;库帕塔盯着大屏幕说，“他的速度比秃头佬快，不然他没有思考的时间。”</p> <p>屏幕上，秃头佬抓住阿尔的头发，狠狠对着他的脸来了三拳。</p> <p>见血了。</p> <p>那些场外的鬣狗兴奋起来，纷纷站起来叫嚣着，打死他！打死他！</p> <p>库帕塔没动，他观察阿尔很久了，这太小意思了。在抗击打这方面，阿尔简直就是个怪物，这本事在生活中也许没屁用，但在八角笼内，那就是千金不换的天赋。</p> <p>哈斯被秃头佬的重拳吓到了，无论看多少次，他还是受不了这种画面的冲击，“每次到这个时候，我就觉得琼斯那小子会死。”</p> <p>库帕塔没说话，他看着阿尔跪下去，他知道这孙子在等着中场休息。</p> <p>“他还行吗？”哈斯用门齿咬住口香糖，然后向内吹气，等到它变成圆圆的泡泡，他在一口将它吞回去，啪！</p> <p>“怪物。”库帕塔难以掩饰自己的兴奋，他看着阿尔从地板上爬起来，然后独自坐到角落去漱口擦汗。</p> <p>秃头佬这个时候已经明显体力不支，他在座位上瘫软成一条老狗，等着经纪人给他喂水。</p> <p>哈斯这个时候才看出点意思，“琼斯体力不错。”</p> <p>“不止。”库帕塔摇摇头。</p> <p>哈斯没明白库帕塔的意思。</p> <p>“秃头佬刚才分别打了他的下颌，鼻子和左眼眶，可琼斯并没有害怕，他甚至在被攥住头发的时候也知道怎么躲。”</p> <p>哈斯明白库帕塔了，他看向库帕塔，“他能打职业？”</p> <p>“不知道。”库帕塔盯住屏幕上的阿尔，“不过他天赋的确很好。”</p> <p>哈斯笑了，“上一个被你这么说的，现在可是拳王。”</p> <p>“普多？”库帕塔舔舔嘴唇，“那可太抬举这兔崽子了，他连给普多提鞋都不配，他压根没有普多那种意志，混死等吃而已。”</p> <p>“那就别让他混吃等死。”哈斯把咀嚼到没甜味的口香糖像子弹一样吐进垃圾桶，“他要是能打职业，我们可赚的更多，试试吧，总比养着他吃白饭好，苏哥不是说，死活不论。”</p> <p>“死活不论？”库帕塔琢磨了下，扭头对哈斯笑道，“那就试试吧。”</p> <p><br /></p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-06-29 17:18:06</code> 【Kriyacinth_信子】 啊啊啊心疼阿尔，以及王濠镜不会惹上斯科特吧</p><p><code>2020-06-29 17:21:51</code> 【鱼墨🐠】 哭<del>阿尔怎么这么惨</del>但是看到逆境中这么小强还有点小骄傲怎么回事!阿尔冲啊啊啊啊</p><p><code>2020-06-29 17:22:02</code> 【lookr】 阿尔开启拳皇之路（？）</p><p><code>2020-06-29 18:05:36</code> 【入江小正】 大家都开启了事业线的感觉，一个赌王，一个拳王，还有一个歌星。</p><p><code>2020-06-30 00:25:48</code> 【花露眼药水】 回复【入江小正】 事业线好啊！事业线打通了才有底气谈爱情！冲啊大家！！！</p><p><code>2020-06-30 01:02:35</code> 【阿迪iiiiii】 豪镜上场脑内自动切换赌神bgm(^m^ )阿尔终于开始走上升路线了(ಥ_ಥ)后面会不会是阿尔上手把钱还清后，赌场暗箱操作让豪镜欠钱，苏哥认出豪镜，而且之前也帮过豪镜解决过退学的问题这次新账就账一起算刚好可以作为交换的筹码。不过还是相信豪镜的技术￣y▽￣</p><p><code>2020-06-30 01:04:13</code> 【花露眼药水】 今天才发现老师转换场景的能力好强！钱鼠一路读下来一气呵成，每条线都在平稳推进的同时人物形象也越发立体。目前还处于麻烦中的似乎只有和安德鲁杠上的Rol-21小姐姐了，不知道她接下来命运如何……（顺便暗搓搓期待一波啾花的婚礼( ^ω^ )）</p><p><code>2020-06-30 01:08:27</code> 【羽静】 阿尔能抗揍意外的点亮了事业线╮( •́ω•̀ )╭</p><p><code>2020-06-30 01:18:46</code> 【无尽夏】 阿尔:说好的南美洲副本呢!</p><p><code>2020-06-30 02:52:48</code> 【莫柒呀】 回复【花露眼药水】 然后就别拐上塞格利曼的狗的设定就得了</p><p><code>2020-06-30 02:54:06</code> 【莫柒呀】 回复【羽静】 这个技能点比较……..尴尬？</p><p><code>2020-06-30 03:50:08</code> 【栩溟】 向天祈祷濠镜千万别玩脱！千万别惹上苏哥！耀哥刚开启事业线千万别给砸了，斯科特还盯着他呢。。。（不过这种大家纷纷开始靠着自己的一技之长谋生的感觉真的好棒，果然事业线才是最爽的）</p><p><code>2020-06-30 03:53:28</code> 【墨白】 阿尔好坚强啊，身处泥泞也闪闪发光。我现在为濠镜担心得不要不要的，濠镜稳住不要出事啊，少主会承受不住的ﾍ(;´Д｀ﾍ)</p><p><code>2020-06-30 11:37:26</code> 【tan60°】 啊啊啊我真是太好奇“野狼”是谁了</p><p><code>2020-06-30 11:37:51</code> 【tan60°】 分外有钱，靠怎么这么好笑！</p><p><code>2020-07-01 13:06:03</code> 【Kriyacinth_信子】 回复【栩溟】 阿尔强行被开发了一技之长23333</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Chapter 85&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;赌博无关运气，只是场数字游戏。蠢蛋相信手气，而王濠镜只相信计算。疯狂的掠夺游客不是什么新鲜事，这里常驻的高手都这么做。你可以把这种行为看成是一次教学，费用就是你手里花花绿绿的筹码。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜在大厅游荡，寻找合适的猎物。他不喜欢和那些老赌鬼混，他们玩了一辈子，可惜连骰子是是怎么榨干他们的钱包的都没弄明白，他们所追求的刺激不过是最廉价的随机正反馈。他们渴望好运女神的眷顾，希望能在赌场上一夜暴富。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“濠镜？”钱约翰有些不敢认，两年不见，王濠镜已经长得比他还高。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“嗨。”濠镜朝钱点点头，拿着筹码盒朝钱走去。钱约翰和王濠镜是在国际竞赛上认识的，当时他们杀得难解难分，分数咬得很紧，若不是钱约翰队里有个女生推错了最后一步，那年的冠军指不定花落谁家。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你回来了？”钱约翰很兴奋，他不记仇，天生是个乐天派，哪怕当初因此错失了伊罗，他也从没嫉妒过王濠镜。他的人生格言就是愿赌服输，早死早托生。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不算，就回来是玩几把。”濠镜见到钱约翰也很高兴，他喜欢和他竞争，他是这里唯一能打败他的家伙。也许索菲亚也能，不过她太鲁莽，经常一头栽进那些坏小子设的陷阱里。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“得了吧，我就知道你会回来。”钱约翰使劲拍拍濠镜的肩，这在赌场有时候意味着晦气，但他们这几些有备而来的家伙可不讲究这个，他们只相信吉诺拉，惠更斯还有费尔马，“这可比学校有意思多了，在那他们可不教你这个。”钱约翰把手里的扑克牌玩得眼花缭乱，你以为他在洗牌，可等他将底牌亮给你的时候，还是所有玩家都想要那张黑桃A。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“别招摇。”濠镜笑道，“在这出千他们会杀了你的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;钱约翰撇撇嘴，什么都没说。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“哟，这不王濠镜吗？”索菲亚从另一张桌子上走过来，她着黑裙，高耸的盘发上有枚钻石发卡。她长得不够美，但气质够佳。粉底把她两鬓和鼻梁上的眼镜晒痕隐藏的很好，这么一来，你猜不出来面前这位珠光宝气的贵妇还是个大二学生。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“嗨。”王濠镜不想承认他怀念这里，但和这些牌友的重逢让他感觉非常放松。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“怎么想起回到这来了？”索菲亚坐到濠镜身边，眼睛眯成一条璀璨的线。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“手头紧。”濠镜摇摇头，“需要些快钱。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“听听，这是你该说的话吗？你可是我们中技术最好的，”索菲亚笑道，“装傻，设套，收割，你那套可是行云流水。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜笑而不语，但是索菲亚能看出来他喜欢听自己这么说。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;索菲亚是濠镜的手下败将，究其原因是她有点轻敌，不过当时王濠镜比自己高不了多少，一掏兜连成绩单都能掉出来，谁能想到这么一个毛都没长齐的孩子竟然能拿着20美元就赢走了索菲亚的普拉达手包。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“生活费？”钱约翰的手根本闲不下，和他的嘴一样。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“欠了点钱。”濠镜并不掩饰，他喜欢这帮家伙，喜欢和他们心贴心的说老实话。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“没关系，每个人都走到过这步。”索菲亚叹了口气，一副见过大风大浪的样子。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这可不是什么好习惯。”钱约翰舔舔嘴唇，“高利贷？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜不置可否。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“多少？”索菲亚问。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王濠镜用下巴指指邻桌的筹码，“差不多那个数。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“操！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“f**k！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;钱约翰和索菲亚同时惊呼出声，“你怎么会欠那么多钱？输了？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“就当我是输了吧。”濠镜笑笑，没有反驳。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“说实话，”钱约翰说，“我还不知道你，你可精明得像只老鼠，牌局不稳能从头check到尾，你可不是能一下子欠那多钱的人！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“人生总有意外。”索菲亚被戳中了痛楚，她也聪明谨慎，但总有那么几次血本无归。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“帮个朋友。”濠镜摇摇头，“时间够，我都算好了。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“能让朋友帮还10万算狗屁朋友。”钱约翰很不屑的笑道，“他怎么不自己还。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我自愿的。”濠镜看了眼钱约翰，他不喜欢约翰谈论阿尔的方式，即使他连阿尔是谁都对不上号，“他根本没说。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“随便你。”钱约翰很敏锐的察觉出濠镜的态度，他觉得一定是王濠镜家里什么人，“你哥——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;钱约翰话没说完，就有两个西装革履的小伙子坐进了牌桌，他们看上去神采奕奕，前途大好，分外有钱，“能玩吗？”其中那个姜黄色头发的问，他长得活像历险记里的丁丁。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;钱约翰和索菲亚分别和王濠镜交换眼色，“能。”他们三个异口同声的答道。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;*&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;拳头迎面袭来，阿尔快速躲避。秃头佬收拳，阿尔已经预判到他的下一次走位。先撤右腿，然后左腿，yes！秃头佬大摆拳落空。虚晃左拳，然后用鞭腿佯攻。秃头佬后退，阿尔就装模作样的追击。仇恨值拉满，秃头佬找到漏洞，阿尔再立刻往回撤。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;原则就是绝不让秃头佬的拳头碰到自己。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔的打法有点赖皮，他是从上周五才发现秃头佬并没传说中那么无敌。秃头佬拳头很快很硬，但他也有致命缺点，他耐力不够持久，性子又太躁。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;比起每次乖乖让秃头佬锤进地盘里，阿尔发现想和他在笼子里兜圈子是个不错的选择，虽然免不了被KO的命运，但最后打铃时候的秃头佬已经没什么劲儿了，他只要顺势躺下，就能轻轻松松的等下周的轮班。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;这是一个计谋，但副作用是观众对于打死阿尔的呼声越来越强烈，他们花了钱却只能看猛男追猫，这是万不可原谅的事。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“赔率都1:100了，还是没人投他。”哈斯坐在办公桌上，对着玻璃外的大屏幕叹气道，“琼斯是个废物，把他做鸡肉喂‘野狼’吧，至少还能赚个本。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;库帕塔没说话，他握着可乐饶有兴致的盯着大屏幕上的比赛，“这小子跟他妈滚刀肉似的，你发现了吗？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我又不瞎。”哈斯翻了个白眼，随手掸走肩膀上的猫毛。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“他能打赢他。”&amp;nbsp;库帕塔说。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“秃头佬当然能打赢他，”哈斯用舌头把黏在后槽牙的口香糖舔出来，“秃头佬能把他拆分成块，然后一块一块的敲碎——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“蠢货，我说的是琼斯。”库帕塔回头看了哈斯一眼，仿佛在埋怨他怎么这么笨。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“琼斯打败秃头佬？”哈斯笑也不是，不笑也不是，他觉得库帕塔在胡扯。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;库帕塔将目光移回到屏幕上，“f**k”。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;哈斯看不懂库帕塔的笑容，但是他知道库帕塔是认真的。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“从哪看出来的？”哈斯蹙眉。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“琼斯在兜圈子，在骗他。”&amp;nbsp;库帕塔盯着大屏幕说，“他的速度比秃头佬快，不然他没有思考的时间。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;屏幕上，秃头佬抓住阿尔的头发，狠狠对着他的脸来了三拳。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;见血了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;那些场外的鬣狗兴奋起来，纷纷站起来叫嚣着，打死他！打死他！&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;库帕塔没动，他观察阿尔很久了，这太小意思了。在抗击打这方面，阿尔简直就是个怪物，这本事在生活中也许没屁用，但在八角笼内，那就是千金不换的天赋。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;哈斯被秃头佬的重拳吓到了，无论看多少次，他还是受不了这种画面的冲击，“每次到这个时候，我就觉得琼斯那小子会死。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;库帕塔没说话，他看着阿尔跪下去，他知道这孙子在等着中场休息。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“他还行吗？”哈斯用门齿咬住口香糖，然后向内吹气，等到它变成圆圆的泡泡，他在一口将它吞回去，啪！&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“怪物。”库帕塔难以掩饰自己的兴奋，他看着阿尔从地板上爬起来，然后独自坐到角落去漱口擦汗。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;秃头佬这个时候已经明显体力不支，他在座位上瘫软成一条老狗，等着经纪人给他喂水。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;哈斯这个时候才看出点意思，“琼斯体力不错。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不止。”库帕塔摇摇头。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;哈斯没明白库帕塔的意思。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“秃头佬刚才分别打了他的下颌，鼻子和左眼眶，可琼斯并没有害怕，他甚至在被攥住头发的时候也知道怎么躲。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;哈斯明白库帕塔了，他看向库帕塔，“他能打职业？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不知道。”库帕塔盯住屏幕上的阿尔，“不过他天赋的确很好。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;哈斯笑了，“上一个被你这么说的，现在可是拳王。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“普多？”库帕塔舔舔嘴唇，“那可太抬举这兔崽子了，他连给普多提鞋都不配，他压根没有普多那种意志，混死等吃而已。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“那就别让他混吃等死。”哈斯把咀嚼到没甜味的口香糖像子弹一样吐进垃圾桶，“他要是能打职业，我们可赚的更多，试试吧，总比养着他吃白饭好，苏哥不是说，死活不论。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“死活不论？”库帕塔琢磨了下，扭头对哈斯笑道，“那就试试吧。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="米耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%B1%B3%E8%80%80/"/>
    
      <category term="金钱组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%87%91%E9%92%B1%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="阿尔弗雷德琼斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%98%BF%E5%B0%94%E5%BC%97%E9%9B%B7%E5%BE%B7%E7%90%BC%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/06/29/1d6cefd3_1c9cb5aaf/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/06/29/1d6cefd3_1c9cb5aaf/</id>
    <published>2020-06-28T16:57:28.000Z</published>
    <updated>2020-06-28T16:58:05.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 84 </p> <p>见微博：深海鱼二次方</p> <p>清水吧，感觉并没有啥，也许有点暗示？</p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-06-29 00:58:54</code> 【鼬惑】 前排！！</p><p><code>2020-06-29 01:05:31</code> 【阿迪iiiiii】 更新了(ฅ&gt;ω&lt;*ฅ)!!!豪镜重回du场应该是为了帮二肥吧，感觉梅丽扑克俱乐部会不会和苏哥母上有关系⊙ω⊙如果豪镜du上头了或者后台操作啥的欠了苏哥钱，苏哥可能会以此威胁王耀签约从而让凯撒回到自己这边´⊙ω⊙`叛逆期少年豪镜在耀哥底线上左右横跳￣y▽￣带弟不易耀耀叹息</p><p><code>2020-06-29 01:08:06</code> 【Сибирская】 耀哥和濠镜都要好好的啊，濠镜别玩脱、别被人抓住把柄什么的，不然都不敢想你哥有多绝望。阿尔的幻想那段，总给人一种“黄粱一梦”的苍凉感。阿尔他是因为太过思念所以需要这种方式发泄，还是因为他潜意识里觉得“他和王耀已经不可能在一起”于是向现实妥协了呢？我总觉得阿尔比希拉更能照顾好赫斯提亚，不过小姑娘对于现在的阿尔也的确是沉重的责任。生活为数不多的温情面纱也被层层剥落，露出底下的狰狞挣扎，贫贱百事哀……</p><p><code>2020-06-29 03:59:48</code> 【绪芳】 总有一个爱而不得的人入梦来</p><p><code>2020-06-29 04:37:44</code> 【快乐小沙雕】 啊啊啊濠镜乖乖仔不要出事呀。。哥哥就指望着你呢QAQQQQ</p><p><code>2020-06-29 04:39:10</code> 【YR】 草啊，里面有一句话怪可爱的，赫拉提丝感觉她包抱自己的时间很不舒服，她想睡觉(˘•ω•˘)╯</p><p><code>2020-06-29 04:40:27</code> 【YR】 等等，梅丽扑克，完了会不会在这个里面碰着苏了，我濠镜还是一个高中生完了完了肯定要翻车，💊💊不容易啊</p><p><code>2020-06-29 04:43:22</code> 【YR】 草啊打错字了，赫斯提亚</p><p><code>2020-06-29 12:51:31</code> 【白捷安特】 啊我早上看还有的，审核真的太严了…现在似乎连外链都不让放了…</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Chapter 84 &lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;见微博：深海鱼二次方&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;清水吧，感觉并没有啥，也许有点暗示？&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="米耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%B1%B3%E8%80%80/"/>
    
      <category term="金钱组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%87%91%E9%92%B1%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="阿尔弗雷德琼斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%98%BF%E5%B0%94%E5%BC%97%E9%9B%B7%E5%BE%B7%E7%90%BC%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/06/26/1d6cefd3_1c9c60993/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/06/26/1d6cefd3_1c9c60993/</id>
    <published>2020-06-26T08:41:57.000Z</published>
    <updated>2020-06-26T08:41:57.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p></p> <p>小鸟面包友情向</p> <p><br /></p> <p>Chapter 4</p> <p><br /></p> <p>基尔伯特一紧张脾气就很操蛋，并且语言也会变得极其富有攻击性。王耀看得出来他现在是极力忍着才没和自己喷脏。要是他基尔伯特今天用不着他，指不定什么难听的话都直接往脸上甩。做朋友做到这份上，王耀觉得有点可笑，但很多时候王耀愿意包容基尔伯特过于情绪化的反应，毕竟王耀本身也不是什么模范好友，基尔伯特也忍受了他很多伤人的地方。</p> <p>基尔伯特啃咬食指，目光落在窗外，“就应该把那些车都炸了。”</p> <p>开车的炳叔从内视镜里瞟了眼基尔伯特，心想，贝什米特家从上到下都是炸弹狂人，基因果然骗不了人。</p> <p>王耀捧着小本圣经，表情肃穆的像神父。</p> <p>“伦敦整个交通系统都他妈烂透了，和政府一个鸟样。”基尔伯特丝毫不顾及自己身在朝野的父兄，他烦躁拉上窗帘，接着又快速拉开，仿佛这么做，外面那些拥挤的车辆就会突然消失。</p> <p>王耀仍旧没有说话。</p> <p>“炳叔，不能再快点吗？”基尔伯特蹙起眉头，面露不悦。</p> <p>司机炳叔转身递给基尔伯特一只银制烟盒，“别弄脏座椅。”</p> <p>基尔伯特低声用德语骂了句脏话。炳叔没听懂，但他知道这小子没放什么好屁。他恶狠狠的瞪了基尔伯特一眼，用蒙语骂回去。</p> <p>基尔伯特没听懂，可也不敢造次，他现在仍然对第一次见面时炳叔给他的过肩摔记忆犹新。王炳年过半百，可精气神和二十岁小伙没什么两样，而且他脾气暴躁，平时连王耀他爸都得让他三分薄面。</p> <p>“就你家没大没小的。”基尔伯特用德语朝王耀嚷嚷，“这要是在我家——”</p> <p>“在你家怎么样？”王耀心不在焉的翻过一页。</p> <p>“用德语回答我！”基尔伯特提高音量。</p> <p>“这小子是不是又用他家乡话骂我了？”炳叔凶神恶煞打转方向盘，但车身依旧平稳，连王耀手边的咖啡都没洒出来一滴。</p> <p>“没有！”基尔伯特抢在王耀前面回答，他十分不情愿的嘟囔着，“我哪敢惹你呀。”</p> <p>炳叔不再说话了，低头偷偷笑出来。</p> <p>基尔伯特莫名吃了个瘪，感觉十分不爽，他忍了又忍，实在无处发泄，于是扭头抓起王耀的书扔出窗外。&nbsp;</p> <p>王耀挑眉。</p> <p>基尔伯特一时间无法解释自己的行为，他憋红脸颊，琢磨半日终于从牙缝里挤出一句，“老子最他妈讨厌圣经！”</p> <p>&nbsp;“你把心放肚子里。”王耀叹了口气，“伊莎不会有事的。”</p> <p>“布拉金斯基家都是些不可预测的疯子，他们什么事都干得出来。”基尔伯特使劲揉揉脸颊，“都他妈疯子。”</p> <p>“我看你也挺不正常的。”王耀左右活动脖颈，无奈道，“你放心有我在，布拉金斯基家不敢怎么样。”</p> <p>基尔伯特扭头看向王耀，“真的？”</p> <p>“假的。”王耀看见基尔伯特的脸瞬间垮下来，他只好立刻改口，“真的。”</p> <p>基尔伯特不说话了，整个人像被踹了一脚的狗。王耀于心不忍，他挺后悔自己逗好友的话。基尔什么都好，但就是有点爱担心，不过这也不能怪他，他母亲那样死法，就是个成年人看了都会受不了的，更别说那年基尔伯特才七岁出头。</p> <p>“我向你保证伊丽莎白没事。”王耀说，“我保证我会保护伊莎，就像保护我的家人好吗。基尔，法院那面都已经安排好了，你真的不用——”</p> <p>基尔伯特没有说话，但他的身体稍微放松了些，不明显，但王耀看得出来。</p> <p>“你是不是觉得我很挫。”基尔伯特使劲揉揉头发，低头闷闷地笑出声，“我他妈都受不了自己这点，婆婆妈妈的。”</p> <p>“是啊，婆婆妈妈还臭屁，贼烦人。”王耀推推基尔伯特的肩，递给他一只香烟，“可那又能怎么样？你还是你。”</p> <p>基尔伯特接过香烟塞进嘴里，使劲吸了一口，“可能伊莎就是讨厌我这点吧。”</p> <p>“她爱惨你了。”王耀从烟盒里给自己也拿出一支，“她才不讨厌你。”</p> <p>基尔伯特不好意思的笑了，他扭过头仿佛羞于面对感情的高中男生。</p> <p>“恶心得要命。”王耀锤了下基尔伯特的肩膀，也跟着笑出来。</p> <p>炳叔看不得王耀和基尔伯特分分合合，好好坏坏的狗样，他想，幸亏王耀不是个闺女，要不然他们两个非得黏糊得恶心死。</p> <p>炳叔猛地踩了脚刹车。</p> <p>王耀和基尔伯特齐齐撞向前排。</p> <p>“炳叔你——”</p> <p>“到了。”炳叔说。</p> <p>基尔伯特拉起王耀的手，推开车门就往下走。</p> <p>“你干嘛怎么——”</p> <p>“快走！”基尔伯特头也不回的说，“我刚才把王炳的真皮座椅烧了个洞。”</p> <p>*</p> <p>“您好。”那女人伸出手——她很美，可却美得毫无生气。</p> <p>“这是冬妮娅夫人，伊万的姐姐。”阿尔说。</p> <p>“王耀。”</p> <p>“基尔伯特贝什米特。”&nbsp;</p> <p>王耀和基尔伯特依次和冬妮娅握手。</p> <p>阿尔单手插兜，用目光假装不经意的掠过王耀的脸。这是他们时隔三个多月的见面，诚实的说，他的确一直惦念着他。</p> <p>王耀也下意识的看向阿尔，不过他的眼神并不如阿尔多情。王耀的目光礼貌却疏离，这点让阿尔非常失望。</p> <p>“好久不见啊，阿尔先生。”</p> <p>“好久不见。”</p> <p>基尔伯特没时间等王耀和阿尔寒暄，他看着冬妮娅的脸，单刀直入的问，“你这次想怎么样？”</p> <p>在场的所有人都没想到这个年轻人能这么冲，就连王耀都被基尔伯特给惊着了。</p> <p>“主要取决于结果。”冬妮娅笑了，她并不反感基尔伯特的行为，看得出来她也是非常厌恶繁文缛节那类人。</p> <p>“结果？”基尔伯特摇摇头，“你想要什么样的结果？伊万布拉金斯基行凶的视频都完完整整的在油管上能搜索到，你想让法官怎么判？”</p> <p>“这取决于法官。”冬妮娅笑道，“法律的意义不就在于此吗，给所有人公平正义。伊万没有杀人，他在救人，我希望您和法官大人都能明白这点。”</p> <p>基尔伯特觉得冬妮娅简直不可理喻，不过这并不是他关心的重点。比起公平正义，他更在乎伊莎的命，“你知道判决的法官是谁吗？她是海德薇莉家的独女！”</p> <p>冬妮娅被基尔伯特认真的表情给逗笑了，“我知道，我还知道她是你的未婚妻。”</p> <p>“那你还敢——”</p> <p>王耀握住基尔伯特的手，他不希望和冬妮娅在明面上把脸撕破。正如基尔伯特说的那样，布拉金斯基家就是一窝疯子，所以与其激怒他们，不如和他们找个双方都能接受的方式讲和，“我知道您和伊丽莎白之间有些不愉快，但有些事我们可以——”</p> <p>”冬妮娅始终保持微笑，看得出来她修养很好，“我说了这件事的怎么处理取决于判决，我弟弟什么都没做错，他只是挽救了一个可怜的被劫匪威胁性命的少女。”</p> <p>“冬妮娅夫人——”王耀还想说什么，阿尔伸出手握住了王耀的肩。</p> <p>冬妮娅朝阿尔点头致谢，就带着几个随从沿着法院西侧走进去。</p> <p>“现在别惹这女人，她现在根本听不进去你们的话。”</p> <p>基尔伯特目送女人远去，他注意到跟着冬妮娅最近的那个人在转弯处非常明显的抬手敲击了下鬓角的位置，内置耳机，这女人显然是想干把大的。</p> <p>“你想太多了，冬妮娅再疯也不会在这动手。”阿尔对基尔伯特说，“我也在这，她可承受不了把咱们都干死的后果。”</p> <p>“那可说不定。”基尔伯特将烟头扔到地上，烟头吐了口青烟。</p> <p>“你继续惹她，倒是真的说不定。”阿尔看向王耀，“你就是为了海德薇莉家的独女才来的？”</p> <p>基尔伯特看了眼阿尔，“怎么？你知道什么？”</p> <p>“我不知道什么。”阿尔觉得基尔伯特说话很粗鲁，但考虑到他刚才的愣头青行为，阿尔并不想过多计较什么，如果基尔伯特面对布拉金斯基家的家主都敢贴脸质问，那他对自己这种态度实属平常，“不过你也太激动了，人证物证都做没问题，不过是走个过场。”</p> <p>基尔伯特低头不语，他不习惯在陌生人面前暴露自己的感情。</p> <p>“我去抽根烟。”</p> <p>王耀扭身想跟着基尔伯特走，却被阿尔拽住了，“让他一个人静静，他是个成年人了。”</p> <p>王耀没说话，既没答应阿尔留下来，也没甩开阿尔的手。</p> <p>“法庭见。”阿尔高声对基尔伯特的背影喊。</p> <p>基尔伯特挥挥手就算是答应了，他根本没回头看是谁喊的他。</p> <p>“你们两个关系很好？”阿尔可以附下身，让自己的嘴唇停留在王耀的耳垂。</p> <p>“朋友。”阿尔的呼吸让王耀觉得有些痒，他侧身躲开，阿尔的嘴唇就暧昧的划过了王耀的皮肤。</p> <p>这的行为很唐突，但又让人说不出什么。</p> <p>可凡事点到为止。阿尔后退一步，他不想激起王耀的反感。虽然他能感觉到王耀并不讨厌他。</p> <p>“抽烟吗？万宝路。”阿尔裤兜里摸出烟盒，在王耀眼前晃了晃。“还没开封，你可以抽第一根哦。”</p> <p>&nbsp;王耀笑了，阿尔并不讨厌，他即聪明又英俊还十分的知进退。</p> <p>“谢谢。”王耀没拒绝阿尔，他用食指和拇指接过香烟，把滤嘴塞进嘴巴。</p> <p>阿尔也给自己抽出一支，不过他没有立刻拿出打火机，而是耐心等着王耀把自己的香烟点上，才凑过去说，“借个火。”</p> <p>王耀把自己的打火机递给阿尔，阿尔没接，他伸手捏住王耀的下颌，像接吻那样用自己的香烟抵住王耀的，然后吸气，直到将烟吮燃。</p> <p>他妈的，王耀想，这小子就是个妖孽。</p> <p>“谢谢。”阿尔在烟雾中对王耀说，他们的脸离得很近，好似在接吻。</p> <p>“不用谢。”王耀的睫毛让阿尔联想起黑天鹅翅膀尖的羽毛。</p> <p>阿尔暧昧的笑，“不是谢你的火。”他放开手，王耀的耳朵尖就莫名其妙的红了。</p> <p><br /></p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-06-26 16:44:27</code> 【何晓鹿】 太太，我第一个，嘤嘤嘤</p><p><code>2020-06-26 16:46:37</code> 【深海F狗子】 回复【何晓鹿】 抱住，死劲亲亲，no1！</p><p><code>2020-06-26 16:57:28</code> 【💛】 阿尔好撩！</p><p><code>2020-06-26 16:59:10</code> 【深海F狗子】 回复【💛】 而且这里阿尔终于是有钱的少爷了😂</p><p><code>2020-06-26 17:33:08</code> 【……】 睡前刷到了</p><p><code>2020-06-26 17:37:43</code> 【万古长青】 嘶。。。。。所以这篇可以看做圆梦篇吗？！( p_q)</p><p><code>2020-06-26 17:57:39</code> 【恐龙羽毛】 回复【万古长青】 姐妹是不是忘了第一章啊，而且这名字也不是圆梦的那回事啊……</p><p><code>2020-06-26 23:57:58</code> 【液尘(无情的右耀点赞机)】 呜呜呜呜呜呜阿尔这次又会撩又有钱呜呜呜呜呜呜你翻身了阿尔！！！(狂喜)</p><p><code>2020-06-27 00:03:51</code> 【万古长青】 回复【恐龙羽毛】 但是阿尔有钱了啊！我是说，我不指望阿尔能一心一意和老王谈了，但是现在这样比之前情况好得多，有钱有势，能谈个恋爱扣糖吃，孩子就心满意足了（我要求好低啊）</p><p><code>2020-06-27 00:50:22</code> 【阿迪iiiiii】 如果钱鼠里的基尔和王耀是老妈子和女儿(?￣y▽￣~*)，那么出轨游戏里的基尔和王耀就是有种最佳损友的感觉，平时 来呀互相伤害啊 但在关键时刻还是相助的类型 。哦哦哦哦哦哦哦哦最后一段有被阿尔撩到(^m^ )</p><p><code>2020-06-27 01:27:07</code> 【莫柒呀】 回复【阿迪iiiiii】 现在真的是 压什么都不对 反正还是小钱钱靠谱 我已经开始压事业股了……</p><p><code>2020-06-27 07:28:45</code> 【Anne】 这里的老王作为有钱少爷不用受生活蹂躏真心好，希望他情路顺畅，后宫广开，不用像钱鼠那样憋屈。</p><p><code>2020-06-28 10:12:27</code> 【栩溟】 跟钱鼠对比一下果然有了钱生活能愉快不少</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;小鸟面包友情向&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Chapter 4&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特一紧张脾气就很操蛋，并且语言也会变得极其富有攻击性。王耀看得出来他现在是极力忍着才没和自己喷脏。要是他基尔伯特今天用不着他，指不定什么难听的话都直接往脸上甩。做朋友做到这份上，王耀觉得有点可笑，但很多时候王耀愿意包容基尔伯特过于情绪化的反应，毕竟王耀本身也不是什么模范好友，基尔伯特也忍受了他很多伤人的地方。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特啃咬食指，目光落在窗外，“就应该把那些车都炸了。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;开车的炳叔从内视镜里瞟了眼基尔伯特，心想，贝什米特家从上到下都是炸弹狂人，基因果然骗不了人。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀捧着小本圣经，表情肃穆的像神父。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“伦敦整个交通系统都他妈烂透了，和政府一个鸟样。”基尔伯特丝毫不顾及自己身在朝野的父兄，他烦躁拉上窗帘，接着又快速拉开，仿佛这么做，外面那些拥挤的车辆就会突然消失。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀仍旧没有说话。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“炳叔，不能再快点吗？”基尔伯特蹙起眉头，面露不悦。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;司机炳叔转身递给基尔伯特一只银制烟盒，“别弄脏座椅。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特低声用德语骂了句脏话。炳叔没听懂，但他知道这小子没放什么好屁。他恶狠狠的瞪了基尔伯特一眼，用蒙语骂回去。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特没听懂，可也不敢造次，他现在仍然对第一次见面时炳叔给他的过肩摔记忆犹新。王炳年过半百，可精气神和二十岁小伙没什么两样，而且他脾气暴躁，平时连王耀他爸都得让他三分薄面。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“就你家没大没小的。”基尔伯特用德语朝王耀嚷嚷，“这要是在我家——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“在你家怎么样？”王耀心不在焉的翻过一页。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“用德语回答我！”基尔伯特提高音量。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这小子是不是又用他家乡话骂我了？”炳叔凶神恶煞打转方向盘，但车身依旧平稳，连王耀手边的咖啡都没洒出来一滴。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“没有！”基尔伯特抢在王耀前面回答，他十分不情愿的嘟囔着，“我哪敢惹你呀。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;炳叔不再说话了，低头偷偷笑出来。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特莫名吃了个瘪，感觉十分不爽，他忍了又忍，实在无处发泄，于是扭头抓起王耀的书扔出窗外。&amp;nbsp;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀挑眉。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特一时间无法解释自己的行为，他憋红脸颊，琢磨半日终于从牙缝里挤出一句，“老子最他妈讨厌圣经！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&amp;nbsp;“你把心放肚子里。”王耀叹了口气，“伊莎不会有事的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“布拉金斯基家都是些不可预测的疯子，他们什么事都干得出来。”基尔伯特使劲揉揉脸颊，“都他妈疯子。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我看你也挺不正常的。”王耀左右活动脖颈，无奈道，“你放心有我在，布拉金斯基家不敢怎么样。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特扭头看向王耀，“真的？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“假的。”王耀看见基尔伯特的脸瞬间垮下来，他只好立刻改口，“真的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特不说话了，整个人像被踹了一脚的狗。王耀于心不忍，他挺后悔自己逗好友的话。基尔什么都好，但就是有点爱担心，不过这也不能怪他，他母亲那样死法，就是个成年人看了都会受不了的，更别说那年基尔伯特才七岁出头。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我向你保证伊丽莎白没事。”王耀说，“我保证我会保护伊莎，就像保护我的家人好吗。基尔，法院那面都已经安排好了，你真的不用——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特没有说话，但他的身体稍微放松了些，不明显，但王耀看得出来。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你是不是觉得我很挫。”基尔伯特使劲揉揉头发，低头闷闷地笑出声，“我他妈都受不了自己这点，婆婆妈妈的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“是啊，婆婆妈妈还臭屁，贼烦人。”王耀推推基尔伯特的肩，递给他一只香烟，“可那又能怎么样？你还是你。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特接过香烟塞进嘴里，使劲吸了一口，“可能伊莎就是讨厌我这点吧。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“她爱惨你了。”王耀从烟盒里给自己也拿出一支，“她才不讨厌你。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特不好意思的笑了，他扭过头仿佛羞于面对感情的高中男生。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“恶心得要命。”王耀锤了下基尔伯特的肩膀，也跟着笑出来。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;炳叔看不得王耀和基尔伯特分分合合，好好坏坏的狗样，他想，幸亏王耀不是个闺女，要不然他们两个非得黏糊得恶心死。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;炳叔猛地踩了脚刹车。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀和基尔伯特齐齐撞向前排。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“炳叔你——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“到了。”炳叔说。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特拉起王耀的手，推开车门就往下走。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你干嘛怎么——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“快走！”基尔伯特头也不回的说，“我刚才把王炳的真皮座椅烧了个洞。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;*&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“您好。”那女人伸出手——她很美，可却美得毫无生气。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这是冬妮娅夫人，伊万的姐姐。”阿尔说。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“王耀。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“基尔伯特贝什米特。”&amp;nbsp;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀和基尔伯特依次和冬妮娅握手。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔单手插兜，用目光假装不经意的掠过王耀的脸。这是他们时隔三个多月的见面，诚实的说，他的确一直惦念着他。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀也下意识的看向阿尔，不过他的眼神并不如阿尔多情。王耀的目光礼貌却疏离，这点让阿尔非常失望。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“好久不见啊，阿尔先生。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“好久不见。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特没时间等王耀和阿尔寒暄，他看着冬妮娅的脸，单刀直入的问，“你这次想怎么样？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;在场的所有人都没想到这个年轻人能这么冲，就连王耀都被基尔伯特给惊着了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“主要取决于结果。”冬妮娅笑了，她并不反感基尔伯特的行为，看得出来她也是非常厌恶繁文缛节那类人。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“结果？”基尔伯特摇摇头，“你想要什么样的结果？伊万布拉金斯基行凶的视频都完完整整的在油管上能搜索到，你想让法官怎么判？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这取决于法官。”冬妮娅笑道，“法律的意义不就在于此吗，给所有人公平正义。伊万没有杀人，他在救人，我希望您和法官大人都能明白这点。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特觉得冬妮娅简直不可理喻，不过这并不是他关心的重点。比起公平正义，他更在乎伊莎的命，“你知道判决的法官是谁吗？她是海德薇莉家的独女！”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;冬妮娅被基尔伯特认真的表情给逗笑了，“我知道，我还知道她是你的未婚妻。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“那你还敢——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀握住基尔伯特的手，他不希望和冬妮娅在明面上把脸撕破。正如基尔伯特说的那样，布拉金斯基家就是一窝疯子，所以与其激怒他们，不如和他们找个双方都能接受的方式讲和，“我知道您和伊丽莎白之间有些不愉快，但有些事我们可以——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;”冬妮娅始终保持微笑，看得出来她修养很好，“我说了这件事的怎么处理取决于判决，我弟弟什么都没做错，他只是挽救了一个可怜的被劫匪威胁性命的少女。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“冬妮娅夫人——”王耀还想说什么，阿尔伸出手握住了王耀的肩。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;冬妮娅朝阿尔点头致谢，就带着几个随从沿着法院西侧走进去。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“现在别惹这女人，她现在根本听不进去你们的话。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特目送女人远去，他注意到跟着冬妮娅最近的那个人在转弯处非常明显的抬手敲击了下鬓角的位置，内置耳机，这女人显然是想干把大的。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你想太多了，冬妮娅再疯也不会在这动手。”阿尔对基尔伯特说，“我也在这，她可承受不了把咱们都干死的后果。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“那可说不定。”基尔伯特将烟头扔到地上，烟头吐了口青烟。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你继续惹她，倒是真的说不定。”阿尔看向王耀，“你就是为了海德薇莉家的独女才来的？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特看了眼阿尔，“怎么？你知道什么？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我不知道什么。”阿尔觉得基尔伯特说话很粗鲁，但考虑到他刚才的愣头青行为，阿尔并不想过多计较什么，如果基尔伯特面对布拉金斯基家的家主都敢贴脸质问，那他对自己这种态度实属平常，“不过你也太激动了，人证物证都做没问题，不过是走个过场。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特低头不语，他不习惯在陌生人面前暴露自己的感情。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我去抽根烟。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀扭身想跟着基尔伯特走，却被阿尔拽住了，“让他一个人静静，他是个成年人了。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀没说话，既没答应阿尔留下来，也没甩开阿尔的手。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“法庭见。”阿尔高声对基尔伯特的背影喊。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;基尔伯特挥挥手就算是答应了，他根本没回头看是谁喊的他。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你们两个关系很好？”阿尔可以附下身，让自己的嘴唇停留在王耀的耳垂。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“朋友。”阿尔的呼吸让王耀觉得有些痒，他侧身躲开，阿尔的嘴唇就暧昧的划过了王耀的皮肤。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;这的行为很唐突，但又让人说不出什么。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;可凡事点到为止。阿尔后退一步，他不想激起王耀的反感。虽然他能感觉到王耀并不讨厌他。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“抽烟吗？万宝路。”阿尔裤兜里摸出烟盒，在王耀眼前晃了晃。“还没开封，你可以抽第一根哦。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&amp;nbsp;王耀笑了，阿尔并不讨厌，他即聪明又英俊还十分的知进退。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“谢谢。”王耀没拒绝阿尔，他用食指和拇指接过香烟，把滤嘴塞进嘴巴。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔也给自己抽出一支，不过他没有立刻拿出打火机，而是耐心等着王耀把自己的香烟点上，才凑过去说，“借个火。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;王耀把自己的打火机递给阿尔，阿尔没接，他伸手捏住王耀的下颌，像接吻那样用自己的香烟抵住王耀的，然后吸气，直到将烟吮燃。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;他妈的，王耀想，这小子就是个妖孽。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“谢谢。”阿尔在烟雾中对王耀说，他们的脸离得很近，好似在接吻。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不用谢。”王耀的睫毛让阿尔联想起黑天鹅翅膀尖的羽毛。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔暧昧的笑，“不是谢你的火。”他放开手，王耀的耳朵尖就莫名其妙的红了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="米耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%B1%B3%E8%80%80/"/>
    
      <category term="金钱组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%87%91%E9%92%B1%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="基尔伯特贝什米特" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%9F%BA%E5%B0%94%E4%BC%AF%E7%89%B9%E8%B4%9D%E4%BB%80%E7%B1%B3%E7%89%B9/"/>
    
      <category term="小鸟面包组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%B0%8F%E9%B8%9F%E9%9D%A2%E5%8C%85%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="洪普" scheme="http://yoursite.com/tags/%E6%B4%AA%E6%99%AE/"/>
    
      <category term="阿尔弗雷德琼斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%98%BF%E5%B0%94%E5%BC%97%E9%9B%B7%E5%BE%B7%E7%90%BC%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/06/25/1d6cefd3_1c9c3705c/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/06/25/1d6cefd3_1c9c3705c/</id>
    <published>2020-06-25T09:47:44.000Z</published>
    <updated>2020-06-25T09:47:44.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>![](https://imglf5.nosdn.127.net/img/dTR2M1ZjWEZ6cmdRU3dYWjBVQ2t1MWxXSmJUV2taRi9qWElsb3h4dkpqbU5TQmVGU3g2aWlnPT0.png)<br /><br /></p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-06-25 17:49:15</code> 【深海F狗子】 微博：深海鱼二次方</p><p><code>2020-06-25 17:56:52</code> 【Kriyacinth_信子】 怎么办我忽然站好茶了！ 总觉得老王接下来的路不会顺利，有点慌慌</p><p><code>2020-06-25 18:00:23</code> 【深海F狗子】 回复【Kriyacinth_信子】 亚瑟把持，问题不大，安心(｡･ω･｡)ﾉ♡</p><p><code>2020-06-25 18:01:53</code> 【YR】 太太这么晚还不睡咩</p><p><code>2020-06-25 18:02:35</code> 【深海F狗子】 回复【YR】 一到晚上就来劲了⊙ω⊙</p><p><code>2020-06-25 18:09:10</code> 【YR】 好茶！！涨！！虽然涨得有点让我感觉心虚，但是俺爱死这两个男人了！！！</p><p><code>2020-06-25 18:11:52</code> 【江河三域】 老王终于开启事业线了（开礼花）搞音乐大概真的是老王埋藏在心里的人生梦想了吧，虽然在这篇文里一切顺利是不可能的，但我还是要祝老王新事业一切顺利(´⌒`｡) 虽然这章还是挺为老王高兴的，但是想到他真的渐渐在和阿尔拉开距离就有点点心塞（金钱恰刀滤镜on 米你给我加把劲啊！！</p><p><code>2020-06-25 18:18:24</code> 【鱼墨🐠】 好茶蠢蠢欲动!</p><p><code>2020-06-25 18:22:54</code> 【YR】 柯克兰家的男人俺都爱，呜呜呜，我真是个花心的女人（咬手绢）</p><p><code>2020-06-25 18:45:37</code> 【Kriyacinth_信子】 回复【深海F狗子】 那我就放心了(捂胸口 深海太太加油！</p><p><code>2020-06-25 18:51:00</code> 【入江小正】 亚瑟还挺好的就目前来看，虽然基妈妈觉得不配对，但这种默默喜欢和全力支持就很戳人心。</p><p><code>2020-06-25 21:31:06</code> 【🐧阿蒙的愚者🍃】 这。。。完了现在不知道该站那边了？</p><p><code>2020-06-25 23:28:22</code> 【液尘(无情的右耀点赞机)】 我 我就站一会好茶(咬手绢)(阿尔:？)</p><p><code>2020-06-25 23:32:37</code> 【花露眼药水】 看到“此恨绵绵无绝期”笑出声了哈哈哈哈哈。成熟男人间的聊天太有意思了，在聊骚和谈工作之间切换自如</p><p><code>2020-06-25 23:52:01</code> 【半世浮生】 阿这。看到电影圈一代宗师的姓氏突然感觉像是伏笔。耀不是不知道他父亲是谁吗。</p><p><code>2020-06-26 00:06:28</code> 【无尽夏】 老王暴富!!!!</p><p><code>2020-06-26 00:12:31</code> 【阿迪iiiiii】 老王终于要发展事业了激动⊙∀⊙老王和凯撒各种方面真的挺般配的!!!不过苏哥貌似正在赶往作妖现场(突然期待￣y▽￣~*)感觉现在是修罗场前的宁静烟茶好茶丝路大概要对线了(^m^ )苏哥白嫩的翘臀好有画面感hhhhhhhh</p><p><code>2020-06-26 00:25:44</code> 【千糖】 阿尔别慌，我就爬墙亿秒（?）</p><p><code>2020-06-26 00:27:41</code> 【落霜】 回复【半世浮生】 哇……这就精彩了(✺ω✺)</p><p><code>2020-06-26 00:58:45</code> 【路与溪】 哦，那个王，怕不是……</p><p><code>2020-06-26 01:25:43</code> 【热心群众D】 没事阿尔！妈妈在！！！妈妈不会放弃你的！！！</p><p><code>2020-06-26 01:58:02</code> 【恐龙羽毛】 没事阿尔，人生很长的，大不了等老王功成名就后再保养我也可</p><p><code>2020-06-26 02:03:50</code> 【解厄】 回复【半世浮生】 奶一口预言家（？？）</p><p><code>2020-06-26 02:37:45</code> 【Сибирская】 每个人都有自己的魅力，好难抉择啊啊啊！凯撒是成熟体贴的恋人，目前看来亚瑟最能给王耀凡俗定义的安稳幸福，阿尔一无所有，但那颗滚烫炙热的真心让人怎么拒绝呢……算了，哪对有粮就占哪对，耀哥放心飞，我看情况随（bu）</p><p><code>2020-06-26 03:42:03</code> 【罗宋可可】 回复【半世浮生】 附议！</p><p><code>2020-06-26 03:51:44</code> 【栩溟】 我是不是可以开始押耀哥的事业股了</p><p><code>2020-06-26 03:53:47</code> 【全面小康】 🌿🌿🌿我看到那个王直觉就是王耀的爹。先插个眼。我觉得嘤sir怕是对老王付了真心哦，这个别扭的样子，希望他能把老王保护的好一点。但这还是不能改变我坚定的买丝路股的决心，虽然他们貌合神离，但我真的觉得凯撒是最适合老王的选手。想象一下老王后期出名变成顶流的样子吧，光想一下就把我帅炸了。其实我不是很理解为什么濠镜会更支持阿尔，是因为不喜欢凯撒这种太市侩的类型吗？可能他之前接触阿尔了一段时间也觉得他其实是个好人吧…但阿尔只是心忠诚于王耀，他的行动让我感觉不可信任和幼稚啊…</p><p><code>2020-06-26 04:21:37</code> 【何晓鹿】 呃呃呃，我太喜欢太太了❤️可惜没抢到沙发</p><p><code>2020-06-26 04:25:04</code> 【lookr】 阿尔你先别急着下线啊！！你还是有希望的！！</p><p><code>2020-06-26 04:37:00</code> 【有诗有酒】 我还是押钱耀叭！目前来看稳赚不赔。</p><p><code>2020-06-26 05:08:47</code> 【tan60°】 深海老师撑起了我对苏哥的爱。</p><p><code>2020-06-26 05:35:50</code> 【VVVga】 爬一秒好茶，sir是真的好😭</p><p><code>2020-06-26 05:48:00</code> 【深海F狗子】 回复【半世浮生】 虽然大家很期待老王有个富豪爹，但其实并没有，大力捂脸（<em>/∇＼</em>），那个王是个货真价实的gay，没有亲生孩子，养子倒有一枚。王是凯撒的导师兼老板，资产和亚瑟齐平，他没有亚瑟爹那种嫖的爱好，所以老王不是他的儿子。</p><p><code>2020-06-26 05:48:48</code> 【深海F狗子】 回复【Сибирская】 耀哥：嗯？d(ŐдŐ๑)</p><p><code>2020-06-26 05:52:08</code> 【深海F狗子】 回复【全面小康】 濠镜讨厌和他哥哥有性关系的有钱人，因为占有欲和应激反应，以后可以把老王和教授的故事安排上线😍</p><p><code>2020-06-26 05:52:21</code> 【深海F狗子】 回复【栩溟】 yep！</p><p><code>2020-06-26 05:54:42</code> 【深海F狗子】 回复【阿迪iiiiii】 苏哥，肩宽腰窄，臀翘腿长，火辣辣一枚大变态😝</p><p><code>2020-06-26 05:56:09</code> 【深海F狗子】 回复【入江小正】 基妈妈棒打鸳鸯，以后会后悔的！握拳！</p><p><code>2020-06-26 05:56:51</code> 【深海F狗子】 回复【YR】 花心是每个女人都会犯的错（<em>/∇＼</em>）</p><p><code>2020-06-26 05:57:39</code> 【深海F狗子】 回复【江河三域】 老米抱着娃跟在老王身后：老公，等等我～捂脸（<em>/∇＼</em>）</p><p><code>2020-06-26 06:02:19</code> 【YR】 回复【深海F狗子】 噢噢噢噢真的吗！！我cp要风生水起了嘛@</p><p><code>2020-06-26 06:02:35</code> 【YR】 回复【深海F狗子】 啊啊啊真的吗！！我cp要风生水起了嘛！！</p><p><code>2020-06-26 06:29:44</code> 【全面小康】 回复【深海F狗子】 哦哦哦！听起来好带感！！！不过真的好希望老王有一个有钱人家的爹，这样他终于可以轻松一点啊…可惜不是…不过牡丹莲组亲情我真的可以！</p><p><code>2020-06-26 07:15:39</code> 【入江小正】 回复【深海F狗子】 希望基妈妈以后能像拆散他们时候那么给力的助攻他们</p><p><code>2020-06-26 07:30:26</code> 【莫柒呀】 回复【Сибирская】 妈的 神他妈的看情况……</p><p><code>2020-06-26 07:31:22</code> 【莫柒呀】 回复【VVVga】 那可不吗 是那种告白被拒绝还能做朋友的那种（哭）</p><p><code>2020-06-26 07:33:15</code> 【莫柒呀】 回复【栩溟】 可以？想什么呢亲爱的 怎么能不压？我开篇就压了</p><p><code>2020-06-26 07:33:25</code> 【阿迪iiiiii】 回复【深海F狗子】 哦哦哦哦哦哦哦哦感觉来了（ˉ﹃ˉ）眼泪从奇怪的地方流了出来 苏哥限制画面一度超过弗朗maybe是个天体艺术爱好者ಥVಥ这会不会也是苏哥和弗朗维没有闹翻的原因之一(^m^)</p><p><code>2020-06-26 07:39:39</code> 【深海F狗子】 回复【阿迪iiiiii】 臭味相投，如果不是两个人都觉得对方没啥性吸引力，也许会搅一搅，其实两个人都一起和黛西做过坏事，四舍五入约等于已经搅过</p><p><code>2020-06-26 09:12:53</code> 【栩溟】 回复【莫柒呀】 果然爱情是靠不住的，只有小钱钱才能给人安全感</p><p><code>2020-06-26 09:54:36</code> 【阿迪iiiiii】 回复【深海F狗子】 奇怪的知识又增加了(恍然大悟 dŐдŐ๑)</p><p><code>2020-06-26 11:02:35</code> 【75只tuge】 放假一口气从第一篇看到这里太爽了，我还是占金钱组，不过红色组后面没有动静了吗？</p><p><code>2020-06-26 13:17:38</code> 【恐龙羽毛】 回复【深海F狗子】 我其实……觉得老王内心觉得和教授更像是玩脱了？其实无论老王怎么想的，教授作为一个成年人一个老师，和学生恋爱本来就是不平等关系（加上她还有钱有才），即便耀耀内心是爱教授的，他也确实是需要爱的，我依旧认为教授本人的错误非常大。</p><p><code>2020-06-26 13:18:52</code> 【VVVga】 回复【莫柒呀】 啊啊啊这篇的sir真的是闪闪发光的小王子，理智又温柔😭</p><p><code>2020-06-26 13:34:26</code> 【半世浮生】 回复【深海F狗子】 阿这。狼人跳预言家失败吗（bushi）。wwwww还是好希望耀耀最后别这么惨啊。红茶会抉择不定一边眉毛好温柔一边阿尔真深情，虽然知道是以操蛋出名生活听到他的从前还是很塞心啊。</p><p><code>2020-06-26 14:30:42</code> 【UMAlu】 丝路组给我冲</p><p><code>2020-06-26 15:24:33</code> 【YR】 哎，我又重新刷了一遍，要说全剧最感动的时候我选择喝醉了的王耀枕在柯克兰大腿上看着他，悲戚地说：你好像我一个熟人……他比你帅多了”，俺哭了，我已经把心给你，又怎能收回！</p><p><code>2020-06-27 02:44:27</code> 【泫沚子】 好既然这样那我买红茶会了（？？</p><p><code>2020-06-27 05:05:26</code> 【人约黄昏后】 诶 亚瑟这个扮猪吃老虎的鬼精</p><p><code>2020-06-27 16:45:07</code> 【吐槽君 (ﾟДﾟ)ﾉ】 亚瑟，我真的希望这篇你能跟王大耀有点什么的，被朋友随意的分析与安排就错失了相处的机会…挺可惜的，也不是说凯撒不好，只是他们一起总是少了那么点东西，阿尔悲悲惨惨切切，哎～</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;
![](https://imglf5.nosdn.127.net/img/dTR2M1ZjWEZ6cmdRU3dYWjBVQ2t1MWxXSmJUV2taRi9qWElsb3h4dkpqbU5TQmVGU3g2aWlnPT0.png)
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="好茶组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%A5%BD%E8%8C%B6%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="朝耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E6%9C%9D%E8%80%80/"/>
    
      <category term="斯科特" scheme="http://yoursite.com/tags/%E6%96%AF%E7%A7%91%E7%89%B9/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="亚瑟柯克兰" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BA%9A%E7%91%9F%E6%9F%AF%E5%85%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/06/24/1d6cefd3_1c9c069ea/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/06/24/1d6cefd3_1c9c069ea/</id>
    <published>2020-06-24T08:11:41.000Z</published>
    <updated>2020-06-24T08:11:41.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>![](https://imglf3.nosdn.127.net/img/dTR2M1ZjWEZ6cmlSNE9nZVp0cFhSdTRuYldzaEJCUFBvK2hGOGp4RHQzcWNzTktZcWkxQVNRPT0.png)<br /><br /></p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-06-24 16:12:42</code> 【Anne】 太太更了(≧∇≦)/</p><p><code>2020-06-24 16:13:30</code> 【何晓鹿】 我来啦啊啊啊</p><p><code>2020-06-24 16:14:35</code> 【哥哥的裙摆】 阿尔莫名可爱……等等你是想教坏小孩子吗！？【惊恐脸】</p><p><code>2020-06-24 16:15:14</code> 【深海F狗子】 回复【Anne】 扑捉(｡･ω･｡)ﾉ嘿</p><p><code>2020-06-24 16:19:00</code> 【罗宋可可】 我也来啦啊啊啊</p><p><code>2020-06-24 16:19:43</code> 【Orihari】 好可爱的阿尔！</p><p><code>2020-06-24 16:20:52</code> 【珍珠奶茶赛高】 老师早点睡觉！不要熬夜ヽ(≧Д≦)ノ</p><p><code>2020-06-24 16:21:19</code> 【深海F狗子】 回复【珍珠奶茶赛高】 捂脸（<em>/∇＼</em>）</p><p><code>2020-06-24 16:22:16</code> 【深海F狗子】 回复【珍珠奶茶赛高】 收到</p><p><code>2020-06-24 16:26:46</code> 【珍珠奶茶赛高】 回复【深海F狗子】 嘿嘿(♡˙︶˙♡)(<em>‘▽’</em>)♪</p><p><code>2020-06-24 16:29:39</code> 【无尽夏】 阿尔奶孩子!（男妈妈警告!（不是））喜欢男妈妈_(:з」∠)_</p><p><code>2020-06-24 16:38:15</code> 【珍珠奶茶赛高】 回复【深海F狗子】 老师端午节快乐！（悄悄）</p><p><code>2020-06-24 16:54:58</code> 【YR】 男妈妈！男妈妈！！！琼斯真的好可爱！！！！！好爱！！</p><p><code>2020-06-24 16:55:19</code> 【阿迪iiiiii】 哦哦哦哦哦哦哦哦等到更新了熬夜党福利ヾ(≧∪≦<em>)ノ〃表白太太!!!阿尔嘴里说着让赫里斯提亚放手 心里:干的漂亮(*｀▽´</em>)凯撒表示:这小舅子脾气还挺大 不过大概是因为豪镜和凯撒俩人都没给对方留下好印象，从辛迪的话来看感觉耀哥马上要出道了( •̀∀•́ )妈妈粉前来应援(ฅ&gt;ω&lt;*ฅ)</p><p><code>2020-06-24 16:56:13</code> 【YR】 凯撒和濠镜真就是高手过招大佬博弈，凯撒真就是荣耀王者段位的狮子本剧最大boss，苏哥已经随缘了（ ・ω・)</p><p><code>2020-06-24 19:30:58</code> 【晋曦】 好腌臜。本来刚开始看文，觉得老王和谁都没关系。他幸福最好，所有人都围着他转最好。但阿尔和老王的感情，我后来任何人碰老王我都觉得不舒服，希望所有人滚开。我的阿尔啊啊啊啊😭（从五十章来的穿越评论）</p><p><code>2020-06-24 19:45:47</code> 【江河三域】 啊！！来了！！这章的奶爸阿尔太甜了！老师端午节快乐呀！</p><p><code>2020-06-25 00:38:37</code> 【花露眼药水】 回复【YR】 目前其他股都涨涨跌跌的，就苏哥还没找到入口，在老王心中好感为负</p><p><code>2020-06-25 01:56:27</code> 【ylt】 还是押金钱⊙ω⊙关键在于濠镜，他和阿尔是一路的，凯撒和亚瑟他们是一路的，老王处于两路之间。现在阿尔的个人感情问题也解决了，期待金钱٩( ‘ω’ )و</p><p><code>2020-06-25 02:53:50</code> 【液尘(无情的右耀点赞机)】 不行不行金钱太香了 求求了务必让金钱he啊呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜</p><p><code>2020-06-25 03:26:12</code> 【鱼墨🐠】 金钱真的心动!但凯撒成熟的魅力大!端午节快乐呀~</p><p><code>2020-06-25 06:15:34</code> 【恐龙羽毛】 回复【花露眼药水】 苏哥这情况，目前不被老王揍已经很不错了，老王不止一次在他揍阿尔的时候讨厌他……</p><p><code>2020-06-25 08:08:57</code> 【深海F狗子】 回复【阿迪iiiiii】 耀哥很强，科班出身，当初被破格录取，玩流行乐什么的属于降维，实力肯定是没问题😉</p><p><code>2020-06-25 08:10:00</code> 【深海F狗子】 回复【花露眼药水】 苏哥是路痴，捂脸（<em>/∇＼</em>）</p><p><code>2020-06-25 08:10:25</code> 【深海F狗子】 回复【晋曦】 坚定的金钱党😘</p><p><code>2020-06-25 09:24:42</code> 【阿迪iiiiii】 回复【深海F狗子】 hhh路痴莫名可爱ớ ₃ờ</p><p><code>2020-06-25 09:50:27</code> 【哥哥吃葡萄我吃皮】 老师好强！！最近就靠这个活了，返校直到期末前都没有假期了，端午再多更点儿呗……❤️❤️</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;
![](https://imglf3.nosdn.127.net/img/dTR2M1ZjWEZ6cmlSNE9nZVp0cFhSdTRuYldzaEJCUFBvK2hGOGp4RHQzcWNzTktZcWkxQVNRPT0.png)
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="米耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%B1%B3%E8%80%80/"/>
    
      <category term="金钱组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%87%91%E9%92%B1%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="阿尔弗雷德琼斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%98%BF%E5%B0%94%E5%BC%97%E9%9B%B7%E5%BE%B7%E7%90%BC%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/06/24/1d6cefd3_1c9c05e72/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/06/24/1d6cefd3_1c9c05e72/</id>
    <published>2020-06-24T08:07:00.000Z</published>
    <updated>2020-06-24T08:44:58.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 82</p> <p>&nbsp;</p> <p>虽然事先是商量好的，但等真的坐到凯撒的房子里，濠镜还是压抑不住从心底翻涌而上的厌恶与憎恨。凯撒已经尽可能的照顾到濠镜的情绪，然而实际上，濠镜依旧感到很不舒服，三个人中，他是被排除在外的那个。</p> <p>凯撒看起来和他的房子很配，他们二者都价格昂贵，品位不俗。餐桌正上方那张画是胡安格里斯的真迹，濠镜没见过这幅画，但他认得出那位天才的作品，濠镜喜欢他更甚于毕加索。</p> <p>“喜欢这个？”凯撒试图表现的友好些。他不喜欢王濠镜，他觉得他只是个没长大的小屁孩。</p> <p>“还行吧。”濠镜也没有与凯撒交流的欲望，他认为凯撒和契尔年科教授是一路货色，平时看着热情友好，可到了关键时刻，他们会跑得比兔子还快。</p> <p>“你以后打算研究天体物理？”凯撒放下杯子，其实他心里并不在乎濠镜学什么。</p> <p>“嗯。”濠镜点头，他看了眼凯撒，似乎是刻意让自己别那么没冷漠，“明年就可以先进波克教授的实验室，”濠镜叹气，下意识的瞥了眼厨房，“不过都是些打杂的活，没什么意思。”</p> <p>“你们的父母会为你们骄傲的。”凯撒说，“生了你们这对兄弟天才。”</p> <p>不知道是凯撒的语气不对，还是濠镜内心过于敏感，濠镜无法接受凯撒这种敷衍的恭维，他觉得这家伙在嘲弄他。</p> <p>凯撒让王濠镜盯得浑身发毛，他想，这可真是个不讨喜的孩子，“有什么不对吗？”凯撒抿了口红酒。</p> <p>“我妈是个Ji女，她根本不在乎这些。”濠镜不明白自己为什么要自揭家丑，他也许想用这种方法吓退凯撒。</p> <p>凯撒舔舔嘴唇，他明白王濠镜是什么意思，看来他不是唯一心里不舒服的人，“抱歉。”凯撒这句话说得轻飘飘，简直像下酒菜。</p> <p>“我哥没告诉过你？”濠镜用手指划过杯口，抬头对凯撒笑，“真是不好意思，你可千万别和我哥说这件事。”</p> <p>“我永远不会和他说这件事。”凯撒说，“成年人心里都有点秘密，这很正常，可最重要的永远是现在，不是吗？”</p> <p>“对。”濠镜咬住嘴唇，凯撒的成熟让他看上去非常幼稚。</p> <p>凯撒笑了，“不得不说你还是挺刺头的。”</p> <p>濠镜没说话，他有种难堪，仿佛是挑战狮王失败的年轻狮子。</p> <p>“我没指着你多喜欢我，更不想感化你什么之类，”凯撒扭过头，他看着濠镜的神情非常从容，“你哥说你是个聪明孩子，我看你也不笨，但你身上那股子盛气凌人的劲儿其实挺不上道，你不是这儿唯一的天才。”</p> <p>“我没有盛气凌人。”濠镜望向凯撒，“你才是那个觉得自己是天才的人。”</p> <p>天才并不总是惺惺相惜，比如王濠镜和瓦尔加斯目前就处于一种水火不容的状态。</p> <p>“你以为你说些奇怪的话，我就会放弃你哥？”凯撒看向厨房，他觉得王耀目前应该走不开，更不会听见客厅这面的对话。“我和王耀的结合完全是成年人深思熟虑后做出的决定，你也许是他曾经亲密无间的弟弟，但人总是要离开原生家庭，你不能觉得你哥是你一个人的，他有自己的生活，你也该有。”</p> <p>濠镜不屑的笑了下，“说真的，我倒是挺喜欢你这单刀直入的表达方式，但也仅限于此。”</p> <p>“你废话也不多。”凯撒说，“恶心两个字都快要从你的眼睛像蜘蛛一样爬出来。”</p> <p>“你最后也会离开的。”濠镜低下头笑笑，“你们都一样。”</p> <p>“你们？”凯撒问，“我和谁？”</p> <p>“你和你们这些住豪宅，挂艺术画的人。”濠镜看了眼凯撒，“你们和我们不一样，我哥对你们而言只是猎奇。”</p> <p>“你这么小就这么愤世嫉俗，长大可怎么办？”凯撒压住酒杯，很耐心的听完濠镜的怨恨，“这个世界不是你想的那样，我可没那么闲，玩弄？有那个时间，我宁可多睡两个小时的觉。”</p> <p>濠镜觉得凯撒没说实话，他觉得自己被算计了，被凯撒这只善于隐藏的老狐狸。你以为他在和你坦诚交流，其实他留了一手，他引诱你说出真正的想法，却把自己的真心藏匿在层层叠叠的人皮之下。</p> <p>“我不知道你经历过什么，但你不应该让自己陷入这种极度失衡的状态，这对你没有一丝一毫的好处。”凯撒喝干杯中红酒，他说话的口气那样轻巧，仿佛濠镜只是个因为受了体罚而对教师产生厌烦情绪的小屁孩。</p> <p>“你根本不知——”&nbsp;该死，濠镜咬住舌尖，看见王耀朝这面走过来，因此他硬生生的将那句反驳吞回了肚子。</p> <p>你根本不知道我们一起经历过什么，你这个自以为是的蠢货！</p> <p>*</p> <p>翻了近几十页，阿尔终于在推特上找到了王耀的资源分享主页。</p> <p>他之前并不知道有这东西的存在，但如果你带着婴儿打入那些年轻妈妈的队伍，你就会发现这些女孩喜欢的犄角旮旯的东西。这个世界上不是所有人都能吃下营销明星那套，也许她们的喜欢很小众但她们的爱同样一分不少。</p> <p>阿尔抱着赫斯提亚坐进那群年轻妈妈的堆里，他已经接连三天和她们学着怎么喂养孩子了，目前来说，做得还不错。</p> <p>“这是什么？”阿尔看见辛迪的手机挂链上有一个拇指大小的陶土玩偶，很精致，鼻子眼睛莫名让他想到王耀。</p> <p>“那个吗？那是她原计划的孩子父亲。”整理奶粉的简笑了，她挺喜欢阿尔，不只因为阿尔和她睡过，更因为他那张英俊的傻脸可以给她带来不错的生意。做了妈妈的女人也对阿尔这样的漂亮的男人毫无抵抗力，更别说他怀里那个小可爱简直是天使转世。</p> <p>“这是王耀。”辛迪不好意思的笑笑，“我猜你不知道他是谁，他是一家酒吧的驻唱，不是很出名，但歌喉绝对一流——”</p> <p>“是吗。”果然是王耀，做的好像。阿尔盯紧辛迪的手机链，心脏怦怦直跳。</p> <p>“这是我自己做的，你很喜欢吗？”辛迪笑了，“我捏得他是有点像女孩子，但绝对是货真价实的男人。”</p> <p>阿尔点点头，“哦。”他说不出什么别的，他只能说哦。</p> <p>“你喜欢吗？”辛迪眼睛眯成新月，“喜欢他的男性不多，不过你要是感兴趣，我可以把他唱歌的视频发给你。”</p> <p>“视频？”</p> <p>“我们自己录制的。”辛迪说，“就是些他的演出。”</p> <p>“辛迪。”坐在粉红沙发上的海伦埋怨戳了下辛迪，“别这样，人家会觉得我们很奇怪。”</p> <p>“不好意思，”辛迪双手合十对阿尔笑道，“我不该和你说这些有的没的，我只是太喜欢那位歌手了。”</p> <p>“哦——”阿尔点点头，他其实很想要那些视频。</p> <p>“赫斯提亚，有没有想阿姨呀！”辛迪的注意力转移到阿尔怀里的小肉团上，赫斯提亚醒了，此刻她正眨巴着大眼睛朝辛迪笑。</p> <p>“她排便正常了吗？”辛迪问。</p> <p>“正常。”</p> <p>“按时喂奶就没问题。”简说，“照顾孩子是个精细活，一点不小心都会得让孩子遭殃。”</p> <p>“安德利的爸爸要像你一样就好了。”海伦伸手摸摸婴儿车里的男宝宝，“他爸爸从来不管我们，我觉得自己像个寡妇。”</p> <p>“他爸爸也不给你们钱吗？”</p> <p>“给什么呀？他的钱给自己买电脑游戏还不够。”海伦说，“我真是当初瞎了眼才和他在一起。”</p> <p>“那你就离开他呀。”</p> <p>“我离开他孩子怎么办？”</p> <p>“拿孩子说什么借口？”简打趣道，“你要是真想走，谁能拦得住你，你还是喜欢他吧。”</p> <p>海伦不说话了，她是真的还喜欢自己的丈夫。</p> <p>“你每天在外面乱讲他的坏话，就不怕别人对他有什么看法？”</p> <p>“看法？”海伦嘟嘟嘴，“有看法才好呢，那样其他女人就不惦着他了，再说，我受了委屈还不能说呀——”</p> <p>“海伦可真不会说话。”简整理好里间的地毯，笑道“听她这口气，我们都对她老公虎视眈眈似的。”</p> <p>女人们笑成一团，等简朝她们招手，她们就都抱起自己的孩子往里间走。简每周三下午都会向这些年轻妈妈提供免费的婴儿操课程。阿尔默默跟在辛迪身后，他的目光总离不开她手机上那个陶泥玩偶。</p> <p>没人注意到这点，但赫斯提亚注意到了。</p> <p>那是她与阿尔的第一次合谋。</p> <p>“活动胳膊。”简用洋娃娃做示范，她的手法轻柔极了。</p> <p>阿尔将注意力转移到赫斯提亚的身上，他可不想弄伤这个小笨蛋。希拉出来也许会找他麻烦，或者那些什么狗屁政府儿童保护机构会找他麻烦，阿尔给自己找了很多看似合理的理由，除了他开始喜欢赫斯提亚这个原因。</p> <p>“收在胸口。”&nbsp;赫斯提亚睁着圆溜溜的眼睛看辛迪裤兜里掉出来的陶泥玩偶。</p> <p>阿尔顺着赫斯提亚的目光开过去，心想，要是这黏糊糊的小家伙能张口说话就好了，那样他就教她去要东西。</p> <p>“最后一次伸展手臂——”</p> <p>“哦——”</p> <p>赫斯提亚握住了辛迪的陶泥玩偶。</p> <p>“对不起。”阿尔简直喜形于色，“赫斯提亚放手，把东西还给辛迪阿姨，赫斯提亚——”阿尔东西掰起赫斯提亚的手来一点不真心。</p> <p>“赫斯提亚——”</p> <p>“算了，不过是一个玩偶，我回家在捏一个吧。”辛迪笑笑，“不过你可要好好对待它呀，赫斯提亚。”</p> <p>阿尔听懂了，辛迪这话分明是对他说的。阿尔舔舔嘴唇，耳朵尖红成一片。</p> <p><br /></p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-06-25 01:52:09</code> 【ylt】 明明自己想要这个玩偶，还假装是迫不得已接受的hhh阿尔的小心思呀</p><p><code>2020-06-25 02:09:07</code> 【莫柒呀】 ？？？？？ 限流了嘛 人这么少</p><p><code>2020-06-25 03:49:33</code> 【lookr】 阿尔好可爱————</p><p><code>2020-06-25 04:02:35</code> 【苹仄】 孩子就是工具人吗？感觉金钱可能be了，但我还是压</p><p><code>2020-06-25 05:40:47</code> 【墨白】 阿尔太可爱了叭hhhh，不过好心疼金钱啊ﾍ(;´Д｀ﾍ)希望金钱快点甜起来～</p><p><code>2020-06-25 08:11:06</code> 【深海F狗子】 回复【莫柒呀】 昨天发这个被屏蔽了，捂脸，所以人有点少😂</p><p><code>2020-06-25 08:55:47</code> 【莫柒呀】 回复【深海F狗子】 老福特永远有奇怪的g点</p><p><code>2020-06-26 01:20:39</code> 【Сибирская】 这个孩子可能让阿尔的生活更加捉襟见肘，但也让他成长出一个父亲的包容和担当。越来越迷人了啊，阿尔弗雷德</p><p><code>2020-06-26 01:32:42</code> 【他眉眼弯弯】 太太绝对被限流了，特关都没提醒啊😱这个阿尔逐渐男妈妈化</p><p><code>2020-06-26 06:58:22</code> 【深海F狗子】 回复【他眉眼弯弯】 我去问问客服小姐姐为什么吧，简直太悲伤了难道是我最近用不雅词汇比较多，躺到泪流，谢谢🙏菇凉的告知</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Chapter 82&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;虽然事先是商量好的，但等真的坐到凯撒的房子里，濠镜还是压抑不住从心底翻涌而上的厌恶与憎恨。凯撒已经尽可能的照顾到濠镜的情绪，然而实际上，濠镜依旧感到很不舒服，三个人中，他是被排除在外的那个。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒看起来和他的房子很配，他们二者都价格昂贵，品位不俗。餐桌正上方那张画是胡安格里斯的真迹，濠镜没见过这幅画，但他认得出那位天才的作品，濠镜喜欢他更甚于毕加索。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“喜欢这个？”凯撒试图表现的友好些。他不喜欢王濠镜，他觉得他只是个没长大的小屁孩。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“还行吧。”濠镜也没有与凯撒交流的欲望，他认为凯撒和契尔年科教授是一路货色，平时看着热情友好，可到了关键时刻，他们会跑得比兔子还快。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你以后打算研究天体物理？”凯撒放下杯子，其实他心里并不在乎濠镜学什么。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“嗯。”濠镜点头，他看了眼凯撒，似乎是刻意让自己别那么没冷漠，“明年就可以先进波克教授的实验室，”濠镜叹气，下意识的瞥了眼厨房，“不过都是些打杂的活，没什么意思。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你们的父母会为你们骄傲的。”凯撒说，“生了你们这对兄弟天才。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;不知道是凯撒的语气不对，还是濠镜内心过于敏感，濠镜无法接受凯撒这种敷衍的恭维，他觉得这家伙在嘲弄他。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒让王濠镜盯得浑身发毛，他想，这可真是个不讨喜的孩子，“有什么不对吗？”凯撒抿了口红酒。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我妈是个Ji女，她根本不在乎这些。”濠镜不明白自己为什么要自揭家丑，他也许想用这种方法吓退凯撒。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒舔舔嘴唇，他明白王濠镜是什么意思，看来他不是唯一心里不舒服的人，“抱歉。”凯撒这句话说得轻飘飘，简直像下酒菜。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我哥没告诉过你？”濠镜用手指划过杯口，抬头对凯撒笑，“真是不好意思，你可千万别和我哥说这件事。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我永远不会和他说这件事。”凯撒说，“成年人心里都有点秘密，这很正常，可最重要的永远是现在，不是吗？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“对。”濠镜咬住嘴唇，凯撒的成熟让他看上去非常幼稚。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;凯撒笑了，“不得不说你还是挺刺头的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜没说话，他有种难堪，仿佛是挑战狮王失败的年轻狮子。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我没指着你多喜欢我，更不想感化你什么之类，”凯撒扭过头，他看着濠镜的神情非常从容，“你哥说你是个聪明孩子，我看你也不笨，但你身上那股子盛气凌人的劲儿其实挺不上道，你不是这儿唯一的天才。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我没有盛气凌人。”濠镜望向凯撒，“你才是那个觉得自己是天才的人。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;天才并不总是惺惺相惜，比如王濠镜和瓦尔加斯目前就处于一种水火不容的状态。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你以为你说些奇怪的话，我就会放弃你哥？”凯撒看向厨房，他觉得王耀目前应该走不开，更不会听见客厅这面的对话。“我和王耀的结合完全是成年人深思熟虑后做出的决定，你也许是他曾经亲密无间的弟弟，但人总是要离开原生家庭，你不能觉得你哥是你一个人的，他有自己的生活，你也该有。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜不屑的笑了下，“说真的，我倒是挺喜欢你这单刀直入的表达方式，但也仅限于此。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你废话也不多。”凯撒说，“恶心两个字都快要从你的眼睛像蜘蛛一样爬出来。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你最后也会离开的。”濠镜低下头笑笑，“你们都一样。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你们？”凯撒问，“我和谁？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你和你们这些住豪宅，挂艺术画的人。”濠镜看了眼凯撒，“你们和我们不一样，我哥对你们而言只是猎奇。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你这么小就这么愤世嫉俗，长大可怎么办？”凯撒压住酒杯，很耐心的听完濠镜的怨恨，“这个世界不是你想的那样，我可没那么闲，玩弄？有那个时间，我宁可多睡两个小时的觉。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;濠镜觉得凯撒没说实话，他觉得自己被算计了，被凯撒这只善于隐藏的老狐狸。你以为他在和你坦诚交流，其实他留了一手，他引诱你说出真正的想法，却把自己的真心藏匿在层层叠叠的人皮之下。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我不知道你经历过什么，但你不应该让自己陷入这种极度失衡的状态，这对你没有一丝一毫的好处。”凯撒喝干杯中红酒，他说话的口气那样轻巧，仿佛濠镜只是个因为受了体罚而对教师产生厌烦情绪的小屁孩。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你根本不知——”&amp;nbsp;该死，濠镜咬住舌尖，看见王耀朝这面走过来，因此他硬生生的将那句反驳吞回了肚子。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;你根本不知道我们一起经历过什么，你这个自以为是的蠢货！&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;*&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;翻了近几十页，阿尔终于在推特上找到了王耀的资源分享主页。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;他之前并不知道有这东西的存在，但如果你带着婴儿打入那些年轻妈妈的队伍，你就会发现这些女孩喜欢的犄角旮旯的东西。这个世界上不是所有人都能吃下营销明星那套，也许她们的喜欢很小众但她们的爱同样一分不少。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔抱着赫斯提亚坐进那群年轻妈妈的堆里，他已经接连三天和她们学着怎么喂养孩子了，目前来说，做得还不错。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这是什么？”阿尔看见辛迪的手机挂链上有一个拇指大小的陶土玩偶，很精致，鼻子眼睛莫名让他想到王耀。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“那个吗？那是她原计划的孩子父亲。”整理奶粉的简笑了，她挺喜欢阿尔，不只因为阿尔和她睡过，更因为他那张英俊的傻脸可以给她带来不错的生意。做了妈妈的女人也对阿尔这样的漂亮的男人毫无抵抗力，更别说他怀里那个小可爱简直是天使转世。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这是王耀。”辛迪不好意思的笑笑，“我猜你不知道他是谁，他是一家酒吧的驻唱，不是很出名，但歌喉绝对一流——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“是吗。”果然是王耀，做的好像。阿尔盯紧辛迪的手机链，心脏怦怦直跳。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“这是我自己做的，你很喜欢吗？”辛迪笑了，“我捏得他是有点像女孩子，但绝对是货真价实的男人。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔点点头，“哦。”他说不出什么别的，他只能说哦。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你喜欢吗？”辛迪眼睛眯成新月，“喜欢他的男性不多，不过你要是感兴趣，我可以把他唱歌的视频发给你。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“视频？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我们自己录制的。”辛迪说，“就是些他的演出。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“辛迪。”坐在粉红沙发上的海伦埋怨戳了下辛迪，“别这样，人家会觉得我们很奇怪。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“不好意思，”辛迪双手合十对阿尔笑道，“我不该和你说这些有的没的，我只是太喜欢那位歌手了。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“哦——”阿尔点点头，他其实很想要那些视频。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“赫斯提亚，有没有想阿姨呀！”辛迪的注意力转移到阿尔怀里的小肉团上，赫斯提亚醒了，此刻她正眨巴着大眼睛朝辛迪笑。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“她排便正常了吗？”辛迪问。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“正常。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“按时喂奶就没问题。”简说，“照顾孩子是个精细活，一点不小心都会得让孩子遭殃。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“安德利的爸爸要像你一样就好了。”海伦伸手摸摸婴儿车里的男宝宝，“他爸爸从来不管我们，我觉得自己像个寡妇。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“他爸爸也不给你们钱吗？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“给什么呀？他的钱给自己买电脑游戏还不够。”海伦说，“我真是当初瞎了眼才和他在一起。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“那你就离开他呀。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“我离开他孩子怎么办？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“拿孩子说什么借口？”简打趣道，“你要是真想走，谁能拦得住你，你还是喜欢他吧。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;海伦不说话了，她是真的还喜欢自己的丈夫。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“你每天在外面乱讲他的坏话，就不怕别人对他有什么看法？”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“看法？”海伦嘟嘟嘴，“有看法才好呢，那样其他女人就不惦着他了，再说，我受了委屈还不能说呀——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“海伦可真不会说话。”简整理好里间的地毯，笑道“听她这口气，我们都对她老公虎视眈眈似的。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;女人们笑成一团，等简朝她们招手，她们就都抱起自己的孩子往里间走。简每周三下午都会向这些年轻妈妈提供免费的婴儿操课程。阿尔默默跟在辛迪身后，他的目光总离不开她手机上那个陶泥玩偶。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;没人注意到这点，但赫斯提亚注意到了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;那是她与阿尔的第一次合谋。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“活动胳膊。”简用洋娃娃做示范，她的手法轻柔极了。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔将注意力转移到赫斯提亚的身上，他可不想弄伤这个小笨蛋。希拉出来也许会找他麻烦，或者那些什么狗屁政府儿童保护机构会找他麻烦，阿尔给自己找了很多看似合理的理由，除了他开始喜欢赫斯提亚这个原因。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“收在胸口。”&amp;nbsp;赫斯提亚睁着圆溜溜的眼睛看辛迪裤兜里掉出来的陶泥玩偶。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔顺着赫斯提亚的目光开过去，心想，要是这黏糊糊的小家伙能张口说话就好了，那样他就教她去要东西。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“最后一次伸展手臂——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“哦——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;赫斯提亚握住了辛迪的陶泥玩偶。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“对不起。”阿尔简直喜形于色，“赫斯提亚放手，把东西还给辛迪阿姨，赫斯提亚——”阿尔东西掰起赫斯提亚的手来一点不真心。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“赫斯提亚——”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;“算了，不过是一个玩偶，我回家在捏一个吧。”辛迪笑笑，“不过你可要好好对待它呀，赫斯提亚。”&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;阿尔听懂了，辛迪这话分明是对他说的。阿尔舔舔嘴唇，耳朵尖红成一片。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="米耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%B1%B3%E8%80%80/"/>
    
      <category term="金钱组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%87%91%E9%92%B1%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="阿尔弗雷德琼斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%98%BF%E5%B0%94%E5%BC%97%E9%9B%B7%E5%BE%B7%E7%90%BC%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
