<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Abyssal-lake</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2020-08-16T14:44:34.053Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name>Abyssal-lake</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus（97-101）</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/08/16/338%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8897-101%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/08/16/338%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8897-101%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-08-16T14:44:33.997Z</published>
    <updated>2020-08-16T14:44:34.053Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 97</p><p>凯撒是这个世界上最好的男朋友，他可以开两周夜车搞定一份详细计划书，与此同时还不忘为王耀准备一周年惊喜。他像是某种超人类的存在，每天转得像个陀螺，但依旧神采奕奕。<br>“这太费心了。”王耀坐进餐桌，很尴尬的看着凯撒忙进忙出。<br>“不怎么费事，”凯撒带着防烫手套，从烤箱里把烤盘拽出来，“就是两只鸽子和些马铃薯。”<br>“听起来非常不错。”王耀放下酒杯，身体紧绷。<br>“可你听上去可是非常心虚。”凯撒把手套放到一边，拉开椅子坐进去，“你背着我爱上亚瑟了吗？”凯撒笑道，“凯文和我说你和亚瑟之间产生了要命的化学反应。”<br>“不是那样的，我和亚瑟——”<br>“放轻松，”凯撒没想到王耀会当真，他用手扶住王耀的膝头，柔声道，“这只是个玩笑，我知道你们在做什么。”<br>“对不起，我有点紧张。”王耀用手遮住眼睛。<br>“我知道你会紧张，”凯撒打趣，“你把今天可是忘得一干二净。”<br>王耀红着脸瞟了眼手边的郁金香花束，“真的一年了吗？”<br>“是啊。”去年的今天我们就是在那张沙发上办的事。凯撒指指后面的沙发，“看来你的印象不够深刻。”<br>“我很抱歉，”王耀呼了口气。<br>“我是故意的。”凯撒说，“其实我这周都害怕你意识到这个日子。”<br>王耀露出疑惑的神色。<br>“我父母结婚30年了，但我母亲一直处于上风，知道她的秘诀是什么吗？”<br>“什么？”王耀很喜欢听凯撒讲他的父母的故事。<br>“她总会故意抓些我父亲的小辫子，以便日后为自己犯错开脱。”<br>王耀喜欢凯撒的家庭气氛，即便凯撒只是讲述。<br>“没光顾着笑，你忘了周年纪念日这件事可够我讲很久，你要小心。”凯撒插起鸽子放进王耀的盘子，“尝尝我的手艺，如果你说难吃，我就开始拿这件事数落你。”<br>王耀被凯撒逗笑了，他仰头的瞬间，凯撒就坐起身隔着餐盘吻了他。那是个很柔和，很轻浅的吻，凯撒几乎只是用自己的嘴唇轻轻碰了下王耀的，“周年日快乐，王耀。”<br>“周年日快乐。”王耀感觉如此之好，几乎要落下泪来。<br>这段时光简直像在做梦，王耀这辈子生活都没这么顺遂过。他辞了餐馆的工作，不用每天打打三份工，濠镜的生活费也有了保证，最令人难以置信的是他竟然可以每天都做自己喜欢的工作。<br>“为什么哭？”凯撒放下酒杯，慌张的用拇指揩了下王耀脸上的泪珠。<br>“哦，对不起。”王耀不好意思的笑出声，“我只是觉得，只是觉得——”王耀舔舔嘴唇，表情诚恳的望进凯撒的眼睛里，“我是觉得这一切都完美的不真实。”<br>“我也不真实吗？”凯撒勾起嘴角。<br>王耀没说话，他的眼圈又红了。<br>“哦，到爸爸这来，”凯撒张开双臂。<br>“去你妈的。”王耀捂住脸，笑声夹杂着呜咽。<br>凯撒握住王耀的胳膊将他像孩子那样抱过来，“去我妈的。”<br>“不。”王耀后悔了，他觉得自己不该对凯撒说脏话，即使只是玩笑。<br>“不，我喜欢。”凯撒揽着王耀的腰很认真的说，“我喜欢你刚才对我的态度，真的，我从未觉得我们如此亲近过，你能再对我说一次脏话吗，就那句去你妈的。”<br>王耀抱住凯撒，将下颌放在他的脖颈处，“谢谢你，凯撒。”<br>“没什么可谢的。”凯撒扭头亲亲王耀的耳朵，“这太见外——”<br>“没有你，我不会有今天，”王耀说，“你给了我一切，谢谢你。”<br>凯撒不知道这是不是自己想要的，“我爱你，王耀。”<br>王耀迟疑了几秒，“我也爱你。”<br>凯撒没说话，他紧紧抱着王耀，身体像是拍完一部电影那样满足。可如果这是电影，这时候屏幕上就该浮现职员表。<br>“什么声音？”王耀蹙起眉头。<br>“呃——我的手机，”凯撒拿起餐桌上的手机看了眼，扭头对王耀说，“制片，我得接一下。”<br>“没问题。”王耀从凯撒身上下来，坐到一边的餐椅子上。这通电话来得不是时候，王耀和凯撒都觉得有点说不上的不舒服。<br>“什么问题？”凯撒蹙眉，“现在吗？不能明天吗？”<br>“我？我在家，不，我有空，但最好推到明天。”<br>“到底是什么毛病？好吧，我过去看一下。”<br>凯撒挂断手机。<br>“怎么了？”王耀问。<br>“敲定的演员出了点问题。”凯撒站起身把围裙脱了，“不是什么大问题，早知道就先签合同了。”<br>“我马上就会回来。”凯撒走到玄关，拽出衣柜里面的大衣。<br>“不，先忙你的。”王耀说，“工作第一。”<br>“谢谢。”凯撒大步走回来，低头亲亲王耀的头顶。他喜欢王耀对待工作的态度。王耀从来不会像他那些前男友一样发无聊的脾气。<br>“去吧。”王耀站起身将凯撒送到门边。<br>凯撒再次亲吻王耀的嘴唇，“我走了。”<br>“嗯。”凯撒将门合住。<br>王耀站在门口，莫名一阵怅然若失。<br>*<br>“你？绝症？”王濠镜蹙起眉头，根本不相信那个印度人的鬼话。<br>“你就当我绝症吧。”阿尔躺在病床上，浑身是汗。<br>“什么就当你是绝症？”王濠镜更不能理解了，他岔开腿，倾身向前，仔细观察阿尔脸色，“声音洪亮，面色红润，双目有神，刚才还跑了3公里，请问您老人家患得是什么绝症？”<br>“心病。”和阿尔一帘之隔的糟老头子是个话多如屁的家伙，他没有医保，全靠福利机构托底，能活到今天也是奇事一件。<br>“怎么哪都有你啊？”阿尔瞪了老头一眼。<br>老头不为所动，探着的脑袋继续和濠镜搭话，“不知道吧，这小子可惨了！”<br>惨不惨濠镜不知道，但这老头挺兴奋，他倒是看出来了。<br>“他老婆带着孩子拍拍屁股就跑了，你就说惨不惨吧！”<br>“希拉走了？”濠镜问阿尔。<br>“他老婆叫希拉啊？”老头咂摸咂摸嘴，仿佛又品尝到一道珍馐，“嘿，管他希拉，狗拉，反正是够惨的，真可惜这么棒一小伙子活活给气喝药啦！”<br>“你喝什么药？”濠镜继续问阿尔。<br>“还能什么药啊？”老头眉飞色舞的说，“酒拌安眠药，喝了就死掉！”<br>阿尔彻底对老头无语了，这老不死的碰见人就说一遍，恨不得嚷嚷得全世界都知道他的破事。<br>“我说你差不行了！”阿尔瞪了老头一眼。<br>“这孩子太不知道好歹了。”老头越讲越激动，他扯住垂帘，整张脸几乎都要贴到濠镜脸上，“知道他为什么从单人病房搬出来吗？”<br>还没等濠镜问，这老头就迫不及待的扯开大嘴，“这都是他们老板安排的，他们老板花钱雇我看着他别死了！听说他欠了好大一笔钱呢！”老头最后致命一击，“好惨呦！”<br>“我他妈把你满嘴牙打掉，你就知道什么叫真正的惨了。”阿尔朝老头挥挥拳头。<br>“我明天告诉那个印度人。”老头有恃无恐。<br>“你就是告诉外星人，他该揍你还是揍你，这是时间问题。”濠镜说，“况且除了揍你，他损招可多了去了，你当他是什么好东西。”<br>老头愣住了，他觉得王濠镜的话很有道理。<br>唰，还没等濠镜反应过来，老头已经一把将隔帘扯过去，完全阻断了阿尔凶恶的视线。<br>阿尔忍不住笑了，没想到自己连威胁带利诱都没能让其闭嘴的家伙，王濠镜三言两语就给摆平了，“你小子说谁不是东西呢？”<br>濠镜没接阿尔的话茬，他递给阿尔一只削好的苹果，“说说怎么回事吧。”<br>“你凑近点我告诉你。”阿尔说。<br>濠镜站起身靠过去。<br>“希拉想让我死。”阿尔说。<br>“不可能吧？”濠镜很难相信。<br>“我怀疑是有人教她的，不然她没有那个脑子。”阿尔说，“不过她走了，我也不想追究什么，算了吧。”<br>濠镜坐回椅子，还是不相信希拉能做出这样的事，不过他没再说什么，毕竟他没对这件事毫无了解，“你这几天就住在这？”<br>“嗯，醒了还没回过家。”阿尔说，“再过个两三天吧，等那伙印度人确认我没事了，我就能回去了。”<br>“钱还了吗？”濠镜问。<br>“没。”阿尔说，“那钱我给你留着，你缺生活费，或者需要买什么就去我那拿，但你要是想全拿走，我不会给你。”<br>“干吗？管得多不多啊你？”濠镜笑了，“那钱本来就是给你还债的。”<br>“债我自己想办法，你过好你自己的就行。”阿尔说，“不过你再让我发现你去赌，我就告诉你哥。”<br>“切，都这么穷了还拽。”濠镜表现得很无礼，但阿尔知道这小子听进去。<br>“臭小子。”阿尔推了下濠镜的头，下一秒他就跟着濠镜一起笑出声。</p><p>Chapter 98<br>苍蝇无法杀死雄狮，但它仍然是一种困扰。<br>亚瑟和媒体的关系向来不错，但自从‘那位新人’出现之后，网络上便涌出了很多蠢到没边的谣言。其中传得最邪乎的一条是亚瑟柯克兰出资5千万封杀安德鲁，因为亚瑟害怕被抢走如今的咖位。<br>“我和他们联系过了。”卡莎斜倚着软椅抿了口咖啡，“完全不懂规矩，态度很强硬，他那个经纪人巴不得咱们去起诉他。”<br>“为了出名不择手段啊，”亚瑟亚瑟把平板扔到咖啡桌上，“他才赚了多少钱，这么急着往窟窿里扔。”<br>“实际上，关于他的资金圈子里有些传闻——”秘书倾身向前，低声对亚瑟说，“虽然账面平得漂亮，但你知道，过分漂亮了。”<br>“又一个？”亚瑟挑眉。<br>“再想玩一次警察游戏吗？”卡莎翘起鞋尖，她也许不该做个秘书，警探的工作似乎更能让她兴奋。<br>“不要，”亚瑟端起咖啡杯，笑着摇摇头，“现在正是关键时候，我没有办法分心。”<br>“王耀？”卡莎蹙眉微笑，“你真的要亲自给他做专吗？你自己的新专都拖两年多了。”<br>“我已经迫不及待和世界分享这个天才了，他的音准是电钢琴级别的，我已经很久从来没见过这么认真对待音乐的学院派歌手了，”亚瑟说，“你没听过他唱歌，你不会知道那种感觉——”<br>“你把他藏得那么严实，我当然听不到。”卡莎假装埋怨，“公司里的人现在都不清楚王耀是哪路神仙。”卡莎打趣，“你给他的待遇可不是普通歌手能有的。”<br>亚瑟心虚的移开目光，他以为自己已经做得够低调了，好吧，也许没那么低调，当他把紫罗兰大街公寓钥匙送给王耀的时候，连凯撒都吃了一惊。<br>“后来你用的什么借口？”<br>“什么？”<br>“关于那间公寓。”卡莎笑道，“这也就是凯撒，如果有富婆送给我男朋友百万房产，我会立刻打断她的腿。”<br>“你不会那么做，”亚瑟说，“你会毫不犹豫的把你男朋友卖个好价钱。”<br>卡莎皱皱鼻子，摆出一副受到冒犯的神情，实际上她一点不在乎。<br>“我说那是借给他的，如果他在公司干满20年，它就完全属于他。”<br>“听起来很合理。”卡莎说，“可要是他一直不火怎么办？这个世界没那么欢迎天才，大部分人，恕我直言，欣赏水平都不怎么样。”<br>“你是想问钱都打水漂了怎么办？”亚瑟笑道，“永远不会。无论你信不信，歌手的嗓音其实包含了他所有的经历。王耀不是空有技巧的歌曲机器，他的声音很有感染力，他会红的，我唯一害怕的是他太受欢迎。”<br>“这话可引人恨。”<br>“可真是实话，”亚瑟用双手揉搓脸颊，“我担心媒体，他们太不可控——”<br>“经不起挖吗？他干过什么？种族歧视？辱骂女性？还是痛骂女王？”卡莎说，“他看起来可挺乖的。”<br>“他可不是那些渣滓。”亚瑟蹙眉，“再说我可是女王派。”<br>“那他有什么不可说的？”<br>“师生恋那件事。”<br>“那算什么，”卡莎皱皱鼻子，“他那个时候才多大，还没成年吧？契尔年科当时可都四十多了，说出去王耀也是受害者，他可以告她的。”<br>“王耀觉得那是爱情。”<br>“他爱一个四十多岁的老女人？”<br>亚瑟没说话。<br>“不过事情过去那么久，应该没人记得他，”卡莎舔舔嘴唇，“再说也没人拍到他的正面照，时代变了，每周都有教师诱奸学生的鸟事，换个名字，没人会知道。”停顿了下，卡莎小声地补充，“那些无良老记，总能找到方法让他们闭嘴。”<br>“我不想那么做，”亚瑟说，“那会毁了王耀的，钱权只能买一段时间的辉煌，之后所有人都会回头丢臭蛋。暴君尼禄就是那么死的，没有人能对抗在沉默中爆发的人群，封别人的嘴那是自掘坟墓。”<br>“那你想怎么办？”<br>“拿掉了几首我最喜欢的歌。”亚瑟说，“希望他能慢慢来，至少别红得那么快，我想要艺术家和听众，而不是掉进一锅粥里的钻石。”<br>卡莎无奈的翻了个白眼，觉得亚瑟对王耀信任过头了。<br>*<br>“你回来了？”<br>“吵醒你了？”凯撒放下手机，“不用起来。”<br>“现在几点了？”王耀从床上坐起来。<br>“凌晨2点。”凯撒爬上床，带着满身酒气。<br>“你喝酒了？”王耀问。<br>“嗯，”凯撒将王耀抱进怀里，使劲嗅嗅他的头发，“他妈的你猜我遇见谁了？”<br>“谁？”<br>“纳特。”<br>“哦。”王耀回答的很生硬，他以前从不在乎这些事，但今天晚上不行，他嫉妒了。<br>“那个贱人，”凯撒说，“我就知道是他在背后摆弄是非。”<br>“他做什么了？”<br>“他撺掇我的主演放弃和我签约，”凯撒说，“还许诺他，可以给他引荐安，安！他妈的，那个贱人宁可把安的电影让给别人，也不愿意让我顺顺利利的完成工作。”<br>“你今天和他喝的酒吗？”<br>“我，他还有那个我要签的主演，”凯撒单手遮住脸，“我真后悔为什么没把他塞进马桶里，我应该送他回家的，他那张臭嘴。”<br>“你是因为他才去斯科特那的吗？”<br>凯撒沉默了，过了很久他才说，“他给我找了很多麻烦，而且那个时候我也在王手里呆腻了。”<br>“听起来他对你影响很大。”<br>“不可能，他，”凯撒反应了一会，酒精让他迟钝，“你是不是不想听？对不起，我不该说那么多破事——”<br>凯撒猛地咬住舌尖，在黑暗中，王耀拉开了他的皮带。<br>“哦操，”凯撒叹息。<br>在他们相处的过程中，王耀主动地次数简直少得可怜，像今天晚上这么急切，他还是第一次。<br>“可以吗？”<br>凯撒没说话，王耀拉开被角钻了进去。肌肉紧绷，然后逐渐放松。凯撒盯着天花板，嘴巴张成O。他脑子里想起很多事，但下一秒那些事又飞快的被撕成碎片，丢进眼前五颜六色的漩涡里。<br>他结束的很快，可能是因为那些不合法医用的麻类（纳特一直激他，本来他不打算那么做的）。<br>王耀红着脸从被子里爬出来，他的头发有点乱。<br>“你做什么去？”凯撒叫住王耀。<br>“漱口。”<br>凯撒揽过王耀的脖颈，和他分享了一个亲密无间的唇齿之吻。<br>“哦，”王耀觉得非常尴尬，在黑暗中，他的眼睛闪烁了下。<br>凯撒双手捧住他的脸颊，再次亲吻了他。</p><p>“现在感觉好些了吗？”<br>“哦。”王耀的脸红得发亮，他可能永远都忘不了口腔里的味道了，没那么糟糕，但绝对令人印象深刻。<br>“为什么这么做？”凯撒用额头抵住王耀的。<br>“没有为什么。”王耀舔舔嘴唇。<br>“你嫉妒吗？”凯撒问。<br>王耀垂下眼睛。<br>“上来。”凯撒让王耀坐在自己的身上，双手揽住王耀的腰，“你有多嫉妒？”<br>“没有，只是不想让你和他见面。”王耀很虚的笑了下，“你生气了吗？”<br>“没有，我很高兴。”凯撒说，“但我发誓我绝对和他什么都没有。”<br>“不必发誓。”王耀轻轻说。<br>“我会处理好和他的关系的。”<br>“你们以后会经常见面？”<br>“直到我把主演劝回来签字，”凯撒说，“用不了多久，不用担心。”<br>“他即有名又漂亮——”<br>“哦，他没你漂亮。”<br>“你当初对他也是这么说的吧？”王耀和凯撒对视，脸颊赤红，十分可爱。<br>“是，”凯撒说，“不过是在遇到你之前。”<br>王耀迟疑的亲了下凯撒的嘴唇，“抱歉，是我想多了。”<br>“你该说的是不是抱歉，”凯撒亲亲王耀的耳垂，很下流的朝耳朵眼里吹气“你该说多谢款待。”<br>王耀鹌鹑似的把头埋进凯撒的脖颈处，“去你妈的吧。”<br>“和白天的账一起算吧，”凯撒翻身将王耀压进床垫，“你可以再多说些脏话，反正家里现在就我们两个。”<br>王耀扶住床头铁质栏杆，“你在信封里放了两张机票。”<br>“下周我想回佛罗伦萨，”凯撒扣住王耀的手掌，“你和我一起回去好吗？”<br>王耀咬住凯撒的肩膀支吾了声，他稍微觉得有点疼。<br>“抱歉。”凯撒拉开床头柜，摸了袋独立包装的油。<br>“我把行程表都调整好了，不会耽搁多久。”<br>王耀调整呼吸，“怎么想起去佛罗伦萨。”<br>“因为我父母家住在那？”凯撒笑着亲亲王耀的脸颊，“放松，你太紧张了。”<br>王耀的脸憋得通红，“为什么突然——”<br>“不是突然决定的，”凯撒说，“我已经计划很久了。”</p><p>Chapter 99</p><p>“嗨。”纳特身材纤细，容貌俊美，从头到脚都透漏着养尊处优的气息。<br>“你来干吗？”凯撒裹着睡袍，赤脚站在地板上。<br>“不请我进去吗？”纳特摘掉眼镜，露出一口能闪瞎人眼睛的白牙。<br>“不——”<br>凯撒话音未落，纳特已然撞开凯撒，大摇大摆的进了屋。他在屋内转了个圈，这才将自己扔进沙发里，“你这没怎么变，看来这几年过得不怎么样啊。”<br>凯撒将门甩上，自顾自的走进厨房，沏了杯茶。<br>“两块糖，谢谢。”纳特装模作样掸掸沙发上的灰尘，即使那什么都没有。<br>“一天不见你就手断了？”凯撒说，“昨天掀桌子的时候不是挺有劲的。”<br>“你还是那么混蛋。”<br>凯撒朝纳特举杯，“承蒙厚爱。”<br>“这是你新男友？”纳特看上茶几上凯撒的屏保。<br>“是。”凯撒丝毫没有遮掩的意思，他拿起手机回复王耀消息。<br>“他说什么？”纳特问。<br>“他让你这个满口假牙的卷毛狗离我们的爱巢远一点。”<br>“真成熟。”纳特扶住太阳穴，虽然他看起来波澜不惊，但在内心深处早已把凯撒杀死一万次。<br>“至少诚实。”凯撒放下手机，王耀说要加班，晚饭可能晚点回来吃。<br>“诚实？”纳特点点头，“是啊，你可真诚实。”<br>凯撒默不作声，仿佛又回到了和纳特在一起的日子。热水壶在流理台上咕噜咕噜，纳特对凯撒身上那些女人或男人的抓痕感到绝望。<br>“我不可能再和你合作，”凯撒说，“所以你能滚远点，不再给我找麻烦了吗？”<br>“我喜欢那个剧本。”纳特咬紧牙关，仿佛他真的在乎凯撒拍些什么。他不在乎，从来不在乎，哪怕凯撒让他演蠢驴，他都甘之若饴，可即便这样，凯撒这个混蛋还是不满意，他到处乱搞演员，和那些狐朋狗友在泥地里打滚，到头来反倒指责纳特是个烂人。<br>“不。”凯撒放下茶杯。他的头痛稍微好些了。<br>“桑德是个蠢蛋。”纳特说，“你不会喜欢他——”<br>“谁都可以，除了你。”<br>纳特哑然，待了好一会才缓过神来，“为什么？”<br>“我知道你在想什么，”凯撒说，“最开始只是拍电影，然后你就会玩蹭肩膀，捋头发那套把戏，我承认你很有魅力，纳特，但是它行不通——”<br>“所以，你又变成圣人了？”<br>凯撒捏住自己的两颊，等带热水壶冷静下来。<br>“你昨天为什么吻我？”纳特咬住食指，眼圈泛红，“我还以为，操。”<br>“我向你道歉。”凯撒说，“我以为你不在乎那种事，那只是个游戏。”<br>“我是个游戏？”纳特问。<br>“别借题发挥，”凯撒说，“你见到昨晚是个什么情景，《美丽新世界》的大家都在干，我能怎么办？嗯？在旁边鼓掌叫好吗？”<br>“我恨你。”纳特说。<br>“好的，我知道了。”凯撒说，“可是我回到这个圈子了，如果你真恨我就离我远点，省得大家都不舒服，我给你的时间还不够吗？非要我七老八十才能回来吗？纳特，别那么自私，这不是你一个人的世界。”<br>纳特扬起骄傲的小下巴，“你——”<br>门口传来开锁的声音，凯撒扭头去看，是王濠镜。<br>“他是我同事。”凯撒咬住舌尖，懊恼自己说错了话。<br>王濠镜态度冷淡，但凯撒没错过这小子眼底闪过的光。<br>“同事？”纳特冷笑，看得出来他被照片和王濠镜搞迷糊了，这不怨他，他们兄弟长得实在太像了，如果不是同时出现，大部分人会认错。<br>“你回房间去，”凯撒说，“一会我来做饭。”<br>王濠镜没动，他看着纳特神情算得上幸灾乐祸，“哦，他留下吃吗？”<br>纳特恼怒如同炸弹，“我不在这吃。”<br>王濠镜举起双手，侧身给纳特把路让开。<br>纳特哐的把门甩上，王濠镜只觉得右耳几近失聪。<br>凯撒用力揉了把脸，“他只是同事。”<br>“哦。”王濠镜回答的心不在焉。<br>“你会拿这件事和你哥告状吗？”<br>濠镜没说话，简直惜字如金。<br>“我希望你别。”凯撒从冰箱里把食材掏出来，“我希望你别掺和进我和你哥之间。”<br>“如果我想呢？”王濠镜说。<br>“那我也就只能公事公办”凯撒合住冰箱，看向濠镜，“梅丽扑克俱乐部？你猜你哥是更在乎我和同事见面，还是更在乎你的小爱好？嗯？”<br>*<br>王耀从录音棚里出来，“还好吗？”<br>“你想听真话还是假话？”亚瑟坐在转椅上，嘴里咬着玳瑁眼镜的尾部。王耀不知道那是不是装饰，但亚瑟戴上它的时候，实在性感的不像话，不光是时尚杂志那种性感，更掺杂了高智商那种性感。<br>“当然真话。”王耀在亚瑟身边坐下，还没等亚瑟开口，凯文倒是先忍不住了，“比Miss G那张还要震撼，”凯文用手遮住嘴，仿佛自己都不敢相信自己，“他妈的，我能说什么？我都不敢相信我参与其中。”<br>王耀也难以置信，他做的时候压根没想过成品会怎么样，这么说也许不贴切，但你懂得，就是埋头苦干精准的每一刻，等录完最后一秒，你才发现自己完成了一件惊世之作。<br>“你让我嫉妒了。”亚瑟说。<br>王耀看向亚瑟的眼睛，“你嫉妒你自己？”<br>“我都嫉妒我自己。”凯文耸耸肩，“操，所有参与到这张专辑里的人都该嫉妒，我们可能只是运气好，下一张可能都没这效果，可遇不可求——”凯文低头看了眼手机，“哦，对不起，是我女友。”即使停止录制，凯文还是习惯性的在录音室外面接电话。<br>没了凯文的聒噪，整个录音室都显得有些静。<br>“都1点了。”王耀想找些话题，他和亚瑟上次单独相处还是在韩餐店，<br>“你没和凯撒说吗？”亚瑟问。凌晨一点，他还是精致得像刚从化妆室出来，王耀一度怀疑亚瑟是人偶成精，不过人偶不会有他这样的好心肠，也不会有他那样出众的才华。<br>“我告诉他晚点回去吃饭。”王耀不好意思的摸摸眉毛，“本以为最后一首会很快——”<br>“你到底想做什么呢？”亚瑟问。<br>王耀蹙眉，没理解亚瑟的意思。<br>亚瑟说，“你知道的，这个世界上百分之八十进入这个圈子的人都是为了名利，但你看起来对这些似乎并不感兴趣。”<br>“你怎么知道的我不感兴趣？”<br>“如果你真那么爱钱，你见我第一面就应该抱紧我的大腿。”<br>“我想抱来着，可实在抱不住。”<br>“为什么？”<br>“因为太粗了？”王耀抖了个包袱。<br>“马屁拍得很有技术。”亚瑟笑道，“你为什么平时不说？”<br>“怕你变昏君？”<br>“昏君？那你就是宠妃。”<br>“你是想让公司里的女孩们杀死我吗？”王耀挑眉，“你知道光是你的秘书部门就能把我绑上断头台，像玛丽安托万。”<br>“我的秘书部门不会那么做，她们对我没兴趣。”<br>“为什么？”<br>“因为她们都是蕾丝边。”亚瑟说，“我当初挑选的时候就是这么挑的，这个世界上只有弯女不爱我。”<br>王耀半信半疑。<br>“你不会真信了吧？”亚瑟笑道，“我逗你的，怎么可能？我还没自恋到那个地步，卡莎她们那样的女孩无论直弯都相当专业，我要是这么想就是在侮辱她们。”<br>“你是没见过你那群粉丝。”<br>亚瑟说，“我见过，但是我从来不给她们机会。”<br>王耀觉得亚瑟是有重要的话要说。<br>“娱乐圈是个容易让人迷失的地方，也是个伤人的地方，”亚瑟说，“但是风险与收益并存，要不然也不会这么多人削减脑袋往里冲。”亚瑟接着说道，“这个地方什么奇形怪状的东西都有，金子也有，漆金狗屎也有，聚光灯一照，你根本分不清谁是真的，谁是假的。”<br>王耀被亚瑟金子狗屎论逗笑了。<br>“你有这个实力，这是漆金狗屎贴一万张金箔也求不来的，”亚瑟说，“我希望你能守护好它，守护好你的天赋。”<br>亚瑟沉默了会，十分诚恳的说，“我不知道我自己这样做对不对，我也不知道自己能不能保护好你，但我希望能。”</p><p>Chapter 100</p><p>霍兰德咬住吸管，低声问道，“为什么每个人都在看我？”<br>“因为很久没人自杀了，你现在稀有的就像猛犸象。”朴勇浩说，“他们迫不及待的想在你葬礼上念悼词。”<br>“我和他们不熟。”霍兰德蹙眉。<br>“那不是问题。”朴勇浩用手抵住眼角，“反正到时候他们说什么就是什么。”<br>霍兰德挑眉问勇浩，“如果我死了，你会站出来维护我的名誉吗？”<br>“想什么呢？”勇浩蹙眉，“当然不会，你都死了，我还为你得罪人？”<br>霍兰德使劲揉搓脸颊，“我就不该开口问你。”<br>“你还是这么好骗。”勇浩啧舌，“我可真开始担心你会不会被捞女盯上，你现在可是新晋钻石王老五。”<br>“我原来也是。”霍兰德不服气的说。<br>朴勇浩不屑的摇摇头，甚至懒得张嘴和对方争辩。<br>“你以后打算做点什么？”朴勇浩问，“要不还是和我回AKG？”<br>霍兰德深呼吸，看起来对这个提议并不感兴趣。朴勇浩用手指快速敲击亚克力桌面，思想像飞鸟掠过海面，“首席运营？”<br>“我还以为你会说CEO。”<br>“少得寸进尺，COO都是便宜你。”<br>霍兰德怒视朴勇浩。<br>“我可不会拿AKG的前途和你赌。”朴勇浩说，“你是真的没有那个帅才。”<br>“我还不想去呢，”霍兰德说，“你们那模式只能培养出一群的猪。”<br> “你倒是不养猪，又想赚钱，又放不下清高劲。” 朴勇浩笑道，“再说我手下的艺人虽然算不上什么顶尖，但比那些浑水摸鱼的废物可绰绰有余。”<br>“安德鲁就是个浑水摸鱼的废物。”霍兰德冷笑。<br>朴勇浩不置可否，他一向谨慎，从不招惹像安德鲁那样的小人。其实光是心胸狭隘也没什么，但那孩子实在太蠢了，和低智杂交狗没什么两样，看不清形势，分不清好赖，一张嘴你就能从他嗓子眼直看到屁眼上粘着的屎，简称望穿shit。他姐姐或许聪明点，但那点机灵也仅限于眼前的三瓜俩枣。斯科特的钱权也许让他们现在看起来像那么回事，但他们绝熬不过一年。<br>“知道吗？最近那小子去招惹柯克兰了。”霍兰德说。<br>“亚瑟柯克兰？”<br>“不然还有哪个柯克兰。”<br>朴勇浩露出难以理解的神情，“怎么想的？”<br>“可能飘了吧。”霍兰德嗤嗤笑出声，“本来看他碍眼的人就多了，这下好了，就是为了巴结柯克兰，那帮圈内鸡贼也非挤兑死他不可。”<br>“柯克兰什么态度？”<br>“默许呗。”霍兰德说，“柯克兰这么长时间没站出来说话能什么意思，总得有人给他们长长规矩。”<br>“黛西没找你？”<br>“医生给我的建议是静养。”霍兰德晃晃手上的医疗手环，“不方便见客。”<br>“至于吗？她就是个小孩。”朴勇浩笑道，“你就不怕她哭鼻子。”<br>“要不让她去找你？”<br>朴勇浩连忙举起双手，“别，那对姐弟我可承受不起。”<br>“站着说话不腰疼，”霍兰德停顿，“你最近也回国吧，我这面——”<br>“我来这不全为了你。”朴勇浩说，“公司想在这面挑几个孩子。”<br>“歌手？还是舞者？”<br>“都行，没什么要求，”朴勇浩耸耸肩膀，“有时候资质好的反倒坚持不到最后，这次主要是想找个抗压能力强的，一两年的快消品而已，只要听话就行。”<br>“为什么不在韩国找。”<br>朴勇浩笑道，“什么颜色都有才叫国际化，再说你又不是不知道白人在亚洲有特权加成，以后就是在这面做推广也方便。”<br>“男团？”<br>“都有，”朴勇浩说，“大家都想尝尝西方甜心。”<br>霍兰德挑眉，很不正经的勾起嘴角。<br>“想什么呢？我可不是拉皮条的。”朴勇浩吸干杯底的冰饮，“对了，柯克兰不是签了凯撒的男友？”<br>“王耀？”<br>“对，王耀，怎么最近没什么消息？”<br>“不知道。”霍兰德椅子上抻个懒腰，“可能想等等吧，或者柯克兰只是卖个面子给凯撒。”<br>“他长得挺漂亮。”朴勇浩说，“也方便打开中国市场——”<br>“他可不是你那些水货。”霍兰德笑道，“你看人还是不行。”<br>勇浩捧出过几个大热团体，但要是真选拔那些顶尖天才，他还是要依靠霍兰德，这就是为什么勇浩愿意给霍兰德开出高薪的原因。霍兰德做事不够狠，但眼睛够毒，他最非人的能力就是在15秒内判断出一个人是否星运亨通。<br>“你觉得王耀怎么样？”朴勇浩问。<br>霍兰德看向咖啡厅外，“我不知道。”<br>“你想签他。”朴勇浩摇摇头，笑道，“你还真是越挫越勇。”<br>“我没那么说。”<br>“是啊，可你的眼神，你的动作，连你的咖啡杯都在那么说。”<br>“鬼扯。”霍兰德翻了记白眼。<br>朴勇浩问，“知道我为什么愿意和你交朋友吗？”<br>“为什么？”霍兰德也很好奇这点。<br>“因为你是个好人。”朴勇浩说，“你比这世界上大部分人都好。”<br>“我可不想当好人。”霍兰德说，“我宁可当个鸡贼。”<br>“这可不是你说了算，你是你父母说了算。”朴勇浩笑道，“鸡贼比好人活得更累，只是他们不说。”<br>“所以你活得比我累？”霍兰德揶揄。<br> “随便你怎么想。”霍兰德说，“但我想说的是，正因为你总是为别人想得太多，他们才敢背叛你。”<br>“为什么？”<br>“没有为什么，”朴勇浩舔舔嘴唇，“大概因为我们是人吧。”<br>*<br>那个负责训练阿尔的印度人叫阿贾尔，曾经拿过两次世界亚军。阿尔不知道橱窗里的奖牌真伪，但这发胖的中年男人在训练方面绝对有两把刷子。他控制阿尔的饮食，控制阿尔的作息，甚至妄图控制阿尔自我纾解的方式。<br>阿尔恨阿贾尔，但这一切的牺牲以肉眼可见的速度转化成阿尔的肌肉，拳速和技巧。在此之前，阿尔一直以为自己不错，但直到那天再次与秃头佬在擂台上相见，他才知道自己之前是个什么货色——连秃头佬都拿不下的业余选手。<br>刺拳，刺拳，上前，鞭腿，摆拳。<br>秃头佬的拳法没什么新意，基本全靠那对铁锤般的拳头。可阿尔不怕那个，他的脑袋是金刚石，只要秃头佬把拳抡出来——<br>秃头佬不傻，他将近40了，能在这种地方活下来全靠的是聪明。秃头佬原名叫威克多，可因为人到中年头皮越发得亮，也就得了个秃头佬的绰号，渐渐地大家都忘记他的本名。威克多不在乎，在这种地方出名也没什么好事。<br>这小子和之前的出拳方式很不一样，他之前也会思考，但更多的是凭本能。<br>中场休息铃声响起，阿尔这次竟然没让秃头佬占到便宜。他坐回到擂台边缘的塑料椅上，阿贾尔立刻从擂台下翻上来给他提供专业性意见，哦，别说，他还挺会按摩。阿尔拿掉咬胶，接过阿贾尔的水杯漱口。<br>“他防守还可以，但下盘不稳，抓住他鞭腿的时候，用，”阿贾尔快速晃了几下头，“用那套组合拳，明白吗？”<br>阿尔摇摇头，实际上他听懂了。早在两周前他就听懂阿贾尔那咖喱味浓重的英语，但他不想让阿贾尔知道，那样他就没有正当借口偷懒了。<br>“这个！”阿贾尔又做了一遍动作。<br>阿尔捂住嘴笑出声。<br>“这——”阿贾尔停止动作，他知道阿尔这小子在耍自己,“这个。”阿贾尔憋着气，指指阿尔的鼻尖，“用这个。”<br>铃声再次响起，阿尔从座位上跳起来，左右活动脖颈。他肌肉线条分明，面庞年轻英俊，配合上那样的精气神儿，呵，要不是他总位居常败将军。那些有钱的女人怎么说也得为他压上几注。<br>秃头佬很累了，连续打了几场，眼下已经精疲力竭。<br>二人上前周旋，那些在秃头佬身上下注的人都捏了把汗。阿尔和之前很不一样，刺目的灯光下，他金刚铁骨宛若重生。<br>可惜这里没人希望他赢。<br>库帕塔坐在办公室的写字台上吃汉堡，他透过窗户往擂台上看。哈斯不愿意费那个眼力，他坐在转播电视旁，悠闲地用薯条在纸巾上拼单词。<br>“他能赢吗？”哈斯问。<br>“你该问他能输吗。”库帕塔撕开些包着汉堡的纸，“秃头佬完了，他已经没力气了。”<br>“年轻就是好。”哈斯拨过一根薯条。<br>库帕塔看着擂台上阿尔毫不费力的将秃头佬掀翻，他动作优美，根本不像才训练几个月的新人。<br>“太倒胃口。”哈斯按灭电视，抬手摸摸心口，“我见不得血。”<br>哈斯没等来库帕塔的嘲讽，他听到人生鼎沸的欢呼。<br>“怎么了？”哈斯站起身。<br>阿尔对着秃头佬的脑袋狠狠锤了几拳，他看见有血从对方的耳朵里流出来，大概是耳膜破了。他迟疑了，就是那么几秒，秃头佬抓住机会翻身将阿尔锁住，使劲用胳膊给了阿尔眼眶几记肘击。<br>他可没留情，阿尔度感觉自己眼珠子要被打冒了。<br>观众们站起身为秃头佬喝彩，不仅是为了钱，也是为了秃头佬的狠劲。<br>“这个废物。”库帕塔把汉堡扔进垃圾桶里，深呼一口气。他看走眼了，阿尔根本配不上他费得心血，“给野狼打电话。”<br>哈斯没动。<br>“喂，我和你说——”<br>哈斯指指擂台。<br>库帕塔转过身，他没看清发生什么，但他转过身的时候，阿尔那小子已经用腿勒住了秃头佬的脖子。<br>库帕塔没说话，两秒钟后，铃声响起。<br>阿尔赢得他人生中第一场比赛。</p><p>Chapter 101</p><p>基尔的日子并不好过。即便内心期盼孩子，但伊莎的B超报告依然打得他措手不及——伊莎肚子里是对三胞胎。基尔本不想对父亲低头，但若是想依靠自己的力量养活三个孩子和伊莎，简直是天方夜谭，更别提伊莎父亲对待基尔伯特的态度，简直说是厌恶也不为过。伊莎因为维护他和自己父亲在电话里大吵过几架，但这并没有让基尔觉得解气或者怎么，相反，基尔伯特觉得非常内疚。伊莎父亲的怒火不是无理取闹，他现在的确什么都没有。<br>“想什么呢？”王耀关了火，将最后一块肉扔进基尔伯特的碟里。<br>“没什么。”基尔伯特笑笑，“听亚瑟说你的专辑准备的差不多了。”<br>王耀看起来很高兴，“嗯，也就是点扫尾工作。”<br>“我已经听过了。”基尔伯特说。<br>任勇洙说，“你听过都不说给我听听。”<br>“商业秘密懂吗？”基尔伯特觉得和勇洙王耀在一起能稍微开心些。<br>“你说你上次把亚瑟锁厕所里那次？”王耀笑道。<br>“嗯？”任勇洙来了兴致，“怎么回事？”<br>“亚瑟说上次基尔把他锁进厕所，偷录了一首歌。”王耀端起茶杯喝了一口，“他可气疯了，将近三个星期没理他。”<br>“他怎么什么都和你说，都不怕丢人。”基尔伯特笑道。<br>“这么说来，你也是窃取。”勇洙笑出声，“装得挺像啊你，还商业秘密。”<br>“亚瑟那人有强迫症。”基尔伯特说，“这不能怪我。”<br>王耀摇摇头，似乎对基尔伯特和亚瑟这种幼稚园级别的相互攻讦很无奈。<br>“对了，凯撒说最近要带你回佛罗伦萨？”<br>“嗯，这周末。”王耀说，“本来想带濠镜一起去，但他这周末有数学竞赛。”<br>基尔伯特低头笑笑，心想，凯撒不亏是干影视圈的，真是太能装了，上周见面的时候，他还恨王濠镜恨得牙痒痒，怎么在王耀面前就是另一个样，不过王濠镜那小鬼演技也不差，要不然以王耀的精明劲怎么会看不出破绽。<br>基尔伯特来了兴致，体内的八卦之魂熊熊燃烧，“凯撒和你弟相处的，怎么样？”<br>“刚开始有点不对付，但后来倒是缓和了不少。”王耀挑眉，“怎么想起问这个。”<br>“没事，就是感觉你家王濠镜有时候有点倔的。”<br>“那是有点吗？”勇洙说，“王濠镜那简直是头活驴，气急了连我都顶。”<br>“顶人的那叫牛。”<br>“你怎么这么杠精，我就是说个比喻，你能不能意会？”<br>基尔伯特白了勇洙一眼。<br>“对了，你和伊莎婚礼定了吗？”王耀问。<br>基尔伯特犹豫半晌，“下个月吧。”<br>“可够急的。”任勇洙感慨。<br>“伊莎怀孕了。”<br>王耀抬头看向贝什米特，“嗯？”<br>“别表现得像个老古董，这种意外时有发生。”勇洙舔舔手指上的辣酱，伸手去够桌子那面的生鱿鱼泡菜。<br>基尔伯特喝干杯子里的烧酒，似乎并不为即将到来的婚礼感到开心。<br>勇洙蹙起眉头，“干嘛？你也想跑路？”<br>“我又不是你。”基尔伯特瞪了勇洙一眼。<br>勇洙咽下嘴里的鱿鱼须，“那为什么愁眉苦脸的？娶伊莎委屈你了吗？还是你小子在故意炫耀？”<br>基尔伯特深呼吸，扭头将刀插回到勇洙身上，“你考试考得怎么样啊？”<br>勇洙噎住了，他这次还是没考上。<br>王耀眼看着这二位就要杠起来，放下酒杯接过话茬，“还要再考吗？要不先找个工作吧。”<br>勇洙说，“白天在楼下的韩餐店打工——”<br>“餐厅？那不是没有时间复习了吗？”王耀说，“那挺累的。”<br>“我爸把我卡停了。”任勇洙耸耸肩，“反正我也复习两年了，基础知识差不多了，先干着吧。”<br>“你还真是差不多啊。”基尔伯特恨铁不成钢的瞪了勇洙一眼。<br>“我又比不了你，我本来学习的脑子就不好嘛！”<br>“把你用在女孩身上的一半精力用在学习上，你都能上，每天屁股上长钉子了吗？”<br>任勇洙很不服气，“你说得倒轻巧。”<br>基尔伯特抿酒，“我随时可以申请回哈佛，你能吗？”<br>勇洙十分抑郁，他捂住脸，感觉自己在基尔伯特金光闪闪的人生下越发显得灰暗。<br>王耀递给基尔伯特一个眼神，你是要把他直接气死吗？<br>勇洙的脑袋咣当一声砸在油腻的桌子上，“活着实在太难了。”<br>基尔伯特意识到自己的话说的有点过，伸出手碰碰勇洙的肩膀，“喂，你没事吧？我——”<br>勇洙竖起食指，闷闷的说，“给我块肉。”<br>“吃吧吃吧！撑死你！”基尔伯特将手里的包好的紫苏烤肉塞进勇洙嘴里。<br>“你经期啊？脾气怎么这么大？”勇洙咀嚼紫苏叶，“啧，没放泡菜啊，这吃起来多没滋味。”<br>基尔伯特握紧拳头。<br>“餐厅太累了，实在不行你先上我这边的棚里来，钱倒是不多。”王耀再次把话题扯开，“但工作简单，也就是扒谱，打谱，校对什么的。”<br>勇洙没说话。<br>基尔伯特放下筷子，“你倒是说句话啊。”<br>“上次伊莎给我介绍的阿亚——”<br>“怎么了？”王耀问。<br>勇洙欲言又止，，“好意我领了，但还是算了。”<br>“都混到这份上了，还挺挑三拣四。”基尔伯特说。<br>勇洙咬住汤匙，“你不懂女人。”<br>“我看你是不懂你自己。”基尔伯特说。<br>王耀看出来勇洙的意思，他并不愿意占朋友的好处。<br>“拜托，我也是个男人。”勇洙说，“什么时候扛不住了我自然会说的，你们别替我瞎操心了，我现在一个人没问题，真没问题。”<br>勇洙一口吞下辣章鱼，冲鼻的辣味差点让他流下眼泪。<br>*<br>“他好帅呀。”安吉洛说。<br>你好骚。濠镜腹诽。<br>“你是不是偷偷骂我骚？”安吉洛扭过头。<br>“我说出声了吗？”王濠镜咬住吸管。<br>安吉洛气绝。<br>安吉洛看上去是个游戏人间的主，但他的忠诚度可远超人类平均水准。王濠镜最开始并不在意，可安吉洛这厮实在温水煮青蛙，没过多久就用热情和真心撬开了王濠镜的嘴巴。虽然王濠镜没透露过多的重要信息，但能亲耳听濠镜介绍自己的家庭关系，安吉洛就已然是王濠镜最好的朋友。<br>王濠镜会在每个周五的下午翘课，所以安吉洛死缠烂打的让他带上自己，否则他就告诉班里的同学，王濠镜又和他在器械室干过一次。<br>安吉洛目不转睛的盯住擂台上的阿尔，“你哥介意我追求他前男友吗？”<br>“介意，非常介意。”王濠镜认为安吉洛十分不要脸。<br>“为什么？你哥不是和那个导演在一起了嘛，要不然让你哥把瓦尔加斯让给我。”安吉洛将吸管从杯子里抽出来，十分受的含进去二分之一。<br>“瓦尔加斯？”王濠镜冷哼，“我倒是想。”<br>“你干嘛这么讨厌他？”安吉洛问。<br>“没什么，就是不喜欢。”那枚筹码在王濠镜的脑海里快速闪过。<br>“好棒！阿尔好棒！”安吉洛突然朝擂台上的阿尔喊出声。<br>阿尔疑惑的扭过头。<br>“别分心！”阿贾尔呵斥。<br>阿尔将目光移回到阿贾尔脸上，可还没等他张嘴，阿贾尔鲜红的拳套就给了他正脸一拳。<br>“嘶——”安吉洛的脸皱成一团，仿佛挨揍的是自己。<br>“今天到此为止。”阿贾尔摘下头套，露出汗水淋漓的胖脸，“明天再心不在焉，我就废了你的蛋。”<br>阿尔嘟囔了句脏话，但没敢说出声。他现在学着对阿贾尔放尊敬些了，不仅是因为阿贾尔的拳头，更是因为阿贾尔的品德和实力。<br>阿贾尔掀起围绳，走下擂台。<br>“阿贾尔！”濠镜叫住他。<br>都不用王濠镜使眼色，安吉洛就十二万分殷勤的小跑着把奶茶送到阿贾尔面前。<br>“哦，谢谢。”阿贾尔露出笑容，他很喜欢这两个小鬼头，他们俩可比阿尔那个混不吝懂事多了。<br>“你打的也超帅。”安吉洛嘴巴超甜，实际上他整个看上去就和棉花糖小天使没什么两样。<br>阿贾尔露出欣慰的笑容，他拍拍安吉洛的肩，又朝王濠镜挥挥手，“再见。”<br>“再见，阿贾尔。”<br>阿尔慢吞吞地从擂台上走下来，“干嘛对他那么客气？”<br>“濠镜说，他人不错，而你又太——”安吉洛没说下去。<br>阿尔舔舔嘴唇，“我又太什么？”<br>“太具有侵略性。”安吉洛勾起嘴角，笑得很不单纯。<br>这孩子在勾引他，阿尔愣住了。<br>“这是你男朋友吗？王濠镜。”阿尔扭头问。<br>王濠镜还没等开口解释，阿尔就立刻打断他，“你留着点心眼吧，这小子看起来就水性杨花，你不看住他，日后非给你带绿帽子不可。”<br>安吉洛的笑容垮下来，“你还真是会聊天。”<br>阿尔拆了绑手带，“你意图太明显了。”<br>“大家都喜欢热情的。”<br>“是吗？”阿尔说，“我不知道大家是不是喜欢热情的，但我敢肯定大家都不喜欢进监狱，你叫什么，娃娃脸？”<br>“安吉洛。”安吉洛耸耸肩，“你还真是像王濠镜说的那样，只可远观不可亵玩。”<br>“一天尽学些文绉绉的词语骂人，你们这些有钱的小王八蛋。”<br>安吉洛对有钱的小王八蛋几个字可谓情有独钟，“那你是什么，没钱的老王八蛋？”<br>阿尔愣住了，然后笑道，“小子挺牙尖嘴利啊。”<br>王濠镜走过来递给安吉洛一把拖布，“你打扫左边。”<br>安吉洛接过拖布。<br>王濠镜站在阿尔面前，终于露出点高中生的模样，“我可以带他去你家吗？”<br>“当然没问题。”阿尔说，“要不然我还一直担心你呢。”<br>“担心什么？”濠镜蹙眉。<br>“担心你是个没朋友的怪咖。”<br>阿尔抬手呼噜王濠镜的头顶，随即收获一枚白眼。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game（11）</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/08/16/337%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%8811%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/08/16/337%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%8811%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-08-16T14:42:42.390Z</published>
    <updated>2020-08-16T14:42:42.391Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 11</p><p>伊万想要约会，但王耀想要幽会。这二者听起来没什么区别，实际含义却相差甚远。<br>“车不错。”王耀坐进副驾驶，系好安全带。<br>“我姐送的。”伊万朝车窗外扬扬下巴，“你住这？”<br>王耀没说话，他侧身亲吻伊万的嘴唇，想借此把问题糊弄过去。伊万很吃这套，他没有王耀那些丰富的经验，稍有挑逗，就被撩拨得欲火焚身。<br>王耀舌根被伊万吮吸得生疼，他轻拍伊万的臂膀，熟练的安抚躁动的小兽，“嘘嘘，慢点，慢下来——”<br>伊万不好意思的舔舔嘴唇，“对不起。”<br>“别这么见外。”王耀笑道，“常有的事。”<br>伊万的目光沉了下。<br>“去哪？”王耀掏出手机关机。<br>“我那。”伊万说。<br>“行。”王耀将手机放回口袋，随口问道，“有避孕套吗？”<br>伊万说，“我不用那个。”<br>“哦，哦。”王耀被伊万这句话炸的有点懵，他沉默了好半天才想起张嘴，“你有定时检查——”<br>“我没问题。”伊万说。<br>“如果我们两个要维持这种关系，必须要安全措施。”王耀说，“这对咱们两个都好。”<br>“你除了我还有别人吗？”伊万问。<br>“没有。”王耀没意识到那一瞬间他其实是畏惧伊万的。<br>伊万笑了，仿若融化的春水。王耀放松下来，他说不上来对伊万是什么感觉，但他总觉得伊万身上有种致命的吸引力。王耀心脏悸动，他很久没遇见过像布拉金斯基这样的家伙，对钱权不屑一顾，唯有你才是他最在乎的。<br>“干吗这么看我？”伊万轻啄王耀的嘴唇，像是刚学会用手笼握小鸟的孩子。<br>“没什么，”王耀扭头笑笑，“就是觉得你浪漫过头了。”<br>伊万攥住王耀脑后的头发再次亲吻了他。<br>“唔——”王耀按住伊万的手，它正沿着裤缝滑向自己的裆部。<br>“现在是谁见外了？”伊万贴着王耀的嘴唇喘息。<br>王耀移开手掌。<br>伊万扯开王耀的皮带，“把腿打开。”他的手摸进王耀的内裤。<br>王耀小声呻吟，用手握住两层布料覆盖住了伊万的手掌，引导对方按照自己喜欢的力度撸动。伊万觉得还不够，于是他俯下身。王耀的手指插进伊万柔软的浅金色头发。<br>然后，“嘶——”伊万的牙齿磕到了王耀。<br>王耀将伊万拉起来。<br>“怎么了？”伊万用手背搽过嘴唇，表情意犹未尽。<br>“没什么，”王耀提起裤子，他想自己上次还真是饥不择食。伊万这口活可真是太初级了，完全靠热情和喉反射撑着。<br>“你去买避孕套。”王耀说。<br>“我想和你一起去。”伊万口吻带着点撒娇的意味，不过意外的让人讨厌不起来。不娘炮，只让人想宠他。<br>“自己去，好吗。”王耀朝伊万眨巴眨巴眼睛。“我留下看车，避免罚单和交警，你也不希望爱车第一天上路就被马路杀手撞烂屁股对不？”<br>“就试试，会很有趣的。”伊万贴住王耀的耳朵。“像夫妻一样，逛逛便利店，买买东西，没什么大不了，别害羞。”<br>王耀耳尖粉红。“滚上来，我钱包里还剩两个，肯定够你用了。”<br>“不够哦，对你肯定不够。”伊万轻咬王耀发烫的耳垂。“要不是你上次跑了，我能干到你走不了路。”<br>“那就快点。”王耀垂下眼，脸蛋通红。他想这小子可他妈太粘人了，“速战速决。”<br>“很快，不过是盒避孕套。”伊万合住车门，颇为寡廉鲜耻的说道。“当然，如果你要是想挑，也许会慢一些，可是没关系，只要喜欢我们可以都把它买回家。你喜欢什么味道？草莓？还是——”<br>“闭嘴，时刻铭记安静的艺术，年轻人。”<br> “都听你的。”伊万亲亲热热的搂住王耀的肩头朝便利店走去。<br>*<br> “避孕套，超大号，是吗？”收银姑娘吹爆泡泡，大咧咧指指右手边，相当专业的随手拿起款橙蓝盒子。“新版至薄幻隐，12只装正在促销，非常划算。”<br>“12只吗？”伊万挑的很认真，“这上面写的螺纹是什么意思？”<br>王耀知道那是什么意思，但他当着像婉尔那么大的小姑娘的面根本不好意思说。<br>“就是有螺纹凸点的，挺刺激。”小姑娘比王耀懂还多了，说到激动处还皱皱眉头，好像她用过似的。“嘿，老兄，要不要试试这款怎么样，薄荷口味，挺提神的。”收银姑娘用胖乎乎的小手从柜台下面抽出绿盒的，丢在伊万面前，“这个没螺纹，平装24只，超薄，根本没什么感觉。”<br>“我——”王耀想插一句。<br>“不喜欢薄荷？那我们这还有草莓的。”收银姑娘瞪大眼睛，烟熏妆，下眼线有些晕。“嗯？草莓的好像卖完了。”姑娘侧过膀子摸摸左边的小箱。“没关系，请稍等。马上就好。”一甩粗壮的金辫，她咂咂嘴，扯脖子朝款台边的传呼机喊道。“安德鲁先生——我们这的顾客急需草莓口味避孕套——”<br>“停，停。”王耀手疾眼快的关掉传呼机的开关。“就刷这两个，我挺满意薄荷的，不必费周折。”<br>“哦，好。”姑娘耸耸肩，扫描，装袋，刷卡，业务熟练，一气呵成。“祝您生活愉快。”她压压工装帽檐朝他们露出友好的微笑。<br>*<br>“你一直笑什么？”王耀问。<br>“你刚才和那女孩说话，耳朵尖都红了。”伊万笑道，“看起来像高中生。”<br>“你笑我？”<br>伊万笑而不语。<br>王耀受到了侮辱，他竟然被一个口活这么烂的家伙给嘲笑了“还有多长时间到？”<br>“十五分钟。”伊万笑眯眯的用指尖敲敲皮套。<br>车停在十字路口，交通灯映出艳丽的红，为他抿紧的唇涂颜色。<br>“握紧方向盘，还有别尖叫。”王耀吐出舌尖润润下唇。“最重要的，看好路。”<br>“什么？”伊万发出鼻音，疑惑的瞥了眼身旁。<br>然后王耀俯下身，用牙齿咬下他的裤链。温热的鼻息扑在伊万两腿之间，隔着薄薄的棉质内裤，他能感觉到王耀试探的舌尖。操，伊万抖动了下，第一次因为勃起而红了脸。<br>“打个赌。”王耀捋捋碎发，总有那么几缕扎不住。“到达之前，我能要你两次。”<br>“不可能。”伊万抬起臀部，让王耀能顺利的往下褪褪裤子。“我从未那么快就缴械，无论是战场还是别的什么地方。”<br>“那是因为你没碰见我，下士。”王耀吻吻伊万平坦的小腹，四块肌肉，结实的男孩。“只要筹码足够，任何人都是叛徒。”<br>“也许，但我可不是口袋里缝着投降书的美军，如果敌人——”伊万浅吸一口气，车内的温度不能算低，但考虑到唾液蒸发，这样的应激反应实属正常范围。王耀吮了下伊万隆起的部分，开玩笑的冲它呼吸，更硬了，甚至可以透过布料看清轮廓。王耀听见伊万的嘶声，忍不住得意的想笑。<br>口活，在金赛性学大师出现之前，一直被认为是不正常的性交行为。乃至今日仍然有很多人摒弃，但那你猜怎么着，王耀的尊严无需依靠判别，他也许随和，但从未被束缚，只要他想，他可以借此让任何所爱哭着求饶。<br>像突然提速的极品跑车，高潮侵扰着伊万，爽到让人分不清方向。一如王耀所言，他握紧方向盘，可脑子里早就乱成粘粥，前方的两排街灯飞快的后略，伊万机械的躲开障碍物，好似心不在焉的在玩一场大型电竞游戏。<br>舌尖顺着阴茎滑动，到顶端时，还颇具技巧的嘬了下。<br>“操。”伊万颤抖，不知道是想往前，还是向后。<br>“嘘。”王耀用手扶住伊万紧绷的大腿。“别乱动。”<br>配合吞咽动作，手指撸动，连睾丸也不忘细心的照顾。伊万无心眼前，光是脑子里叫嚣的情欲都快让他濒临崩溃，绷紧的琴弦铮铮做响，他也许真的撑不到回家。王耀的手指顺着衬衫下摆划入，修长还带着凉意。指尖薄茧磨砺着伊万的乳首，难以忽视的刺痛，脉冲一样撩拨着脆弱的自制力。<br>耀，王耀。<br>伊万的眼睛通红，开车如此简单的动作，现如今已成为难以背负的重担。<br>时间被无限拉长，粘稠如腻人的太妃糖。伊万咬住下唇，专注于转向，他很想低头吻吻王耀，或者干点更什么出格的事以缓解眼下的极限。<br>“也许你该找个隐蔽地点先停下。”王耀抬起身，手里还握着他的东西。“为了安全起见。”<br>宾利漂移，利落的摆尾将车身甩进昏暗的桥底。<br>高潮来临的迅猛，几乎和车停的时间同步，伊万用发抖的手盖住脸，难以自控。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game（10）</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/08/16/336%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%8810%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/08/16/336%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%8810%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-08-16T14:41:50.649Z</published>
    <updated>2020-08-16T14:41:50.651Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 10</p><p>王耀坐在床上，盯住对面的笼子，里面有只肥嘟嘟的仓鼠，正奋力的把一块饼干塞进胃袋，它很贪心，腮囊涨得像皮球，还是舍不得停嘴，立志要吞天吞地的蠢样倒是和它主人如出一辙。<br>目光移到床头上方，则是一幅海报，美国队长，当然，1941年初版。<br>红手套，红靴子，搭配以湛蓝的紧身服，除了挺翘的屁股，这上世纪的老式画风实在不能让人联想起克里斯埃文斯，如今的美国队长，那个奔跑起来就让人目不转睛的帅小伙。<br>“要看吗？我有《美国队长》的蓝光碟。”阿尔说。<br>“谢了，但不。”王耀撂下汽水，没喝只是一直捏瓶颈。“也许我们可以看点别的，古墓丽影之类。”<br>“令人印象深刻的36D？”阿尔在胸前比划对儿巨乳。“我还以为亚裔男人都喜欢瘦巴巴的背。”<br>“别傻了，全天下的男人都迷恋乳房，恋母情结，泛滥的俄狄浦斯情节，不着边际却无可辩驳。”王耀说。“另外，纠正你的错误，我们偏好白皙美丽的后胸，但更着迷姑娘们的腰窝。”<br>“口味清奇。”阿尔在王耀身边坐下。“可胸早过时了，现在大家都喜欢翘臀。翘臀，明白吗？翘臀搭丰满的大腿，我猜这都是电臀舞和大尺度MV秀惹得祸。还是你想看维密秀。”<br>“别。”王耀喝口汽水压压惊。“我可没那么gay。”<br>“那你弟就是gay喽？”<br>“你还真有资格指点别人的性取。”王耀反唇相讥，“邀请我来做客，完全直的吓人。”<br>“确切地说，”阿尔摘下眼镜。“我不怎么挑。”<br>“哦。”王耀挑眉。<br>“我上次在后台撞到你弟弟了，他的新宠是我前炮友。”<br>“哇哦，真巧，要不我给你们介绍介绍。”<br>“你和我想象中完全不一样。”阿尔笑着把眼镜带好。“《007》怎么样？亚瑟收集全套，每张都珍贵的像维多利亚女王像，供奉在床头，正常吗？你说，我都不知道他每天晚上怎么撸，反正我是硬不起来。”<br>“所以你就对着美队撸？”<br>“阔肩，倒三角。”阿尔压住靠垫，觑眼瞅他。“还有什么不满意？”<br>“暴力肌肉攻。”王耀舔舔嘴唇，可乐甜得发腻。“太重口，你好这个，怪不得眼睛长到脑袋瓜顶，有钱有势的受果然欲壑难平。”<br>“我习惯在上面，不谢。”<br>“你有《星球大战》？”<br>“虽然我很想满足你，但抱歉上回艾米丽来，里面的内容物显然没承受住她的美臀。”阿尔空手做出折断。“啪嚓。”<br>“别逼我想象你性生活。”王耀停顿一下，随即嫌恶的甩甩头。“再淫靡也不行。”<br>“各退一步，看莱恩的电影吧，老片子，有胸有腿有JIBA，腰窝倒是没留意，但裙子一直褪到屁股，所以肯定满足你这种恋背癖。”阿尔挑挑眉，兴致勃勃的去查码了一面墙的蓝光碟。<br>一张矮床，三面环绕书架，外加些电子产品和收藏的手办（各路英雄，DC或者漫威）。海蓝为主色调，整间卧室格外宽敞明亮，但也挺幼稚。<br>王耀拍拍手边软枕扔向身后那堆枕头山。阿尔的居家服是卫衣加运动裤，风骚的基佬紫，就现腿上穿那色，配合撅起的翘屁股，简直把最后仅存的那丁点直男气质也碾压成渣，连吹都吹不起来。<br>接下去的几个钟头无需赘述，都是冗长的电影，但比情节更有意思的是王耀，从一开始的盘坐，斜倚，他躺倒在阿尔床垫的过程比卓别林和憨豆加起来都更具黑色幽默，完完全全是展示小人物屈服本能的慢放。<br>“想做吗。”阿尔问。<br>“嗯？”王耀有些困，他眉头抖动，像只打盹的猫。<br>“要是方便的话。”阿尔用手指按住王耀的咽喉，啄吻他的眉头，眼睛和鼻梁。他闻起来不错，柑橘和雪松，尾调是檀木？白麝？管他呢，反正是好闻的要命。阿尔忍不住拱拱王耀的颈窝。<br>王耀捋了两把阿尔的头发，力度就像再安慰只活泼过头的犬。“别闹。”<br>阿尔扔了遥控，翻身捏住他的手，王耀仰躺，黑发四散，白亚麻床单愈发显得他瓷样的好看，易碎。<br>要说之前阿尔只是试探，那他现在是想来真的。<br>正常男人每八秒想次性，基佬则四秒，那双性恋呢，二进制递减，两秒？挺合乎情理，阿尔低头蹭蹭。“我像上你。”<br>王耀还没想好回答，环绕立体音响就先开腔，替他念了段电影对白。<br>——我家就在这，要上楼清理伤口吗？男人搭讪，28岁，风华正茂，最要命的是他还操着一口漂亮的法国口音。<br>——这儿？主妇明知故问，风韵犹存的不甘寂寞。<br>要不是光碟封盒上斗大的惊悚，这剧情准保是一路撒丫子奔第二春而去。<br>“知道结局吗？”王耀朝封皮侧侧头。“雪花球敲碎脑袋，小三都这下场，技术再好也挽救不了他炮灰的命。”<br>“剧透不是好习惯。”阿尔拉开床头柜，从里面摸过套子和润滑，两样花里胡哨的包装都像糖果——成年人的糖果，“再说这不算偷情，如果亚瑟不愿意娶你妹妹，我可以和你结婚，现在同性婚姻同样合法。”<br>“你想和我结婚？”王耀没把阿尔放进眼里，他似乎觉得那只是个笑话，“真不错，那咱们两个就是第一对联姻基佬，非常具有划时代意义。”<br>“要不要先试试？”阿尔咬住未开封的避孕套，翻身骑跨在王耀的腹部。阿尔不难看，摘了眼镜，脱了上衣更是金发碧眼，胸肌完美的尤物。<br>王耀的目光落在阿尔的皮带处，他忍不住想阿尔隐藏在衣物之下的性器。<br>阿尔非常得意，在这方面他从来没失过手。<br>阿尔解开皮带卡扣，“想看吗？”他润湿嘴唇，附身贴着王耀的双唇说话。王耀被他撩拨得兴奋——<br>直到手机震动，王耀毫不犹豫的把阿尔从身上推下去，翻身抓起脚凳上的手机查看短信。<br>“广告。”阿尔伸手去抢，不光手机还有王耀那该死的注意力。<br>王耀从床上跳下去，“是工作。”<br>“不是吧？”阿尔坐在床上，满脸烦躁，“你就这么走了？”<br>王耀抓起地板上的长裤，走进衣帽间，对着衣镜打好领带。他一面翻折衣领，一面运指如飞的回复短信。<br>王耀握住阿尔的脖颈，敷衍了个浅吻，“就让你的小屁股纯洁到新婚之夜吧。”他抓起外套毫不犹豫的出了门。<br>“操。”房门合住之前，阿尔忍不住咒骂出声。<br>——告诉我怎么才能戒掉你，我们这样是不对的。少妇乞求情人，声泪俱下。<br>——没有对错，只有愿意与否。男人笑笑，挺身而入。<br>操、操、操。<br>阿尔将手伸进裤子，挫败的闭上眼，直到脚趾在床单上蜷缩。<br>*<br>冬妮娅先一步伸出了橄榄枝，然后极尽所能的放低姿态。伊万从未想象布拉金斯基家也会有如此温情的时刻，考虑到娜塔莎打翻的酒杯，她也许对此抱有想法。上了年纪的老人（冬妮娅38岁，不老也不年轻）总是疲于仇恨，但那种事永远不可能发生在冬妮娅身上，别问为什么。隐忍不发三个月，只为能在家族聚会时给你一记漂亮抹脖的家伙，是从不会向任何事物妥协，这其中包括年月，理所当然的。<br>可和解并不是没有任何好处，大家都喜欢和解，伊万也喜欢。拧钥匙打火，宾利发出性感的咆哮，宛如下山的猛虎，聪慧如冬妮娅，她总知道拿什么来讨好他。<br>新公寓（同样来自冬妮娅的馈赠）坐落于城心，出门左转大型超市，右转商业街，前行500米就是地铁站，只要你想，它可以将你送达任何角落。<br>可现在伊万哪都不想去，20分钟前，他联系过王耀。<br>想出来喝一杯吗？——伊万<br>所以说俄国人酗酒都是真的？——王耀<br>酒是生命之泉，每个人都该沐浴其中。——伊万<br>正沐浴其中？——王耀<br>沐浴之后。——伊万<br>来找我吧。——伊万<br>小心删除后面的我想念你，犹豫片刻，点击发送。<br>手机陷入黑暗，伊万拧紧边框，后悔不迭删除后面几个音节。<br>我想念，删掉。想我了吗，删掉。你在干嘛，删掉。当黔驴技穷的光标，最终丧心病狂的停留在我给你讲个笑话吧时，王耀的短信终于发进来，感谢上帝，没让伊万像个彻头彻尾的傻子。<br>来接我。——王耀</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game（9）</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/08/16/335%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%889%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/08/16/335%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%889%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-08-16T14:41:14.259Z</published>
    <updated>2020-08-16T14:41:14.487Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 9</p><p>笑话不好笑，每个人都在故作幽默。<br>王耀恶心这种做作的晚宴，可当那些西装革履，保养得当的富老头和他大谈特谈歌剧和电影，他还是违心的附和了。<br>“我看了令堂的新作，”系着红领结的老先生说，“凭良心说，这是我十几年之内读过最好的小说。”<br>“谢谢，我会转告我母亲您的厚爱。”王耀低头笑笑，看起来十分温文尔雅。<br>“我上次去新加坡的时候碰见你母亲了。”另一个个子稍高些的男人说，“她还是那么优雅漂亮。”<br>“她前些日子才搬去新加坡。”王耀一面应付，一面在人群中寻找离开的借口。<br>“王耀。”有人在身后拍了下他的肩膀。<br>王耀回头，是琼斯。<br>“好久不见。”阿尔做作的张开臂膀拥抱了王耀。<br>王耀装得比阿尔还像，“哇，好久不见。”<br>阿尔很亲热的揽住王耀的肩，扭头对几个老先生说，“不介意我借走这个老同学吧。”<br> 系着红领结的老先生笑道，“随意。”<br>言毕，阿尔就顺势将王耀偷到了走廊上，他离开的时候还顺手从服务生的托盘里偷走了一块红丝绒点心。<br>“你铁定被那群老东西烦透了吧。”<br>阿尔毫无形象可言的大咬一口手里的蛋糕，吐出单词的同时还伴随着数量壮观的点心渣子。<br>“恕我直言，大厅里那群老东西还有你爸。”王耀斜倚在花纹繁复的墙壁上，双臂环胸，嘴角含笑的望回阿尔。“早耳闻阿尔弗雷德大少爷你离经叛道，可没想到阁下竟然连骂爹都骂的这么溜，佩服佩服。”<br>“我听出来了，你这是拐弯抹角的骂我大逆不道。”<br>阿尔把最后一块蛋糕塞进嘴里，掏出装饰用的蓝丝绸胸巾抹抹手指，随手丢开。王耀看着那块方帕落入满是烟灰的玻璃缸，莫名一阵惋惜，毕竟这蓝矢车菊的颜色还是挺配这小子湛蓝的眼珠子。<br>“不过要说欺师灭祖。”阿尔豪迈的撸起袖子，一把搂住王耀，悄悄将大厅的对扇门推开一道小缝，用手指点点站在人群里的本田菊。“你这小宠物才算得上是狠角色。”阿尔亲密的贴着王耀的继续说。“想知道你家东边别墅最近发生什么事了吗？”<br>“什么事？”王耀看了眼阿尔，笑道，“你这鼻子可够长的，不搞间谍业务可惜了。”<br>“出了人命，你还这么淡定？”<br>“一个毒虫，”王耀皱眉笑道，“你什么时候这么菩萨心肠了。”<br>“看来你真不知道。”<br>“知道什么？”<br>“你亲我一下，”阿尔舔舔嘴唇，逼近王耀，“我就告诉你。”<br>王耀笑着别开头，没接阿尔的茬。<br>“本田是个小鬼，他对没对你们老爷子交代我不清楚，但他和你绝对没说实话。”阿尔说，“那个人和他有私仇。”<br>王耀沉默了，“知道那个人是谁吗？”<br>“是本田的高中老师。”阿尔说，“那天我开车送你弟弟回去，他路上接了个电话，就急着想走。我担心是冬妮娅的人找麻烦。所以坚持要跟他一起走——”<br>王耀挑眉，他才不相信王濠镜能被他牵着鼻子走<br>“你还真是了解你弟弟，”阿尔笑道“王濠镜当然没同意，他当时的表情就和你现在一样。”阿尔笑得很真诚，直到他突然发现王耀脖颈上的那一小块淤青。<br>“这是——”阿尔明白了，忍了一阵，还是禁不住讪讪的问道。“吻痕？昨天的？”<br>“不是。”王耀不自在的提提衬衫领子。“你接着说。”<br>阿尔没由来的一阵郁结，和王耀一起从酒会上逃走的那股子兴奋劲瞬间消失的无影无踪。“我和你弟去了东边别墅，去洗手间的时候，我听见本田让你们家另一个伙计闭嘴，他亲口承认是他做的。”阿尔不耐烦起来，连刚才一门心思想吊王耀胃口的对话都没兴趣进行下去了，他踢踢脚尖，从裤兜里掏出香烟，兀自烦闷的抽了起来。<br>真没意思，真不知道出来做什么，阿尔烦躁的把大半截香烟按灭在覆在烟灰缸上的口袋巾上，灼出一小圈烫了边的洞。<br>王耀觉得阿尔闹别扭的样子非常可爱。<br>他伸手拽过阿尔的西装下的马甲。“不过是情人罢了，你不也刚和艾米丽小姐一起在休息室度过了完美的30分钟吗。”<br>“那不一样。”阿尔的脸涨的通红。<br>“祈祷她和你爸爸说话时别大喘气吧。”王耀用力将阿尔扯向自己。“省得鬼精鬼精老爷子立刻就嗅出来那姑娘吃的是他儿子的鱼子酱。”<br>阿尔轻笑，嘟囔了句“下流。”<br>弗朗西斯这个时候刚好伴着两个容貌姣好的姑娘走出来，他喝的有些醉，觑看交颈缠绵的二人，使劲咳嗽两声，“干什么呢！你们这对下半S反叛者！”<br>王耀和阿尔被他吓了一跳，活像被思想警察抓住裘莉亚和史密斯。<br>弗朗西斯和两个姑娘笑得更欢了，基于人数优势，王耀和阿尔难免觉得弗朗西斯是在故意挑衅。<br>*<br>浅金长发，娇媚如花般的脸颊，女孩骑坐在熟睡的伊万身上，她的四肢纤长却不显瘦弱，肌肉分布均匀的腰背往下就是微翘的臀线。撩起耳边的长发，女孩低下头小心的打量伊万的脸，他睡得那样沉，那样好看，微张的花瓣般红润的嘴唇就好似再等待一枚真心吻。<br>哥哥。女孩动动嘴唇没发出声音，凌晨七点的阳光自窗帘的缝隙映射她颤颤巍巍的乳房，如青涩禁果。<br>伊万早就醒了，在意识到有人偷偷摸摸推开他卧室房门时，率先清醒的肌肉就先一步于混沌的大脑引领着左手握紧了软枕下面的手枪。待那人以熟悉的频率踩着地毯走过来，伊万才如释重负的松了口气，是娜塔莎。他放松身体，百无聊赖的翻个身，想重新陷入浅眠。<br>娜塔莎爬上床，轻轻吻吻伊万的脸颊，近乎情动的在他粗糙的毛毯上磨蹭起下体。<br>“穿上衣服！”在他妹妹做出更出格的行为之前，假寐的伊万忍无可忍翻身扯下床头的紫色睡袍扔过去。“下去！”<br>“早安。”娜塔莎用光溜溜的胳膊圈住伊万赤裸燥热的肩头，没羞没臊的亲亲他的嘴角。“就不能高兴高兴我从学校回来了吗？”<br>“托里斯呢？”伊万推开毯子，赤脚踩着冰凉的地板上去了浴室。“托里斯怎么没和你一起回来。”<br>“别我一回来就托里斯，托里斯的！”娜塔莎狠狠踹了脚绕着腿上的床单。“他谁啊，你总那么惦记他。”<br>伊万在花洒下死劲揉搓了两把僵硬的面部肌肉，伸手扶住面前沾了层薄雾的瓷砖。他勃起了，却丝毫没有纾解的念头，虽说起因是与娜塔莎完全无关的生理性晨勃，但一想到自己亲生妹妹的裸体，他仍旧能感到那股恶心的背德感在胃中翻涌。<br>简单的冲个澡，伊万打开角落的洗衣机，从里面掏出皱巴巴的长裤和衬衫，此生第一次，他是如此的感谢自己的懒惰。出浴室的时候，娜塔莎已经不在卧房，伊万这才褪下身上的衣服，打开衣柜重新换了套体面的装扮。<br>“哥哥，吃饭吧。”娜塔莎在餐厅，余怒未消。<br>谢天谢地，她好歹是裹上了睡袍，虽说领口大得能一直开到乳沟。<br>“托里斯回莫斯科了，学校实习加上圣诞节。”娜塔莎挥挥果酱刀，满脸都是冷硬的不屑。“他妈哭着打了好几通嘱托电话，面对那样的母子情深，我怎么还敢铁石心肠的去苦留她的心头小乖乖？不过说实话，那样更好，反正我已经开始厌烦他了。”<br>伊万撕开吐司扔进嘴巴，皱着眉头一语不发。<br>“不干吗？”娜塔莎把热好的牛奶推过去。“喝点洇洇嗓子。”<br>“不要。”伊万站起身去厨房接了杯清水。<br>“你一个人是怎么活的，就靠那些速食和水？”娜塔莎转过身，近乎埋怨的瞪视伊万。“即使我不在家，你也不能这样糟蹋自己，没看到我给你手机里存的家政服务？”<br>“我讨厌陌生人。”伊万刷的声拽开身侧的百叶帘，打开气窗，呼吸，深呼吸。<br>“那另一个呢，安雅。和咱们撞姓的那个，在读博士，聪明伶俐，难道她也不够格来给你做顿午餐？”娜塔莎装出一副漫不经心的神情，压紧刀脊的食指却出卖了她。<br>“不喜欢。”伊万瞥了娜塔莎一眼，尽览她的小心思，没有点破。<br>“可真让人操心。”娜塔莎愉快的咬口煎鸡蛋，流黄凝固在面包片上。“看样子，果然只有我才能照顾好你。”<br>伊万没吱声，直到餐桌手机打破了宁静。娜塔莎捉住它，目光灼灼的盯住伊万的脸，她期待能从哥哥的脸上找出蛛丝马迹，神情几近捉奸的妻子。<br>“别碰。”伊万皱起眉头。<br>娜塔莎咬住下唇，眯眼审视伊万，你藏的婊子？她哐的声把手机摔向厨房，厉声。“扬声打开。”<br>伊万又呷口水，好脾气的捡起地上的手机，挂掉，揣进口袋。不回头伊万也知道娜塔莎的眼神，妒忌得发疯，布拉金斯基家没有正常人，全是些复合型操纵狂魔，女人？尤甚。都是些能本色出演《女钢琴师》的主儿，别问是扮演妈妈还是扮演变态老处女主角，施暴受虐，同样在行。<br>“冬妮娅来了，你该去看看她。”伊万说，话题转得生硬，活活剐掉层嗓子肉。<br>“你见了？”娜塔莎放下刀子，捏捏面前的面包边。<br>“她是大姐，又帮了我的忙，我有什么理由不见她。”伊万说。“估计和家那面和解也是近两天的事，这次回来，你去看看她，省得到时候尴尬。”<br>“我尴尬什么？”娜塔莎冷哼，双手环胸。“当初她捅的又不是我。”<br>“随便你。”伊万把杯子墩进不锈钢水槽。<br>“随便我，你说的真好听，随便我，你倒是有种别去见她啊！”娜塔莎踩了尾巴猫一样瞬间炸了毛。“当初那女人把你从家里赶出去的时候，你怎么亲亲热热的喊姐姐，怕是脖子上的刀口让你疼的说不出话吧！伊万布拉金斯基，你千万别忘了，当初众叛亲离，所有人都不要你的时候，是我选择了你，是我！只有我！”<br> “你一定要每次提到冬妮娅都这么歇斯底里。”伊万的手指扣住水槽的边缘。“十年，娜塔莎，我已经离开家十年了，坐牢还能要求探视，我却连最起码的人权都没有，每年的新年都是在破酒馆开始，孤零零的像条丧家犬，不，狗可比我强多了，至少它还有家可丧。”<br>“他们不爱你！”娜塔莎喊道，“为什么你总是不明白！<br>“娜塔莎，别这样。”伊万看了她一会，表情有些难过。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game（8）</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/08/16/334%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%888%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/08/16/334%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%888%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-08-16T14:40:03.386Z</published>
    <updated>2020-08-16T14:40:03.394Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 8</p><p>“我不明白他到底是怎么想的。”<br>“你说完再干一次之后他说了什么？”<br>“什么都没说，只是朝我笑笑，就离开了。”<br> “我真不知道你在想什么，”弗朗西斯放下手里的修坯刀，望向沙发上的伊万，“他说的很明白了，就是性，你还在期待什么？”<br>“才不是，”伊万抬手抓空中落下的苹果，翻身坐起来，“我可没答应他这就完了。”<br>“完不了，”弗朗西斯摘下围裙，走到水池边洗手，“你们之后还会干上几次，然后相互了解，直到发现对方是个白痴，关系终结。”<br>伊万咬了口苹果，表情很不服气。<br>“不过我倒挺好奇他是谁？”弗朗西斯从镜子里看伊万的脸，打趣道，“谁这么有胆子把你这个偏执狂小处男开了苞？”<br>伊万捡起茶几上的水果刀，用拇指试了试它的锋利程度。<br>“放下！”弗朗西斯转过身。<br>伊万没动，直到弗朗西斯走过来，把刀从他手里抽出来，扔到果盘里，“看着你玩刀，我后背就凉飕飕的。”<br>“凶器又不止刀。”伊万朝工作案上的铅笔扬扬下巴，“如果想，我用它也能杀了你。”<br>“你就是这么和那家伙交流的吗？”弗朗西斯扶住额头，“我猜你和他再干几次的机会都没有了，他也许是被你吓跑的。”<br>“他没那么胆小。”伊万舔舔嘴唇，仿佛吃饱餍足的白色巨兽。<br>“你喜欢他什么？”弗朗西斯问。他实在好奇，毕竟布拉金斯基家基因优越，随便拉出个旁系血亲都能空降百大最美面孔的前十。<br>“他像沾血的山茶花。”伊万回答的很简单。<br>弗朗西斯笑了，这答案真够抽象的。<br>“好吧，既然朋友一场，”弗朗西斯在沙发上另一头坐下，“我就帮帮你这个小处男。”<br>伊万看了眼弗朗西斯，似乎根本不把‘处男嘲讽’放在心上。伊万不是那些大学城里饥渴的笨蛋，实际上从他青春期起，性资源就是唾手可取的东西。可伊万从不在这方面放纵自己，他有洁癖，或者换句话说，伊万觉得这世界上大部分的人全都即脏又蠢，实在让人提不起胃口。<br>“他脾气好吗？”弗朗西斯问。<br>“温柔过头了。”伊万耸耸肩，他想起第一次见王耀的时候，那是个秋天，他父亲带着他去苏格兰某处山庄狩猎，恰巧碰到了王氏父子。王耀可能不记得那件事了，不过伊万记得很清楚，因为王耀是那天唯一在猎场上哭了的男孩。<br>“那就好说，”弗朗西斯抓起手机查看邮箱，“脾气好的人心最软，送送花，卖卖惨，他就受不了了。那些家伙像海蚌，一撬就会张开缝隙。”<br>“他结过婚了。”伊万冷不丁冒出一句。<br>“现在还处于婚姻关系中吗？”弗朗西斯把目光移到伊万身上，他想，没想到你还好这口。<br>“看样子结束了。”伊万将咬了一半的苹果扔进纸篓，仿佛瞬间对食物失去了兴趣。<br>“干吗？这不挺好的？”弗朗西斯皱眉，“难不成你还真喜欢人妻？缺不缺德啊你。”<br>“可我想要完整的他。”伊万中弹似的仰面倒在沙发上，他的影子落到刀尖上，看起来十分落寞。<br>“你可真是个占有欲爆棚的疯子。”弗朗西斯半真半假的说。<br>*<br>王耀睡到了中午一点才起床，期间阿尔打过两通电话，最近一次是上午10点。翻看短信，就知道他没什么大事，不过是例行公事的调情。王耀将查看过的短信删除，正巧阿尔又发新的短信进来。<br>这是我的午饭，[图片] —— 阿尔<br>日料，和他真是绝配，毫无品味，附庸风雅，自以为文雅的白种人。王耀很记仇，他还记得阿尔趁火打劫的事。<br>你就不能动动尊贵的手指，回奴家一条信息吗？—— 阿尔<br>王耀被奴家两个字逗笑了，他躺在床上，顺手给阿尔回了条消息。<br>奴家？和谁学的？—— 王耀<br>和电视，[图片] —— 阿尔<br>你可真无聊。—— 王耀<br>没办法，我姑妈要买这部剧。—— 阿尔<br>你妈是哪个电视网的？ —— 王耀<br>你常看那个，吞精狂魔，哦，打错了，吞金狂魔 —— 阿尔<br>你可真下流 —— 王耀<br>是你自己想歪的 —— 阿尔<br>王耀翻了记白眼。<br>晚上有空吗？—— 阿尔<br>没空。—— 王耀<br>你可真是过河拆桥☹—— 阿尔<br>桥？什么桥？—— 王耀<br>晚上老头子们开趴，你也得来 —— 阿尔<br>放过了我们家老爷子吧，不可能 —— 王耀<br>阿尔立刻回了张宴会厅的照片，王耀这才想起，是慈善会。<br>晚上见？—— 阿尔<br>不见。 —— 王耀<br>那就晚上见😊 —— 阿尔</p><p>王耀将手机放到床头柜上，脱了睡衣，准备冲澡，才把手放到裤子边缘，房门就响起来。王耀赤裸着上身，走到门口，大门打开。<br>“哥，”濠镜说，“爸刚才说——”他的语气很不自然的卡顿，目光在王耀脖颈处停留了几秒。<br>“他晚上去不成慈善会，想让你代他去，”濠镜再次看向王耀的脖颈，“秘书把发言稿发到你邮箱了。”<br>“知道了。”王耀点点头，想合住房门。<br>濠镜犹豫了下，还是故作轻松的问，“哥你昨天几点回来的？有点晚啊。”<br>“嗯，店里有点事。”这也不算骗人。<br>“知道了，”濠镜很勉强的笑笑，“那我先去妈那里了。”<br>“嗯。”王耀点点头，没有再说什么。<br>王耀和母亲的关系从中学后就变得疏离，后来渐渐地两人就不再见面，只有圣诞节偶尔会互寄贺卡，有时候王耀甚至连邮寄贺卡这件事都会忘记。燕子不会忘记这些事，不过那也是2年前的事了。<br>王耀合住房门，使劲揉揉脸，他不想去想燕子，那感觉一点都不好。脱了衣服，走进浴室，王耀这才注意到镜子里的自己，该死，王耀仰起脖子，在接近锁骨的地方发现了吻痕，那是伊万布拉金斯基留给他的。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game（7）</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/08/01/333%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%887%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/08/01/333%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame%EF%BC%887%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-08-01T15:38:03.918Z</published>
    <updated>2020-08-01T15:38:03.920Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 7 </p><p>“哦——”王耀楞了下，当他意识到伊万正拿着内裤给他擦屁股上的精液。<br>“有什么不对吗？”伊万坐在脚后跟上，皮肤在黑暗中依旧白得发光。<br>“没什么不对，”王耀提上裤子，低头轻轻笑了下，“只是别人没你这么体贴。”<br>伊万眼睛沉了沉，很明显，那并不是什么夸奖。<br>王耀友善的拍拍伊万的肩膀，完全一副风月老手的派头，“不过还是谢谢你，技术不错。”他站起身摸索墙壁上的开关。<br>“别开灯。”伊万缩在角落像一只受了伤的猫崽。<br>“怎么了？”王耀问。<br>“没怎么。”伊万说，他还太年轻，所有情绪都写在那张漂亮脸蛋上。<br>王耀咬住舌尖为自己一时的精虫上脑感到后悔，他想起来自己为什么两年都不找新情人了，他们除了性总想要更多，恨不得干一炮就和你交心。<br>“对不起。”王耀挨着伊万坐下来。<br>伊万用双手捂住脸，“没什么，我把你吓着了吗？”<br>“还行。”王耀摇摇头，现在他已经适应黑暗了。<br>门外的音乐依旧喧嚣，隐约夹杂着浪叫，王耀分不清楚是有客人在这面寻欢作乐，还是那本就是副歌里带的。<br>“你找我为了那个女孩？”伊万冷静下来，嗓音温柔却富有雄性气息。王耀瞟了眼伊万肩膀处的肌肉，他记得它们绷紧起伏的样子，简直是艺术品。<br>“嗯。”王耀枕住脑后的墙壁，“伊丽莎白，就法庭上那个律师。”<br>“你喜欢她？”伊万从裤兜里掏出香烟和打火机，哧地下将它吮燃。<br>“嗯？”王耀没跟上对方的节奏，但伊万递给他香烟的时候，他倒是很顺手的接了。“你姐太吓人了，”王耀说，“你能不能告诉你姐放过伊莎。”<br>“伊莎。”伊万很奇怪的笑了声。<br>“这也是为了你们好。”王耀说，“她背景太复杂，没有看上去那么简单。”<br>“你们上过床了吗？”伊万问，“还是她就是你前妻。”<br>“开什么玩笑，”王耀笑道，“她和贝什米特是一对儿。”<br>“哦。”伊万的口气这才缓和了些，“我会让我姐滚远点的，不用担心。”<br>“也不用那么嚣张，”王耀觉得伊万在开玩笑，“你那么说好像我故意挑拨你姐弟关系似的。”<br>“我愿意为你这么做。” 这是今晚第三次，伊万毫无顾忌的向自己表达真心。王耀隐约察觉到布拉金斯基有些危险，但他没在意，还以为这只是伊万过于旺盛的生命力。<br>“你这破了。”王耀指指伊万的眉骨。<br>“哦。”伊万随手抹了下，一点都不把它当回事。<br>“你还挺糙的。”<br>“什么意思？”伊万不解。<br>“听说布拉金斯基家接班的是冬妮娅，但没想到你倒是也——”王耀停顿，换了个稍微含蓄点的说法，“大家不都是这么分配的吗，长子做里子，次子做面子。”<br>“我爸把我从家里踢出来了，我现在单干。”<br>“为什么？”王耀笑道，“难道也是因为女人？”<br>“不是，是因为冬妮娅的新婚丈夫。”伊万回答的很冷静，“我把他杀了。” 伊万呼吸像是睡着了一样平稳，“他打她，我看不过去，就把他杀了。”<br>王耀沉默了很久，只能说出口一个，“哦。”<br>伊万按灭香烟，扭头对王耀说，“我能再干你一次吗？”<br>*<br>“唔，本田，你多少吃一点吧。”勇洙放下筷子，心满意足的打了个饱嗝，“担心有个屁用，人都死了。”用耳勺剔剔牙，勇洙没心没肺的撩起上衣，怜惜的爱抚起自己撑到冒尖的小肚子。“干的本来就是杀人越货的买卖，出了这种事也是不能避免的，去求一求濠镜，再诚心诚意的哭两声，王哥心一软，准舍不得罚你。”<br>本田没理，他合着眼，眉头蹙成小山。<br>刀尖刺进老师胸口的画面像按了重复键的电影片段，一遍遍的在脑海里回放。本田甚至还记得第一股血喷到脸上的温热，从发梢到脚尖，整个灵魂都被洗涤的干干净净。<br>真是太完美了，亲手处决那样蠢货。<br>本田收紧搁置在膝盖上的手掌，脑子里又浮现出往事。<br>“本田夫人，为什么不能找件干净的衣服让本田穿，一件衬衫又有多贵，家境贫寒也不能成为懒惰的借口啊！我知道这些话很伤人，但已经有很多同学向我告状你儿子身上的怪味道了，就费心多照顾照顾儿子，别在让他从垃圾堆里捡东西，又不是乞丐，要我说，您可是有些不负责任。”<br>“对不起，是我的错，我很抱歉。”<br>本田妈妈垂下头，不自在的拉拉身上寒酸的浴衣，她没钱去买那些昂贵又漂亮的时装，这样干净的一身旧衣服还是隔壁太太昨天才施舍给她的。<br>“还有，您儿子在学校的表现——”老师沉吟，像是琢磨着不伤人的词句，然后他自暴自弃的摆摆头，不管不顾的张开嘴。“实在太差劲了，考试作弊也就算了，但被抓住了还顶撞老师，这可不光是学习的问题，这是家教问题！这根本——”<br>“老师，小菊不是那样的孩子，”本田妈妈有些焦急，“他不会——咳咳——”本田夫人病弱，稍微情绪稍微激动些就会咳嗽不止，她用手紧紧捂住嘴，<br>“本田夫人，您没事吧！”<br>老师慌慌张张的跪起身，搀扶起面黄肌瘦的女人。<br>本田母亲身体剧烈的抖动，整张脸病态的涨成紫红，额角也泌出细密的薄汗。<br>“您这是怎么了？”老师焦急的凑上去，顾不得男女之别的给本田夫人拼命抚着背脊顺气。“要喝水吗？”他转身去够折叠桌上简陋的茶杯。<br>“不，不用您。”本田夫人急忙阻拦，她拽住老师的袖子，口鼻涌出的血滴到对方崭新的白袖口上，“对不起。”本田夫人连忙说到，她注视着老师逐渐惊恐起来的眼神，感到如坠冰窟。<br>无论是孩子，还是她自己的人生，都结束了。<br>他认出她了。<br>“你就是那个得艾滋的女人！我记得你，我想起来了，你上过报纸，你就是那个人贩子的姘头，你丈夫就是因为那脏病才死的！天呐，我说为什么看到你会觉得眼熟！”老师连滚带爬的往远离本田母亲的地方去，仿佛面前这个手无缚鸡之力的弱女子是什么洪水猛兽，仿佛再迟一秒，他这个堂堂七尺好男儿就会立刻被这个鼻口流血不止的病人杀个片甲不留。<br>“请听我解释。”<br>“你别碰我！”老师大吼，甩鼻涕一样嫌恶的甩开本田母亲伸过来的手。他的目光是箭，他的语言是矛，他的思想和行为是至高无上的正义之盾。“怪不得会生下那种脏兮兮的儿子，你们这样的人家——”<br>本田的开门声打断了老师的审判。本田十六岁，当时他的眼睛还没因为难捱岁月而变成日后那潭永远恨着的死水，至少那个时候它看起来还保有充满希冀的神采，“老师？”本田说。<br>老师扭过头看向玄关的本田。<br>“妈你？”本田这才注意到母亲嘴角的血迹。<br>“没事，没事，刚才又咳嗽了。”母亲虚弱的笑笑。<br>老师又想起衣襟上的血点，心里万分恶心。他本不该流露出那样的神情，但那个瞬间，他已经完全丢弃掉了对本田家的尊敬。<br>“老师，你要离开了吗？”本田迟疑的问，他那个时候就很会察言观色。<br>老师一句话都没有说，他站起身拿起大衣，满面嫌恶的走了。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus（96）</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/08/01/332%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8896%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/08/01/332%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8896%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-08-01T15:36:06.151Z</published>
    <updated>2020-08-01T15:36:06.158Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 96</p><p>霍兰德觉得这世界上没人会比自己更倒霉。自从25岁之后，他的人生就开始走下坡，求婚被甩，创业失败，本以为遇见斯科特那个傻子能峰回路转，竟然还被黛西那个小丫头摆了一道。<br>“你笑什么？”依偎在霍兰德怀里的女孩仰起头，露出疑惑的神情。<br>“笑我自己。”霍兰德喝了口啤酒，眼睛直勾勾的盯住对面的电视。<br>女孩看了眼床头柜上的电子表，“你真不做？”<br>“不做。”霍兰德单手按住女孩栗色长发，“你别说话。”<br>女孩使劲翻了记白眼，不过看在钱的份上，她还是听话的闭上了嘴。<br>“还喜欢这部老电影吗？”霍兰德说，“我还是看不明白它到底哪里好。”<br>“它好就好在玛丽莲梦露漏出的半个屁股。”女孩回答。<br>“我让你别说话？”霍兰德从床上爬起来。他的兴致全被这个应招傻妞毁了。<br>“不是，你是不是有病？”女孩也不甘示弱，她穿着性感的蕾丝内衣，整个人活脱脱是翻版妮娜波夫，“我到底是说话还是不说？你能不能有个准信？不想我说话就别一直问我呀！”<br>“我没和你说话！”霍兰德感到绝望，他不明白为什么这么贵的女人还是如此不可理喻。<br>“可这房间里就我和你！”盗版妮娜也非常无语。她从来没见过霍兰德这样的客人，既不亲吻也不做爱，整整一夜都在翻来覆去的看《七年之痒》，简直，简直像个心理变态。<br>“你为什么一定要我说得那么明白，你不是专业的吗？拜托你拿出点敬业精神好不好？”<br>“我还不敬业？”女孩蹙眉，用手指向自己饱满的胸脯，“一个晚上了，你当我这么穿是为了凉快吗？”<br>“你到底怎么做生意的？”霍兰德说，“你做的是服务业，你需要满足我的一切需求明白吗？”<br>“你第一次吧？”女孩跪直身体，这样她才堪堪能与霍兰德的视线平齐，“就说客人是上帝，你也不能总让我猜吧，你要是有什么难言之隐就直说，我也有办法。”<br>“我——”霍兰德哑口无言，只觉得3000块买了个寂寞。<br>女孩一撩头发，妩媚又动人，“把你裤子脱了。”<br>霍兰德从皮夹里甩出一张支票，“你走吧。”<br>妮娜的笑脸僵住了，“你什么意思？”<br>“你走吧，我受够你了。”霍兰德说，“你是变态吗？”<br>“我变态？”女孩瞪大眼睛，没想到才下海就遇见这么个神经病，“你花钱嫖你才变态呢！”<br>“我嫖你了吗？我连你一根手指头都没碰！”霍兰德说，“你这人怎么这么奇怪？非要我和你上床才行吗？你到底是出来卖的，还是我是出来卖的？你一点都不专业！”<br>“你专业！”女孩暴怒，“别以为我不认识你，A妈都把你老底和我说了，你不就是个走狗屎运的暴发户吗？你拽什么拽？”<br>霍兰德气血攻心，没想到花钱还能买气受。<br>“A妈还说，你平时为人可吝啬了，这次是太阳打西边出来，才能从你身上捞点油水——”<br>霍兰德唰的把支票抓回来，“行，我吝啬是吧，我就吝啬给你看看。”他爬下矮床，顺手捞起地板上的长裤。<br>“你干嘛？你不会不给钱吧。”女孩追着霍兰德走到卧室外的露天阳台，“你给谁打电话呢？”<br>“Ariya。”霍兰德将电话举到耳边。<br>“你别打行不行？”女孩慌了，“我第一次接3000块的预约，我不能搞砸。”<br>“这可不关我的事。”霍兰德一听这话更气得火冒三丈，他之前给Ariya打电话，那个老鸨子可是拍着胸脯说给他介绍的都是经验丰富，善解人意的专业人士。<br>“把手机给我！”女孩很野，霍兰德不为所动，她就上手去抓对方的脸。<br>“你干什么？”霍兰德教养很好，因此只是躲闪。<br>“手机给我！”女孩跳到霍兰德的身上，使劲去抢他手里的手机。<br>“走开！”霍兰德第一次碰到这么大力的女孩，“你——”<br>你字还没落地，霍兰德只觉脚下一空，整个人就从阳台翻了出去。<br>两秒钟之后，宛如一只沉重的面粉袋，霍兰德咚地下摔倒了平台上。<br>“啊——”霍兰德第一次觉得这傻妞的声音这么好听，他还活着。<br>“你，你没事吧？”女孩站在二楼阳台向下喊。<br>霍兰德不想说话，他觉得自己浑身都疼。一楼的遮阳蓬救了他一命，也刺伤了他的腿，不过都是皮肉伤，骨头应该没事。<br>女孩这个时候才踢踢踏踏的从二楼跑下来，她面色苍白的跪倒霍兰德身边，“你可不能死啊。”<br>“我没死。”霍兰德有气无力的说。<br>“你的小腿被铁丝穿透了。”女孩说，“我给你叫救护车。”<br>“用不着。”<br>女孩手足无措，“那我现在该怎么做？”<br>霍兰德颤抖着举起手里完好的支票，“拿好钱，立刻滚蛋。”</p><p>*</p><p>“现在社会压力太大了。”<br>“嗨，都是现在年轻人抗压能力太弱。”<br>“可不是，像咱们年轻的时候，哪个想过自杀。”<br>“自杀是最无能的表现。”<br>“谁说不是，他们父母白养他们那么大了。”<br>“养头猪要是死了也能杀着吃肉，你说养这么大人死了不白死吗？”<br>“两个大小伙子也好意思。”<br>“他们两个为什么自杀呀？”<br>“听说一个是因为老婆跑了，另一个是因为公司被歹人抢了。”<br>“哎呦这么惨呀。”<br>“可不是。”<br>“可那也不能自杀呀，还是不如赖活着。”<br>“那是因为事没到你身上。”<br>“我是可怜他们的父母呀。”<br>两个清洁大妈在男卫生间里聊得热火朝天，可她们谁也注意到对着便池站着的两个大小伙子就是自己议论的主人公。阿尔还好，他外语极差，根本听不大懂这两位好事大妈在详细议论什么，他只知道自己和左手边一起解手这小子好像是因为创业失败才跳了楼。<br>巧了不是，语言技能满分的霍兰德倒是把阿尔的老底听了个明明白白。他妻子带着钱和孩子跑了，因为承受不了打击从而自寻短见，幸亏他的什么教练发现得早，否则这家伙就一命呜呼了。<br>霍兰德偷偷拿眼觑阿尔，正好碰见阿尔也偷偷看他。<br>“怎么那么想不开？”霍兰德问。<br>“你不也想不开吗？”阿尔笑了，心想，这人真意思，自己都活不下去了还惦记别人。<br>“是啊，大家都想不开。”霍兰德一阵心虚，他可不想让别人知道自己的糗事。<br>“你家里没来人？”阿尔问，他记得第一次见霍兰德这小子的时候，他和凯撒，斯科特他们是一类人，都是有钱人家的少爷。<br>“没来，你呢？”霍兰德觉得阿尔这小子心态特别好，看看他这神色，不知道还以为是他自己不小心把安眠药和酒喝下去的呢。<br>“我本来就没家人。”阿尔笑了。<br>霍兰德莫名觉得不舒服，他看着阿尔笑脸感受到一丝落寞，“哦，挺好的，无牵无挂。”<br>“谁说不是。”阿尔笑了，实际上希拉的离开对于阿尔而言是种解脱。他发自内心的为希拉的离开而高兴。<br>“人活着才有意思。”阿尔看了霍兰德一眼，“死了就什么都没了。”<br>“是。”霍兰德想，这家伙心底不坏，山穷水尽还想着宽慰别人。<br>“好好活着。”<br>“好好活着。”<br>霍兰德和阿尔异口同声的劝慰对方。他们觉得这样的巧合有点尴尬，可这个时候抬手去拍对方的肩膀似乎又不十分礼貌。因此他二人只好相视笑笑，就各自提起裤子，洗手回病房去了。<br>他们都对彼此的印象不错，霍兰德甚至想，如果自己能帮到阿尔这家伙就好了。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/331%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8895%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/331%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8895%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-30T15:34:08.270Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:34:08.271Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 95</p><p>安吉洛在濠镜射门的瞬间铲倒了他。所有足球队的学生都如释重负的长叹一口气。<br>“停下吧，小疯子，你快要把我们都累死了。”安吉洛挨着王濠镜躺下，他们们两个浑身热气腾腾，脸蛋通红。<br>“要比赛了。”濠镜说。<br>“可我们都得活到比赛那天对不对？”安吉洛咯咯笑出声，他还是那么快活。<br>王濠镜从草地上爬起来，他累的双腿打颤，都脸上还是波澜不惊。<br>“拉我一把。”安吉洛慵懒的朝濠镜伸出胳膊。<br>“好恩爱的夫妻哟！”路过的几个坏小子纷纷打趣他们。<br>安吉洛并不在意，他朝那些家伙竖起两根中指，大喊道“去你们妈的吧！没人爱得丑狗！”<br>那几个坏小子没占到便宜，只好相互推搡着悻悻走开。<br>王濠镜和安吉洛在学校算是被迫公开了，所有人都以为他们两个是一对儿，连隔壁女校的姑娘都给他们送给过礼物，不过那些甜蜜的小鸟可不是出于恶意，她们是真心为濠镜和安吉洛的‘爱情’流泪。<br>“嘿，拉我一把。”安吉洛叫住濠镜那根‘木头’，他最近实在心不在焉得厉害，脑子里不知道在琢磨什么。<br>濠镜朝安吉洛伸出手，手腕发力拉他起来。<br>安吉洛顺手搂住王濠镜的脖子，使劲呼噜了把濠镜整齐的头发，“干嘛呀，总是苦着张脸？你是不喜欢和我们踢球？还是朗姆总放屁？”<br>朗姆是濠镜的舍友，一个家庭殷实的俄罗斯男孩。他人不错，但有点恐同，自从视频事件之后，他就很少背对着濠镜睡觉。<br>“我们先走了！”几个足球队的同伴对濠镜和安吉洛说。<br>“再见。”安吉洛朝他们挥挥手。<br>男孩们对于他们之间的关系接受还算自然，但总归不能像之前一样，他们有意无意留给濠镜和安吉洛很多私人空间，虽然他们并不需要。<br>“吃饭吗？”安吉洛问。<br>“不吃。”濠镜性子独惯了，他似乎对于安吉洛和其他朋友都不在意。<br>“正好，我也不饿。”<br>濠镜看了安吉洛一眼，心想干嘛这么粘？<br>“你一会去哪？”安吉洛走到操场边缘拿起自己的背包，顺便把濠镜的丢到濠镜怀里。<br>“宿舍。”濠镜回答。<br>“不去街上逛逛吗？”安吉洛亲亲热热的挨着濠镜走，好似一只落在他肩头的卡美鹦鹉。<br>“复习。”<br>“这不是离考试还有三个月？”<br>濠镜没说话，闷头往宿舍走。他既没有批判安吉洛的态度，也没有被安吉洛的话所影响。王濠镜就像暮色中一条稳稳当当的大船，很难为些不起眼的小风改变航线。<br>“我和你一起复习吧，正好你可以给我讲题。”<br>“哦。”<br>“你知道吗？其实我嘴很牢。”安吉洛说，“有什么烦心事你可以和我讲。”<br>“烦心事？”濠镜蹙眉，仿佛从没思考过人世间还有这种垃圾，“什么烦心事？”<br>“你装得可真像。”安吉洛笑了，他挑起一面的嘴角，像是只精明的鸟类。这么一看你就会知道，安吉洛未来也八九不离十是个华尔街败类，即便他的数学科目从没及过格，不过他的出身可是超越了优秀线。<br>“你想说什么？”濠镜停下脚步，他身上的汗干了，它们带走了大部分的人。<br>“我爱你？”安吉洛耸耸肩。<br>夕阳落到他的肩头，像上帝的吻。安吉洛不知道自己那个时候为什么要说那句话，他甚至还不理解什么是爱。但在那个时候，在那个王濠镜扭头看他的瞬间，他觉得自己非说那句话不可，否则他就这辈子就会后悔死。<br>“哦，可我不爱。”王濠镜拒绝得干脆利落，甚至连眼睛都没眨一下。<br>安吉洛没有觉得尴尬，可是是因为王濠镜在感情方面处理得很好。他既没有欲擒故纵的朝安吉洛道歉，也没有欲拒还迎的说些承蒙厚爱，他只是很冷静的看着安吉洛的眼睛，仿佛在拒绝安吉洛抄作业的请求，不行，没有任何理由，但就是不行。<br>“你还真是一点面子都不给？”安吉洛笑了，仍不可避免的夹杂着一丝落寞。<br>“我对男人没感觉。”濠镜说，“实际上我有点讨厌男人和男人在一起。”<br>安吉洛的笑容僵住了，“那你，讨厌我吗？”<br>“不。”王濠镜察觉到安吉洛的退缩，“我不讨厌你，为什么这么问？”<br>“你不想想自己刚才说什么来着？”安吉洛挑眉。<br>“你想太多了。”濠镜很平静，继续低头向宿舍方向行进。<br>“是你想太少了吧？”安吉洛说，“也就是我，换个姑娘非吃了你。”<br>“我只是不想在这上面浪费时间。”濠镜说，“我也不喜欢女人。”<br>“那你喜欢什么？外星人？”安吉洛追上濠镜。<br>“闭嘴吧你。”王濠镜无奈的叹气，感觉安吉洛这小子大概是没救了。<br>*<br>“阿尔？”希拉推开阿尔的卧室门，试探着叫了几声。<br>阿尔没有反应，他睡得很沉，看起来啤酒和安眠药的作用发挥的不错。襁褓里的赫斯提亚眨巴着大眼睛，露出甜蜜的笑，她还不知道自己的母亲要做什么。<br>“阿尔？”希拉再次提高些音量，阿尔仍旧没有反应。她将赫斯提亚放进婴儿篮和行李箱摆放到一起，“嘘。”希拉对赫斯提亚说。她知道她能听懂，她是个聪明的孩子。<br>希拉走进阿尔的房间，轻手轻脚的拉开五斗柜，在最后一层，在阿尔的换洗衣物外下面藏着一只大牛皮信封。希拉接着手机屏幕的荧光将内容物倒出来，里面有整整三万现金和两张信用卡。<br>希拉想拿走其中两万。<br>赫斯提亚很高兴，还以为母亲在做游戏。<br>希拉看着赫斯提亚的小脸犹豫了下，最终决定把阿尔的家当全部带走。她想，阿尔没有孩子，没有负担，他还年轻，还可以赚。而且这间公寓，阿尔已经预付了一年的房租——嗡，阿尔的手机震动，着实把希拉吓了一跳。<br>“mam-”赫斯提亚朝希拉挥动双手，想让她抱抱自己。<br>希拉没理会阿尔的手机，他下定决心，将钱和银行卡收进串珠小包，站起身拎起摇篮把手，费力的拽着大行李箱离开家。她走得很急，因此没发现阿尔脖颈和脸庞上的起得红疹。<br>“计程车！”希拉慌张的拦了辆出租车，她这才意识到自己是要真正的离开阿尔。<br>她要离开他，而且还偷光了他的钱。她之前也这么对待过其他男人，但当她这么对阿尔做的时候，她发自内心的想死。<br>“孩子你哭什么？”司机帮希拉将行李箱放进后备箱，又帮她把赫斯提亚安置到汽车后排。他也有个像希拉这么大的女儿，不过没她漂亮就是了。<br>希拉说不出话，她握紧手里的串珠小包，感觉张开嘴，眼泪就会从眼睛里落下来。<br>“和你男朋友吵架了？”司机问，他的声音温和像个父亲。<br>“他不爱我。”希拉说，眼泪便落在手背上。<br>“哦，这没什么，不是每个人都会爱别人。”司机说，“有时候我们会和错误的人在一起，只有经历过最糟糕的，我们才会珍惜以后爱我们的人。”<br>“我早知道他不爱我，”希拉低下头，声音哽咽，“我以为时间久了，他就会爱上我的，可他没有，我觉得很难过。”<br>“不要哭孩子，你以后会遇到爱你的人。”<br>“不会了。”希拉单手遮住脸，痛哭出声，“不会有人在这样对我了，他是个王八蛋我知道，但他是他们中最好的，我以后不会遇见这么好的男人了，其他的我又配不上——”<br>司机没有说话，他放下车窗，想让希拉好受些。<br>“这是你们的孩子？”司机问。<br>“不是，是我和别人生的。”希拉哭着说，“他对她很好，可他连看都不看我，我原来还因为他喜欢赫斯提亚恨他，可我现在不恨了，其实我走出房门就后悔了——”<br>“要回去吗？”司机望向内视镜。<br>希拉红着眼圈摇摇头，忽地痛苦地笑出声，“我还偷了他的钱。”<br>车窗外迷雾茫茫，只有通行灯闪烁着红色的光。希拉从车窗探出头往后看，阿尔的公寓像是被迷雾彻底吞没。<br>“我是个坏人吧？”希拉问司机，“你也觉得我是个贱人吧？”<br>“我没有办法认为你是坏人，孩子。”司机说，“我的孩子也像你这么大，她进了监狱，但我还是无法觉得她坏。”<br>希拉闭上眼睛，泪水让她的妆糊成一团。<br>“我们每个人都会有这么一刻，认识到自己的卑鄙和不足。”司机说，“但是无所谓，你很快就会学着接受这一点。”<br>希拉感觉到赫斯提亚的小手正在摸自己的眼泪，“mam-”<br>希拉抱住赫斯提亚，她不在哭了，她总感觉面前这个小东西给自己一种前所未有的力量。<br>“痛苦很正常，抱歉很正常，但你要做的不是坐在原地哭，而是选择背负起自己的责任。”司机说，“当你真心觉得自己对不起某些人的时候你才是真正的成长。”<br>希拉并听不懂司机的话，但她尽力听了，“那我能负起责任吗？我有机会弥补我做的错事吗？”<br>司机回头朝希拉微笑，“你是一个妈妈了，你该知道的。”</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/330%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8894%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/330%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8894%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-30T15:33:27.545Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:33:27.552Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 94</p><p>亚瑟像个发光体，无论走到哪，都会引起人们注意，就连在医院都不例外。<br>王耀才接了凯文的电话，亚瑟就做贼似的闪进王耀的病房。<br>“亚瑟你？”王耀看着他这身奇怪的打扮，挑眉道，“你不热吗？”<br>亚瑟脱下口罩和骷髅丝巾，黑色鸭舌帽下，他的脸只有巴掌大，“不这样不行，她们会认出我的。”<br>“坐。”王耀站起身，接过亚瑟夸张的装备，一并将它们挂到玄关处的衣架。亚瑟的脸蛋呈现出潮红，看来他走了很久的路。<br>“刚才走错了。”亚瑟不好意思的笑，他抓住衬衫衣领来回呼扇，越发显得唇红齿白，金发碧眼。<br>“耽误了时间——”王耀想道歉。<br>“这太正常了。”亚瑟打断他，似乎对王耀才入职就请假这事丝毫不放在心上。“好点了吗？”亚瑟靠近王耀，他身上好闻的香水味和他本人一样干净明亮。<br>“没什么大事。”王耀转身从冰箱里拿水，不着痕迹的从亚瑟身边走开。那样好看的脸突然凑过来，实在是种视觉冲击。<br>亚瑟有点不好意思，他撸起衬衫袖口，坐回沙发，“凯文担心你，不过他挺忙的走不开，”亚瑟才不会说，他是故意给凯文画了条死线，以至于那小胖子根本无暇顾及其他。<br>“哦。”王耀偷笑，是挺忙的，凯文刚才还在电话里讲亚瑟坏话来着，不知道发什么疯，非要这周内让我帮Miss G把母带润一遍，他怎么不杀了我！<br>“吃饭了吗？”亚瑟含了口水，脸颊鼓鼓，仿若少年，“我还没吃，我带你吃饭去吧。”<br>王耀一时语塞，这根本就没给人拒绝的余地。<br>“正好谈谈单曲的事，”亚瑟到会给自己找台阶下，“我听你和凯文的demo，说实话我挺喜欢的，不过我还有些想法想和你交流。”<br>“哦，好。”王耀站起身去拿衣架上的帽子。<br>亚瑟戴好墨镜，“那个不用，我刚叫卡莎把车开到这面楼下了。”<br>卡莎想必就是那位身材曼妙，喜爱红底鞋的女秘书。王耀在公司遇见过她很多次，因此对她印象深刻。<br>“干嘛提到卡莎就脸红。”亚瑟和王耀一起出了病房，他们一直走到电梯口，都有过往的人看他们。<br>“没有。”王耀挺不好意思。<br>“你喜欢她？”亚瑟挑眉，“你果然喜欢成熟款。”亚瑟看了眼显示屏上跳动的数字笑道，“说实话，卡莎脾气很差，我有时候都怕她。”<br>“我倒没觉得。”王耀说，“我觉得她挺专业的。”<br>亚瑟扭头看向王耀，笑道，“我不专业？”<br>“不，你很专业，老板。”王耀说。<br>“你是当长辈的料。”<br>“为什么这么说。”<br>“你对待每个人的方式都是安抚，然后给他们想要的。”亚瑟说，“这可有点狡猾。”<br>王耀低头笑，“要不然怎样？做一个混蛋。”<br>“你男朋友不喜欢混蛋。”<br>“所以他不喜欢你？”王耀瞟了眼亚瑟的表情，笑道，“抱歉，这笑话有点烂。”<br>“如果我说我喜欢呢。”<br>王耀不知如何回答，电梯的提示音救了他。<br>“下午好。”卡莎说。<br>“下午好。”<br>王耀附身和亚瑟坐进轿车后排，卡莎就坐在他们对面，“刚才网络上有些新消息，也许你该看一下？”<br>亚瑟不情愿的将目光从王耀身上移开，“什么消息？”<br>“实际上我观察他有一阵子了，不怎么规矩。”卡莎将手机递给亚瑟，“安德鲁，无名小卒，不知道怎么想的，他总是喜欢贴着你炒作，还总是胡说些有的没的。”<br>“他是哪家公司？”亚瑟笑了，他还从没看过这样的通告，恨不得把自己吹到天上去，“精灵般的绝世美貌？他到底是做什么的？”<br>“歌手？演员？”卡莎说，“他的定位相当模糊，但唯一可以确定他是冲你来的。”<br>“我有惹到他吗？”<br>“他说你窃取了凯撒瓦尔加斯。”<br>“凯撒瓦尔加斯是个活人，我怎么窃取？用麻袋吗？”亚瑟越翻到文章后面越想笑，“合着这家伙的上位方式就是卖惨买柔弱，这看起来实在太不男人。”<br>“安德鲁是斯科特的人。”王耀舔舔嘴唇，虽然他并不想参与进这件事，这让他看上去有点刻意卖乖。<br>“斯科特？就是那个——”亚瑟没有把话说完。<br>王耀点点头，“他威胁过凯撒。”<br>“也威胁过你。”亚瑟撇嘴笑笑，似乎根本不把斯科特放进眼里，“他就这点能耐？天哪，他是从来没见识过真实的世界还是原来他的对手都是初中女生？”<br>卡莎的眼睛从王耀身上重新落回到亚瑟那里，“所以你打算？”<br>“你不是都有对策了吗？”亚瑟不以为然的笑，他和卡莎之间有种默契，“不用理会他，就这种凄惨的水平，实在太可怜了。”<br>“对了，如果他再不知天高地厚，直接干掉他。”亚瑟说，“像这种烂人，就活该给他教训。”<br>“好的，先生。”卡莎收回手机，低头给劳伦发短信。<br>亚瑟朝王耀微笑，像只爱撒娇的白虎。纯真善良和杀伐果决同时在存在于他身上，这种另类的结合让王耀不由自主联想到斯科特，那家伙身上也有种近乎天真的杀戮感。不过显然亚瑟是好的那种。<br>亚瑟令人安心，而不是令人胆寒。</p><p>*</p><p>斯科特得到了他想要的，安德鲁也得到了他想要的，这里每个人都得到了自己想到的。当屏幕上的数字停留在那个几乎不可能的数值，黛西整个人都不由自主的颤抖了，哪怕她知道那都不是真的。<br>她开了瓶香槟，学着梅丽的方式向杯塔缓缓倾倒，直至最后一层都被香醇的酒液灌满。水晶灯让香槟塔看上去闪闪发光，连同黛西和安德鲁两个人都像钻石一样耀眼。<br>“这是属于我们每一个人的成就。”黛西举起酒杯，现在的她魅力四射，让人根本联想不到在斯科特面前摇尾乞怜的那个小女孩。<br>朴勇浩站在霍兰德身边，“她不会不知道这些数据有多少水分吧。”<br>“她知道。”霍兰德看起来很丧，哪怕斯科特该给他一个不可能的数字。<br>“这可能是道德盆地。”朴勇浩说，“操，这简直和草台班子没什么两样。”<br>“草台班子？”霍兰德仰头把酒喝干，笑道，“这他妈还不如草台班子，斯科特是想把这当成给洗Qian玩具。”<br>霍兰德声音有点大，朴勇浩只好将他往阳台带。他希望霍兰德能稍微清醒点，至少别在斯科特的地盘上闹事。<br>“他喝醉了。”朴勇浩对霍兰德身边那个蹙眉的女孩说。她是新来的，可能连高中都没念完，唯一会的就是重复黛西的话。<br>朴勇浩扶着霍兰德的肩，将他带离人群。<br>“他有点晕，麻烦您——”<br>“老板他怎么了？”<br>“没什么大事，喝得有点多。”<br>“那我来帮你吧，这里还有椅子——”<br>“谢谢，这里交给我吧，我来照顾他。”<br>朴勇浩体面的请走了一对霸占阳台的年轻鸳鸯，还不错至少霍兰德的威严还留了点。<br>“为什么赶他们走？”<br>“因为接下来的话是私密的。”<br>朴勇浩将身后的玻璃门上锁，这样舞厅里的欢歌笑语就听不见了。<br>“这是最好的解决方法。”朴勇浩说，“把公司卖了，以后发生任何事都和你没关系。”<br>“这是我的公司。”霍兰德笑道，“我女朋友和那个说唱歌手跑了，我都没动卖它的念头——”<br>“你不卖它，你就会害惨自己，在一个地方摔了两次还不够吗？”<br>“它像我的孩子。”霍兰德低下头哭了，他实在憋屈得厉害。<br>“别傻了，霍兰德，这是你抽身的好机会，过了这村没这店。”朴勇浩说，“没有人会出比斯科特更高的价钱。”<br>“你是来给他做说客的吗？”霍兰德抬起头，“还是他许了你多少好处？”<br>“我是为了你来的。”朴勇浩说，“就让我直说了吧，你不适合单干，你也许在公司干得不错，但你实在没有帅才。”<br>“哦，谢谢你。”霍兰德说，“这话真是令人感到安慰。”<br>“你早该过了只能听好话的年纪。”朴勇浩说，“把公司卖掉，双赢。”<br>霍兰德没有说话，实际上他舍不得自己多年的经营。<br>“你知道为什么你总是做不成大事吗？”朴勇浩问。<br>霍兰德摇摇头，不明白朴勇浩是什么意思。<br>“因为你优柔寡断。”朴勇浩说，“你太看中那些瓶瓶罐罐，这不是做大事的格局。”<br>“卖掉？”霍兰德眼圈红了。<br>“卖掉。”朴勇浩说，“它不是你的孩子，它是痈疽。你可以哭，但更需要的是站起来重新开始勇气。”</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/329%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/329%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/</id>
    <published>2020-07-30T15:30:46.574Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:30:31.656Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 6 </p><p>“马丁尼，摇的不要搅拌。”敲敲桌面，朝酒保要了一圈酒，王耀下意识解开卡在喉咙中间的衬衫纽扣。<br>伊万目不转睛的盯着他看，仿佛从没见过活人。<br>“给，邦德先生。”穿着小马甲的罗维诺嬉皮笑脸将杯子从桌子的另一面滑过来。“还有这超大号的邦女郎。”<br>“电影发烧友啊。”王耀的指尖在沿着杯口划圈，不怀好意的抬起头盯住起罗维诺的眼睛。“听说路德投资了部你弟弟主演的电影？”<br>罗维诺的脸瞬间涨得通红，力气大得都要捏爆手里正来回擦拭的高脚杯。全网都在传他弟弟费里西安诺和贝什米特家那个小儿子的花边新闻，但最要命的莫过于这其实是真的。<br>本想取笑王耀，没想到反手被这厮甩了一脸王炸，罗维诺越想越气，最后恶狠狠的将擦杯子的白布丢在桌面“老子不干了！”<br>“告诉布鲁尼换首歌，现在这首歌烂得要死。”王耀和罗维诺很熟，他知道这小子不会走，他没钱。<br>年轻的酒保骂骂咧咧的往后面走，王耀假装没听见他的那句，活该你绝后。<br>绝后？他嘴巴还真够毒的。不过要是燕子的孩子能留下来，今年怎么也能开口叫爸爸了，哪怕是口齿不清，奶声奶气的。如果能活下来的话——<br>王耀以为自己会哭，但他抬手摸摸眼角，只觉得干涩的疼。<br>“怎么了？”伊万自顾自的一口掀干了杯子。<br>“灯太亮。”王耀抬手拉灭面前的装饰性小灯。“晃眼睛。”<br>伊万站起身，横过桌面，从里面掏出两瓶龙舌兰。“哦。”<br>“这话听上去真是没礼貌。”王耀接过伊万递过的酒瓶，碰了下。“像狗娘养的。”<br>“狗可最重情谊，给块骨头就能天长地久。”伊万嘿嘿的低头傻笑。“但人就不一样了，钱，爱，性，说不准哪天就给你喉咙一口。”<br>“你骂我？”王耀挑眉。<br>“我没骂你，”伊万靠近王耀，他的脸颊微红，眼睛在暗处发亮，“对于你我是自愿的，你想要什么都行，想要我的命都行。”<br>说不动心是假的，伊万是个美人，他比王耀见过的任何人都要生得标致，活像从油画上走出来的少年。<br>“你真他妈漂亮。”王耀真心实意的对伊万说。<br>“那你喜欢吗？”伊万笑了，他这一笑就更好看了。从眼角到眉梢全是熏暖的酒气。你很难拒绝这样的引诱，伊万布拉金斯基完全是非人类的存在，他应该是性转版的丹妮莉丝·坦格利安。<br>纯真与性感并存，银发紫眼惑乱众生。<br>“别，我戒一夜情好多年了。”王耀别开头，去看卡座上的客人。<br>伊万用手指抹过杯口，“真可惜，你看着挺乖的。”<br>“我27，”王耀笑道，“我结过婚，你用乖来形容我是不是有点侮辱人。”<br>“有孩子吗？”伊万问。<br>“没有。”<br>“那就不算成人。”伊万说。<br>“宛如处子？”王耀觉得好笑。<br>伊万舔舔嘴唇，眼睛里有危险的光影闪过，“你这习惯可不好，到处调情。”<br>“你还有脸说我？”微醺的王耀吮燃烟。<br>“至少我比较诚实。”伊万的手攀上王耀的膝盖，“你没有感觉吗？”<br>“提个醒，你摸到我手机了。”王耀吭哧吭哧的笑出眼泪。<br>他笑到那么狂妄，声音混合进吵人的音乐里，让人觉得难过。<br>伊万不知道王耀自己是否听得出来。他想起自己第一次杀人度过的午夜，黑暗和恐惧背后只有无尽的虚空和荒凉。<br>“操，你——”<br>伊万扯过王耀，凶猛的按住他的脖颈，强硬的亲吻了他。王耀尝试推开伊万，可伊万握得很紧，他的舌尖粗鲁的侵入王耀的口腔，根本不给他任何推脱的可能。布鲁尼终于换了那首要人老命的like a virgin。现在放的是Halsey的you should be sad.</p><p>我想要诉说这一切<br>我想要挥散这难过<br>已经不愤怒了 也不痛了<br>只有一点点遗憾</p><p>王耀尝到了酒精，柠檬和血的滋味，他无法抗拒，只能闭上眼睛。</p><p>*</p><p>不是厕所隔间就是酒吧外面的小巷，但王耀可丢不起那个脸。他是这的老板，哪怕是打扫卫生的勤杂工看见他这幅鬼样，他都会觉得受不了。<br>“去楼上。”王耀按住伊万的手，他总觉得这小子是要在走廊就把他办了。<br>“这里有间杂物室。”伊万一面亲吻王耀，一面将他往黑漆漆的杂物室推。<br>“这他妈的脏！”王耀撑住门。<br>伊万直接将王耀扛进去，他什么话都没说。<br>人眼是适应不了突然的昏暗的，王耀知道这一点，但当伊万把他压在杂物间的地毯上时，他仍免不了慌张，他在裤兜里乱掏，期待能摸到打火机或者手机。<br>“等等，先说好，我们就是单纯的约一次。”王耀在黑暗中吞咽口水，他仍旧能听见大厅传来的震耳欲聋的音乐。</p><p>知道没有人再会告诉你<br>所以有些事我要向你讲清楚<br>想要好好记下来 然后彻底忘却<br>接着我就会继续上路</p><p>王耀看不清伊万的表情，他只能感觉到对方脱下了套头衫。<br>“你——”王耀没约过这么野的家伙，伊万抓住王耀的腿，凶狠的朝自己拽去。<br>酒醒大半，王耀被伊万膝盖抵住的瞬间，他就慌了。看不清的黑暗中，他攥紧拳狠狠的给了伊万脸颊一下。<br>伊万觉得眼眶一热，然后就是撕裂的疼，温暖的液体顺着下落，他没去理会。他捉住了王耀的手腕，附身重新撬开王耀的唇齿。<br>这也许早就超出了约炮的范围——伊万的力气很大像是一对虎头嵌，他的双手结结实实的把王耀锁在地板上。<br>“你他妈这算——”王耀咬住舌尖，几乎快哭出来，但他始终没好意思把那两个字说出来，“你在犯罪。”<br>伊万细心舔过王耀的耳廓，用牙齿研磨他的耳垂。<br>“你硬了，王耀。”伊万在王耀上方起伏，他的东西隔着裤子下流的磨蹭王耀。<br>真的硬了，王耀呜咽，他的双腿分开，想要更多，这不是什么羞耻的事，鉴于他已经离婚两年并且至今还没有过和别人发生过什么像样的性关系。<br>伊万的活儿显然和他的脸蛋一样好，他单手扣住王耀头顶的手腕，腾出的另一只先是技巧性的伸进王耀的裤子揉捏了一阵子，然后才解开他的皮带。<br>王耀发出喘息，伊万亲亲他的脸颊，专心致志往下扯王耀的长裤。<br>王耀的乖顺迷惑了伊万，他放松警惕的结果就是收获了对方一记头槌。<br>伊万尝到温热的腥涩。<br>下一秒，王耀翻身骑跨在伊万腰上，抓住他后脑的头发死命下拉，“没有人能这么对我知道吗？”<br>伊万吞咽汗湿的喉结滚动，他能嗅到王耀的恐惧和性欲。<br>“你现在上面吗？”伊万问。<br>一秒，两秒，在火花一样绽开的微笑里，王耀低首吻住伊万的唇，报复意味十足的咬破了伊万的嘴唇，吮吸他沾血的舌尖。<br>想要他，哪怕洪水滔天。<br>伊万难以自持，他粗鲁的撕开王耀的前襟，跪起身虔诚去亲吻他的锁骨，他的心口，他的胸膛。伊万把王耀裤子连同内裤一并褪下脚踝，除了件挂在双臂上的衬衫，王耀现在完全就像条刚从水里捞出来的鱼似的光溜溜。<br>可不够，还不够。<br>伊万再一次温柔的亲吻王耀的脸颊，他着迷于和王耀的皮肤相触，光是环抱，就让人感到愉悦而心安。<br>燕子现在怎么样了？还记得第一次做的时候她哭了，那么美，雨后的梨花都没她半分动人，王耀汗津津的仰躺在地毯上胡思乱想，粗砺的硬毛磨红他赤裸的脊骨。<br>“你在想谁？”伊万停下手里的动作，眼睛像是黑暗宇宙中发亮的行星。<br>“想你。”王耀伸出手搔搔伊万的喉咙，像是安慰一只撒娇又粘人的小猫。<br>“最好，但那些都是无关紧要的。”伊万不置可否的歪头微笑，他打开王耀的双腿。“因为从今天开始，你做的时候，能回忆起的便只剩我了。”<br>雨水，秋风和腐朽的枯树根。<br>伊万低首用温润湿热的口腔包裹住他的瞬间，王耀就知道自己是要注定在遇见伊万布拉金斯基的路上跌个跟头。灭顶的愉悦像涨潮的浪，湮灭了所有理智和羞耻的可能，它来势汹汹又摧枯拉朽，伴着最原始的欲望轻而易举的便毁坏了人类进化千年来的道貌岸然。王耀情不自禁的呻吟出声，他留在伊万肩头的那条腿绷得笔直，收缩的肌肉是古希腊雕刻家对艺术的最佳临摹。<br>王耀纵情的移动，在一定程度上给伊万造成了困扰，比如眼下，被阴茎磨破的喉咙，和呛到的气管。伊万不喜欢失控，任何意义上，这其中当然包括不能以自己的频率来控制口交的速度和力度。但与此同时，这却又是值得的，毕竟这样的风景并不是每个人都有幸见到。伊万的手掌有长期持枪而留下的软茧，因此攥住王耀臀尖的时候，他明显感到了王耀的轻颤，安抚的揉捏，伊万把头放的更低，吞下更多。<br>王耀攥着衬衫的袖口，凭借着强大的意志力去控制局面，他挣扎的支起脖子，却没勇气去看伊万为他口交的画面，喉咙深处不可抑止而逃脱于齿的呜咽已经够让他感觉到难堪，还想要浪言浪语的乞求吗，不，这他妈已经够落于下风了。<br>一秒。<br>两秒。<br>高潮来临前，王耀甚至没来得及提醒伊万避让。他的头脑仿佛出现了短暂性的空白，像数据溢出的计算机或者什么相似的精密仪器的异常故障，欲望的抒解无限扩大了那片刻的迷失，比嗑迷幻药更甚，如同在眼前突然炸开的柔和温暖的岩浆。伊万抬手摸了地毯上装有残酒的杯子，把嘴里的东西吐进去，浑浊的白漂浮在淡蓝色的液体上面，像是极北之地万年不融的冰川。<br>王耀不知道自己有没有流眼泪，他只记是他先擒住伊万的脖子，分享了他们之间第二个唇齿缠绵的吻。<br>“忘了润滑，很抱歉。”伊万从吻了退出来，用鼻尖亲昵的蹭蹭王耀。“所以我不会做到最后。”俄国人将他翻过去，提拉臀部，然后下沉自己的身形，他的胯骨贴着王耀的臀缝缓缓地研磨，他的东西摩擦着那里细软的肉。<br>王耀把脸埋在双臂之中，剧烈的呼吸粗喘的吹开了地毯上漂浮而起的灰尘。<br>操。<br>伊万把下巴放在王耀赤裸的肩头，因为汗湿，所以一个劲地打滑。他竭尽全力的去起伏身体，去干，就好像他真的进入了一样。着迷于王耀汗湿的头发，着迷于王耀哽咽的喉音，着迷于王耀迷失的理智。伊万铁一般的手臂死命箍住王耀的腰，益发凶狠起来。<br>操。<br>在黏腻混沌的，虚幻迷离的黑暗中。<br>伊万迎来了高潮。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】出轨游戏/game</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/30/328%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/30/328%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F%EF%BC%8Fgame/</id>
    <published>2020-07-30T15:30:46.536Z</published>
    <updated>2020-07-30T15:29:42.606Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 5</p><p>等到阿尔和王耀慢吞吞的走进去，众人已经竖起耳朵等待法官宣判。<br>坐在后排的基尔伯特埋怨的看了他一眼，跟着王濠镜往里让出一个位子。<br>“怎么样？”王耀低声问。<br>“谢谢你了，伊丽莎白果然败的一塌糊涂。”基尔伯特听上去并不开心，好像这结果根本不是他日思夜想苦苦求来的。<br>王耀偷偷瞪了基尔伯特一眼，觉得这厮十分矫情。<br>“首席陪审员，你们已经有了一致裁决？”法官扭过头去问坐在一边的金发姑娘，她慌张的点点头，然后神经质的捋了两把耳朵边的鬓角。动作毫无意义，毕竟那里的头发已然被她梳的发亮，此刻正紧绷绷的勒在脑后。“是，是的，法官大人。”<br>“对于控告伊万布拉金斯基先生的一级谋杀罪名，你们有何裁决？”<br>“无罪。”<br>“对于控告伊万布拉金斯基先生的二级谋杀罪名，你们有何裁决？”<br>“无罪。”<br>“你们他妈搞什么鬼！”坐在原告席上男孩愤怒的站起身朝法官咆哮，他也许是那个抢劫犯的儿子。坐在一边的伊丽莎白去拉他的手，却被狠狠甩开。“滚开，你这个废物！就知道你和他们是一伙的！你们这群该死的富婊子！”<br>“肃静！”法官皱着一张脸狠狠的砸了下法槌。“感谢陪审团陪审此案。庭警将被告送回庭前羁押所，无罪释放。”<br>一搥定音。<br>“我看那个穷鬼是活腻味了。”基尔伯特盯住男孩恶狠狠的跟王耀念叨。<br>王耀没理他，他注意到坐在观众席第一排的冬妮娅正望着伊丽莎白跟身边的男人交头接耳，不知道再说什么。<br>等法官退庭，基尔伯特立刻上前拦住伊丽莎白，“伊莎？”他语气卑微仿佛自己是做了什么坏事的小孩。<br>“哼。”伊丽莎白愤怒的瞪视着基尔伯特，就好像能凭着一腔怒火看穿他的灵魂。“你干好事吧？”<br>“不是。”基尔伯特回答的很利索，“是王耀，我没那么大面子，那可是布拉金斯基。”<br>他声音挺大，因此王耀不由得分神瞥了眼基尔伯特，心想，呵，你小子卖我倒是卖得快。<br>“伊莎，我送你回家吧。”基尔伯特揽住伊莎的肩，低声下气的说，“别气了，都是王耀的错。”<br>“滚！”伊莎最讨厌的就是基尔伯特这点，他理解不了自己为什么想做律师，也学不会尊重她的职业，和她爸一样。<br>“滚哪啊？”基尔伯特牛皮糖似的粘着伊莎，“你舍得让我滚啊？”<br>伊莎没好气的甩开基尔伯特的手。下一秒他又锲而不舍的放回去，那副贱样简直让人看着牙酸。<br>“濠镜，你带着基尔搭阿尔的车先回去，把车留给我。”王耀说，<br>他觉得冬妮娅的表情很怪，根本不像偃旗息鼓的样子。<br>“知道了。”濠镜对王耀的信任有12万分，所以从不多问，“你也小心啊，哥。”濠镜看到了王耀屏幕上跳动的字节。<br>“呦，这阿尔就叫上了？”基尔伯特是狗，除了对待伊莎特别舔之外，听八卦的耳朵还特别好使。王耀知道他是生自己把他独自扔下的气，但这未免也太幼稚了。<br>王耀白了基尔伯特一眼，示意他闭嘴。<br>“别瞎说。”濠镜很忌讳基尔伯特这么说。<br>“怎么就瞎说？刚才我还看见你哥摸琼斯家那小子胸呢。”<br>王耀无意与基尔伯特纠缠，他低下头给琼斯发短信，继续询问冬妮娅的态度和动向。<br>“你干嘛？”基尔伯特这才注意到王耀的表情不对。<br>“刚才你说什么了？”王耀问伊莎。<br>“没说什么啊？”基尔伯特护在伊莎面前，“不是，她是律师，她在法庭上能说什么？再说她说什么有用吗？反正都已经判决了。”<br>伊莎听到这话，险些背过气去。若不是了解基尔伯特的为人，她会以为这是他在故意羞辱自己。<br>等了几分钟，王耀接到了阿尔传回的信息。</p><p>Queen很生气，看好你们的律师小小鸟叭~😉—— 阿尔</p><p>王耀没想过冬妮娅这么难缠，他收起手机对伊莎说，“你还不打算回家吗？你那两个合租朋友可保护不了你。”<br>“怎么？布拉金斯基威胁我？”伊莎说，“无所谓，我不怕他们，他们赢了又怎么样？我还可以上诉，我就不信没有可以讲法律——”<br>伊莎和基尔完全是现代版的罗密欧与朱丽叶。伊莎出生军警世家，祖辈都是正义的朋友，可要命的是，这么一个好人家的姑娘偏偏被基尔这么一个黑道家族未来的接班人给追到手了。基尔伯特的背景比起王耀来说，那简直是有过之而无不及。<br>“她想干嘛？”基尔问。<br>王耀看着基尔伯特比划了个抹脖子的动作，下一秒基尔伯特的脸就白了。很长一段时间，王耀都不能适应基尔伯特和伊丽莎白同时被家族除名的事实，离开祖辈的荫蔽，他们两个都异常脆弱。<br>“她威胁要杀了我。”王耀说，他希望基尔伯特能好受一点。<br>*<br>落日西沉，阳光穿透云层将天地都染成壮丽的橘红和浅金。<br>王耀在座位上坐定了足足五分钟，才看见穿着病服的伊万从店门口走进来，他一瘸一拐的，左额角还贴着块包尸布一样惨白的纱布。王耀之前没见过他，但从阿尔嘴里面套出来，这小子似乎对他有点意思。<br>那原本是个调情的玩笑。<br>为什么愁眉苦脸？—— 阿尔<br>因为冬妮娅太难缠，你把她号码给我。—— 王耀<br>不行哦，我的帮助是有价码的，我对你已经是十分友善了😉。 —— 阿尔<br>你想要什么？—— 王耀<br>谈谈西边的别墅和经营的所有娱乐场所。—— 阿尔<br>王耀知道阿尔在说什么，但那是不能交换的东西。<br>或者你可以勾引伊万，他是个傻瓜。 —— 阿尔<br>那条短消息只留存了一秒，便很快被阿尔撤回了。<br>你来见我吧。—— 阿尔<br>我能给你想要的。—— 阿尔<br>……<br>最后一条阿尔的留言是，王耀，认真的，你出个合适的价，我帮你把事情摆平。<br>王耀把屏幕按灭，抬头看向对面的伊万。<br>“抱歉，我迟到了。”伊万坐进了王耀对面的藤椅，从衣兜里摸出个扁平的金属瓶，万分享受的眯起眼睛。“原谅我吧，要知道，想甩掉娜塔莎那丫头可是越来越费劲了。”他冲王耀露出歉意的微笑，眼睛像不谙世事的孩子似的，清澈地发亮。<br>“不碍事，我也是刚到。”王耀收起二郎腿，身体往椅背靠靠。那天在法庭上他并没有看真切，但眼下细细打量伊万长得非常英俊，简直出乎了王耀的意料。王耀主动联系伊万的时候，曾经提出自己可以去医院看望他，但是被拒绝了，被伊万那特有的，和他本人完全不符的，温柔的声音给拒绝了。<br>也许是自己太唐突，王耀摇摇杯子，里面彻底舒展的茶叶像傻乎乎的鱼群一样没头没脑的打起转。<br>王耀暗自琢磨着如何开腔才能使场面不尴尬，并且还能恰到好处的表明来意，这毕竟不是相亲，絮絮叨叨的一堆屁话很容易激怒那种视时间为金钱的商人。<br>“无论你想要什么，我都给你。”没等王耀吱声，伊万倒是语出惊人的坦率。“另外，可以请我杯酒吗？”金属瓶倒拎，摇晃，没有一滴液体，早就干涸了。伊万的眉头和肩膀一起可怜兮兮的耷拉下来。“还想要支烟。”他抬手揪掉脑袋上的纱布，露出里面三指宽的伤口。<br>王耀失声哑笑，饮酒影响愈合，抽烟可能留疤，大哥你太不爱惜自己了。婉尔平日里那些劝慰片刻便涌上了喉间，却又在要张口的时候一起随着热气腾腾的水雾消失的无影无踪。<br>“酒？”王耀抬手拎起夹克。“那就换个地方，我请你痛痛快快的喝。”<br>伊万笑到更开心，情不自禁的用胳膊去圈王耀的脖子，贴着他的耳朵根嘟囔母语。他实在喜欢王耀，没有为什么，单纯就是喜欢。从第一眼看见王耀，他就想要他。<br>王耀听不懂，但只觉得那语调像是句温柔的情话，哄热的酒精暖了脖梗，像醉人的春风。<br>这毛子一定早就上头了。<br>“扶着点我，我受伤了。”伊万按住王耀想推开他胸膛的手掌，毛茸茸的脑袋乖顺的小猫般搁在肩头。<br>王耀并不习惯伊万这么亲密的投怀，但一想到回报，王耀便想，无论想要什么都可以给，哦，这回报实在是太诱人了。<br>王耀忍住推开伊万的冲动。<br>夕阳已沉了大半，地平线上三十弧度不到的赤圆很明显是不能胜任照亮整片天空那样艰巨的任务，因此等他们开车回到夜店停车场的时候，天色已经完全黑下来。夹裹着晚间寒气的风卷起落叶，扑向王耀敞开的前襟。不冷，却凉得让人忍不住打个哆嗦。<br>伊万咳嗽出声，王耀这才意识他只穿了病号服。<br>这可不是感谢的态度，王耀脱下夹克，递给伊万。<br>“谢谢。”伊万并不客气，伸手接过去。他想要留下点王耀什么东西。<br>东欧人的骨架本身就生得高大，更何况是伊万这种明显超出平均值的存在。<br>“有点小？”王耀那件夹克此刻简直就像个笑话，袖口的衣服硬生生被挤成一圈丛丛叠叠的荷边，下摆也被扎成百褶裙的样式，仔细端详倒也是诡异的登对。<br>王耀忍住没笑。<br>伊万不以为然，他喜欢夹克内衬上的香水味，和王耀身上的闻起来很像。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="出轨游戏" scheme="http://yoursite.com/categories/%E5%87%BA%E8%BD%A8%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="伊万布拉金斯基" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%BC%8A%E4%B8%87%E5%B8%83%E6%8B%89%E9%87%91%E6%96%AF%E5%9F%BA/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/327%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8893%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/327%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8893%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.477Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:43:31.758Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 93</p><p>“夜里去捉耗子了？”亚瑟在凯撒面前的沙发落座。那位盘发，带金丝眼镜，穿红底鞋的秘书小姐就半蹲下身，把木质餐盒整整齐齐的在茶几上摆放好。<br>“谢谢。”亚瑟朝秘书露齿一笑，眼睛眯成璀璨的线。他今天穿了件深蓝色的绸缎衬衫，整个人看上去即欲又纯。<br>“嗯，没睡好。”凯撒用手指抹了下发痒的眼角，“一直看着王耀来着。”<br>“严重吗？”亚瑟问。<br>“单纯性单侧骨折，医生说问题不大，但我看王耀挺遭罪。”凯撒活动肩胛，刚才他在桌子上眯了一会，现在整个肩膀都跟着酸，早知道就去床上躺一会了。<br>亚瑟非常担心，但他把自己的情绪隐藏的很好，只流露出正常的面对朋友伴侣的关切，“我正好拍完片了，一会去看看他，你要不要和我一起去？”<br>亚瑟知道他不会。<br>“不了，王耀不让我因为这个耽误进度，显得矫情。”凯撒接过亚瑟递给他的筷子，“你去看看他，正好给我回个信。”<br>“那肯定的。”亚瑟没没控制住表情，有那么一秒，凯撒就察觉出他的心思。柯克兰是在向自己要求体面的许可。他对王耀有超越友谊的好感。<br>“你笑什么？”亚瑟有些疑惑，又有些防备。<br>“没什么。”凯撒夹起鱼片在酱油碟里沾沾，“就是想起王耀弟弟，你不知道那小子平时可傲了，昨天可是吓坏了，像个小哭包似的抱着他哥哭了一夜。”<br>亚瑟狐疑，他仍然觉得凯撒是在笑自己。<br>“因为那小子哭得太狠，护士还以为王耀驾鹤西去了。”<br>亚瑟没忍住，他笑着问，“他哭了多久？”<br>“一夜。”凯撒说，“王耀后来都被他哭急了，大早上就让我开车送他回学校去了。”<br>“我还没见王濠镜哭过。”亚瑟咽下嘴里的鱿鱼段，“我第一次见他的时候，他就不爱说话，怎么看都是《机器心》里那个原型机，冷漠无情。”<br>“他要是真机器，我倒是省心。”<br>“怎么？”亚瑟停下来，“他惹你了？”<br>“他今天在我车上落下个筹码。”<br>“砝码？”亚瑟以为自己听错了。<br>“筹码。”凯撒说，“赌场的筹码。”<br>亚瑟迟疑，“那你想怎么办？”<br>“能怎么办？等王耀好了就告诉他，你不知道现在这孩子是越来越难管了。”凯撒说，“哦，对了，他还和一个地痞流氓混在一起，我猜赌钱也是从他那学的。”<br>“咱们上学的时候管理有那么松吗？”<br>凯撒停下筷子，笑道“管理虽然严，但贝什米特总能找到地方钻空子。”<br>“你也没少跟着他瞎胡闹吧。”亚瑟舔舔嘴唇，觑眼看凯撒，“他来明的，你来暗的，和那些校外坏种鬼混，还向其他学生兜售香烟。”<br>凯撒摇摇头，笑道，“那都是低年级的事了，我后来可乖得要死。”<br>“是因为摄影比那些坏小子有趣吧。”亚瑟笑道，“你是有选择的乖，不是真乖。”<br>凯撒年轻时候比现在要坏，不是故意恶心人的坏，而是出于一心想要完成目标，无意间伤害别人的坏。他上学的时候曾经邀请女友担任自己短片里的女主角，但当那个女孩三番五次找借口拒绝和短片里另一个男生亲吻的时候，凯撒就彻底对她失去了耐心。他倒是没有冲她喊或者打她什么之类，但凯撒拒绝和她交流，并邀请另一个女生对所有女主镜头进行重新拍摄。<br>“等王耀好了，我想请几天假。”凯撒朝亚瑟笑笑，“不耽误进度，正好取景。”<br>“去哪？”<br>“佛罗伦萨。”凯撒说，“我父母家。”<br>“行，没问题。”亚瑟忍不住酸溜溜的，“准备定下来了吗？”<br>“嗯。”凯撒点点头，“说实话，我有点累了，想结婚安稳下来。”<br>“看来那位把你的心彻底伤透了。”亚瑟认识凯撒的前男友，从某种意义上来说他们还是竞争者。<br>“他？”凯撒非常不屑的笑笑，“还不至于，当你说他烦人倒是真的，他和他妈两个人就该双贱合并直接出演《俄狄浦斯王》。”<br>“这可有点恶心了，凯撒。”亚瑟蹙起眉头，“他们可是亲母子。”<br>凯撒耸耸肩，表示这样恶毒的暗示他还有一肚子。<br>亚瑟有点后悔提到纳特，他不知道过了事情过了这么久，凯撒对他的恨意还如此强烈。<br>“你不吃了吗？”凯撒注意到亚瑟放下筷子。<br>“我饱了。”亚瑟站起身。<br>凯撒知道他着急见王耀去，不过他并没有说什么。王耀不错，被其他男人惦记是正常的事。他不会因为这种事生气，相反，因为对象是亚瑟，所以凯撒难免轻微的骄傲起来。琼斯是上不了台面的狗肉，可亚瑟可是货真价实的成功人士。通过伴侣炫耀能力这种行为或许幼稚且蠢，可凡人都避免不了。<br>如果一定要问凯撒担不担心？诚实的讲，一点都不。凯撒把柯克兰的性格摸得很透，他体面规矩。只要王耀没和自己分手，亚瑟就绝不越雷池半步。</p><p>*</p><p>“抽烟对伤口愈合不好。”<br>“嗯。”<br>上一秒王耀才心虚的把烟藏到身后，下一秒伊万就不请自来的挨着王耀坐下。正是午休时间，他没来得脱白大褂，整个人像从圣光里走出的神之子。他长得很像契尔年科教授，他们母子都是白发紫眼，活脱脱从《权游》里驭龙杀出来的塔格利安。<br>“你没吃饭？”<br>“没什么胃口。”王耀说。他和伊万关系始终微妙，就好像伊万疯起来会直接给王耀一刀似的。<br>伊万把便当盒放到王耀腿上，那是一个和解的信号。<br>“这个挺清淡的。”<br>“谢谢。”<br>伊万给王耀准备的是筷子，而不是叉子或勺子。<br>“鼻子还疼吗？”<br>“吃完止疼药就不疼了。”<br>“哦。”伊万点点头，目光落在远处的草坪，那正有一对和睦的夫妻在树荫下乘凉。<br>“他把她打进医院三次了。”伊万说，“前两次是胳膊，这次是腿，可她总以为他能改。”<br>“她会离开他的。”王耀说。<br>“如果她能活到那个时候。”伊万说，“他们有一对儿女，她舍不得。”<br>“女人嘛。”王耀笑笑，“这样就算好女人了，你能想象她把孩子丢给那样的丈夫，然后独自逃跑吗？”<br>我有时候反倒希望她那样做，她和他丈夫的争吵每次都能掀翻屋顶。我不知道他们的孩子怎么看，反正我是快吐了。”<br>“争吵总比拳头好。”王耀笑道，“你没挨过揍，所以你可能没尝过拳头的滋味。”<br>“看来你尝过不少。”伊万瞟了眼王耀的鼻子，露出点打趣的意思，“你弟为什么打你？终于忍无可忍了？”<br>“你想补一拳？”王耀也笑了，不过很浅，因为他一笑鼻子就疼。<br>伊万笑着扭开头，过了很久，伊万才说道，“我小时候是那么想来着，但现在——”他没有再说下去。<br>“你房子退租了吗？”<br>“没。”伊万说，“我把它买下来了。”<br>王耀很僵硬的朝伊万点点头，他以为布拉金斯基这辈子都不想再见到他了。<br>“其实我母亲不止引诱过你一个，”伊万说，“只是你是最不幸被媒体发现那个。”<br>“我之前不知道她是这种惯犯，所以——”<br>“别在提这事了。”王耀说。<br>“你觉得尴尬？”<br>“我觉得还是忘了好。”王耀说，“我知道你也不想提。”<br>伊万摇摇头，笑道，“我不知道还有这种活法，直接闭着眼假装它不存在？”<br>“其实大部分人都是这么活的。”王耀说，“太清醒活着痛苦。”<br>“你痛苦吗？”伊万问。<br>王耀说，“不痛，我痛劲过了。”<br>伊万并不能理解王耀所说的疼劲过了是什么意思，但自从知道他母亲是个常对学生出手的惯犯，他对王耀的恨意便消减了一半，甚至偶尔在某个失眠的午夜，伊万会对王耀抱有一丝歉意。<br>伊万对宗教态度一直很敷衍，他从小就知道所谓天道轮回不过是场愚人的痴想。这世界上活得最好的往往是那些厚无颜耻的人，然后那些愚者在为了这些厚无颜耻的人塑造金身，吹嘘成就，以便吸引更多的愚人。<br>愚人分不清善恶，他们只知道一味的供养蚁后。<br>王耀不是愚人也不是蚁后，他只是贪恋母亲温暖的人。伊万无法置这样的人于死地，更何况王耀从来没拿他母亲肆意攻击过自己，要知道像他们这样的关系，无论多恶毒下流的脏话，其实王耀都可以用作武器，可他没有。<br>“你吃午饭吧。”伊万站起身。<br>“嗯。”王耀舔舔嘴唇，他不敢去揣测伊万的想法，但他隐约觉得布拉金斯基是在向他表达善意。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/326%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8892%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/326%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8892%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.475Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:41:51.680Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p> Chapter 92</p><p>“你今天下午到底去哪了？”王耀搬过边桌，分开双腿，坐在上面，面对面的质问王濠镜。他拳头拧得很紧，看得出王濠镜和琼斯将近2个小时的无故失联让王耀异常烦躁。<br>“哥，我累了，我想睡觉。”王濠镜低头摆弄抱枕流苏，摆出一副非暴力不合作的模样，活像到头反抗英国政府的甘地。<br>王耀气不打一处来，他拉近边桌又靠近一点，“问你话呢！王濠镜！回答问题！把东西放下！”<br>王濠镜把抱枕放到一边，他的目光不小心和凯撒撞到一起。<br>凯撒很自然的移开眼，他并不想掺和进王家兄弟的战争，王濠镜那个小鬼头光是看着他就已经牙痒痒，难保不会狗急跳墙，蹦起来咬自己一口。<br>“看他干什么？看我！”<br>王濠镜看不惯凯撒那副悠然自在的样子，实在太碍眼了。<br>王耀提高音量，“你今天下午到底干什么去了？”<br>“出去了。”这简直是句屁话。濠镜极力不去注意王耀衣服的皱褶或者辨别王耀发丝间陌生的洗发水味，他有时候希望自己是个傻子，至少那样他就看不出来他哥和瓦尔加斯之前去过哪又做过什么。<br>光是看他信息过载的表情，凯撒就知道王濠镜推断出了他和王耀私下活动。<br>王濠镜的眼睛再次恶狠狠的扫过凯撒。凯撒自然听到了这小子无声的威胁，滚远点，色情狂！<br>凯撒忍不住发出噗嗤一声笑，他低头抿咖啡，仿佛王濠镜只是个闹脾气的小学生。<br>王耀蹙眉，回头盯住凯撒的脸，“你笑什么？”<br>“对不起。”凯撒耸耸肩，直接向王耀道歉。<br>“你不用睡觉吗？”这没你的事，凑什么热闹。王濠镜平时根本不愿意和凯撒说话，他唯一和凯撒沟通的方式就是压抑着怒火，花样翻新的让凯撒滚一边去。<br>凯撒没说话，他在王耀面前总是特意将自己摆放到被王濠镜扫射的弱势位置。<br>“我就这么教你和人说话的？”王耀觉得濠镜最近越发没礼貌。他也许不喜欢凯撒，但这也不是他针对凯撒的借口。<br>濠镜垂下眼，内心十分愤慨。他哥简直是被这个多毛男给迷住了心智，连他说两句都舍不得。<br>“你那是什么态度？王濠镜？我说错你了？”王耀说，“你这么对凯撒就我看的都是不是一次两次了，你给我注意点。”<br>凯撒偷笑，这其中肯定有幸灾乐祸的成分，但很不巧王濠镜捉住了，所以凯撒的笑就变成了百分之百的幸灾乐祸。<br>王濠镜很不高兴，他站起身，“我累了，我明天还要回学校，我去睡了。”<br>“你给我站住——”王濠镜没理他哥哥，他抓起沙发上的书包，低头径直往卧室走。<br>王耀还没适应王濠镜已经长大的事实，他习惯了王濠镜的乖巧听话，以至于他第一次拒绝自己的说教时候，王耀无法控制的陷入了‘王濠镜会变成混蛋’的惊恐之中。<br>因为自己犯过错，所以更加无法接受自己的亲人再犯那样的错误。<br>王耀拽住濠镜的书包，“我就问你，你下午去哪了？怎么就和琼斯混到一起去了？”<br>王耀生气了，不明显，但绝对生气了。<br>王濠镜和凯撒都感受到这点。<br>“出去找琼斯玩了！”王濠镜目前也很气，他觉得王耀令他失望。<br>“哦，找他玩？”王耀笑了下，“真好啊，找他玩。”<br>凯撒觉得这兄弟俩像是要呛起来，他放下杯子，上前一步揽住王耀的肩，“也没什么大事，他就是个孩子——”<br>“谢谢你啊！多事先生。”王濠镜看不得凯撒搭在王耀肩上的手，他觉得那很恶心。<br>什么叫不识好歹，凯撒翻了个白眼，扭头朝王濠镜笑笑，“真客气啊，笨蛋同学。”<br>王耀觉得王濠镜没礼貌，但凯撒直接喊王濠镜笨蛋，他还是非常不舒服。王耀是个非常护家的人，凯撒理解这点，所以他只是递给王耀一个挑眉，王耀接收，然后放开拉着濠镜书包的手。<br>一方面，凯撒有这个面子，另一方面，王耀也试图通过这种方式缓解濠镜对凯撒的敌意。凯撒卖这个好，至少濠镜会领情。<br>“操。”王濠镜下意识骂了句脏话，他觉得凯撒简直是个反串婊子。<br>王耀不知道王濠镜到底哪根筋没抽对，这个晚上他都不停地针对凯撒。王耀并不是完全心疼凯撒，他是心疼濠镜，他不知道为什么自己弟弟要对一个完全无关他利益的人如此憎恶。他希望濠镜永远快乐地活着，而不是活在仇恨中。<br>凯撒不在乎濠镜，他挨过的骂比王濠镜吃过的饭还多，实际上他猜得出王濠镜的愤怒的原因，不过他始终以为那只是王濠镜在闹小孩脾气。<br>王濠镜是被王耀照顾长大的，他对王耀充满占有欲这件事很正常，但他必须要接受他哥哥是个独立的个体这一事实。王耀有权享受性爱，他又不是王濠镜的妈，即使王耀是他妈，王濠镜也没资格管王耀和谁发生关系。这不是对错问题，这是界限问题。<br>“你回卧室去吧。”凯撒永远理解不了王濠镜，就像狮子永远想不透海底的虎鲸。<br>“用不着你装好人。”濠镜并没接受凯撒给他的台阶，他站在那，用清冷的恨意望向凯撒。濠镜的生活全被这个王八蛋毁了，他只要闭上眼，那些清晰的画面就不停地在濠镜脑海里回放，濠镜清楚的记得凯撒是怎么握住他哥哥的胯骨，又是怎么趴附在他哥哥身上操动，那让他觉得恶心污秽，并且心如刀绞。<br>“没事吧你。”凯撒笑了，他觉得王濠镜大概有点病态。<br>“有事又怎么了？”王濠镜说这句话的时候，心里异常痛快。他想既然脸皮都扯破了，索性抓住机会给这王八蛋来一下子，反正不打白不打。<br>王濠镜表情变了，王耀立刻就捕捉到他弟弟的反常。王濠镜出拳，凯撒没防备，王耀手疾眼快的把凯撒扯到身后。那结结实实的一拳直接砸到王耀的左脸上。<br>“操！”王耀捂住脸俯下身，疼得直吸冷气。<br>“哥！”濠镜慌了，他面色苍白，生怕王耀被自己伤着了，“哥，你给我看看，哥，我看看你的脸。”<br>凯撒生硬的推开濠镜，他强忍脾气没揍这混小子。<br>“我看，”凯撒拨开王耀的手，看了眼他的脸，“我带你去医院。”凯撒抱住王耀，不由非说的带他往玄关走。<br>“没事，没事。”王耀觉得整个左脸都热得发烫，鼻梁骨也痛发麻。<br> “走吧，看着鼻梁像是断了。”凯撒抓起鞋柜上的车钥匙。<br>外面的风有点凉了，不过还不至于冷。王濠镜这下可老实了，他乖乖跟在凯撒身后，连话都不敢说。凯撒是真想给他从车上踢下去，不过他没有，最后忍了。<br>头发丝落进眼睛里，王耀使劲眨了下眼睛，现在他连牙齿都觉得痛，大概真的是鼻梁断了。王耀很庆幸王濠镜打的是自己，他妈这小子下得是死手啊。<br>王耀用纸巾堵住鼻子，习惯性的仰起脖子。<br>“哥。”濠镜声音发颤。<br>“嗯。”王耀强忍着疼，刻意多说两句，他不想让濠镜觉得自己因为这点事就和他生气，“你故意的是不是？拳头挺厉害呀？还敢打你哥？造反呀你。”<br>“哥，对不起。”濠镜哭了，他的声音压得很低，但王耀听得很清楚。<br>“行了，别哭了，多大点事。”王耀眉毛抽搐了下，“别人又不是没打过。”<br>凯撒在前排瞟了眼内视镜里的王耀，冷笑道“你就惯吧。”<br>王耀没吱声，凯撒是好心，和他因为这个吵架实在太没意思。王濠镜内疚得快要死了，他低头缩在座椅里，整个人像小了一圈。王耀很心疼，他伸手握住濠镜的手，告诉他自己真没事。王濠镜死死握住王耀的手，肩膀在黑暗中一抖一抖。<br>王耀揽过濠镜的小脑袋瓜，侧头亲了亲，“行了，别哭了，像个娘炮。”<br>濠镜没吱声，他趴在王耀的腿上，感觉自己和畜生也没什么不一样。他哥对他越好，他这种感觉就越强烈，濠镜第一次感觉自己也许根本不像想象中那样有控制力，他大概是个无可救药的自大鬼，以至于连自己亲哥都能下狠手。<br>凯撒从内视镜里冷静的观察王濠镜，这孩子太野了，照王耀的养法，不给他送局子里都是奇迹。凯撒这辈子见过太多天才，王濠镜在他们中间也不过是个中上之姿。王濠镜身上没有王耀那种收敛，他恃才傲物，聪明全都写在脸上，恨不得捧着脑子横着走路。凯撒本以为那次视频事件之后，王濠镜这小子能老实点，收敛点，如今看来，王濠镜根本没把它当回事。<br>聪明和自负加在一起是要出事的，凯撒见过太多那样的悲剧了，他想，无论王耀乐不乐意，都是时候给这小子画条界限了，否则王濠镜以后就是个危险品。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/325%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8891%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/325%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8891%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.473Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:40:47.871Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 91</p><p> 凯撒喝了酒总会稍微在床上耗费更长的时间。酒店的床垫软得过分，能整个把王耀吞进去。白色带螺纹的避孕套还是太过刺激，凯撒每沉下身，王耀就忍不住发出短暂的粗喘，他的内部已被开发的过分敏感，凯撒的每次进攻都是转瞬即逝的推波助澜。<br>暖色光映照在王耀赤裸的翘起的臀部，在左边，有一枚浅浅的牙印。<br>“再张开些腿，亲爱的。”凯撒握住王耀的胯骨，直到整根没入白嫩的山丘。<br>王耀咬住手背，趴下身去，凯撒的领带顺着他的脸颊滑落至脖颈。干涸的红酒在他的胸前留下浅粉，一时间让人分不清哪是吻痕，哪又是酒渍。王耀说不出完整的话来，他一面被自己的男友干到精疲力竭，一面想阿尔弗雷德那通电话，哦，偶尔那颗噎人的薄荷糖也会跳出来捣乱——<br>“唔——”<br>“操。”<br>凯撒趴伏在王耀背后，小幅度抽动几下，热流被凯撒射进去，又挤出来，王耀睁开眼，刚好看见那些白色的种子顺着大腿根淌下来，滴落在床垫上。<br>凯撒从王耀体内拔出来，更多的液体弄湿了王耀的耻毛。<br>“破了。”凯撒说。<br>王耀把目光从避孕套上移开，翻身提起内裤。<br>“反正都破了，这次就不用了吧。”凯撒攥住王耀的内裤，单手将王耀拖回到自己的领地。别看他的家伙现在还软塌塌的，再过几分钟，它就会再次坚硬如铁。<br>王耀无法阻止凯撒伸向他私密处的手，不知道从什么时候开始，王耀对这段关系就开始失控了。这不是说凯撒是个烂人或者怎么着，相反凯撒是世间绝无仅有的模范的男友，但就是某些地方不对。<br>王耀的身体被凯撒调教的有求必应，没过几分钟，王耀就忍不住在凯撒手里再次高潮了，“有点快。”凯撒用手指捻了把王耀的东西，有种纵欲过度的稀薄。<br>王耀不由自主的在凯撒怀里哆嗦，他觉得自己跟不上凯撒的精力。<br>“最后一轮。”凯撒亲亲王耀的嘴唇，将他扶上自己的身体。<br>王耀握住凯撒，颤抖着手将它送进去。<br>“舒服吗？”凯撒握着王耀的臀肉，用力前后磨蹭。<br>“舒服。”王耀鼻尖冒汗，脸颊通红的将打湿的头发挽到耳后。<br>凯撒动手扯开王耀的衬衫，用力揉捏他的乳首。<br>“嗯唔——”王耀情不自禁的摆动起腰腹，他一手压住凯撒的胸膛，一手安抚再次躁动的阴茎。他那副淫糜的样子让凯撒着迷，以至于凯撒想要拿相机记录下这一刻，不过他并没有那么做，现在的信息从来不安全，对于大公司来说客户隐私还不如厕纸重要——有些公司会装模作样的说谎，有些公司连样子都不愿意装。<br>凯撒将衬衫从王耀的肩头剥下来，“把衣服都脱了。”<br>王耀顺从的把衬衫解下来抛到地板上。凯撒单手护住王耀的头，将他推到在床脚，另一只手，则快速的扯掉了还留在王耀左腿上的西裤和内裤。他握住王耀的双腿，让他从床边拉回一点。<br>“别，脏。”王耀十分尴尬的攥住凯撒的头发，他不想让他舔，鉴于他的下方一塌糊涂。不知道是不是错觉，王耀能闻到混合在一起的精液的味道。<br>凯撒的食指滑进去，他侧头咬住王耀的大腿，闷闷的说，“太见外了，我以为我们可以走到这步。”<br>凯撒用食指和中指操进去，王耀收紧了脚趾。<br>王耀的电话再次在地毯上亮起来，凯撒瞥了眼，“哦，又是那个推销。”<br>王耀脸红了下，他明白凯撒知道自己在撒谎。<br>“他魅力有这么大吗？”凯撒说，“你今天有点心不在焉。”<br>“不是——”<br>凯撒叹了口气，看不出情绪，“去接吧，他今晚都快打好几通了。”<br>王耀没动，他似乎在估量凯撒的诚意。<br>凯撒从地毯上抓起手机，递给王耀，“接吧。”<br>王耀接了，“什么事？”<br>是琼斯，要说之前凯撒还有点不确定，那现在王耀的口气就彻底坐实了。王耀和那小子之间总有一种令人不快的默契，仿佛他们在隔十年八年，也总——<br>“你在哪？”琼斯问。<br>凯撒注意到王耀的眼色，仿佛他才是出来偷情的那个。<br>“哦，哦——”王耀支吾了两声，很不耐烦的问，“什么事？”<br>凯撒觉得自己疯了，他竟然嫉妒王耀对那小子发脾气。<br>“他给你舔过吗？这样。”凯撒觉得自己说这句话很蠢，但他当时的确没控制住。<br>“你说什——他也在？”阿尔质问。<br>王耀迟疑了，那就是做过。<br>阿尔听到咚的一声响，然后就是衣物窸窣和床垫的吱呀。<br>“等等——”<br>王耀看着天花板，很费力的不让自己叫出来。<br>“王濠镜被人打了。”阿尔说，他十分想毁了凯撒的夜晚。<br>*<br>“被人打了？”王濠镜蹙眉，满脸不解的捏着可乐站在阿尔面前，下意识的看了眼鞋上的脚印，如果被高跟鞋踩了一脚也算的话。<br>阿尔没说话，他闷闷的坐在操场边像是生气的大型犬。<br>“怎么了？”濠镜意识到阿尔心情不好。<br>他推了推阿尔的肩，阿尔一动不动。<br>“我哥骂你了？”濠镜蹙眉。<br>阿尔将头埋进膝盖，双肩气得发抖，“那王八蛋太他妈欺负人了。”<br>“凯撒骂你？”濠镜猜对了一半。<br>阿尔没说。<br>濠镜挨着阿尔坐下，他不知道说什么，但就是忽然之间猜到了八九分。他挺恶心凯撒那种到处圈地的态度，想必他是在电话里也没做什么好事。濠镜没办法劝慰阿尔，因为偶尔撞见凯撒和他哥那恶心吧啦的早安吻，他就够吐一壶的。<br>“行了，你还没见过更恶心的呢。”濠镜从裤兜里拿出香烟。<br>“你他妈的抽烟？”阿尔抬起头，他双眼通红，有点委屈，有点无辜。<br>濠镜耸耸肩，递给阿尔。<br>“瓦尔加斯真他妈不是个东西。”阿尔说，“他要是在道上混，我非废了他不可。”<br>“我支持你。”濠镜拿出打火机给阿尔点上，他在火光下笑得非常好看。<br>“你还笑得出来？”阿尔挑眉，随即气到笑出声，“也是，你什么都不知道。”<br>“不知道什么？”濠镜也给自己点了一根，他现在需要这颗烟，“不知道瓦尔加斯在电话里恶心你？”<br>阿尔很快就明白了王濠镜在说什么，“你撞见过？”<br>濠镜舔舔嘴唇，“我恨他。”<br>“你哥也不背你点？”阿尔说，“操。”<br>“房子太小了。”濠镜说，“即使他们两个只是在隔壁互摸，我都能听得一清二楚。”<br>“操。”阿尔不知道说什么好，他只想笑，不是因为高兴，而是因为胸腔里说不上来那股悲痛。<br>“其实也不是听见。”濠镜摇摇头，“我就是听见卧室门合住，脑子里就止不住乱想。”<br>“你想多了，他也许是个阳萎。”<br>濠镜和阿尔一同笑出声，这样他们才稍微觉得解恨了点。<br>“他还说我脑子有病。”濠镜说。<br>“为什么？”阿尔问。<br>“哦，他说我迷恋我哥。”<br>“他思想可真猥琐。”<br>“猥琐到家了，我就没见过他这么无耻的人。”濠镜说，“你看过他的电影吗？我看了，全是胸和几把。”<br>“是吗？”阿尔说，“怪不得他拿不着奖。”<br>“他拿找到过。”濠镜贬低别人的时候，也很难说谎，“还不错，那个奖，其实他拍的东西还行——”<br>“但我不喜欢他。”濠镜说，“对，我恨他。”<br>“我恨我自己。”阿尔说，“如果我能穿越回过去，我非狠狠给自己几拳。”<br>濠镜拍拍阿尔的肩，他知道他和他哥哥之间的误会，也知道阿尔当初对他哥哥的放弃。每个人都该珍惜别人对自己的好，哪怕并不喜欢对方。最开始，濠镜对阿尔只是补偿的心态，可后来他越发察觉出阿尔对他哥的真心。他愿意和阿尔交朋友，因为他知道阿尔可能是这个世上除了他，第二个愿意为王耀付出生命的人。<br>因为深爱同一个人，哪怕方式不同，也会觉得彼此是队友，更别说他们还有共同讨厌的敌人。<br>“我不缺钱，你别再赌了。”阿尔说，“这次我先给你保密。”<br>濠镜笑了下，既没有答应阿尔，也没有回绝他，“你管得好多呀，大哥。”<br>阿尔推了下濠镜的头，“怎么，不服啊。”<br>“服。”濠镜第一次乖乖的低下头，他笑得很憨，像是在王耀身边的样子。<br>阿尔没有过那样的感觉，那是总很让人安稳的静谧，说不上来什么感觉，但就是让人从心底翻涌起来一阵温暖。阿尔很小的时候，在他妈那里体验过，可后来随着那女人吸毒越吸越凶，那种感觉就渐渐消失了。<br>阿尔的手机亮起来，屏幕显示是王耀。阿尔犹豫了，他还没准备好。<br>濠镜抓起手机，将屏幕暗灭，“也让他着着急。”<br>阿尔别开头，笑出声，这才感觉出濠镜也还是个半大的孩子。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/24/324%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8890%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/24/324%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8890%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-24T03:43:58.452Z</published>
    <updated>2020-07-24T03:38:52.499Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 90</p><p>“你看着很开心。”爱德华眉毛挑动，嘴角舒缓，露出慈爱的笑容。<br>他今年50出头，可丝毫不见老态。磨人的政治形式没能夺走他的英俊，只是越发让他鹰隼般的眼睛尖锐透彻。可亚瑟感觉不到父亲的锋利，他觉得父亲的强硬不过是态势所需，实际上，他不过是个长相严厉，性格固执的可爱老头。<br>“我签了凯撒瓦尔加斯和王耀。”亚瑟抿了口红酒，抬头对爱德华笑道，“我很喜欢他们两个。”<br>“是演员吗？”爱德华对凯撒和王耀不感兴趣，但是如果亚瑟喜欢他们，他也愿意听亚瑟讲讲他们。<br>“凯撒是导演，王耀是——”亚瑟停顿，摇摇头笑出声，“其实我还没想好放不放他出去，他很好，但是我害怕他承受不住那些狗仔。”<br>“亚裔？”爱德华觉得儿子的反应非常有趣，看来他是真喜欢那个叫王耀的新人。<br>亚瑟点点头，迫不及待的和父亲解释道，“但他在音乐方面真的非常有天赋，我原计划送他回大学把学位修完，但是他拒绝了。”<br>“他没毕业？”爱德华轻蔑一笑，他并非针对这个叫王耀的，实际上，他看不起所有非藤校出身的年轻人。<br>“爸，别这样，这可有点太明显了。”亚瑟笑着说，“他可不比你办公室里那些下属差劲，要是一起出任务，还指不定谁厉害呢。”<br>“听起来，你对他评价很高？”爱德华抖动眉毛，朝亚瑟意味深长的点点头。<br>“不是那种关系，”亚瑟笑道，“拜托，能不能不要把你的职业病带回家里，这可太吓人了。”<br>“我可什么都没说。”爱德华插起鹿肉放进嘴里咀嚼，他知道自己的儿子有多喜欢那个叫王耀的。一提到那两个字，亚瑟就下意识的笑。爱德华很久没看到儿子这种表情了，这让他想起亚瑟小时候，亚瑟第一次兴冲冲从门口跑进来，告诉他，自己在幼儿园找到了女朋友。<br>“爸，你笑什么？”亚瑟边笑边皱眉，一时间不明白自己的父亲葫芦里卖的什么药。<br>爱德华利落干脆的切下一块鹿肉，“没什么。”他知道自己的儿子会继续说下去，他母亲把他这点教育得很好，亚瑟做什么事都忠于内心，喜欢就是喜欢，讨厌就是讨厌，从不搞自作聪明的把戏。<br>“王耀当时考上音乐学院了，他的导师还是您的同学呢。”<br>爱德华有了点兴趣，“威廉姆？”<br>“不是。”亚瑟摇摇头。“女同学。”<br>“契尔年科？”爱德华说，“哦，他就是那个男孩。”<br>“您也知道？”亚瑟眯起眼睛，不敢相信自己的父亲竟然看娱乐小报。他以为他父亲只看各种上个世纪的手写密宗。<br>“儿子，政治可不只是政治那么简单。”爱德华说，“更何况约克那个老家伙每天喋喋不休——”<br>“那是几年前了吧。”<br>“那件事本应在2001年7月的时候就爆出来。”爱德华用他惯有的逐词斟酌的口吻说，“但她丈夫找到约克的女婿，要求他不准透露出去。2002年，超市小报才把那件事当花边挖出来。”爱德华停顿，接着说道，“我猜那是布拉金斯基家的大儿子故意为之，他知道纸包不住火，终有一天人们会把他和他母亲联系到一起，但如果这消息先是从一个毫无信用的信息源透出来，公众对这件事的反应就不会那么强烈，他们会觉得那都是瞎胡扯，是污蔑。”<br>“他为什么这么做？”亚瑟蹙眉。<br>“他那时候在准备竞选市长。”爱德华不屑的笑笑，“虽然冬妮娅不随夫姓，一直坚持远离自己的家庭，但那还是给她儿子造成一些影响。约克旗下的媒体算是信守承诺，但他所有的竞争对手都含沙射影的嘲弄布拉金斯基家有恋铜基因，尤其那个叫查理的左派小丑揪着契尔年科这件事编造了很多低俗Y荡的笑话。”爱德华咂摸下嘴，露出意犹未尽的表情，“手段下流，但是管用，那个油嘴滑舌的家伙。”<br>“布拉金斯基就这样败选的吗？”亚瑟问。<br>“不，他票数一直遥遥领先，但布拉金斯基家最小的儿子因为他母亲这件事进了疯人院，大布拉金斯基也就退选了。”爱德华摇摇头，“可惜啊，实在是个软蛋。”<br>亚瑟并不赞同父亲这点，但他永远不会当着他的面说出来。<br>“闭上你的嘴吧，老政棍。”亚瑟的母亲走进来打断爱德华的话，她的语气柔和却富有力量。<br>爱德华望向自己的妻子，无论过多少年，她总是能让他联想起身形矫健的母豹。<br>“妈妈。”亚瑟说。<br>“对不起，我来迟了。”她低下头亲亲亚瑟的发顶，“恭喜你拿到艾美奖，我的儿子。”<br>*<br>“如果你不想出去，我可以和凯文说你身体不舒服，配乐的事我可以改天和他约时间。”<br>“不至于。”王耀漱口，关住水龙头。他看上去很糟糕，像个不断出汗的蜡人。<br>凯撒从身后抱住王耀，“我发誓不会再有下次了。”<br>“我没那么脆弱。”王耀看着镜子里的凯撒笑道，“斯科特不过是个恶霸，每个人的青春期都会遇见，你可不能每时每刻的照看我。”<br>“他到底对你做什么了？”<br>“什么都没做。”王耀摇摇头，将毛巾扔到洗手台上，“他只是离我很近的，说些脏话。”<br>凯撒再次拥抱王耀，他的呼吸让王耀觉得有点不舒服。王耀稍微挣开些凯撒，他知道这个时候反感男朋友的体贴并不合时宜，但他就是做不到说实话和接受肢体交流。<br>那颗滑进胃袋的薄荷糖，让他整个口腔都充满了屈辱的味道。王耀忍不住在脑子里一遍遍播放斯科特是怎么把那颗糖吐进他的嘴里。<br>“我很好。”王耀在凯撒怀里转了个圈，伸出手拍拍凯撒的肩，“别那么担心，老爹。”<br>凯撒轻笑了下，有时候他也觉得比起情侣，他更像是王耀的甜爹。<br>王耀点点头，虽然他并不那么期待看见凯文，他不知道他看没看见斯科特亲自己的样子，但想想那场面被任何人看见，王耀都觉得芒刺在背。他不喜欢斯科特，更不喜欢被斯科特对待的方式。<br>凯撒不好在说什么，他察觉到王耀没说实话，甚至还有点躲着自己，但他不想把它点破，这有点像故意找茬打架。有些事并不好问，你只能等待对方放下戒心自己说出来。<br>凯撒拍拍王耀的手臂，和他一起走出盥洗室，走回到餐桌旁。<br>凯文的脸看着也挺尴尬，是啊，他鼻子里还塞着卫生纸呢！<br>“那疯子是谁呀？”凯文对着红酒杯照照鼻子，他总觉得鼻骨断了似的。<br>“我以前的老板。”凯撒笑笑，“脾气有点怪。”<br>“何止有点怪，简直神经病。”凯文摸摸鼻尖，倒吸一口凉气，“哪有上来就打人的。”<br>王耀抿嘴笑笑，他的心思不在谈话上。<br>“我发给你的邮件收到了吗？”凯撒尽量把话题往工作上扯。<br>“收到了。”凯文一提音乐和工作就两眼放光，“我很喜欢的你想法，不过做试播集是不是太大题小做了。”<br>“亚瑟不想出差错。”凯撒说，“经费没问题，主要看你时间，我听说你还接了王耀的——”<br>“我俩那肯定没问题。”凯文胖手一挥，说道，“王耀自己都能写，当初我们一起上大学的时候，他作曲能力可比我高了不止一两个level。”<br>凯撒看向王耀，他觉得自己还是很喜欢王耀，他满足他关于伴侣的一切要求，连偶尔的脆弱和疏离都是他期望的模样。<br>“我都没听过你作的曲子。”凯撒说。<br>“我很多年不写了。”王耀摇摇头，“都快把那些都忘光了。”<br>“少来！”凯文还是大学时候那副干净憨厚的学生样，“每次你都这么说，可契尔年科教授最喜欢的还是你。”<br>这又是个该死的雷点。凯撒关注这王耀的反应，可这次王耀似乎放下了。他笑笑，说，“她偏爱德彪西，我也只是投其所好。”<br>“说到德彪西，我突然想起来，要不把这次单曲改成偏爵士风格一点。”凯文说，“你可以自弹自唱，效果绝对炸裂。”<br>“怀恩豪斯那个风格？”凯撒挑眉。<br>“太糙了。”凯文说，“我不想做那么黑人歌手风格的东西，我更喜欢华丽点的。”<br>“加管弦乐？”<br>“太夸张了。”王耀稍微能把思绪从那个糟心的薄荷糖上拉出来些，“我只想把它做得简单点，易于传唱，这可不是电影配乐。”<br>“不，如果风格契合，我一定会把它放进我的电影。”凯撒说。<br>“这一部？”凯文蹙眉。<br>“下一步。”凯撒说，“我下一步准备翻拍伊利亚巴蒂斯特的小说。”<br>“让我猜猜，《洛杉矶没有爱情》？”<br>“不是，那个我第一任老板已经拍过了，那个天杀的已经把它拍到极致，我可不想在他后面重复。”凯撒说，“到时候各大影评都会说我的作品只能排第二，我可受不了那个。”<br>“你说的没错，我也受不了自己的作品只能拿安慰奖。”凯文和凯撒很投脾气，“《洛杉矶》的音乐做得也棒，幸亏王退休了，否则我非暗杀了他不可。”<br>“鬼才？”凯撒说。<br>“没错，绝对鬼才。”凯文说。<br>“我有他的通信地址，如果你想——”凯撒没把话说完。<br>“给我，刚玩这票，我就把王耀大名写他家墙上。”凯文指指自己的鼻子，“就蘸鼻血写。”<br>王耀能看得出来凯文和凯撒极力再让自己高兴起来，他很内疚，所以只好合群的笑出声。<br>“王耀，手机。”凯文用下巴指指王耀的手机。<br>“推销电话？”凯撒喝了口柠檬水，屏幕上没有显示备注。<br>王耀把手机翻过去，“对，是推销。”<br>是阿尔弗雷德琼斯——王耀记得那串号码，死都忘不了。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/14/323%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8889%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/14/323%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8889%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-14T15:48:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-13T23:22:44.417Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 89</p><p>霸凌行为有很多种，不止把人逼进厕所隔间喝马桶水那么简单。霸凌是一种故意为之的难堪，比如出电梯的时候，狠狠撞你的肩。</p><p>“嗨，你什么毛病？”凯文瞪大眼睛，他不理解这个瘦高个为什么把王耀往电梯门上撞。</p><p>“对不起，你说什么？”斯科特拽下墨镜，他的嘴巴在笑，眼睛却威胁凯文。像是愤怒高涨的alpha欺压软弱无力的Omega。</p><p>“没事，凯，我们走吧。”王耀推着凯文进了电梯。他没想到在这也能遇见斯科特，这运气简直就像出门就被鸽子屎糊脸。</p><p>凯文察觉出斯科特的疯劲，他使劲呼了口气，让自己咽下这该死的愤怒。</p><p>“不打个招呼吗？王耀？”斯科特抵住门，满脸写着找茬二字。</p><p>“你认识他？”凯文讶异。</p><p>“何止认识，他弟弟的破事都是我一手摆平的。”斯科特皮笑肉不笑，“你就这么恩将仇报？拐走我手下最值钱的导演，为了你自己闪闪发光的未来？”</p><p>凯文觉得斯科特有点疯，但凯撒的事他还是知道的，挖墙脚这种事，大多数老板都无法忍受——</p><p>“你给亚瑟吹了吗？还是他给你吹了？”斯科特见了血的鬣狗，他用舌尖舔弄自己的后槽牙，把在凯撒那受到的气全都一股脑的撒到王耀身上。</p><p>“放尊重点！你这——嗷次——”凯文捂住自己的鼻子，斯科特是疯的，他出拳完全毫无预兆。</p><p>王耀狠推了下斯科特的肩，“操你！”</p><p>“嘿，嘿，别这么没礼貌。”斯科特握住电梯门，调情似的把自己的鼻尖贴到王耀的鼻尖上，“你欠着我的呢。”</p><p>“你想要多少钱。”王耀猜那是自己无法承受的数字，但总比让斯科特这条疯狗一直咬着不放强。</p><p>“亚瑟柯克兰给你的薪水很不错吧？瞧瞧，住臭水沟的老鼠都学会用钱打发人了。”斯科特舔舔嘴唇，“可你猜怎么着？你就是把自己榨成油渣，你也还不起。”</p><p>凯文一把将王耀扯回来，使劲点电梯板按钮，他觉得斯科特脑子不太正常。</p><p>“你是智障吗？”斯科特望望自己撑在电梯门上的右手，“我撑着呢。”</p><p>“那你就放手，否则我现在就——”</p><p>“叫警察。”斯科特学着凯文的语调结果后半句，他不屑的撇撇嘴，从头到尾把凯文打量个遍，“把嘴闭上，或者我帮你含住自己的ball，然后把嘴闭上。”</p><p>凯文一辈子没遇见过斯科特这样人，他害怕斯科特，于是在脑子反应过来之前，他的嘴巴就下意识的闭上了。</p><p>“他没欠你的。”王耀说，“你用不着这么对他。”</p><p>“哦！”斯科特做出一副夸张的表情，“对不起，小胖子，你吓着了吗？”斯科特伸手去揉凯文的脑袋，好像他是什么胖嘟嘟肉呼呼的宠物。</p><p>王耀打掉斯科特的手，出了电梯。</p><p>凯文想保护王耀，但他没勇气直面斯科特那样的恶霸。这不能怨他，他只是屈从于生物本能。王耀出去的时候，按下了楼层数。他不想把凯文牵扯进来，更不想让他被斯科特缠上。</p><p>斯科特知道那小胖子会去告状，但他一点不在乎。</p><p>“你来见凯撒？”</p><p>“要不然呢？”斯科特笑了，“为了见你？你算什么东西，一个好看点的飞机，”斯科特故意把嘴巴张得很大，把u拉得很长，“杯子罢了。”</p><p>王耀觉得斯科特非常好笑，他算是黔驴技穷了，才拿这么幼稚的伎俩激怒自己。</p><p>“你在笑？”斯科特逼近王耀。他坚持离王耀很近，以至于能王耀嗅到他嘴里薄荷糖的甜味。</p><p>王耀别过头，他觉得这距离让他恶心。</p><p>斯科特像是终于找到王耀的弱点，他用双手扶住王耀的头，“F.<em>.</em>.K  Y.O.U BIT**H”</p><p>王耀蹙了下眉头，斯科特擒住王耀的后脖颈，猝不及防的贴住了王耀的嘴唇。</p><p>王耀使劲想推开斯科特，但显然斯科特这次是有备而来。斯科特顺势紧紧抓牢王耀的手，将他死死锁在身后的跑车引擎盖上。</p><p>“恶——”</p><p>斯科特趁着这个瞬间，撬开了王耀的唇齿。黏糊的口水混合冲脑的薄荷，与其说这是一个吻，不如说这是有预谋的羞辱——王耀想吐，斯科特用舌尖把那块硬邦邦的薄荷糖推进了王耀的嗓子眼。他看着王耀受辱的表情感觉很爽，他想这肯定会让凯撒那家伙难受几个月。</p><p>电梯提示音响起得那个瞬间，斯科特才酣畅淋漓的推开王耀。</p><p>“你干了什么？”小胖子只把安保和那个牛津黑女带下来了，凯撒没能亲眼看到，真可惜。不过也不算亏，斯科特舔舔嘴唇，饶有兴致的看王耀趴在地上干呕。</p><p>“回去告诉凯撒，他男朋友尝起来棒极了。”斯科特朝这些蠢人竖起大拇指，但那比中指还羞辱人。</p><p>*</p><p>王濠镜给阿尔搞了3万美金。阿尔想破了头，也不知道王濠镜是从哪搞来的，更不知道他是怎么搞来的。他想了很多可能，没一个可能是好的，每一个可能都会把王濠镜那小子送进局子。</p><p>希拉很久和阿尔没亲热过了，其实自从赫斯提亚出生，希拉就对阿尔的迷恋平淡了不少。阿尔刚开始有点不适应，但很快就习惯了这点，说实话，希拉的性格有点招人烦，哪怕是阿尔这样的人，都觉得希拉实在没什么尊严——哪怕是和阿尔撕破脸皮大吵一架，希拉如今仍然在隔壁的次卧住得心安理得。</p><p>赫斯提亚在隔壁哭起来，阿尔叹了口气，他想，住就住吧，这样一个蠢货到哪都会被人骗，她住在这，还能对赫斯提亚好点，鬼知道外面尽是些什么变态。</p><p>希拉现在对照顾孩子熟练很多，这次没等数到100，赫斯提亚就不哭了。</p><p>阿尔将思绪从赫斯提亚收回来，又开始接着烦恼王濠镜的事。他有没有可能是和哪个富家女交朋友了？那也不能平白无故的拿人家钱呀，这算什么？小小年纪就学着以色换钱？这长大不就长歪了吗？等等，小女孩怎么可能一时间拿出这么多钱，王濠镜不是被老女人给骗了吧？</p><p>阿尔想起王耀年轻时候的风流韵事，狠狠啧舌，这对兄弟都是傻子，被那帮无良诱J犯给毁了，还以为只是自己不够优秀才导致恋爱失败。</p><p>阿尔抓起床头的手机给濠镜发个短信。</p><p>钱哪来的？—— 阿尔</p><p>没等很久，濠镜就发回信息，不是包养或者什么狗屁下流把戏，但王濠镜的回答比他哥还劲爆。他只回了两个字。</p><p>赢得。 —— 王濠镜</p><p>这小子去赌了！</p><p>阿尔不知道自己是不是对赢得这两个字有什么误解，还是自己在底层混太久了，以至于看见赢就会想到赌。他反复斟酌词句，想在不刺激王濠镜的情况下，把实情问出来。他不想把王濠镜想得那么坏，他看着一点也不和坏沾边。</p><p>你们学校的奖金吗？—— 阿尔</p><p>不是。—— 王濠镜</p><p>他惜字如金的这点简直就是王耀的翻版，像是多打两个字，互联网公司就会因此多收他的钱。阿尔受够这种弯弯绕绕的说话方式了，他单刀直入。</p><p>这钱是怎么来的？—— 阿尔</p><p>梅丽扑克俱乐部，马戏团桥牌室，黑桃…… —— 王濠镜</p><p>他是去赌了，王濠镜后面打出来的几个小赌场，连阿尔都不知道，看来这小子根本是个老手。阿尔坐在床上，感觉天都塌了。王耀的弟弟王濠镜是个职业赌棍，他还这么小，一旦着了这个道，这辈子就完了。</p><p>阿尔闭上眼睛就能想起自己处理过的几个烂赌鬼，他们也许会赢，但最终会输。赌是不能沾的东西，无论你什么学历，什么阶级，什么能力，一旦迷恋上那种快感一切都都结束了。</p><p>阿尔突然间有种恨铁不成钢的愤怒，他编辑了很长一段教训的话想痛骂王濠镜，可却在按下发送键的前一秒停了下来。</p><p>他没资格这么做。</p><p>况且像王濠镜那么傲的小子，你越是拦着他不做什么，他越会做什么。这个年纪的小孩都操蛋，天生就对跳火坑这件事跃跃欲试。阿尔觉得头痛，他没有自己的孩子，却整天为别人的孩子操碎了心。</p><p>阿尔想联系王耀，但一是出于没胆子不敢见他，二是觉得把这件事告诉王耀一点好处也没有，这是底线问题，王耀一定会给他弟好看。但王濠镜那小子心思那么重，他哥骂他，他也只会忍着，像个小受气包似的。那样对王濠镜一点好处都没，日后不是长成斯科特那样的变态，就是叛逆成他这样的废物。</p><p>阿尔的手机震动起来。</p><p>阿尔抓过手机接通，是王濠镜。</p><p>“喂，有什么问题？”王濠镜问。</p><p>有什么问题？阿尔心想，问题大了。</p><p>“那笔钱能查到账，不是黑钱。”濠镜说，“我以为你们不会在乎这个——”</p><p>阿尔觉得王濠镜这棵小树是是时候修修了，既然他哥没时间，那他就得替他修修，“上课呢？”</p><p>“没。”王濠镜说，“刚到梅丽俱乐部——”</p><p>阿尔一口老血差点喷出来，“他妈的你小子——”</p><p>“嗯？”</p><p>“你别动，我去找你。”阿尔挂断电话，拿起床脚的夹克，出了门。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/12/322%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8888%EF%BC%89/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/12/322%20%20%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8888%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-12T15:48:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-12T15:31:39.347Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>Chapter 88</p><p>“有个叫斯科特的找你。”凯撒的新助理是亚瑟的第二秘书，一位留着爆炸头都美到不可方物的黑美人——珍妮。</p><p>凯撒头也不抬，“我不在。”</p><p>珍妮点点头，歪着嘴角笑了下。她不是那种传统意义上的乖女孩，但很令人舒服，或者说聪明。凯撒很喜欢她，像喜欢亚瑟分配给他的办公室。占据整层楼的八分之一，包含独立洗手间，会客厅，休息室，最要命的鸟瞰整片海的落地窗，就像永远播放美景的巨型电子屏幕，甚至比那更好，因为哪怕你盯着看一天也不会觉得恶心想吐。</p><p>凯撒出身普通，但还算见过世面，可柯克兰的豪气实在让他大开眼界，亚瑟柯克兰，他完全是另一个阶层的人，运气和努力根本不够你爬上去，除非——</p><p>“先生，你不能！”凯撒听见吵闹，和珍妮吃痛的声音，“你这算人身攻击，我要叫安保了！”</p><p>该来得总还是要来，凯撒叹气，他转过身，刚好斯科特推开门，“他不是在这嘛。”斯科特笑得很恶劣。</p><p>珍妮很凶的瞪视斯科特，她的完美的头发略显凌乱。斯科特不是尊敬女士那类人，事实上他不尊敬任何人。</p><p>凯撒朝珍妮点点头，示意她离开。</p><p>“还不走吗？”斯科特嬉皮笑脸的对珍妮说，“等着被炒鱿鱼？看你长得这么漂亮的份上，失业的话，我可以让你去我那里上班。”</p><p>“谢谢，我毕业于牛津。”言外之意，你雇不起我。</p><p>斯科特笑了，“那你就是第一位牛津女优。”</p><p>“不，珍妮，去拿些咖啡。”凯撒出言制止珍妮，她赢不了斯科特，他根本没底线。</p><p>“听见了，美人？”斯科特说，“去拿些咖啡，别打扰爸爸们谈话。”</p><p>珍妮没吱声，她忍着怒火合住门。</p><p>斯科特没抓住机会摸她屁股，不是因为好色，也是他想看看这女人发飙的蠢样。</p><p>凯撒没说话，他很记仇，或者说文人都很记仇。</p><p>斯科特施施然的走进来，伸手摆弄凯撒放在玄关的小型金质雕塑，仿佛这里是他的办公室，而凯撒才是那个不速之客。</p><p>“放下。”凯撒冷着脸。</p><p>斯科特放下了，他双手插兜走到凯撒面前，将自己抛进身后的纯白沙发。</p><p>“好赞。”斯科特在沙发上颠了两下，“保拉·纳沃内？”</p><p>凯撒没说话，他坐回到写字台后面，继续阅读那本伊利亚巴斯特德的小说。这是下一部电影的计划，为了回报亚瑟的慷慨，他已经决定拍点回归主流的东西。</p><p>“不是吧，凯撒，你就打算这辈子都不和我说话？”斯科特笑了，但笑意从未抵达心底，“为了这间漂亮的办公室，你就打算抛弃你并肩奋斗十多年的老友？这可不是你的风格啊，凯撒，别那么孩子气——”</p><p>凯撒从镜片上方瞟斯科特，他没近视，但超高清眼镜能帮助他集中精力——分辨率就是未来。</p><p>“我也能把这层楼租下来。”斯科特笑笑，轻蔑的表情让凯撒想起《南北战争》中的二小姐。</p><p>大多数导演会把维拉归为少不更事的大家闺秀类处理，可在原文里维拉自命不凡，心机颇深，她有意在姐姐的订婚宴上大出风头，只为勾引那位她根本看不起的暴发户姐夫。维拉的美绝非弱不禁风，她该是一朵令人癫狂的罂粟花蕾。</p><p>梅丽读懂了这点，所以她当时宁可冒着罪公司高层的危险，也要动用政治人脉抢到那个角色——维拉是另一个世界的梅丽，她们都是睡在玫瑰花底的毒蛇。</p><p>“我们签的合同到期了，我也提前告知你我离职的打算。”凯撒合住书籍，坦然的望向斯科特，“我不欠你什么了。”</p><p>“这话让我的心都碎了。”斯科特抚住胸口，做出一副心痛的表情，“你是想要和我分手吗？”</p><p>凯撒没笑，他很体面的朝斯科特点点头，“随你怎么说。”</p><p>“不，你舍不得我。”斯科特舔舔嘴唇，“你只是暂时的生我的气，没有人会给你那种程度的自由，我能打通关系让你想拍什么就拍什么，这谁都做不到——”</p><p>“我不需要了，我的青春期过去了。”凯撒说，“你也该学着长大点。”</p><p>斯科特的脸瞬间垮下来，但一秒钟之后，他又挂出自己的招牌笑容，仿佛他根本没因为凯撒那句挑衅生气，“你想要我道歉吗？”斯科特摸摸眉毛，“我不知道王耀对你那么重要，我——”</p><p>“你知道。”凯撒举起双手，仿佛向上帝投降，“你什么都知道，但你就是想那么做。”</p><p>斯科特咬住嘴唇，好看的脸终于流出许些真实的，“哦。”斯科特说，实际上他并不觉得自己做错了什么，他只是想让凯撒乖乖闭嘴，然后像以前那样回去给他打工，陪他玩闹。</p><p>凯撒是这个世界上唯一让他觉得舒服的家伙，他比弗朗西斯聪明，比大多数人有趣，最重要的是他很会把我分寸，所以一想到凯撒要从他身边逃开，斯科特就觉得难以忍受。</p><p>“我已经道歉了。”斯科特挑眉，他理解不了凯撒的恨意从何而来。</p><p>“这才是真的你。”凯撒说，“再说最后一次，斯科特，我腻烦了，你和你的一切全都是。”</p><p>凯撒是下定决心和斯科特割袍断义，但最令斯科特伤心的不是失去这份友谊，而是凯撒瞧不起他的事业。斯科特很沮丧，他看着窗外的美景想，哦，要是有个阳台就好了，那样方便他把瓦尔加斯推下去做成事故现场。</p><p>“我会毁了你。”斯科特看向凯撒，“我现在有一家经纪公司。”</p><p>“霍兰德的公司？”凯撒说，“恭喜你，希望有一天黛西不会那样对你。”</p><p>“你没听清吗？”斯科特眯起眼睛，“我要——”</p><p>“你不会想知道我留了你多少把柄。”凯撒摘下眼镜，伸手按下内线电话，“珍妮，让安保五分钟之后进来。”</p><p>“好的，先生。”</p><p>凯撒挂断电话，抬起头对斯科特说，“你知道电影圈里有多少像你这样的反社会分子吗？要知道我从高中就和有权有势的坏种混在起了，我了解你们，比你们谁都了解。”</p><p>“你觉得我和那些白痴一样？”斯科特蹙起眉头，很认真的问，“你不会真这么觉得吧？”</p><p>凯撒没说话，他还不能完全摸准斯科特的想做到什么地步。</p><p>珍妮带着安保推门走进来，打破了僵持的局势，她那气势像是要暴打斯科特一顿。</p><p>斯科特站起身，系住西装纽扣“下次见。”。他嘴角带笑，眼中尽是威胁。</p><p>凯撒朝门口做了个请的动作。</p><p>等到安保和珍妮簇拥着出了办公室，凯撒才松了口气。</p><p>*</p><p>濠镜递给阿尔一只黑色垃圾袋，但阿尔明显对他手里那半瓶水更感兴趣。</p><p>“水。”阿尔伸手向濠镜要水。</p><p>“喝过了。”濠镜露出嫌恶的表情，他有洁癖，就连自己吃过食物，喝过得水别人也都不能碰。</p><p>“不喝！”阿尔也很嫌弃的看了眼王濠镜，“你怎么这么小气！”</p><p>濠镜翻了个白眼，将水瓶扔进阿尔怀里。</p><p>“早给不就得了，还让我废话。”阿尔拧开水瓶，附身浇到头上。</p><p>“你今天干嘛了？”濠镜问，“脸红得像猴屁股。”</p><p>“体能训练。”阿尔抹了把脸上的水，使劲喘了口气，“他们说我打拳看着蠢笨，一点劲都没有。我看那群印度佬就是欠揍，打他们一顿，他就知道我拳头有没有劲儿，蠢不蠢笨了。”</p><p>“格斗是门艺术，速度，力度，准度缺一不可。”濠镜捡起阿尔扔在脚边的塑料瓶塞进书包。</p><p>“你懂个屁，你打过架吗？”阿尔瞟了眼王濠镜，“看你瘦的。”</p><p>“我哥不让我打架。”濠镜双手插兜，靠住体育馆围栏。</p><p>“你哥打架也不行，就是狠。”阿尔舔舔嘴唇说，“你也让他少打点架——”</p><p>“我哥又不是你。”濠镜盯着阿尔的脸上的拳印，“他又不靠挨拳头吃饭。”</p><p>阿尔笑了，他不知道自己为什么笑，可能是为了王耀终于有机会离开底层开心的笑，“你哥到底在柯克兰公司？我上次见到他和一个小白胖子去旧城吃牛排，两个人还在牛排店唱了歌，看着挺高兴的。”</p><p>“哦，那是我哥大学舍友，胖子——”濠镜停了下，他小心问阿尔，“你怎么知道的？”</p><p>阿尔没想到濠镜会这么问，他吞咽口水，想到了最烂的一个借口，“狗仔。”</p><p>“说实话。”濠镜说。他哥现在连头都没冒，狗仔是吃撑着了，才会蹲他哥。</p><p>“我加了你哥一个百人女粉团。”阿尔没好气的支吾，“她们消息挺准确的。”</p><p>“你是变态吗？”濠镜蹙起眉头，笑道，“喂，跟踪狂才会这么做吧。”</p><p>“别告诉他。”阿尔非常难堪。</p><p>“我哥现在挺好的。”濠镜说，“你不用担心他。”</p><p>“你懂个屁。”阿尔像是为了掩饰自己的羞怯，他很大声的朝濠镜嚷嚷，“倒霉孩子！”</p><p>“切。”濠镜很不屑的撇撇嘴。</p><p>“喂，你去哪？”阿尔问。</p><p>“回家。”濠镜沿着看台往下走，他没回头的对阿尔挥挥手说，“那袋子别乱扔，里面是钱，你先还一部分吧。”</p><p>“什么钱啊？”阿尔趴在栏杆上，朝濠镜叫喊。</p><p>濠镜没听见，他顺手合住了门。</p><p>阿尔坐回看台，把黑色塑料袋里的东西一股脑的倒出来——是钱，是整整3万现钞。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hexo快速搭建个人博客</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/10/321%20%E3%80%90%E6%95%99%E7%A8%8B%E3%80%91Hexo%E5%BF%AB%E9%80%9F%E6%90%AD%E5%BB%BA%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E5%8D%9A%E5%AE%A2/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/10/321%20%E3%80%90%E6%95%99%E7%A8%8B%E3%80%91Hexo%E5%BF%AB%E9%80%9F%E6%90%AD%E5%BB%BA%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E5%8D%9A%E5%AE%A2/</id>
    <published>2020-07-09T16:03:20.000Z</published>
    <updated>2020-07-10T12:39:49.398Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><h3 id="前言"><a href="#前言" class="headerlink" title="前言"></a>前言</h3><p>不用费心踩到雷点词汇！不用担心文章被屏蔽！不用苦恼平台会被牵连无辜！</p><p>不必掌握编程语言！不必花钱就能给自己的页面加各种特效！</p><p>这一切只需要五分钟和一台电脑。</p><p>这还不值得你试一试吗(｡･∀･)ﾉﾞ</p><h3 id="原理"><a href="#原理" class="headerlink" title="原理"></a>原理</h3><ol><li>打开冰箱，使用Hexo生成静态网站</li><li>把大象放进冰箱，利用Git将文件上传至Github</li><li>把冰箱门带上，hexo deploy部署网站上线</li></ol><h3 id="准备"><a href="#准备" class="headerlink" title="准备"></a>准备</h3><ul><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#安装Git">安装Git</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#安装 Node.js  ">安装 Node.js</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#安装Hexo">安装Hexo </a></li></ul><h3 id="搭建网站"><a href="#搭建网站" class="headerlink" title="搭建网站"></a>搭建网站</h3><ul><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#注册Github账户">注册Github账号</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#创建Github仓库">创建Github仓库</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#连接Github仓库和本地Hexo">连接Github仓库和本地Hexo</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#上线hexo">上线Hexo</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#更换主题">更换主题</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#发表文章">发表文章</a></li><li><input disabled="" type="checkbox"> <a href="#最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦~">点小心心♥(/ω＼)</a></li></ul><h3 id="详细步骤"><a href="#详细步骤" class="headerlink" title="详细步骤"></a>详细步骤</h3><h5 id="安装Git"><a href="#安装Git" class="headerlink" title="安装Git"></a>安装Git</h5><p>这个部分没什么可说的，傻瓜操作就行，从头next到尾。</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f08616e14195aa594e33f63.jpg"><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3nc2zj30dr0atmyh.jpg" alt="1-1" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3s6hbj30dr0as0ts.jpg" alt="1-2" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3uyynj30du0at3zv.jpg" alt="1-3" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m3y0tmj30du0arjs8.jpg" alt="1-4" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m41ndqj30dw0att9z.jpg" alt="1-6" width="500" data-width="500" data-height="389" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m46qt4j30dv0armyr.jpg" alt="1-7" style="zoom:67%;" /><img src="https://tvax3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m4e2eij30dt0ap758.jpg" alt="1-8" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m4kme7j30du0apmys.jpg" alt="1-9" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m4x0vmj30dw0aujt7.jpg" alt="1-10" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m53n0pj30dv0atwfz.jpg" alt="1-11" style="zoom:67%;" /><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m56phaj30dr0avmxo.jpg" alt="1-12" style="zoom:67%;" /><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085aa414195aa594e0e63b.jpg" style="zoom:67%;" /><p>安装完毕。</p><h5 id="验证Git是否安装成功"><a href="#验证Git是否安装成功" class="headerlink" title="验证Git是否安装成功"></a>验证Git是否安装成功</h5><p>找到键盘上的<img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5glc6j304400z3ya.jpg" alt="1-13" /></p><p> 输入cmd<img src="https://pic.downk.cc/item/5f085b3d14195aa594e118da.png" style="zoom:67%;" /></p><p>打开命令窗口<img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5vw69j306f02d0ln.jpg" alt="1-16" style="zoom:67%;" /></p><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git --version</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>得到版本信息 git version 2.15.1.window.2，Git安装成功</p><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5t7jqj308o02fglf.jpg" alt="1-15" style="zoom:67%;" /><h5 id="安装-Node-js"><a href="#安装-Node-js" class="headerlink" title="安装 Node.js"></a>安装 Node.js</h5><p>这里有一个重点，一定要添加路径！！！ <font color=red size=5>Add the path ！！！</font>&gt;</p><p>!<img src="https://pic.downk.cc/item/5f085bc414195aa594e149c9.jpg" ></p><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6934uj30dv0atwey.jpg" alt="2-1(1)" width="499" data-width="499" data-height="389" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6d1ldj30dk0ap74y.jpg" alt="2-1(2)" width="488" data-width="488" data-height="385" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6qothj30dp0aqmys.jpg" alt="2-1(3)" width="493" data-width="493" data-height="386" style="zoom:67%;" ><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085c7c14195aa594e18f1e.jpg" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6vjehj30dp0av3z4.jpg" alt="2-1(4)" width="493" data-width="493" data-height="391" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m6zat8j30dr0art99.jpg" alt="2-1(5)" width="495" data-width="495" data-height="387" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m75mcyj30dp0aqwf0.jpg" alt="2-1(6)" width="493" data-width="493" data-height="386" style="zoom:67%;" ><h5 id="验证Nobe-js是否安装成功"><a href="#验证Nobe-js是否安装成功" class="headerlink" title="验证Nobe.js是否安装成功"></a>验证Nobe.js是否安装成功</h5><p>找到键盘上的<img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5glc6j304400z3ya.jpg" alt="1-13" /></p><p> 输入cmd<img src="https://pic.downk.cc/item/5f085b3d14195aa594e118da.png" style="zoom:67%;" /></p><p>打开命令窗口<img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m5vw69j306f02d0ln.jpg" alt="1-16" style="zoom:67%;" /></p><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">node -v</span><br><span class="line">npm -v</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>得到版本信息，node安装成功</p><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4m7aqi9j308e05rjr8.jpg" alt="2-1" width="302" data-width="302" data-height="207"><p>PS. 如果网络不好，这里可以先添加国内镜像，再进行hexo安装（这步也可以在命令窗口中完成，和输入node -v之类命令的一样）</p><p>这一步不是必须的，看个人。</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm config set registry https:&#x2F;&#x2F;registry.npm.taobao.org</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="安装Hexo"><a href="#安装Hexo" class="headerlink" title="安装Hexo"></a>安装Hexo</h5><p>新建立空白文件夹，这里使用show文件夹作为演示</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085d9d14195aa594e1fd3e.png" style="zoom:67%;" /><p>进入文件夹，右键选择Git bash here，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm install hexo-cli -g</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e0014195aa594e2197f.png" style="zoom:67%;" /><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e2814195aa594e22b3b.png" style="zoom:67%;" /><h5 id="验证hexo是否安装成功"><a href="#验证hexo是否安装成功" class="headerlink" title="验证hexo是否安装成功"></a>验证hexo是否安装成功</h5><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo -v</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e4714195aa594e23742.png" style="zoom:67%;" /><p>这个时候show文件夹里还空的，不用着急，接着输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo init</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085e6a14195aa594e242a2.png" style="zoom:67%;" ><p>之后，你就会得到一个hexo的原始工程文件</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085ea814195aa594e25844.png" style="zoom:67%;" /><p><font color=green size=3>注意：hexo init执行的时间很长，网络不好还容易出错。如果不想自己执行这步，压缩包里有原始文件包，放进自己的文件夹就行。</font>&gt;</p><p>好了，看到这里，你已经打开了冰箱大门(๑•̀ㅂ•́)و✧</p><p>开始下一阶段吧！</p><h5 id="注册Github账户"><a href="#注册Github账户" class="headerlink" title="注册Github账户"></a>注册Github账户</h5><p>网址输入浏览器</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">https:&#x2F;&#x2F;github.com&#x2F;</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4md8iqzj30pz0ig40d.jpg" alt="注册" width="935" data-width="935" data-height="664" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mdgj3sj30qi0k0750.jpg" alt="注册2" width="954" data-width="954" data-height="720" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mdk7aej30mc0j13z9.jpg" alt="注册3" width="804" data-width="804" data-height="685" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mgexz9j30ss0fwabj.jpg" alt="注册5" width="1036" data-width="1036" data-height="572" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mgq569j30pa0cedg4.jpg" alt="注册6" width="910" data-width="910" data-height="446"><img src="https://tva1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mgxiopj30td0b6q3l.jpg" alt="注册7" width="1057" data-width="1057" data-height="402" style="zoom:67%;" ><p>确认邮件，完成注册</p><h5 id="创建Github仓库"><a href="#创建Github仓库" class="headerlink" title="创建Github仓库"></a>创建Github仓库</h5><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4matphoj30u20mdgnl.jpg" alt="创建仓库1" width="1082" data-width="1082" data-height="805"><p>得到github上的仓库</p><img src="https://pic.downk.cc/item/5f085fc414195aa594e2b67a.png" /><p>现在使用之前注册好的github账户登录git</p><p>老规矩，点开文件夹，鼠标右键，选择git bash here，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git config --global user.name &quot;注册名字&quot;</span><br><span class="line">git config --global user.email &quot;注册邮件&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>接着输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">ssh-keygen -t rsa -C &quot;注册邮箱&quot;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这样的做法是为了获得密钥，之后命令框里会出现这样几行文字</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br><span class="line">6</span><br><span class="line">7</span><br><span class="line">8</span><br><span class="line">9</span><br><span class="line">10</span><br><span class="line">11</span><br><span class="line">12</span><br><span class="line">13</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">Generating public&#x2F;private rsa key pair. 生成密钥</span><br><span class="line">Enter file in which to save the key (&#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa):</span><br><span class="line">按回车键，让密钥保存在默认文件 -&#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa</span><br><span class="line">    </span><br><span class="line"> Enter passphrase (empty for no passphrase):</span><br><span class="line"> 输入密码，不输也行，然后回车</span><br><span class="line">Enter same passphrase again:</span><br><span class="line"> 确认密码，没输就直接回车</span><br><span class="line"> </span><br><span class="line">Your identification has been saved in &#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa.</span><br><span class="line">Your public key has been saved in &#x2F;f&#x2F;abyssal-lake&#x2F;.ssh&#x2F;id_rsa.pub.</span><br><span class="line">The key fingerprint is: </span><br><span class="line">下面就是一堆大小写字母和数字，最后会有一个虚线组成的矩形框</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>按照提示找到你的密钥/f/abyssal-lake/.ssh/id_rsa.pub</p><p>右键用记事本功能打开这个.pub文件，把里面的东西全部复制</p><p>它大概长这样，ssh-rsa+一堆数字+你的邮箱</p><p>下面这个密钥是我编的</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">ssh-rsa AAABV&#x2F;a7ve7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qqSje7ni&#x2F;e7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qJnzVYrdU94q8kghWgxEdghRAtflcpqU3e7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94qe7ni&#x2F;JnzVYrdU94q 1223133312@qq.com</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="连接Github仓库和本地Hexo"><a href="#连接Github仓库和本地Hexo" class="headerlink" title="连接Github仓库和本地Hexo"></a>连接Github仓库和本地Hexo</h5><p>回到github,打开setting</p><img src="https://tva1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mb0q28j30e80fsgm5.jpg" alt="连接" width="512" data-width="512" data-height="568" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mbdkh5j30zw0j4dk5.jpg" alt="连接2" width="1292" data-width="1292" data-height="688"><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mbl0qpj31210gidgr.jpg" alt="连接3" width="1369" data-width="1369" data-height="594" style="zoom:67%;" ><p>点击<font color=green>New SSH key</font>&gt;，你就会看小钥匙啦</p><p>验证ssh是否添加成功，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">ssh -T git@github.com</span><br></pre></td></tr></table></figure><img src="https://tva3.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mbt7l1j30nb0340ss.jpg" alt="连接5" width="839" data-width="839" data-height="112"><img src="https://tva4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mc8tx0j30bm0coaah.jpg" alt="连接6" width="418" data-width="418" data-height="456"><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">deploy:</span><br><span class="line">  type: git</span><br><span class="line">  repo: https:&#x2F;&#x2F;github.com&#x2F;YourgithubName&#x2F;YourgithubName.github.io.git</span><br><span class="line">  branch: master</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>进入你的文件夹，右键打开git bash here，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm i hexo-server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>到了这步，万事俱备！接着输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这三个命令，每次都要用，请记住。</p><p>打开浏览器</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;localhost:4000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>你就可以看到</p><img src="https://tvax4.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mcjydyj30i50bednk.jpg" alt="主题" width="653" data-width="653" data-height="410" style="zoom:67%;" ><p>如果没看到也不要慌，大概率是你的4000端口被占用了，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo s -p 5000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>修改端口到5000，问题解决！</p><h5 id="上线hexo"><a href="#上线hexo" class="headerlink" title="上线hexo"></a>上线hexo</h5><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm install hexo-deployer-git --save</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这样你的网站就上线了，现在就可以通过这个网址访问了</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;yourgithubname.github.io</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="更换主题"><a href="#更换主题" class="headerlink" title="更换主题"></a>更换主题</h5><p>不喜欢这个这个主题怎么办？换！</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">https:&#x2F;&#x2F;hexo.io&#x2F;themes&#x2F;</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这里面有超多大佬分享的主题，真香~</p><p>看中了喜欢的主题，就点击它</p><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mcqnlej30dl0c53zm.jpg" alt="主题1" width="489" data-width="489" data-height="437" style="zoom:67%;" ><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4mcuqe9j30yt0fq75u.jpg" alt="主题2" width="1253" data-width="1253" data-height="566"><p><font color=green>方法1</font>，直接点击绿色按钮，里面有ZIP文件，下载之后解压，复制到theme</p><p><font color= red>方法2</font>，输入</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git clone https:&#x2F;&#x2F;github.com&#x2F;PhosphorW&#x2F;hexo-theme-academia.git themes&#x2F;Academia</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>clone后面的网址就是红框内的网址</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">git clone 你想要主题的网址 themes&#x2F;你想要主题的名字</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这个大家都会在下面的安装文档里写，而且还需要其他插件大家也都会写得很清楚，不用担心</p><p>类似于这样</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">npm install 啥啥啥</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>都搞定之后，再打开</p><img src="https://tva2.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4md09yvj306l07f0sn.jpg" alt="主题4" width="237" data-width="237" data-height="267" style="zoom:67%;" ><img src="https://tvax1.sinaimg.cn/large/006kx4iKly1ggm4md4i70j30e202l74a.jpg" alt="主题6" width="506" data-width="506" data-height="93" style="zoom:67%;" ><p>例如</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">theme：Academia</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>在本地测试主题</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo g</span><br><span class="line">hexo s</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>打开浏览器，查看效果</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;localhost:4000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>上线网站</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>网站成功，撒花✿✿</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;yourgithubname.github.io</span><br></pre></td></tr></table></figure><h5 id="发表文章"><a href="#发表文章" class="headerlink" title="发表文章"></a>发表文章</h5><img src="https://pic.downk.cc/item/5f0860b014195aa594e2fec5.png" style="zoom:67%;" ><p>然后老办法，先在本地看一看</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo g</span><br><span class="line">hexo s</span><br><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;localhost:4000</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>确定之后，发布</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">hexo clean</span><br><span class="line">hexo generate</span><br><span class="line">hexo deploy</span><br><span class="line">hexo server</span><br><span class="line">http:&#x2F;&#x2F;yourgithubname.github.io</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>为了方便大家，我在文件包里放了一份.md文档，如果没什么太高的要求对着改就可以了，后缀名一定是.md</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br><span class="line">2</span><br><span class="line">3</span><br><span class="line">4</span><br><span class="line">5</span><br><span class="line">6</span><br><span class="line">7</span><br><span class="line">8</span><br><span class="line">9</span><br><span class="line">10</span><br><span class="line">11</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">---</span><br><span class="line">title: 题目       #题目</span><br><span class="line">date: 2020-07-08 00:37:29  #时间</span><br><span class="line">tags: [标签1, 标签2，标签3]   #标签逗号隔开</span><br><span class="line">categories: [短篇]  #分类</span><br><span class="line">author: &quot;作者名字&quot; #你的名字</span><br><span class="line"></span><br><span class="line">---</span><br><span class="line"></span><br><span class="line">内容</span><br><span class="line">每更新一篇文就老办法走一遍</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>最后推荐大家都去看@墨问非名姑娘的搬迁指南，讲解的非常详细了</p><figure class="highlight plain"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">https:&#x2F;&#x2F;underdream.lofter.com&#x2F;post&#x2F;38ea7d_1c5ed0446</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>这篇文档本来想着只给初海看，丢脸也不会害羞……</p><p>但是写完的瞬间突然就膨胀了，想着放出来给所有人看，我的性格真是，啊，捂脸</p><p>最后，希望大家都有自己的小天地，(๑•̀ㅂ•́)و✧</p><h5 id="最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦"><a href="#最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦" class="headerlink" title="最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦~"></a>最后，最重要的一步，成功话，记得回来点心心，告诉我哦~</h5><img src="https://pic.downk.cc/item/5f0860e114195aa594e30e5a.jpg" style="zoom:50%;" />]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; class=&quot;aplayer-secondary-style-marker&quot; href=&quot;\assets\css\APlayer.min.css&quot;&gt;&lt;script src=&quot;\assets\js\APlayer.min.js&quot; cla
      
    
    </summary>
    
    
      <category term="教程" scheme="http://yoursite.com/categories/%E6%95%99%E7%A8%8B/"/>
    
    
      <category term="hexo" scheme="http://yoursite.com/tags/hexo/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/06/320%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8Fsuncus%20murinus/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/06/320%20%E3%80%90APH%E3%80%91%E9%92%B1%E9%BC%A0%EF%BC%8Fsuncus%20murinus/</id>
    <published>2020-07-06T15:48:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-06T15:48:40.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>chapter 87 <br /><br /></p><p>阿亚推门而出，“凯，《old love》亚瑟收了。”<br>“G不喜欢？”凯文对自己的助理兼女友露出笑容，他的头发卷卷，眼睛大大，看上去像只软乎乎的小熊。虽然歌是为Miss.G写的，但是被亚瑟拿走也不算失望。<br>“喜欢，但是和她的专辑风格不搭。”阿亚犹豫了下，似乎不知道该不该把黑迪莫说的话告诉凯文。<br>“真可惜。”凯文耸耸肩，重新将目光移回到电脑屏幕上。看得出来他其实不像他说的那么遗憾。<br>“亚瑟——”阿亚舔舔嘴唇，“算了。”<br>“别，亚瑟怎么了？”凯文左右活动脖颈，还以为是亚瑟对自己的作品哪里不满意，“他想怎么改？他唱起来不舒服，那是肯定的，那首歌本来是给G那种vocal型歌手——”<br>“那首歌亚瑟留下，但不是他唱。”阿亚双手环胸，蹙起眉头。<br>“那给谁？”凯文摘下黑框眼镜，像只胖嘟嘟的小熊一样鼓起脸颊。<br>阿亚摇摇头说，“一个新人，姓王。”<br>“新人？”<br>阿亚点头，等着凯文爆发。<br>“谁？”凯文脸色不太好，“哪个学校毕业的？还是柯克兰从哪个公司挖过来的？”<br>“都不是，黑迪莫说他是亚瑟的什么人。” 阿亚不擅长说谎，所以从来不说谎。她一股脑的把黑迪莫在电话里说过的话都倒出来，“没什么名气，之前在酒吧兼职驻唱，资质倒是可以。”<br>凯文硬挤出一个笑容，“主业？他最起码也是干这行的相关的吧。”<br>“服务生。”阿亚回答，“不过黑迪莫说亚瑟挺看中他。”<br>“那就是关系户？呵，我还以为亚瑟和别人不一样。”凯文肺都要气炸了，他这辈子最痛恨的就是那些靠关系傍上来的白痴，他们什么都不懂，还总以为自己很懂。能去韩国街嚎两嗓子，就以为自己是散落在人间的遗珠。老子写的音乐是给你这种人准备的吗？老子死磕20多年的音乐是为了给你们这种家伙当包装纸的？你算个什么东西也配唱老子写的歌！<br>“手机给我。”凯文朝阿亚伸出手。<br>“你先冷静一下。”阿亚说，“我刚才不说就是怕你胡来！”<br>“胡来？”凯文的脸涨得通红，“他亚瑟柯克兰才是胡来！他把我当什么了？当初他可不是和我这么承诺的！他保证我们做的是精品！是艺术！”<br>“黑迪莫说他唱得还可以。”阿亚说，“实际上，他说他唱得挺不错。”<br>“黑迪莫懂个屁，”凯文忍不住爆了句粗口，他对别的都不在意，唯独自己的音乐和宝贝似的，“黑迪莫就会拍柯克兰的马屁，他的才华终有一天会被那些垃圾歌手耗尽，到时候他就只能搞一堆大胸女对着屏幕卖骚！只有那样别人才注意不到他做的是什么垃圾！”<br>阿亚没说话，她双手环胸，万分无奈的等面前这只小熊冷静下里。<br>凯文还没说够，“我是不会和这种毫无资质，糟蹋音乐，自以为是的家伙同流合污的！如果亚瑟坚持，我就卷铺盖滚蛋！我发过毒誓这辈子不会伺候这种拉低人类品位的败类！”凯文说到激动处，还使劲挥起手臂，这让他看上去更像只发怒的熊。<br>“说完了吗？”阿亚问。<br>阿亚的冷静让凯文感到尴尬，他悻悻收回手臂，“说完了。”<br>阿亚翻了个白眼，将沙发上的T恤扔给他，“那就去录音棚看看，看看那小子到底什么水平。”<br>“能什么水平，不过是个服务生。”凯文不屑的说，“我这辈子只认识一个做服务生的天才，可他后来也考上了音乐学院。”<br>“谁？”<br>“哦，我原来的舍友。”凯文脱了睡衣，兜头把T恤套上，“他可是个天才。”<br>“怎么没听你提起过？他现在也在做音乐吗？”<br>“应该吧。”凯文拉平T恤，停下想了想说，“他应该是去哪个大型乐团了，以他的资质和契尔年科教授的人脉——前途肯定不可限量。”<br>阿亚没说话，她看得出来凯文对他那位老友的印象十分不错，或者更确切的说，他崇拜他嘴里那位朋友。<br>“走吧。”凯文说。<br>“你睡裤还没换。”阿亚提醒。<br>“这是下马威。”凯文嘿嘿一笑，“这条邋遢的裤子表达了我对那家伙的不屑！”<br>*<br>阿尔很累，真的很累，他沿着操场一圈圈的跑，感觉头顶的蓝天都变得黑一块白一块的。<br>“我说，要不我还是回擂台上打拳吧，嗯？”阿尔朝操场中央的库帕塔喊，他热得都快死了，那个印度阿三竟然还穿着做作的西装。他穿西装没有斯科特那股劲儿，活脱脱就是盗版宝莱坞。<br>库帕塔朝阿尔举举杯子，在后面骑电动车的教练就狠狠给了阿尔屁股一鞭。阿尔吃痛，只能跑得更快。<br>“我他妈快累死了！”阿尔扭头从教练喊。<br>教练也是印度裔，但要命的是他口音浓重，阿尔根本听不懂他说什么。<br>教练满脸严肃，使劲冲阿尔嚷嚷了一堆脏话？最后那句阿尔听懂了，他骂他是懒骨头。<br>“去你妈的吧，印度阿三！”阿尔来劲了，他边跑边扭头辱骂教练，他知道他听得懂英文。<br>教练回骂，但阿尔只能听懂F**K。<br>阿尔回头接着挑衅，教练又给了阿尔一鞭子。<br>他们两个你追我赶，好像马戏团里的猴子。<br>哈斯笑出声，“这小子太逗了，我都舍不得弄死他了。”<br>库帕塔叼着雪茄，长长的吐出一团烟雾，“是啊，这世界上就数这种小人物可笑。”<br>哈斯有点笑不出来了，他和库帕塔的出身并不高贵，这简直像是在笑他们自己。<br>哈斯很长一段时间都没说话，过了很久，他才扭头问，“你把阿贾尔的女儿卖给斯科特了？”<br>“没，我哪能那么禽兽。”库帕塔摸摸杯口，托着下巴，懒懒的说，“我把她老婆处理给斯科特了，他女儿还没成年，等过了生日再说。”<br>哈斯摇头又点头，让人看不出他的本意。<br>“他女儿倒是挺适应现在的生活。”库帕塔放下杯子，盯住远处电动车上的阿贾尔说，“他这个可怜的老爹，还不知道自己女儿变成了什么货色。”<br>“她能变成什么货色。”哈斯说，“她还是个孩子，自然是接触什么人就变成什么货色。”<br>“你说斯科特也不缺钱，他这么怎么缺德呀？”哈斯叹了口气，“有些人干坏事是因为私欲，他是为了什么，为了让别人活得不好。”<br>“别试图理解这不好的人，”库帕塔点点太阳穴，他只有在半个同乡面前才敢透露点自己的真实性想法，“你理解了他，你也就差不多把自己也搭进去了。我们是阴暗处的蛆虫，可他是王座上的病毒。”<br>“坏还分三六九等？”哈斯挑眉。<br>“当然分。”库帕塔说，“你还知道斯科特的母亲是谁吧。”<br>“梅丽。”哈斯回答，“我知道，那个电影明星。”<br>“除了电影明星哪个身份。”<br>哈斯摇摇头。<br>库帕塔笑了，“他妈妈是梅丽集团的所有者，也是总统选举赞助人之一。”<br>哈斯瞪大眼睛，简直不敢相信斯科特的出身，“那他——”<br>“可他母亲只是手套。”库帕塔说，“柯克兰不会轻易迷上一个小小的电影明星，只是她特别乐意当个幌子，洗钱的幌子。”<br>“你怎么知道这些的？不是从超市小报上看的吧。”<br>“不是。”库帕塔笑了，他说，“我上次见到斯科特的时候，他和我说的。”<br>“他亲口说的？”<br>“亲口。”库帕塔说，“他当时麻药上头不知道把我当谁了，一股脑的把他家的事都说了个遍，我才他也许编了点，但听着也挺可怜。”<br>“可怜？”哈斯不敢苟同，“那些被他榨干油水，丢进绞肉机的人可不会觉得他可怜。”<br>“当然不会。”库帕塔摇摇头，“如果他明天死了，我也会觉他罪有应得。”<br>“你为什么觉得他可怜？”<br>“不知道可能因为他当时很可怜，你知道他长着那样的脸。”<br>“听说那个顶红的明星亚瑟柯克兰是他弟弟？真的假的？”<br>“真的。”库帕塔说，“不过他爸不让他接近他弟弟。”<br>“为什么？他们不是兄弟吗？”<br>“可能因为斯科特太变态了吧。”库帕塔说，“哪个正常的父母会让儿子和那样的变态小孩交朋友。”<br>“可他们是兄弟呀。”<br>“你觉得斯科特会拿亚瑟柯克兰当兄弟吗？”库帕塔笑道，“恐怕斯科特要是抓住他，会把他的骨头渣子吃的都不剩。”<br>“你不是把阿尔的骨头渣子也吃的不剩吗？”哈斯笑道，“还有阿贾尔，他还以为自己还完债就能带着老婆女儿回家了呢。”<br>“到时候我会放他们一家人走，但如果他妻子和女儿自愿留下来我也没办法。”<br>“斯科特给她女儿多少钱？”哈斯问。<br>库帕塔比划了个数。<br>哈斯长叹一口气，“得到东西太轻易，就以为是自己的本事，斯科特可真是个——”<br>“他看透了人心，只可惜完全从坏的那面。”<br>“那你说这小子是好，还是不好？”哈斯问。<br>库帕塔冷笑一声，“他是傻逼。”</p><a id="more"></a><hr><p>的哈哈哈））为什么，为什么那句“当着王濠镜的面激吻王耀”会这么色））草啊我可是阅本无数的女人为什么会被色到！！</p><p><code>2020-07-02 05:57:16</code> 【深海F狗子】 回复【YR】 因为想到之前濠镜撞破老王的好事吗（<em>/∇＼</em>）</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;chapter 87 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;


&lt;p&gt;阿亚推门而出，“凯，《old love》亚瑟收了。”&lt;br&gt;“G不喜欢？”凯文对自己的助理兼女友露出笑容，他的头发卷卷，眼睛大大，看上去像只软乎乎的小熊。虽然歌是为Miss.G写的，但是被亚瑟拿走也不算失望。&lt;br&gt;“喜欢，但是和她的专辑风格不搭。”阿亚犹豫了下，似乎不知道该不该把黑迪莫说的话告诉凯文。&lt;br&gt;“真可惜。”凯文耸耸肩，重新将目光移回到电脑屏幕上。看得出来他其实不像他说的那么遗憾。&lt;br&gt;“亚瑟——”阿亚舔舔嘴唇，“算了。”&lt;br&gt;“别，亚瑟怎么了？”凯文左右活动脖颈，还以为是亚瑟对自己的作品哪里不满意，“他想怎么改？他唱起来不舒服，那是肯定的，那首歌本来是给G那种vocal型歌手——”&lt;br&gt;“那首歌亚瑟留下，但不是他唱。”阿亚双手环胸，蹙起眉头。&lt;br&gt;“那给谁？”凯文摘下黑框眼镜，像只胖嘟嘟的小熊一样鼓起脸颊。&lt;br&gt;阿亚摇摇头说，“一个新人，姓王。”&lt;br&gt;“新人？”&lt;br&gt;阿亚点头，等着凯文爆发。&lt;br&gt;“谁？”凯文脸色不太好，“哪个学校毕业的？还是柯克兰从哪个公司挖过来的？”&lt;br&gt;“都不是，黑迪莫说他是亚瑟的什么人。” 阿亚不擅长说谎，所以从来不说谎。她一股脑的把黑迪莫在电话里说过的话都倒出来，“没什么名气，之前在酒吧兼职驻唱，资质倒是可以。”&lt;br&gt;凯文硬挤出一个笑容，“主业？他最起码也是干这行的相关的吧。”&lt;br&gt;“服务生。”阿亚回答，“不过黑迪莫说亚瑟挺看中他。”&lt;br&gt;“那就是关系户？呵，我还以为亚瑟和别人不一样。”凯文肺都要气炸了，他这辈子最痛恨的就是那些靠关系傍上来的白痴，他们什么都不懂，还总以为自己很懂。能去韩国街嚎两嗓子，就以为自己是散落在人间的遗珠。老子写的音乐是给你这种人准备的吗？老子死磕20多年的音乐是为了给你们这种家伙当包装纸的？你算个什么东西也配唱老子写的歌！&lt;br&gt;“手机给我。”凯文朝阿亚伸出手。&lt;br&gt;“你先冷静一下。”阿亚说，“我刚才不说就是怕你胡来！”&lt;br&gt;“胡来？”凯文的脸涨得通红，“他亚瑟柯克兰才是胡来！他把我当什么了？当初他可不是和我这么承诺的！他保证我们做的是精品！是艺术！”&lt;br&gt;“黑迪莫说他唱得还可以。”阿亚说，“实际上，他说他唱得挺不错。”&lt;br&gt;“黑迪莫懂个屁，”凯文忍不住爆了句粗口，他对别的都不在意，唯独自己的音乐和宝贝似的，“黑迪莫就会拍柯克兰的马屁，他的才华终有一天会被那些垃圾歌手耗尽，到时候他就只能搞一堆大胸女对着屏幕卖骚！只有那样别人才注意不到他做的是什么垃圾！”&lt;br&gt;阿亚没说话，她双手环胸，万分无奈的等面前这只小熊冷静下里。&lt;br&gt;凯文还没说够，“我是不会和这种毫无资质，糟蹋音乐，自以为是的家伙同流合污的！如果亚瑟坚持，我就卷铺盖滚蛋！我发过毒誓这辈子不会伺候这种拉低人类品位的败类！”凯文说到激动处，还使劲挥起手臂，这让他看上去更像只发怒的熊。&lt;br&gt;“说完了吗？”阿亚问。&lt;br&gt;阿亚的冷静让凯文感到尴尬，他悻悻收回手臂，“说完了。”&lt;br&gt;阿亚翻了个白眼，将沙发上的T恤扔给他，“那就去录音棚看看，看看那小子到底什么水平。”&lt;br&gt;“能什么水平，不过是个服务生。”凯文不屑的说，“我这辈子只认识一个做服务生的天才，可他后来也考上了音乐学院。”&lt;br&gt;“谁？”&lt;br&gt;“哦，我原来的舍友。”凯文脱了睡衣，兜头把T恤套上，“他可是个天才。”&lt;br&gt;“怎么没听你提起过？他现在也在做音乐吗？”&lt;br&gt;“应该吧。”凯文拉平T恤，停下想了想说，“他应该是去哪个大型乐团了，以他的资质和契尔年科教授的人脉——前途肯定不可限量。”&lt;br&gt;阿亚没说话，她看得出来凯文对他那位老友的印象十分不错，或者更确切的说，他崇拜他嘴里那位朋友。&lt;br&gt;“走吧。”凯文说。&lt;br&gt;“你睡裤还没换。”阿亚提醒。&lt;br&gt;“这是下马威。”凯文嘿嘿一笑，“这条邋遢的裤子表达了我对那家伙的不屑！”&lt;br&gt;*&lt;br&gt;阿尔很累，真的很累，他沿着操场一圈圈的跑，感觉头顶的蓝天都变得黑一块白一块的。&lt;br&gt;“我说，要不我还是回擂台上打拳吧，嗯？”阿尔朝操场中央的库帕塔喊，他热得都快死了，那个印度阿三竟然还穿着做作的西装。他穿西装没有斯科特那股劲儿，活脱脱就是盗版宝莱坞。&lt;br&gt;库帕塔朝阿尔举举杯子，在后面骑电动车的教练就狠狠给了阿尔屁股一鞭。阿尔吃痛，只能跑得更快。&lt;br&gt;“我他妈快累死了！”阿尔扭头从教练喊。&lt;br&gt;教练也是印度裔，但要命的是他口音浓重，阿尔根本听不懂他说什么。&lt;br&gt;教练满脸严肃，使劲冲阿尔嚷嚷了一堆脏话？最后那句阿尔听懂了，他骂他是懒骨头。&lt;br&gt;“去你妈的吧，印度阿三！”阿尔来劲了，他边跑边扭头辱骂教练，他知道他听得懂英文。&lt;br&gt;教练回骂，但阿尔只能听懂F**K。&lt;br&gt;阿尔回头接着挑衅，教练又给了阿尔一鞭子。&lt;br&gt;他们两个你追我赶，好像马戏团里的猴子。&lt;br&gt;哈斯笑出声，“这小子太逗了，我都舍不得弄死他了。”&lt;br&gt;库帕塔叼着雪茄，长长的吐出一团烟雾，“是啊，这世界上就数这种小人物可笑。”&lt;br&gt;哈斯有点笑不出来了，他和库帕塔的出身并不高贵，这简直像是在笑他们自己。&lt;br&gt;哈斯很长一段时间都没说话，过了很久，他才扭头问，“你把阿贾尔的女儿卖给斯科特了？”&lt;br&gt;“没，我哪能那么禽兽。”库帕塔摸摸杯口，托着下巴，懒懒的说，“我把她老婆处理给斯科特了，他女儿还没成年，等过了生日再说。”&lt;br&gt;哈斯摇头又点头，让人看不出他的本意。&lt;br&gt;“他女儿倒是挺适应现在的生活。”库帕塔放下杯子，盯住远处电动车上的阿贾尔说，“他这个可怜的老爹，还不知道自己女儿变成了什么货色。”&lt;br&gt;“她能变成什么货色。”哈斯说，“她还是个孩子，自然是接触什么人就变成什么货色。”&lt;br&gt;“你说斯科特也不缺钱，他这么怎么缺德呀？”哈斯叹了口气，“有些人干坏事是因为私欲，他是为了什么，为了让别人活得不好。”&lt;br&gt;“别试图理解这不好的人，”库帕塔点点太阳穴，他只有在半个同乡面前才敢透露点自己的真实性想法，“你理解了他，你也就差不多把自己也搭进去了。我们是阴暗处的蛆虫，可他是王座上的病毒。”&lt;br&gt;“坏还分三六九等？”哈斯挑眉。&lt;br&gt;“当然分。”库帕塔说，“你还知道斯科特的母亲是谁吧。”&lt;br&gt;“梅丽。”哈斯回答，“我知道，那个电影明星。”&lt;br&gt;“除了电影明星哪个身份。”&lt;br&gt;哈斯摇摇头。&lt;br&gt;库帕塔笑了，“他妈妈是梅丽集团的所有者，也是总统选举赞助人之一。”&lt;br&gt;哈斯瞪大眼睛，简直不敢相信斯科特的出身，“那他——”&lt;br&gt;“可他母亲只是手套。”库帕塔说，“柯克兰不会轻易迷上一个小小的电影明星，只是她特别乐意当个幌子，洗钱的幌子。”&lt;br&gt;“你怎么知道这些的？不是从超市小报上看的吧。”&lt;br&gt;“不是。”库帕塔笑了，他说，“我上次见到斯科特的时候，他和我说的。”&lt;br&gt;“他亲口说的？”&lt;br&gt;“亲口。”库帕塔说，“他当时麻药上头不知道把我当谁了，一股脑的把他家的事都说了个遍，我才他也许编了点，但听着也挺可怜。”&lt;br&gt;“可怜？”哈斯不敢苟同，“那些被他榨干油水，丢进绞肉机的人可不会觉得他可怜。”&lt;br&gt;“当然不会。”库帕塔摇摇头，“如果他明天死了，我也会觉他罪有应得。”&lt;br&gt;“你为什么觉得他可怜？”&lt;br&gt;“不知道可能因为他当时很可怜，你知道他长着那样的脸。”&lt;br&gt;“听说那个顶红的明星亚瑟柯克兰是他弟弟？真的假的？”&lt;br&gt;“真的。”库帕塔说，“不过他爸不让他接近他弟弟。”&lt;br&gt;“为什么？他们不是兄弟吗？”&lt;br&gt;“可能因为斯科特太变态了吧。”库帕塔说，“哪个正常的父母会让儿子和那样的变态小孩交朋友。”&lt;br&gt;“可他们是兄弟呀。”&lt;br&gt;“你觉得斯科特会拿亚瑟柯克兰当兄弟吗？”库帕塔笑道，“恐怕斯科特要是抓住他，会把他的骨头渣子吃的都不剩。”&lt;br&gt;“你不是把阿尔的骨头渣子也吃的不剩吗？”哈斯笑道，“还有阿贾尔，他还以为自己还完债就能带着老婆女儿回家了呢。”&lt;br&gt;“到时候我会放他们一家人走，但如果他妻子和女儿自愿留下来我也没办法。”&lt;br&gt;“斯科特给她女儿多少钱？”哈斯问。&lt;br&gt;库帕塔比划了个数。&lt;br&gt;哈斯长叹一口气，“得到东西太轻易，就以为是自己的本事，斯科特可真是个——”&lt;br&gt;“他看透了人心，只可惜完全从坏的那面。”&lt;br&gt;“那你说这小子是好，还是不好？”哈斯问。&lt;br&gt;库帕塔冷笑一声，“他是傻逼。”&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【APH】钱鼠/suncus murinus</title>
    <link href="http://yoursite.com/2020/07/02/1d6cefd3_1c9d1e49a/"/>
    <id>http://yoursite.com/2020/07/02/1d6cefd3_1c9d1e49a/</id>
    <published>2020-07-01T17:30:38.000Z</published>
    <updated>2020-07-01T17:31:15.000Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<link rel="stylesheet" class="aplayer-secondary-style-marker" href="\assets\css\APlayer.min.css"><script src="\assets\js\APlayer.min.js" class="aplayer-secondary-script-marker"></script><p>chapter 86 见微博：深海鱼二次方<br /><br /></p><p>Chapter86</p><p>安德鲁和黛西在沙发上磕嗨了，他们新雇的生活经纪人是个挺有眼色的家伙，这意思是说他很会溜须拍马。他们是在毒贩子那找到他的，他自称卢尼，他还说自己是黛西的老同学。黛西记得他，他上学的时候就很贱，无论黛西怎么捉弄他，他都一副好好先生的样子。<br>“要再来点吗？”卢尼揉揉鼻子，小狗眼期盼的望向黛西。<br>“不了。”黛西倒在安德鲁的大腿上，用胳膊遮住刺目的光。她嗨过之后，声音总会变得非常柔和，因此卢尼还以为自己终于与黛西平起平坐了，他欣喜万分，立刻贱嗖嗖的凑上去又给黛西卷了颗麻。<br>“你好像条狗！”安德鲁笑了，他对卢尼丝毫没有尊重可言。他付给他薪水，所以他觉得自己可以随时侮辱他。<br>卢尼并不难过，他果真是条乖巧的狗。安德鲁话音未落，卢尼就迫不及待的四肢着地，吐出舌头，呼哧带喘的给这对姐弟模仿起哈巴狗来。<br>“真像，哈——”黛西笑得前仰后合，她伸出手，使劲呼噜呼噜卢尼的头发，“乖狗，乖狗。”<br>卢尼越发上脸，他模仿狗的叫声，试图去吻黛西的指尖。<br>“恶——”安德鲁发出恶心的声音，好看的娃娃脸皱成一团，“你的口水是臭的！”<br>卢尼面色一红，立刻缩回洞里。<br>黛西点点安德鲁的鼻尖，对鲁尼的难堪熟视无睹，“略<del>”她吐出舌尖，尝试着恶心自己的弟弟。<br>“讨厌！”安德鲁笑着往后退，伸手去推姐姐的脸。<br>“恶心你，略</del>”黛西撑在安德鲁身上，身形灵巧的像只长足猫。<br>“走开！不然让你好看！”<br>“怎么让我好看？”<br>安德鲁捏住黛西的下颌，抬头吻住了她的嘴。<br>卢尼愣了下，但很快接受了这件事，他觉得安德鲁和黛西很酷，是世人太迂腐了。<br>不过这种惊世骇俗的行为并没有持续多久，霍兰德推门而入，第一句话就是，“别这么恶心。”<br>黛西从安德鲁身上爬下来，状若无事的用无名指抹抹嘴唇，心虚道，“就是玩玩而已。”<br>“玩玩？”霍兰德抽抽鼻子，他被房间里的麻味熏得快要吐了，“你那叫乱伦。”<br>安德鲁没说话，他低头盯紧皮带，仿佛对上面的双C标志更感兴趣。<br>“把窗户打开，恶心死了。”霍兰德只看了卢尼一眼，卢尼就被吓得两股战战。<br>“开窗户。”黛西用尖细的鞋根在卢尼眼前晃了下，险些扎中他的眼睛。<br>霍兰德不喜欢黛西的态度，但这么多年沉淀下来，他并未多言。这世界上不是所有人都想站着的活，他们天生软骨，非得卑微着点什么东西，才能站起来，这个时候多话，只会莫名徒添他对你的恨意。<br>产生这种恨意的原因匪夷所思，不过霍兰德也没兴趣深究，他太忙，没时间泛滥同情心去理解一个甘愿做狗的家伙。<br>卢尼屁颠屁颠的拉开窗帘，又把窗户都推开，这个时候你才能看见屋子里的狼藉。安德鲁和黛西就是酒店最讨厌的那类客人，他们会把一切弄得脏兮兮，操，霍兰德从垃圾里别开眼，那里有只用完的套子，没打结，白色的内容物糊了一桶底。<br>霍兰德想吐。<br>黛西往下拉拉裙摆，她稍微有点怕他。<br>“那个艺术生是怎么回事？”霍兰德说明来意，他眉头紧锁，死死盯住黛西的脸。<br>“她骂我，我——”安德鲁还没从麻里缓过劲来，他低着头，准备和霍兰德好好讲讲道理，毕竟他没错。<br>“不是我做的。”黛西反应很快，她咬紧牙关，一双眼睛又大又亮，“我只是花钱让大家别讨论那件事而已。”<br>霍兰德蹙起眉头，他根本不相信黛西。<br>“真的，那些狗屁话都是造谣，我从来没插手过主页。”黛西表情很真诚，“那女孩是个意外，我也很惋惜，但整件事太他妈飞来横祸了，霍兰德，我能怎么办？安德鲁现在处于上升阶段，我不能让负面新闻跟上他。”<br>“没有明星会没有负面新闻。”霍兰德觉得黛西很蠢，他皱眉叹气，“至少去看看她。”<br>“看看她？”黛西笑了，“看你说得什么蠢话，这种破事摘干净还来不及呢——”<br>“那帮娱记不可靠，”霍兰德说，“如果爆出来，那就是丑闻。”<br>“如果安德鲁现在去了那才是丑闻，”黛西说，“他们会知道，他们会说那是安德鲁安排的，这世界是什么样的，你不知道吗？他们就是群疯子。”<br>“你能保证所有人都闭嘴吗？”霍兰德说，“别蠢了，天下没有不透风的墙，这件事不是你做的，你也最好去卖个好，至少到时候爆出来，你还有回还的余地。”<br>“不会爆出来，”黛西咬住内唇，她整个人非常固执。<br>“钱不能——”霍兰德很不耐烦。<br>“权可以。”黛西托住下巴朝霍兰德笑，她用唇形对霍兰德说，“他们知道安德鲁是谁的人，他们永远不敢报道安德鲁的负面新闻。”<br>霍兰德觉得黛西简直蠢得难以理喻，“你再说一遍！”<br>“说什么呀？”安德鲁冷笑，“钱是苏哥出的，力是我姐出的，你干什么了？一天在这指手画脚的？吃白饭还这么牛X？”<br>黛西很隐秘的笑了，她也觉得霍兰德没什么，跟了他三个月，黛西已经把霍兰德的老底摸的七七八八。他真没什么本事，只是个掮客。<br>捧明星不难，只要你有钱有权，恰巧这两样黛西都不缺。<br>“你的资源都是我的。”霍兰德有点毛，但是他仍旧保持着好气度，“我猜你忘了，是谁给你打开局面——”<br>“是苏哥的钱。”安德鲁说，“你唯一有价值的地方就是认识凯撒瓦尔加斯，明白吗？”<br>霍兰德觉得非常操蛋，他也许真的不适合开公司，这些忘恩负义的王八蛋！<br>“这不是我说的，”安德鲁有恃无恐，他故意把声音放得很慢，很柔，“这是苏哥说的。”<br>黛西捂住脸，假装为安德鲁的话而感到尴尬，但卢尼很迅速的捕捉到黛西微妙的笑容，她在笑，那笑容好像在说，总算有人说出口了。<br>卢尼想，哦，原来霍兰德不算什么东西。<br>霍兰德呼气，他压抑着怒火，他想，这两个傻逼是磕上头，他不该——<br>“我知道你。”卢尼突然发话，他站在阳光下，小狗眼睛滴溜溜的转，像是随时准备着讨主人欢心。<br>霍兰德觉得这家伙非常白痴，但他并不想让他难堪，毕竟他今天已经受到够多侮辱了。<br>“你是那个什么很火的歌手的经纪人，”卢尼笑嘻嘻的说，“当时就因为把那家伙做得不温不火，她才把你踹了单干的，嘻嘻，想不到你到这混吃喝来了。”<br>黛西露出高潮般的脸，也许是因为麻，也许是因为别的。<br>“你根本不行，霍兰德。”卢尼再接再厉，努力贬损霍兰德，以便抬高黛西，“你太逊了，连场记都不敢说，而黛西，黛西连导演都怕她！”<br>霍兰德被气笑了，他站在那，觉得面前横着三个傻逼。<br>“你——”卢尼想继续拍马屁。<br>霍兰德没给他那个机会，他举起双手，做了个投降的手，他真是败给这三个傻逼了。<br>“你去哪？霍兰德。”黛西假模假样的追问。<br>霍兰德没理她，他大步流星的离开了这，他觉得自己在多待一分钟，他自己也会成为傻逼。<br>黛西不明白，她很兴奋，一直沉浸在越俎代庖的美梦中。<br>她转身开了一瓶香槟，说，“好吧，接下来就是我的时代。”<br>*<br>王耀不愿意翻濠镜的东西，但他又隐约觉得王濠镜背着自己做了什么坏事。王濠镜做事谨慎冷静，滴水不漏，可见鬼的是，无论他隐藏的多深，王耀都能察觉出他不对劲的地方。<br>“你在干吗？”凯撒从卧室走出来，看着王耀对着他弟弟的书包发呆。<br>“没干嘛。”王耀站起身，拿起餐桌上的围裙，顺手围在腰间，“早餐吃墨西哥菜行吗？”<br>凯撒笑了，他走过去抱住王耀，低头咬住王耀的耳朵，小声道，“哦，看我逮着什么了？你想翻你弟弟的书包，你想侵犯你弟弟的隐私。”<br>“我没有。”王耀想推开些凯撒，他能感觉到每周凯撒留宿时候濠镜的不舒服，所以他尽量不在濠镜面前和凯撒过度亲昵。<br>“亲一下。”凯撒并不打算放过王耀，他觉得王濠镜太敏感了，而且王耀也太惯着他。<br>“别，等濠镜上学——”<br>凯撒吻住王耀的嘴。<br>王耀攥住了凯撒的睡衣，仰起头，整个人被凯撒紧紧抱进怀里。<br>濠镜看见了，凯撒知道他看见了。但凯撒并没有放手，他抱紧王耀，几乎是刻意的，当着他的面激吻王耀。<br>凯撒与王濠镜对视，直到王濠镜面露不屑的移开眼。<br>濠镜推门而出，王耀立刻推开凯撒，假装什么事都没发生，“早餐吃墨西哥——”<br>“我去学校吃。”濠镜语气冷淡。王耀觉得非常内疚。<br>濠镜坐在玄关换鞋，等了很久，才对自己的哥哥说，“我和同学约好的。”<br>王耀点点头，从围裙口袋里拿出钱递给濠镜，“这个月的生活费。”<br>濠镜接过去，低着头说，“我走了。”<br>“嗯。”<br>“路上——”<br>王耀话没说完，濠镜已经把门合住了。<br>“你又不是他妈。”凯撒说。<br>王耀不知道说什么好，只能挑眉笑笑。<br>“在你心里，我永远是第二名吧。”凯撒说，“王濠镜永远是第一。”<br>“别那么幼稚，和一个小孩抢——”<br>“你得补偿我。”凯撒指指自己的胸口，“我受伤了，我从来没当过第二名，现在你竟然让我做第二名。”<br>“我拿鸡肉卷补偿你。”<br>“不，我要先吃你。”<br>凯撒将王耀抱上餐桌，将杯子推到一边。</p><a id="more"></a><hr><p><code>2020-07-02 01:44:56</code> 【阿迪iiiiii】 哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦被丝路甜到了凯撒成熟男人的外表下撒娇莫名可爱(ฅ&gt;ω&lt;*ฅ)!!!感觉豪镜和凯撒的关系有点像小舅子和上门姐夫，豪镜虽然在以自己的方式保护王耀，但行为上还是有点幼稚，憋在心里不说，有时候反而使关系恶化伤害对方。感觉霍兰德会跳槽，大概有被黛西安德鲁姐弟蠢到(^m^ )</p><p><code>2020-07-02 01:51:13</code> 【深海F狗子】 回复【阿迪iiiiii】 霍兰德，一个创业失败，还要被笨蛋姐弟羞辱的中年男人👨</p><p><code>2020-07-02 02:26:37</code> 【恐龙羽毛】 好气啊，不行我还是忍不住再评论一次，我真的不是对凯撒有意见哈。就是感觉耀耀虽然看上去很好说话的样子，但是对于濠镜的教育这样的事情非常非常的有主见，凯撒在对于和濠镜的相处上还是有点过于强势了，对比阿尔的态度是非常明显的（濠镜本人的偏见也是有作用）但是凯撒要是像阿尔一样把濠镜当个大人来看（这对小孩非常重要）凯撒就不会直接挑衅而是徐徐图之了……</p><p><code>2020-07-02 02:36:23</code> 【恐龙羽毛】 我真的觉得，凯撒这么做主要是没拎清自己的地位，他把自己已经当成了耀的重要的家人，然后认为濠镜虽然是耀的弟弟，但是显然自己才是耀今后要相伴一生的人，濠镜以后也要成家立业应该不那么多的干涉他哥的选择（尤其看上去还很任性），其实健康的兄弟关系也应该是这样，凯撒没错。但是耀和濠镜更多的是绝境中相依为命的情感，可能还是凯撒过的太幸福意识不到这种相依为命的感觉，阿尔显然就在这方面好很多。</p><p><code>2020-07-02 02:43:03</code> 【深海F狗子】 回复【恐龙羽毛】 凯撒：哥宝男</p><p><code>2020-07-02 02:49:53</code> 【恐龙羽毛】 回复【深海F狗子】 我其实很喜欢凯撒的（捂脸）忍不住想帮他攻略耀耀，他比阿尔路好走太多了，奈何现在居然拿不下濠镜！！不和阿尔基尔比，连勇洙都拿下濠镜了啊！我必须说，耀耀真的是一个拔屌无情且视金钱如粪土的美男子，我好想自己上啊（你清醒一点！！）</p><p><code>2020-07-02 02:58:52</code> 【深海F狗子】 回复【恐龙羽毛】 凯撒估计就是路太好走了，所以才拿不下濠镜，王濠镜是没被开除的王耀，内心傲骄得很，不过要是当初老王在遇到教授之前，遇到凯撒，结局会好很多。</p><p><code>2020-07-02 02:59:09</code> 【深海F狗子】 回复【恐龙羽毛】 叹气，世事弄人</p><p><code>2020-07-02 03:10:45</code> 【阿迪iiiiii】 回复【深海F狗子】 hhhhhhhhhhh心疼但是却笑出了声థ౪థ</p><p><code>2020-07-02 03:45:34</code> 【Kriyacinth_信子】 我要再评论一次！凯撒这个老男人太有魅力了虽然行为略霸道但能保护好我方老王，即使已经预感到这一对注定be也要血书多给丝路组一点戏份嘤嘤嘤</p><p><code>2020-07-02 03:47:47</code> 【深海F狗子】 回复【Kriyacinth_信子】 会给丝路一个不一样的结局（<em>/∇＼</em>）瞧好吧（话说这么满，感觉会翻车，捂脸）</p><p><code>2020-07-02 03:58:51</code> 【Kriyacinth_信子】 回复【深海F狗子】 嗷嗷嗷嗷！有太太这句话就放心了。好好奇之后会怎么发展，现在完全猜不到剧情的走势</p><p><code>2020-07-02 05:12:50</code> 【无尽夏】 回复【深海F狗子】 霍兰德会去亚瑟那再就业吗，这样就可以做心心念念的耀哥的经纪人了。</p><p><code>2020-07-02 05:15:44</code> 【深海F狗子】 回复【无尽夏】 你猜中了我接下来的剧情(｡･ω･｡)ﾉ♡</p><p><code>2020-07-02 05:25:48</code> 【YR】 霍兰德好惨一男的哈哈哈））为什么，为什么那句“当着王濠镜的面激吻王耀”会这么色））草啊我可是阅本无数的女人为什么会被色到！！</p><p><code>2020-07-02 05:57:16</code> 【深海F狗子】 回复【YR】 因为想到之前濠镜撞破老王的好事吗（<em>/∇＼</em>）</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;chapter 86 见微博：深海鱼二次方&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chapter86&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;安德鲁和黛西在沙发上磕嗨了，他们新雇的生活经纪人是个挺有眼色的家伙，这意思是说他很会溜须拍马。他们是在毒贩子那找到他的，他自称卢尼，他还说自己是黛西的老同学。黛西记得他，他上学的时候就很贱，无论黛西怎么捉弄他，他都一副好好先生的样子。&lt;br&gt;“要再来点吗？”卢尼揉揉鼻子，小狗眼期盼的望向黛西。&lt;br&gt;“不了。”黛西倒在安德鲁的大腿上，用胳膊遮住刺目的光。她嗨过之后，声音总会变得非常柔和，因此卢尼还以为自己终于与黛西平起平坐了，他欣喜万分，立刻贱嗖嗖的凑上去又给黛西卷了颗麻。&lt;br&gt;“你好像条狗！”安德鲁笑了，他对卢尼丝毫没有尊重可言。他付给他薪水，所以他觉得自己可以随时侮辱他。&lt;br&gt;卢尼并不难过，他果真是条乖巧的狗。安德鲁话音未落，卢尼就迫不及待的四肢着地，吐出舌头，呼哧带喘的给这对姐弟模仿起哈巴狗来。&lt;br&gt;“真像，哈——”黛西笑得前仰后合，她伸出手，使劲呼噜呼噜卢尼的头发，“乖狗，乖狗。”&lt;br&gt;卢尼越发上脸，他模仿狗的叫声，试图去吻黛西的指尖。&lt;br&gt;“恶——”安德鲁发出恶心的声音，好看的娃娃脸皱成一团，“你的口水是臭的！”&lt;br&gt;卢尼面色一红，立刻缩回洞里。&lt;br&gt;黛西点点安德鲁的鼻尖，对鲁尼的难堪熟视无睹，“略&lt;del&gt;”她吐出舌尖，尝试着恶心自己的弟弟。&lt;br&gt;“讨厌！”安德鲁笑着往后退，伸手去推姐姐的脸。&lt;br&gt;“恶心你，略&lt;/del&gt;”黛西撑在安德鲁身上，身形灵巧的像只长足猫。&lt;br&gt;“走开！不然让你好看！”&lt;br&gt;“怎么让我好看？”&lt;br&gt;安德鲁捏住黛西的下颌，抬头吻住了她的嘴。&lt;br&gt;卢尼愣了下，但很快接受了这件事，他觉得安德鲁和黛西很酷，是世人太迂腐了。&lt;br&gt;不过这种惊世骇俗的行为并没有持续多久，霍兰德推门而入，第一句话就是，“别这么恶心。”&lt;br&gt;黛西从安德鲁身上爬下来，状若无事的用无名指抹抹嘴唇，心虚道，“就是玩玩而已。”&lt;br&gt;“玩玩？”霍兰德抽抽鼻子，他被房间里的麻味熏得快要吐了，“你那叫乱伦。”&lt;br&gt;安德鲁没说话，他低头盯紧皮带，仿佛对上面的双C标志更感兴趣。&lt;br&gt;“把窗户打开，恶心死了。”霍兰德只看了卢尼一眼，卢尼就被吓得两股战战。&lt;br&gt;“开窗户。”黛西用尖细的鞋根在卢尼眼前晃了下，险些扎中他的眼睛。&lt;br&gt;霍兰德不喜欢黛西的态度，但这么多年沉淀下来，他并未多言。这世界上不是所有人都想站着的活，他们天生软骨，非得卑微着点什么东西，才能站起来，这个时候多话，只会莫名徒添他对你的恨意。&lt;br&gt;产生这种恨意的原因匪夷所思，不过霍兰德也没兴趣深究，他太忙，没时间泛滥同情心去理解一个甘愿做狗的家伙。&lt;br&gt;卢尼屁颠屁颠的拉开窗帘，又把窗户都推开，这个时候你才能看见屋子里的狼藉。安德鲁和黛西就是酒店最讨厌的那类客人，他们会把一切弄得脏兮兮，操，霍兰德从垃圾里别开眼，那里有只用完的套子，没打结，白色的内容物糊了一桶底。&lt;br&gt;霍兰德想吐。&lt;br&gt;黛西往下拉拉裙摆，她稍微有点怕他。&lt;br&gt;“那个艺术生是怎么回事？”霍兰德说明来意，他眉头紧锁，死死盯住黛西的脸。&lt;br&gt;“她骂我，我——”安德鲁还没从麻里缓过劲来，他低着头，准备和霍兰德好好讲讲道理，毕竟他没错。&lt;br&gt;“不是我做的。”黛西反应很快，她咬紧牙关，一双眼睛又大又亮，“我只是花钱让大家别讨论那件事而已。”&lt;br&gt;霍兰德蹙起眉头，他根本不相信黛西。&lt;br&gt;“真的，那些狗屁话都是造谣，我从来没插手过主页。”黛西表情很真诚，“那女孩是个意外，我也很惋惜，但整件事太他妈飞来横祸了，霍兰德，我能怎么办？安德鲁现在处于上升阶段，我不能让负面新闻跟上他。”&lt;br&gt;“没有明星会没有负面新闻。”霍兰德觉得黛西很蠢，他皱眉叹气，“至少去看看她。”&lt;br&gt;“看看她？”黛西笑了，“看你说得什么蠢话，这种破事摘干净还来不及呢——”&lt;br&gt;“那帮娱记不可靠，”霍兰德说，“如果爆出来，那就是丑闻。”&lt;br&gt;“如果安德鲁现在去了那才是丑闻，”黛西说，“他们会知道，他们会说那是安德鲁安排的，这世界是什么样的，你不知道吗？他们就是群疯子。”&lt;br&gt;“你能保证所有人都闭嘴吗？”霍兰德说，“别蠢了，天下没有不透风的墙，这件事不是你做的，你也最好去卖个好，至少到时候爆出来，你还有回还的余地。”&lt;br&gt;“不会爆出来，”黛西咬住内唇，她整个人非常固执。&lt;br&gt;“钱不能——”霍兰德很不耐烦。&lt;br&gt;“权可以。”黛西托住下巴朝霍兰德笑，她用唇形对霍兰德说，“他们知道安德鲁是谁的人，他们永远不敢报道安德鲁的负面新闻。”&lt;br&gt;霍兰德觉得黛西简直蠢得难以理喻，“你再说一遍！”&lt;br&gt;“说什么呀？”安德鲁冷笑，“钱是苏哥出的，力是我姐出的，你干什么了？一天在这指手画脚的？吃白饭还这么牛X？”&lt;br&gt;黛西很隐秘的笑了，她也觉得霍兰德没什么，跟了他三个月，黛西已经把霍兰德的老底摸的七七八八。他真没什么本事，只是个掮客。&lt;br&gt;捧明星不难，只要你有钱有权，恰巧这两样黛西都不缺。&lt;br&gt;“你的资源都是我的。”霍兰德有点毛，但是他仍旧保持着好气度，“我猜你忘了，是谁给你打开局面——”&lt;br&gt;“是苏哥的钱。”安德鲁说，“你唯一有价值的地方就是认识凯撒瓦尔加斯，明白吗？”&lt;br&gt;霍兰德觉得非常操蛋，他也许真的不适合开公司，这些忘恩负义的王八蛋！&lt;br&gt;“这不是我说的，”安德鲁有恃无恐，他故意把声音放得很慢，很柔，“这是苏哥说的。”&lt;br&gt;黛西捂住脸，假装为安德鲁的话而感到尴尬，但卢尼很迅速的捕捉到黛西微妙的笑容，她在笑，那笑容好像在说，总算有人说出口了。&lt;br&gt;卢尼想，哦，原来霍兰德不算什么东西。&lt;br&gt;霍兰德呼气，他压抑着怒火，他想，这两个傻逼是磕上头，他不该——&lt;br&gt;“我知道你。”卢尼突然发话，他站在阳光下，小狗眼睛滴溜溜的转，像是随时准备着讨主人欢心。&lt;br&gt;霍兰德觉得这家伙非常白痴，但他并不想让他难堪，毕竟他今天已经受到够多侮辱了。&lt;br&gt;“你是那个什么很火的歌手的经纪人，”卢尼笑嘻嘻的说，“当时就因为把那家伙做得不温不火，她才把你踹了单干的，嘻嘻，想不到你到这混吃喝来了。”&lt;br&gt;黛西露出高潮般的脸，也许是因为麻，也许是因为别的。&lt;br&gt;“你根本不行，霍兰德。”卢尼再接再厉，努力贬损霍兰德，以便抬高黛西，“你太逊了，连场记都不敢说，而黛西，黛西连导演都怕她！”&lt;br&gt;霍兰德被气笑了，他站在那，觉得面前横着三个傻逼。&lt;br&gt;“你——”卢尼想继续拍马屁。&lt;br&gt;霍兰德没给他那个机会，他举起双手，做了个投降的手，他真是败给这三个傻逼了。&lt;br&gt;“你去哪？霍兰德。”黛西假模假样的追问。&lt;br&gt;霍兰德没理她，他大步流星的离开了这，他觉得自己在多待一分钟，他自己也会成为傻逼。&lt;br&gt;黛西不明白，她很兴奋，一直沉浸在越俎代庖的美梦中。&lt;br&gt;她转身开了一瓶香槟，说，“好吧，接下来就是我的时代。”&lt;br&gt;*&lt;br&gt;王耀不愿意翻濠镜的东西，但他又隐约觉得王濠镜背着自己做了什么坏事。王濠镜做事谨慎冷静，滴水不漏，可见鬼的是，无论他隐藏的多深，王耀都能察觉出他不对劲的地方。&lt;br&gt;“你在干吗？”凯撒从卧室走出来，看着王耀对着他弟弟的书包发呆。&lt;br&gt;“没干嘛。”王耀站起身，拿起餐桌上的围裙，顺手围在腰间，“早餐吃墨西哥菜行吗？”&lt;br&gt;凯撒笑了，他走过去抱住王耀，低头咬住王耀的耳朵，小声道，“哦，看我逮着什么了？你想翻你弟弟的书包，你想侵犯你弟弟的隐私。”&lt;br&gt;“我没有。”王耀想推开些凯撒，他能感觉到每周凯撒留宿时候濠镜的不舒服，所以他尽量不在濠镜面前和凯撒过度亲昵。&lt;br&gt;“亲一下。”凯撒并不打算放过王耀，他觉得王濠镜太敏感了，而且王耀也太惯着他。&lt;br&gt;“别，等濠镜上学——”&lt;br&gt;凯撒吻住王耀的嘴。&lt;br&gt;王耀攥住了凯撒的睡衣，仰起头，整个人被凯撒紧紧抱进怀里。&lt;br&gt;濠镜看见了，凯撒知道他看见了。但凯撒并没有放手，他抱紧王耀，几乎是刻意的，当着他的面激吻王耀。&lt;br&gt;凯撒与王濠镜对视，直到王濠镜面露不屑的移开眼。&lt;br&gt;濠镜推门而出，王耀立刻推开凯撒，假装什么事都没发生，“早餐吃墨西哥——”&lt;br&gt;“我去学校吃。”濠镜语气冷淡。王耀觉得非常内疚。&lt;br&gt;濠镜坐在玄关换鞋，等了很久，才对自己的哥哥说，“我和同学约好的。”&lt;br&gt;王耀点点头，从围裙口袋里拿出钱递给濠镜，“这个月的生活费。”&lt;br&gt;濠镜接过去，低着头说，“我走了。”&lt;br&gt;“嗯。”&lt;br&gt;“路上——”&lt;br&gt;王耀话没说完，濠镜已经把门合住了。&lt;br&gt;“你又不是他妈。”凯撒说。&lt;br&gt;王耀不知道说什么好，只能挑眉笑笑。&lt;br&gt;“在你心里，我永远是第二名吧。”凯撒说，“王濠镜永远是第一。”&lt;br&gt;“别那么幼稚，和一个小孩抢——”&lt;br&gt;“你得补偿我。”凯撒指指自己的胸口，“我受伤了，我从来没当过第二名，现在你竟然让我做第二名。”&lt;br&gt;“我拿鸡肉卷补偿你。”&lt;br&gt;“不，我要先吃你。”&lt;br&gt;凯撒将王耀抱上餐桌，将杯子推到一边。&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="钱鼠" scheme="http://yoursite.com/categories/%E9%92%B1%E9%BC%A0/"/>
    
    
      <category term="王耀" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E8%80%80/"/>
    
      <category term="all耀" scheme="http://yoursite.com/tags/all%E8%80%80/"/>
    
      <category term="牡丹莲" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%89%A1%E4%B8%B9%E8%8E%B2/"/>
    
      <category term="丝路组" scheme="http://yoursite.com/tags/%E4%B8%9D%E8%B7%AF%E7%BB%84/"/>
    
      <category term="凯撒瓦尔加斯" scheme="http://yoursite.com/tags/%E5%87%AF%E6%92%92%E7%93%A6%E5%B0%94%E5%8A%A0%E6%96%AF/"/>
    
      <category term="黑塔利亚" scheme="http://yoursite.com/tags/%E9%BB%91%E5%A1%94%E5%88%A9%E4%BA%9A/"/>
    
      <category term="王濠镜" scheme="http://yoursite.com/tags/%E7%8E%8B%E6%BF%A0%E9%95%9C/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
